[
  {
    "name": "",
    "link": "https://de.wikipedia.org/wiki/Mund?sa=X&ved=2ahUKEwi9xKvz043xAhXBrJUCHTM6Bu8Q9QF6BAgGEAI",
    "description": "Der Mund (bei Tieren Maul genannt), lateinisch Os, ist die K\u00f6rperh\u00f6hle und die ihn umgebenden Weichteile im Kopf, die den obersten Teil des Verdauungstrakts bildet. Er ist die K\u00f6rper\u00f6ffnung, durch die Nahrung aufgenommen wird.",
    "googleLink": null,
    "page": 0,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Mund: Funktion, Anatomie und Erkrankungen - NetDoktorwww.netdoktor.de \u203a Anatomie: K\u00f6rperaufbau und K\u00f6rperfunktionen",
    "link": "https://www.netdoktor.de/anatomie/mund/",
    "description": "13.03.2016 \u00b7 Was ist der Mund? Der Mund (lat.: Os) ist die obere \u00d6ffnung des Verdauungstrakts, in dem die Nahrung zerteilt und zu einem gleit- und\u00a0...\nWas ist der Mund? \u00b7 Welche Funktion hat der ... \u00b7 Wo befindet sich der Mund?",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.netdoktor.de/anatomie/mund/&sa=U&ved=2ahUKEwi9xKvz043xAhXBrJUCHTM6Bu8QFjALegQICBAB&usg=AOvVaw1CG3WEzbzdz8ukizN3HVG0",
    "page": 0,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Der Mund: Seine Aufgaben und die ideale Pflege | Apotheken ...www.apotheken-umschau.de \u203a Mein K\u00f6rper",
    "link": "https://www.apotheken-umschau.de/mein-koerper/der-mund-seine-aufgaben-und-die-ideale-pflege-708787.html",
    "description": "Doch nicht nur zum K\u00fcssen ist der Mund da. Wir atmen, sprechen, schmecken und essen auch mit ihm. Er ist wesentlich an der Mimik beteiligt und neben den\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.apotheken-umschau.de/mein-koerper/der-mund-seine-aufgaben-und-die-ideale-pflege-708787.html&sa=U&ved=2ahUKEwi9xKvz043xAhXBrJUCHTM6Bu8QFjAMegQIBxAB&usg=AOvVaw3cTPIFvgYn8HlaecNd4fSi",
    "page": 0,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Mund \u2013 Schreibung, Definition, Bedeutung, Etymologie, Synonyme ...www.dwds.de \u203a W\u00f6rterbuch",
    "link": "https://www.dwds.de/wb/Mund",
    "description": "mundic, eigentlich 'f\u00e4hig, sich selbst zu sch\u00fctzen und rechtlich zu vertreten'. entm\u00fcndigen Vb. 'f\u00fcr unm\u00fcndig erkl\u00e4ren, unter Vormundschaft stellen' (19. Jh.). Vom\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.dwds.de/wb/Mund&sa=U&ved=2ahUKEwi9xKvz043xAhXBrJUCHTM6Bu8QFjATegQICRAB&usg=AOvVaw0BQtWuMINjjHPSYvtgQpwY",
    "page": 0,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Biologie des Mundes - Mund- und Zahnerkrankungen - MSD ...www.msdmanuals.com \u203a ... \u203a Die Biologie von Mund und Z\u00e4hnen",
    "link": "https://www.msdmanuals.com/de-de/heim/mund-und-zahnerkrankungen/die-biologie-von-mund-und-z%C3%A4hnen/biologie-des-mundes",
    "description": "Der hintere Teil ist relativ glatt und weich (weicher Gaumen, Gaumensegel). Die feuchten Schleimh\u00e4ute, die den Mund auskleiden, setzen sich nach au\u00dfen hin fort\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.msdmanuals.com/de-de/heim/mund-und-zahnerkrankungen/die-biologie-von-mund-und-z%25C3%25A4hnen/biologie-des-mundes&sa=U&ved=2ahUKEwi9xKvz043xAhXBrJUCHTM6Bu8QFjAUegQIARAB&usg=AOvVaw1IR73aDcj-cjcr7YUREKzk",
    "page": 0,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Mund - DocCheck Flexikonflexikon.doccheck.com \u203a Mund",
    "link": "https://flexikon.doccheck.com/de/Mund",
    "description": "Mund. Lateinisch: os, oris. Griechisch: stoma. Englisch: mouth. 1 Definition.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://flexikon.doccheck.com/de/Mund&sa=U&ved=2ahUKEwi9xKvz043xAhXBrJUCHTM6Bu8QFjAVegQIABAB&usg=AOvVaw2_BMiTqDfqYaq8zQ-2FiXv",
    "page": 0,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Mund und Speiser\u00f6hre | Gesundheitsportalwww.gesundheit.gv.at \u203a ... \u203a Mund und Speiser\u00f6hre",
    "link": "https://www.gesundheit.gv.at/krankheiten/verdauung/info/mund-speiseroehre",
    "description": "04.09.2020 \u00b7 Die Verdauung beginnt bereits im Mund. Mithilfe der Z\u00e4hne, Zunge und Speichel wird der Speisebrei f\u00fcr das Schlucken vorbereitet.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.gesundheit.gv.at/krankheiten/verdauung/info/mund-speiseroehre&sa=U&ved=2ahUKEwi9xKvz043xAhXBrJUCHTM6Bu8QFjAWegQIAxAB&usg=AOvVaw0Yu8M5W08m4N_rze7XZrpq",
    "page": 0,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Wunder Mund \u2013 was kann man selbst tun? - Gesundheitsinformationwww.gesundheitsinformation.de \u203a wunder-mund-was-kann-man-selbst-tun",
    "link": "https://www.gesundheitsinformation.de/wunder-mund-was-kann-man-selbst-tun.html",
    "description": "31.07.2019 \u00b7 Wunde Stellen im Mund k\u00f6nnen unterschiedliche Ursachen haben \u2013 und werden entsprechend behandelt. Zudem kann man selbst etwas tun,\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.gesundheitsinformation.de/wunder-mund-was-kann-man-selbst-tun.html&sa=U&ved=2ahUKEwi9xKvz043xAhXBrJUCHTM6Bu8QFjAXegQIBRAB&usg=AOvVaw0brlF0pJ46WVhOgUKZLffn",
    "page": 0,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Mund \u2013 Klexikon \u2013 das Kinderlexikonklexikon.zum.de \u203a wiki \u203a Mund",
    "link": "https://klexikon.zum.de/wiki/Mund",
    "description": "02.05.2021 \u00b7 Der Mund eines Babys: Man sieht die Lippen und die Zungenspitze. Der Mund ist ein Organ beim Menschen und bei vielen Tieren. Die V\u00f6gel\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://klexikon.zum.de/wiki/Mund&sa=U&ved=2ahUKEwi9xKvz043xAhXBrJUCHTM6Bu8QFjAYegQIChAB&usg=AOvVaw3nk4FLRBlSq1linJZ7SBi6",
    "page": 0,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Mund VS \u2013 Wikipediade.wikipedia.org \u203a wiki \u203a Mund_VS",
    "link": "https://de.wikipedia.org/wiki/Mund_VS",
    "description": "Mund ist neben Oberstammheim der einzige Ort in der Schweiz, wo die Gew\u00fcrzpflanze Safran angebaut und kultiviert wird. Safran wurde wahrscheinlich von\u00a0...\n\nH\u00f6he: 1188 m \u00fc. M.\nEinwohner: 544 (31. Dezember 2012)\nKanton: Wallis (VS)\nFl\u00e4che: 40,2 km\u00b2",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://de.wikipedia.org/wiki/Mund_VS&sa=U&ved=2ahUKEwiXrq_0043xAhWUppUCHenmD9A4ChAWMAB6BAgDEAE&usg=AOvVaw2W7PH4R8hHaiFoZPi8IGw4",
    "page": 1,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Mund \u2013 Wiktionaryde.wiktionary.org \u203a wiki \u203a Mund",
    "link": "https://de.wiktionary.org/wiki/Mund",
    "description": "Mund (Deutsch)Bearbeiten \u00b7 Mund, Plural: M\u00fcn\u00b7der \u00b7 Erbwort von mittelhochdeutsch munt \u2192 gmh, althochdeutsch mund \u2192 goh, germanisch *\u200bmun\u00fea- \u201eMund\u201c,\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://de.wiktionary.org/wiki/Mund&sa=U&ved=2ahUKEwiXrq_0043xAhWUppUCHenmD9A4ChAWMAF6BAgHEAE&usg=AOvVaw1e1OHFSkMnfiq0WT8vaexu",
    "page": 1,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Der Mund - lernen mit Serlo!de.serlo.org \u203a biologie \u203a der-mund",
    "link": "https://de.serlo.org/biologie/80464/der-mund",
    "description": "Der Mund dient dem Menschen zur Atmung, zur Nahrungsaufnahme und zur Klangerzeugung, und nat\u00fcrlich zum Sprechen. Der Mund bildet mit seinen \u2026",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://de.serlo.org/biologie/80464/der-mund&sa=U&ved=2ahUKEwiXrq_0043xAhWUppUCHenmD9A4ChAWMAJ6BAgIEAE&usg=AOvVaw1KCEUWbQzt_KIgdS3LyvYO",
    "page": 1,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Verdauung: Mund und Zunge | Biologie | alpha Lernen | BR.dewww.br.de \u203a alpha Lernen \u203a Biologie \u203a Verdauung",
    "link": "https://www.br.de/alphalernen/faecher/biologie/4-verdauung-mund-und-zunge100.html",
    "description": "05.12.2016 \u00b7 Warum f\u00e4ngt im Mund schon die Verdauung an? Die Z\u00e4hne zerkleinern die Nahrung mechanisch, gleichzeitig wird in der Mundh\u00f6hle Speichel\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.br.de/alphalernen/faecher/biologie/4-verdauung-mund-und-zunge100.html&sa=U&ved=2ahUKEwiXrq_0043xAhWUppUCHenmD9A4ChAWMAN6BAgJEAE&usg=AOvVaw2BAK8ut7LuXYGMN_Zie3hs",
    "page": 1,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Diagnostik und Therapieoptionen von Aphthen und ... - AWMF: Detailwww.awmf.org \u203a leitlinien \u203a detail",
    "link": "https://www.awmf.org/leitlinien/detail/ll/007-101.html",
    "description": "Diagnostik und Therapieoptionen von Aphthen und aphtoiden L\u00e4sionen der Mund- und Rachenschleimhaut. Registernummer 007 - 101. Klassifikation S2k.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.awmf.org/leitlinien/detail/ll/007-101.html&sa=U&ved=2ahUKEwiXrq_0043xAhWUppUCHenmD9A4ChAWMAR6BAgFEAE&usg=AOvVaw21jNYiqVKcNSz7qJKqfttQ",
    "page": 1,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Sprechender Mund - YouTubewww.youtube.com \u203a watch",
    "link": "https://www.youtube.com/watch?v=i9c58V7krkA",
    "description": "30.11.2018 \u00b7 Ein animierter Mund l\u00e4dt zum N\u00e4hertreten ein. Er beschreibt betont gro\u00dfspurig, welchen wichtigen Beitrag er f\u00fcr die Verdauung leistet.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.youtube.com/watch%3Fv%3Di9c58V7krkA&sa=U&ved=2ahUKEwiXrq_0043xAhWUppUCHenmD9A4ChAWMAV6BAgEEAE&usg=AOvVaw3F2FY2VYymKXvOE951an7y",
    "page": 1,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Empfehlungen des BfArM - Hinweise des BfArM zur ... - BfArMwww.bfarm.de \u203a Risikoinformationen \u203a Medizinprodukte \u203a schutzmasken",
    "link": "https://www.bfarm.de/SharedDocs/Risikoinformationen/Medizinprodukte/DE/schutzmasken.html",
    "description": "Hinweise des BfArM zur Verwendung von Mund-Nasen-Bedeckungen, medizinischen Gesichtsmasken sowie partikelfiltrierenden Halbmasken (FFP-\u200bMasken)\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.bfarm.de/SharedDocs/Risikoinformationen/Medizinprodukte/DE/schutzmasken.html&sa=U&ved=2ahUKEwiXrq_0043xAhWUppUCHenmD9A4ChAWMAZ6BAgBEAE&usg=AOvVaw36cl0EROFYxncg14d6IrUY",
    "page": 1,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "50x Medizinischer Mund- und Nasenschutz, 6,19 \u20ac - Siegmund Carewww.siegmund.care \u203a 50x-Medizinischer-Mund-und-Nasenschutz_1",
    "link": "https://www.siegmund.care/50x-Medizinischer-Mund-und-Nasenschutz_1",
    "description": "50x Medizinischer Mund- und Nasenschutz. + Widerstand gegen Fl\u00fcssigkeitsspritzer (Modell Typ IIR). 6,19 \u20ac. (Netto: 5,20 \u20ac). Inhalt pro VPE: 50 Masken.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.siegmund.care/50x-Medizinischer-Mund-und-Nasenschutz_1&sa=U&ved=2ahUKEwiXrq_0043xAhWUppUCHenmD9A4ChAWMAd6BAgCEAE&usg=AOvVaw3aYwhnezjWWetoakPoQthd",
    "page": 1,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Mund | Alltagsdeutsch \u2013 Podcast | DW | 15.08.2007www.dw.com \u203a mund",
    "link": "https://www.dw.com/de/mund/a-601482",
    "description": "15.08.2007 \u00b7 Dann kann man sich den Mund fusselig reden, weil der andere nicht begreift, was man eigentlich meint.\" Sprecherin: Von jemandem, der\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.dw.com/de/mund/a-601482&sa=U&ved=2ahUKEwiXrq_0043xAhWUppUCHenmD9A4ChAWMAh6BAgAEAE&usg=AOvVaw17q7lq8j1DeYqfV3VD7Uul",
    "page": 1,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "50 St\u00fcck Einweg-Gesichtsmasken | Innen- und Au\u00dfenschutz f\u00fcr ...www.amazon.de \u203a Einweg-Gesichtsmasken-Mund-Nasen-Bedeckung-Mun...",
    "link": "https://www.amazon.de/Einweg-Gesichtsmasken-Mund-Nasen-Bedeckung-Mundschutz-elastischem-Universaldesign/dp/B08CT2M648",
    "description": "50 St\u00fcck Einweg-Gesichtsmasken | Innen- und Au\u00dfenschutz f\u00fcr Nase und Mund mit 3-lagigem Sicherheitsschutz, elastische Ohrschlaufen & bequemes f\u00fcr\u00a0...\n\nGr\u00f6\u00dfe: Einheitsgr\u00f6\u00dfe\nMarke: H&S Professional",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.amazon.de/Einweg-Gesichtsmasken-Mund-Nasen-Bedeckung-Mundschutz-elastischem-Universaldesign/dp/B08CT2M648&sa=U&ved=2ahUKEwiXrq_0043xAhWUppUCHenmD9A4ChAWMAl6BAgGEAE&usg=AOvVaw2n7q710c90zSJEVgs3mrYm",
    "page": 1,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "Mund-Kiefer-Gesicht Bremenwww.mund-kiefer-gesicht-bremen.de",
    "link": "https://www.mund-kiefer-gesicht-bremen.de/",
    "description": "Wir sind die \u00fcber\u00f6rtliche Gemeinschaftspraxis f\u00fcr Mund-, Kieferchirurgie und Gesichtschirurgie in Bremen der f\u00fcnf Fach\u00e4rzte und Fachzahn\u00e4rzte Henning Gropp\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.mund-kiefer-gesicht-bremen.de/&sa=U&ved=2ahUKEwicuoz1043xAhX2q5UCHTleBcU4FBAWMAB6BAgDEAE&usg=AOvVaw299Z1l4q-ScYNp-WzfjMTw",
    "page": 2,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "50 St\u00fcck Einweg-Gesichtsmasken | Innen- und Au\u00dfenschutz f\u00fcr ...www.amazon.de \u203a Einweg-Gesichtsmasken-Mund-Nasen-Bedeckung-Mun...",
    "link": "https://www.amazon.de/Einweg-Gesichtsmasken-Mund-Nasen-Bedeckung-Mundschutz-elastischem-Universaldesign/dp/B08CT2M648",
    "description": "50 St\u00fcck Einweg-Gesichtsmasken | Innen- und Au\u00dfenschutz f\u00fcr Nase und Mund mit 3-lagigem Sicherheitsschutz, elastische Ohrschlaufen & bequemes f\u00fcr\u00a0...\n\nGr\u00f6\u00dfe: Einheitsgr\u00f6\u00dfe\nMarke: H&S Professional",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.amazon.de/Einweg-Gesichtsmasken-Mund-Nasen-Bedeckung-Mundschutz-elastischem-Universaldesign/dp/B08CT2M648&sa=U&ved=2ahUKEwicuoz1043xAhX2q5UCHTleBcU4FBAWMAF6BAgJEAE&usg=AOvVaw0L89VZ_qw-y-sP-YBP74gN",
    "page": 2,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Aphthen im Mund: Ursachen, Symptome, Behandlung & Hausmittelwww.deutsche-familienversicherung.de \u203a ratgeber \u203a artikel \u203a aphthen-im-...",
    "link": "https://www.deutsche-familienversicherung.de/zahnversicherungen/zahnzusatzversicherung/ratgeber/artikel/aphthen-im-mund-ursachen-symptome-behandlung-hausmittel/",
    "description": "Aphthen im Mund: Ursachen, Symptome, Behandlung & Hausmittel. 27.09.2018. Aphthen sind schmerzhafte aber harmlose Sch\u00e4digungen der\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.deutsche-familienversicherung.de/zahnversicherungen/zahnzusatzversicherung/ratgeber/artikel/aphthen-im-mund-ursachen-symptome-behandlung-hausmittel/&sa=U&ved=2ahUKEwicuoz1043xAhX2q5UCHTleBcU4FBAWMAJ6BAgIEAE&usg=AOvVaw1XRs_pC1hpl_gZ354x7D17",
    "page": 2,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "KAREX Abwehr Mund- und Rachensp\u00fclungwww.karex.com \u203a ... \u203a KAREX Abwehr Mund- und Rachensp\u00fclung",
    "link": "https://www.karex.com/de-de/produkte/karex-abwehr-mund-rachenspuelung",
    "description": "KAREX Abwehr Mund- und Rachensp\u00fclung: Corona-Prophylaxe durch physikalische Reduzierung der Virenlast im Mund- und Rachenraum. Klinisch getestet.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.karex.com/de-de/produkte/karex-abwehr-mund-rachenspuelung&sa=U&ved=2ahUKEwicuoz1043xAhX2q5UCHTleBcU4FBAWMAN6BAgHEAE&usg=AOvVaw0YE-Cy-EcYnY_e4NLNUeb3",
    "page": 2,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Kopf-Hals-MUND-Krebs eVwww.kopf-hals-mund-krebs.de",
    "link": "https://www.kopf-hals-mund-krebs.de/",
    "description": "der Nasennebenh\u00f6hle. Unsere Website richtet sich an alle, die sich f\u00fcr das Thema Selbsthilfe bei Krebs im Kopf-Hals-Mund-Bereich interessieren: Patienten\u200b,\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.kopf-hals-mund-krebs.de/&sa=U&ved=2ahUKEwicuoz1043xAhX2q5UCHTleBcU4FBAWMAR6BAgEEAE&usg=AOvVaw3EzlhlDXUv67P8GxEBKOlX",
    "page": 2,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Homepage - Was ist der Unterschied zwischen Mund-Nasen ... - BGWwww.bgw-online.de \u203a FAQs \u203a News \u203a PSA \u203a Corona-PSA-Masken-01-C4",
    "link": "https://www.bgw-online.de/SharedDocs/FAQs/DE/News/PSA/Corona-PSA-Masken-01-C4.html",
    "description": "Partikelfiltrierende Schutzmasken. Medizinischer Mund-Nasen-Schutz (MNS) und medizinische Atemschutzmasken, z.B. FFP-Masken, sollen derzeit\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.bgw-online.de/SharedDocs/FAQs/DE/News/PSA/Corona-PSA-Masken-01-C4.html&sa=U&ved=2ahUKEwicuoz1043xAhX2q5UCHTleBcU4FBAWMAV6BAgCEAE&usg=AOvVaw1xqP4ajEv6kktp6B2NnOZG",
    "page": 2,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "\"Mund auf\"-Bisssperrer - KinderDentwww.kinderdent.com \u203a mund-auf-bisssperrer",
    "link": "https://www.kinderdent.com/mund-auf-bisssperrer.html",
    "description": "Der \"Mund auf-Bisssperrer ist besonders leicht zu handhaben und erm\u00f6glicht Ihnen einen optimalen Zugang zur Mundh\u00f6hle. Er ist aus einem speziellen\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.kinderdent.com/mund-auf-bisssperrer.html&sa=U&ved=2ahUKEwicuoz1043xAhX2q5UCHTleBcU4FBAWMAZ6BAgBEAE&usg=AOvVaw0WYQbuOAmT1svaiw5G2xhC",
    "page": 2,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Vom Land in den Mund | bpbwww.bpb.de \u203a shop \u203a buecher \u203a schriftenreihe \u203a vom-land-in-den-mund",
    "link": "https://www.bpb.de/shop/buecher/schriftenreihe/239339/vom-land-in-den-mund",
    "description": "16.12.2016 \u00b7 Schriftenreihe (Bd. 1680). Vom Land in den Mund. Warum sich die Nahrungsindustrie neu erfinden muss. Lebens-Mittel: Alle brauchen sie,\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.bpb.de/shop/buecher/schriftenreihe/239339/vom-land-in-den-mund&sa=U&ved=2ahUKEwicuoz1043xAhX2q5UCHTleBcU4FBAWMAd6BAgAEAE&usg=AOvVaw13SRco7tYFqAO9dshVFXoX",
    "page": 2,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "[PDF] Zwischenruf zu \u201eWarum eine Maske f\u00fcr Mund und Nase Mund ...www.ids-mannheim.de \u203a IDS_Sprache_Coronakrise_Zifonun_Maske",
    "link": "https://www.ids-mannheim.de/fileadmin/aktuell/Coronakrise/IDS_Sprache_Coronakrise_Zifonun_Maske.pdf",
    "description": "In seinem Jahresr\u00fcckblick 2020, der in der ARD am. 17.12. ausgestrahlt wurde, mokiert Dieter Nuhr sich \u00fcber den Ausdruck Mund-Nasen-Maske.1 Sein Kom-.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.ids-mannheim.de/fileadmin/aktuell/Coronakrise/IDS_Sprache_Coronakrise_Zifonun_Maske.pdf&sa=U&ved=2ahUKEwicuoz1043xAhX2q5UCHTleBcU4FBAWMAh6BAgFEAE&usg=AOvVaw0NYAkk1b0pRvKE0TK-EQgQ",
    "page": 2,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Clemens Mund | - Stadt Brilonwww.brilon.de \u203a rathaus-politik \u203a ansprechpersonen-a-z \u203a mund-9",
    "link": "https://www.brilon.de/rathaus-politik/ansprechpersonen-a-z/mund-9/",
    "description": "Herr Clemens Mund. Fachbereichsleitung I, Abteilungsleiter 15 - Organisation / IT / Digitalisierung. c.mund@brilon.de. 02961 / 794-130. 02961 / 794-19-130\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.brilon.de/rathaus-politik/ansprechpersonen-a-z/mund-9/&sa=U&ved=2ahUKEwicuoz1043xAhX2q5UCHTleBcU4FBAWMAl6BAgGEAE&usg=AOvVaw3TJCipoyptO2t8dFHcZ4-A",
    "page": 2,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "Wundstellen im Mund & Infektionen - Colgatewww.colgate.de \u203a Oral Health",
    "link": "https://www.colgate.de/oral-health/mouth-sores-and-infections",
    "description": "Es gibt viele verschiedene Arten von Wundstellen im Mund, von h\u00e4ufiger vorkommenden Aphthen bis hin zu Mundsoor. Lernen Sie, die Anzeichen zu erkennen\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.colgate.de/oral-health/mouth-sores-and-infections&sa=U&ved=2ahUKEwjlw572043xAhXWqZUCHTnKDTI4HhAWMAB6BAgGEAE&usg=AOvVaw0D6PogNwiFU-hlFClDSz4D",
    "page": 3,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Mund-, Kiefer- und Gesichtschirurgie | Universit\u00e4tsklinikum Ulmwww.uniklinik-ulm.de \u203a mund-kiefer-und-gesichtschirurgie",
    "link": "https://www.uniklinik-ulm.de/mund-kiefer-und-gesichtschirurgie.html",
    "description": "Dr. Schramm ist seit dem 01.03.2015 der \u00c4rztliche Direktor der Klinik f\u00fcr Mund-, Kiefer- und Gesichtschirurgie des Zentrums f\u00fcr Zahn-, Mund- und Kieferheilkunde\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.uniklinik-ulm.de/mund-kiefer-und-gesichtschirurgie.html&sa=U&ved=2ahUKEwjlw572043xAhXWqZUCHTnKDTI4HhAWMAF6BAgJEAE&usg=AOvVaw06HHoLqfG2bpwerZiQUzVX",
    "page": 3,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Universit\u00e4tsklinikum Heidelberg: Klinik und Poliklinik f\u00fcr Mund ...www.klinikum.uni-heidelberg.de \u203a mund-zahn-kieferklinik \u203a klinik-und-p...",
    "link": "https://www.klinikum.uni-heidelberg.de/mund-zahn-kieferklinik/klinik-und-poliklinik-fuer-mund-kiefer-und-gesichtschirurgie",
    "description": "Klinik und Poliklinik f\u00fcr Mund-, Kiefer- und Gesichtschirurgie. Diese Seiten sollen Ihnen Informationen zu unseren Behandlungsschwerpunkten sowie der\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.klinikum.uni-heidelberg.de/mund-zahn-kieferklinik/klinik-und-poliklinik-fuer-mund-kiefer-und-gesichtschirurgie&sa=U&ved=2ahUKEwjlw572043xAhXWqZUCHTnKDTI4HhAWMAJ6BAgIEAE&usg=AOvVaw0Fe7x5iBGRHhVVpC2qRqls",
    "page": 3,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Klinik und Poliklinik f\u00fcr Mund-, Kiefer- und Plastische ...www.ukw.de \u203a mund-kiefer-und-plastische-gesichtschirurgie \u203a startseite",
    "link": "https://www.ukw.de/mund-kiefer-und-plastische-gesichtschirurgie/startseite/",
    "description": "Die Klinik und Poliklinik f\u00fcr Mund-, Kiefer- und Plastische Gesichtschirurgie stellt den Menschen in den Mittelpunkt der Hightech-Medizin.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.ukw.de/mund-kiefer-und-plastische-gesichtschirurgie/startseite/&sa=U&ved=2ahUKEwjlw572043xAhXWqZUCHTnKDTI4HhAWMAN6BAgHEAE&usg=AOvVaw2dzb7SnBMEGAxz7uHsg0yu",
    "page": 3,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Klinik f\u00fcr Mund-, Kiefer- und Gesichtschirurgie/ Plastische ...www.klinikum-oldenburg.de \u203a kliniken \u203a -plastische-operationen",
    "link": "https://www.klinikum-oldenburg.de/zentren-kliniken/kliniken/klinik-fuer-mund-kiefer-und-gesichtschirurgie/-plastische-operationen",
    "description": "Die Abteilung ist anerkannte Weiterbildungsst\u00e4tte f\u00fcr das Fach Mund-, Kiefer- und Gesichtsschirurgie sowie f\u00fcr die Zusatzbezeichnung Plastische Operationen.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.klinikum-oldenburg.de/zentren-kliniken/kliniken/klinik-fuer-mund-kiefer-und-gesichtschirurgie/-plastische-operationen&sa=U&ved=2ahUKEwjlw572043xAhXWqZUCHTnKDTI4HhAWMAR6BAgDEAE&usg=AOvVaw2kmO2hdDPJCs69yFhne7Ab",
    "page": 3,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Klinik f\u00fcr Mund-, Kiefer- und ... - Medizinische Hochschule Hannoverwww.mhh.de \u203a klinik-fuer-mund-kiefer-und-gesichtschirurgie-mkg",
    "link": "https://www.mhh.de/kliniken-der-mhh/klinik-fuer-mund-kiefer-und-gesichtschirurgie-mkg",
    "description": "Herzlich willkommen. Die Universit\u00e4tsklinik f\u00fcr Mund-, Kiefer- und Gesichtschirurgie zeichnet sich durch ein kompetentes und erfahrenes Team aus\u200b, das mit\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.mhh.de/kliniken-der-mhh/klinik-fuer-mund-kiefer-und-gesichtschirurgie-mkg&sa=U&ved=2ahUKEwjlw572043xAhXWqZUCHTnKDTI4HhAWMAV6BAgCEAE&usg=AOvVaw3E69zy98IWOzUpTgsv-6z4",
    "page": 3,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "\u00dcber uns - Sanit\u00e4rinstallateur Erkelenz Mund Haustechnik GmbHwww.mund-haustechnik.de \u203a unternehmen \u203a proweb-advanced \u203a ueber_uns",
    "link": "https://www.mund-haustechnik.de/unternehmen/proweb-advanced/ueber_uns",
    "description": "Nur zwei Jahre sp\u00e4ter, n\u00e4mlich 1978, hat Theo Mund dieses Unternehmen dann komplett \u00fcbernommen und unter der bekannten Firma mit dem Zusatz \"Inh. Theo\u200b\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.mund-haustechnik.de/unternehmen/proweb-advanced/ueber_uns&sa=U&ved=2ahUKEwjlw572043xAhXWqZUCHTnKDTI4HhAWMAZ6BAgEEAE&usg=AOvVaw2RvgWLi4KNAjkrdbwHSakB",
    "page": 3,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Mund-Nasen-Bedeckung im \u00f6ffentlichen Raum als weitere ...edoc.rki.de \u203a handle",
    "link": "https://edoc.rki.de/handle/176904/6684",
    "description": "14.04.2020 \u00b7 Das RKI empfiehlt ein generelles Tragen einer Mund-Nasen-Bedeckung (MNB) in bestimmten Situationen im \u00f6ffentlichen Raum als einen\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://edoc.rki.de/handle/176904/6684&sa=U&ved=2ahUKEwjlw572043xAhXWqZUCHTnKDTI4HhAWMAd6BAgFEAE&usg=AOvVaw1RgxCPmPaotXI0H58jYGP9",
    "page": 3,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Mund-Heil-Gel | SOS Produktewww.sos.de \u203a Produkte",
    "link": "https://www.sos.de/mund-heil-gel",
    "description": "SOS Mund-Heil-Gel lindert sowohl den Schmerz von Aphten (schmerzhafte, geschw\u00fcrartige Wunden), die auf Zunge, Mundschleimhaut und Lippen auftreten;\u200b\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.sos.de/mund-heil-gel&sa=U&ved=2ahUKEwjlw572043xAhXWqZUCHTnKDTI4HhAWMAh6BAgBEAE&usg=AOvVaw0bgs6n1qxz3xu17_kYYe_2",
    "page": 3,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Mund | Rechtschreibung, Bedeutung, Definition, Herkunft - Dudenwww.duden.de \u203a W\u00f6rterbuch",
    "link": "https://www.duden.de/rechtschreibung/Mund_Oeffnung_Lippen_Schlund",
    "description": "Definition, Rechtschreibung, Synonyme und Grammatik von 'Mund' auf Duden online nachschlagen. W\u00f6rterbuch der deutschen Sprache.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.duden.de/rechtschreibung/Mund_Oeffnung_Lippen_Schlund&sa=U&ved=2ahUKEwjlw572043xAhXWqZUCHTnKDTI4HhAWMAl6BAgAEAE&usg=AOvVaw1tuYL3XEu6Xvfe_ilNNgiQ",
    "page": 3,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "Zentrum ... - UKB Universit\u00e4tsklinikum BONN / Medizinische Fakult\u00e4twww.ukbonn.de \u203a direct \u203a zentrum-fuer-zahn--mund--und-kieferheilkunde",
    "link": "https://www.ukbonn.de/42256BC8002AF3E7/direct/zentrum-fuer-zahn--mund--und-kieferheilkunde",
    "description": "Zentrum f\u00fcr Zahn-, Mund,- und Kieferheilkunde. Liebe Patientinnen und Patienten,. wir sind f\u00fcr Sie da! Allerdings m\u00fcssen wir aufgrund der derzeitigen\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.ukbonn.de/42256BC8002AF3E7/direct/zentrum-fuer-zahn--mund--und-kieferheilkunde&sa=U&ved=2ahUKEwjuhNT2043xAhWCpJUCHdarDAM4KBAWMAB6BAgAEAE&usg=AOvVaw2DItyWfYM8fS8UJ7YAZXhn",
    "page": 4,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Vom Acker in den Mund - Sarah Wiener Stiftungsw-stiftung.de \u203a projekte \u203a bauernhoffahrten \u203a vom-acker-in-den-mund",
    "link": "https://sw-stiftung.de/projekte/bauernhoffahrten/vom-acker-in-den-mund",
    "description": "So k\u00f6nnen die Kinder praxisnah und mit allen Sinnen den Weg unserer Lebensmittel Vom Acker in den Mund! direkt nachvollziehen. Daf\u00fcr arbeiten wir\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://sw-stiftung.de/projekte/bauernhoffahrten/vom-acker-in-den-mund&sa=U&ved=2ahUKEwjuhNT2043xAhWCpJUCHdarDAM4KBAWMAF6BAgJEAE&usg=AOvVaw117_9o8722zt1IfqhhEpL8",
    "page": 4,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Linola Sept Mund- Und Rachensp\u00fclung von Dr. August Wolff GmbH ...www.apotheke-carmer-7.de \u203a Infektionsschutz",
    "link": "https://www.apotheke-carmer-7.de/produkt/16878383/",
    "description": "Es sorgt f\u00fcr eine physikalische Reduzierung der Virenlast im Mund- und Rachenraum und verringert so das Risiko einer Tr\u00f6pfchen\u00fcbertragung der Coronaviren.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.apotheke-carmer-7.de/produkt/16878383/&sa=U&ved=2ahUKEwjuhNT2043xAhWCpJUCHdarDAM4KBAWMAJ6BAgHEAE&usg=AOvVaw2l1c52Ms06gNKvMwqbbKgb",
    "page": 4,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "[PDF] Gesundheitsdienst Hand-Fu\u00df-Mund-Krankheitmexiko.diplo.de \u203a blob \u203a hand-fuss-mund-krankheit-data",
    "link": "https://mexiko.diplo.de/blob/884102/ba47631db5781d17e64fd876b8ae1d7f/hand-fuss-mund-krankheit-data.pdf",
    "description": "Besch\u00e4ftigte und Reisende. Hand-Fu\u00df-Mund-Krankheit. Diese Erkrankung, die ihren Namen den Begleitsymptomen verdankt, wird meist durch eine Infektion.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://mexiko.diplo.de/blob/884102/ba47631db5781d17e64fd876b8ae1d7f/hand-fuss-mund-krankheit-data.pdf&sa=U&ved=2ahUKEwjuhNT2043xAhWCpJUCHdarDAM4KBAWMAN6BAgIEAE&usg=AOvVaw0SWe_ZeZr_KJCCVRbSdYaB",
    "page": 4,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Mund | Schweiz Tourismus - MySwitzerlandwww.myswitzerland.com \u203a de-de \u203a reiseziele \u203a mund",
    "link": "https://www.myswitzerland.com/de-de/reiseziele/mund/",
    "description": "Das Safrandorf Mund liegt an bevorzugter Sonnenlage auf 1200 Metern \u00fc.M. an der rechten Flanke des Rhonetals, inmitten des UNESCO-Weltnaturerbes\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.myswitzerland.com/de-de/reiseziele/mund/&sa=U&ved=2ahUKEwjuhNT2043xAhWCpJUCHdarDAM4KBAWMAR6BAgEEAE&usg=AOvVaw2UzDR-behnZ_x55RTP7vDW",
    "page": 4,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "[PDF] GI Betaisodona\u00ae Mund-Antiseptikum - Mundipharmawww.mundipharma.de \u203a wp-content \u203a uploads \u203a gebrauchsinfos \u203a GI...",
    "link": "https://www.mundipharma.de/wp-content/uploads/FI%20GI%20PT%20andere%20Produkte/gebrauchsinfos/GI_Betaisodona_Mund-Antiseptikum.pdf",
    "description": "07.10.2020 \u00b7 Anwendung von Betaisodona Mund-. Antiseptikum mit anderen Arzneimitteln. Informieren Sie Ihren Arzt oder Apotheker, wenn. Sie andere\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.mundipharma.de/wp-content/uploads/FI%2520GI%2520PT%2520andere%2520Produkte/gebrauchsinfos/GI_Betaisodona_Mund-Antiseptikum.pdf&sa=U&ved=2ahUKEwjuhNT2043xAhWCpJUCHdarDAM4KBAWMAV6BAgBEAE&usg=AOvVaw2xbVUGSPp2q_cOz-nSz9BQ",
    "page": 4,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Mund zu Mund | Netflix \u2013 offizielle Webseitewww.netflix.com \u203a title",
    "link": "https://www.netflix.com/de/title/80994298",
    "description": "23.06.2020 \u00b7 Mund zu Mund. Staffel 1. Erscheinungsjahr: 2020. Eine durch K\u00fcssen \u00fcbertragene r\u00e4tselhafte Krankheit verbreitet sich unter den Sch\u00fclern einer\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.netflix.com/de/title/80994298&sa=U&ved=2ahUKEwjuhNT2043xAhWCpJUCHdarDAM4KBAWMAZ6BAgCEAE&usg=AOvVaw0YXDUtJ9V3ONPjuNKP27tN",
    "page": 4,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Fakten zu Mund-Nase-Bedeckungen - DGUVwww.dguv.de \u203a webcode",
    "link": "https://www.dguv.de/webcode.jsp?query=dp1318267",
    "description": "10.11.2020 \u00b7 Berufsgenossenschaften und Unfallkassen erhalten derzeit vermehrt Anfragen zum Gebrauch von Mund-Nase-Bedeckungen (MNB).",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.dguv.de/webcode.jsp%3Fquery%3Ddp1318267&sa=U&ved=2ahUKEwjuhNT2043xAhWCpJUCHdarDAM4KBAWMAd6BAgGEAE&usg=AOvVaw17fXYn-RgggRzYfYDuE_p-",
    "page": 4,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Dr. Wiebke Mund - Leinemann Partner Rechtsanw\u00e4ltewww.leinemann-partner.de \u203a rechtsanwaelte-anwaltsprofile \u203a wiebke-mund",
    "link": "https://www.leinemann-partner.de/rechtsanwaelte-anwaltsprofile/wiebke-mund/",
    "description": "Wiebke Mund. Fachanw\u00e4ltin f\u00fcr Bau- und Architektenrecht Salary Partnerin, Berlin Tel. 030 - 20 64 19 - 0.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.leinemann-partner.de/rechtsanwaelte-anwaltsprofile/wiebke-mund/&sa=U&ved=2ahUKEwjuhNT2043xAhWCpJUCHdarDAM4KBAWMAh6BAgFEAE&usg=AOvVaw1pmKsEY4RycelE5FgEHJYU",
    "page": 4,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Mund | gesundheit.dewww.gesundheit.de \u203a Lexika \u203a Anatomie Lexikon \u203a Verdauungssystem",
    "link": "https://www.gesundheit.de/lexika/anatomie-lexikon/verdauungssystem/mund",
    "description": "Mund/Nasen/Rachenraum Der Mund erf\u00fcllt drei wichtige Funktionen: Er ist an Verdauung, Atmung und Stimmbildung beteiligt. Die Lippen sind haarlos und\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.gesundheit.de/lexika/anatomie-lexikon/verdauungssystem/mund&sa=U&ved=2ahUKEwjuhNT2043xAhWCpJUCHdarDAM4KBAWMAl6BAgDEAE&usg=AOvVaw1g23l7D4NZrDajFf6NU8f1",
    "page": 4,
    "index": 9
  }
]