[
  {
    "name": "",
    "link": "https://de.wikipedia.org/wiki/Mund?sa=X&ved=2ahUKEwiCoLyRyuTuAhWSMX0KHaK0CvwQ9QF6BAgOEAI",
    "description": "Der Mund (bei Tieren Maul genannt), lateinisch Os, ist die K\u00f6rperh\u00f6hle und die ihn umgebenden Weichteile im Kopf, die den obersten Teil des Verdauungstrakts bildet. Er ist die K\u00f6rper\u00f6ffnung, durch die Nahrung aufgenommen wird.",
    "googleLink": null,
    "page": 0,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Mund: Funktion, Anatomie und Erkrankungen - NetDoktorwww.netdoktor.de \u203a Anatomie: K\u00f6rperaufbau und K\u00f6rperfunktionen",
    "link": "https://www.netdoktor.de/anatomie/mund/",
    "description": "13.03.2016 \u00b7 Der Mund ist der oberste Teil des Verdauungstrakts. Alles Wichtige \u00fcber den Mund und m\u00f6gliche Erkrankungen erfahren Sie hier!\nWas ist der Mund? \u00b7 Welche Funktion hat der ...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.netdoktor.de/anatomie/mund/&sa=U&ved=2ahUKEwiCoLyRyuTuAhWSMX0KHaK0CvwQFjADegQICRAB&usg=AOvVaw1aanp7sqMdw2975YfVSCSG",
    "page": 0,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Der Mund: Seine Aufgaben und die ideale Pflege | Apotheken ...www.apotheken-umschau.de \u203a Mund",
    "link": "https://www.apotheken-umschau.de/Mund",
    "description": "Essen, Trinken, Sprechen, Atmen, Schmecken oder K\u00fcssen \u2013 der Mund hat viele Funktionen. Lesen Sie alles \u00fcber die richtige Lippen- und Mundpflege sowie\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.apotheken-umschau.de/Mund&sa=U&ved=2ahUKEwiCoLyRyuTuAhWSMX0KHaK0CvwQFjAMegQIABAB&usg=AOvVaw3y92zdSgIDRtBryiVcbdpF",
    "page": 0,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Biologie des Mundes - Mund- und Zahnerkrankungen - MSD ...www.msdmanuals.com \u203a ... \u203a Die Biologie von Mund und Z\u00e4hnen",
    "link": "https://www.msdmanuals.com/de/heim/mund-und-zahnerkrankungen/die-biologie-von-mund-und-z%C3%A4hnen/biologie-des-mundes",
    "description": "Der hintere Teil ist relativ glatt und weich (weicher Gaumen, Gaumensegel). Die feuchten Schleimh\u00e4ute, die den Mund auskleiden, setzen sich nach au\u00dfen hin fort\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.msdmanuals.com/de/heim/mund-und-zahnerkrankungen/die-biologie-von-mund-und-z%25C3%25A4hnen/biologie-des-mundes&sa=U&ved=2ahUKEwiCoLyRyuTuAhWSMX0KHaK0CvwQFjANegQIBhAB&usg=AOvVaw3oalllQTY8_9fKGxHBk37z",
    "page": 0,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Mund - DocCheck Flexikonflexikon.doccheck.com \u203a Mund",
    "link": "https://flexikon.doccheck.com/de/Mund",
    "description": "Mund. Lateinisch: os, oris. Griechisch: stoma. Englisch: mouth. 1 Definition.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://flexikon.doccheck.com/de/Mund&sa=U&ved=2ahUKEwiCoLyRyuTuAhWSMX0KHaK0CvwQFjAUegQIBBAB&usg=AOvVaw0QR7mfosYCPZ2QeIdLUbs5",
    "page": 0,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Mund \u2013 Schreibung, Definition, Bedeutung, Etymologie, Synonyme ...www.dwds.de \u203a Mund",
    "link": "https://www.dwds.de/wb/Mund",
    "description": "Mund, der. Grammatik Substantiv (Maskulinum) \u00b7 Genitiv Singular: Mund(e)s \u00b7 Nominativ Plural: M\u00fcnder.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.dwds.de/wb/Mund&sa=U&ved=2ahUKEwiCoLyRyuTuAhWSMX0KHaK0CvwQFjAVegQIBxAB&usg=AOvVaw35aajD-C0JI8sMd8qqSl4D",
    "page": 0,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Der Mund - lernen mit Serlo!de.serlo.org \u203a biologie \u203a der-mund",
    "link": "https://de.serlo.org/biologie/80464/der-mund",
    "description": "Der Mund dient dem Menschen zur Atmung, zur Nahrungsaufnahme und zur Klangerzeugung, und nat\u00fcrlich zum Sprechen. Der Mund bildet mit seinen \u2026",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://de.serlo.org/biologie/80464/der-mund&sa=U&ved=2ahUKEwiCoLyRyuTuAhWSMX0KHaK0CvwQFjAWegQIAhAB&usg=AOvVaw34MWacrKnRtz-T9kHtUi5B",
    "page": 0,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Mund \u2013 Wiktionaryde.wiktionary.org \u203a wiki \u203a Mund",
    "link": "https://de.wiktionary.org/wiki/Mund",
    "description": "Worttrennung: Mund, Plural: M\u00fcn\u00b7der. Aussprache: IPA: [m\u028ant]: H\u00f6rbeispiele:.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://de.wiktionary.org/wiki/Mund&sa=U&ved=2ahUKEwiCoLyRyuTuAhWSMX0KHaK0CvwQFjAXegQIARAB&usg=AOvVaw36wyRxOeAnUhCd_6VhaF0G",
    "page": 0,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Wunder Mund \u2013 was kann man selbst tun?www.gesundheitsinformation.de \u203a wunder-mund-was-kann-man-selbst-tun",
    "link": "https://www.gesundheitsinformation.de/wunder-mund-was-kann-man-selbst-tun.html",
    "description": "31.07.2019 \u00b7 Wunde Stellen im Mund k\u00f6nnen unterschiedliche Ursachen haben \u2013 und werden entsprechend behandelt. Zudem kann man selbst etwas tun,\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.gesundheitsinformation.de/wunder-mund-was-kann-man-selbst-tun.html&sa=U&ved=2ahUKEwiCoLyRyuTuAhWSMX0KHaK0CvwQFjAYegQICBAB&usg=AOvVaw15acFyysaK1HHn1ylNnXzE",
    "page": 0,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Mund- und Rachenkrebs: Symptome, Ursachen und Behandlung ...  www.barmer.de \u203a gesundheit-verstehen \u203a krankheiten-a-z \u203a mund-und-rac...",
    "link": "https://www.barmer.de/gesundheit-verstehen/krankheiten-a-z/mund-und-rachenkrebs-262472",
    "description": "Mund- und Rachenkrebs: Symptome, Ursachen und Behandlung ...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&frm=1&q=&rct=j&sa=U&url=https://www.barmer.de/gesundheit-verstehen/krankheiten-a-z/mund-und-rachenkrebs-262472&ved=2ahUKEwir4e6SyuTuAhVoJTQIHWKgCHA4ChAWMAF6BAgJEAE&usg=AOvVaw3EndDzGFxqJ4e5vzuwmk9a",
    "page": 1,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Kopf-Hals-MUND-Krebs eV  www.kopf-hals-mund-krebs.de",
    "link": "https://www.kopf-hals-mund-krebs.de/",
    "description": "Kopf-Hals-MUND-Krebs eV",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&frm=1&q=&rct=j&sa=U&url=https://www.kopf-hals-mund-krebs.de/&ved=2ahUKEwir4e6SyuTuAhVoJTQIHWKgCHA4ChAWMAJ6BAgHEAE&usg=AOvVaw3v5XC1NPQ45PjUT4LwX6Om",
    "page": 1,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Wie Aphthen im Mund entstehen | NDR.de - Ratgeber - Gesundheit  www.ndr.de \u203a ratgeber \u203a Wie-Aphthen-im-Mund-entstehen,aphthen126",
    "link": "https://www.ndr.de/ratgeber/gesundheit/Wie-Aphthen-im-Mund-entstehen,aphthen126.html",
    "description": "Wie Aphthen im Mund entstehen | NDR.de - Ratgeber - Gesundheit",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&frm=1&q=&rct=j&sa=U&url=https://www.ndr.de/ratgeber/gesundheit/Wie-Aphthen-im-Mund-entstehen,aphthen126.html&ved=2ahUKEwir4e6SyuTuAhVoJTQIHWKgCHA4ChAWMAN6BAgKEAE&usg=AOvVaw1MnTLGDJSXXLVRLba9grXB",
    "page": 1,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Aphthen im Mund: Ursachen, Symptome, Behandlung & Hausmittel  www.deutsche-familienversicherung.de \u203a ratgeber \u203a artikel \u203a aphthen-im-...",
    "link": "https://www.deutsche-familienversicherung.de/zahnversicherungen/zahnzusatzversicherung/ratgeber/artikel/aphthen-im-mund-ursachen-symptome-behandlung-hausmittel/",
    "description": "Aphthen im Mund: Ursachen, Symptome, Behandlung & Hausmittel",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&frm=1&q=&rct=j&sa=U&url=https://www.deutsche-familienversicherung.de/zahnversicherungen/zahnzusatzversicherung/ratgeber/artikel/aphthen-im-mund-ursachen-symptome-behandlung-hausmittel/&ved=2ahUKEwir4e6SyuTuAhVoJTQIHWKgCHA4ChAWMAR6BAgIEAE&usg=AOvVaw2wiyjR97c-hrs5FkUzv_1J",
    "page": 1,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Ursachen, Symptome, Hilfe - Wie kleine Brandherde im Mund ...  www.rbb-online.de \u203a rbb Fernsehen \u203a rbb praxis \u203a Service Themen",
    "link": "https://www.rbb-online.de/rbbpraxis/rbb_praxis_service/gesundes-wissen/aphthen-mund-kleine-brandherde-symptome-therapien-ursachen-schleimhaut-pickel.html",
    "description": "Ursachen, Symptome, Hilfe - Wie kleine Brandherde im Mund ...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&frm=1&q=&rct=j&sa=U&url=https://www.rbb-online.de/rbbpraxis/rbb_praxis_service/gesundes-wissen/aphthen-mund-kleine-brandherde-symptome-therapien-ursachen-schleimhaut-pickel.html&ved=2ahUKEwir4e6SyuTuAhVoJTQIHWKgCHA4ChAWMAV6BAgBEAE&usg=AOvVaw2bmNcxzeBWAVslPz1tn_4c",
    "page": 1,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Mund- und Nasenmasken FFP2 und Alltag g\u00fcnstig online kaufen ...  www.awg-mode.de \u203a aktionen \u203a mund--und-nasenmasken",
    "link": "https://www.awg-mode.de/aktionen/mund--und-nasenmasken",
    "description": "Mund- und Nasenmasken FFP2 und Alltag g\u00fcnstig online kaufen ...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&frm=1&q=&rct=j&sa=U&url=https://www.awg-mode.de/aktionen/mund--und-nasenmasken&ved=2ahUKEwir4e6SyuTuAhVoJTQIHWKgCHA4ChAWMAZ6BAgAEAE&usg=AOvVaw2UFxs7vD4wDpvIXYeOJW4j",
    "page": 1,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Mund | Alltagsdeutsch \u2013 Podcast | DW | 15.08.2007 - Deutsche Welle  www.dw.com \u203a mund",
    "link": "https://www.dw.com/de/mund/a-601482",
    "description": "Mund | Alltagsdeutsch \u2013 Podcast | DW | 15.08.2007 - Deutsche Welle",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&frm=1&q=&rct=j&sa=U&url=https://www.dw.com/de/mund/a-601482&ved=2ahUKEwir4e6SyuTuAhVoJTQIHWKgCHA4ChAWMAd6BAgFEAE&usg=AOvVaw1FAsR3tXzxJNbgDjftCDeM",
    "page": 1,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Im Alltag Maske tragen - infektionsschutz.de  www.infektionsschutz.de \u203a coronavirus \u203a alltag-in-zeiten-von-corona \u203a im-...",
    "link": "https://www.infektionsschutz.de/coronavirus/alltag-in-zeiten-von-corona/im-alltag-maske-tragen.html",
    "description": "Im Alltag Maske tragen - infektionsschutz.de",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&frm=1&q=&rct=j&sa=U&url=https://www.infektionsschutz.de/coronavirus/alltag-in-zeiten-von-corona/im-alltag-maske-tragen.html&ved=2ahUKEwir4e6SyuTuAhVoJTQIHWKgCHA4ChAWMAh6BAgEEAE&usg=AOvVaw2903ohk9wSFKaS0Gb4WBVj",
    "page": 1,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Mund - Deutsch-Englisch \u00dcbersetzung | PONS  de.pons.com \u203a PONS W\u00f6rterbuch \u203a Deutsch \u00bb Englisch",
    "link": "https://de.pons.com/%C3%BCbersetzung/deutsch-englisch/Mund",
    "description": "Mund - Deutsch-Englisch \u00dcbersetzung | PONS",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&frm=1&q=&rct=j&sa=U&url=https://de.pons.com/%25C3%25BCbersetzung/deutsch-englisch/Mund&ved=2ahUKEwir4e6SyuTuAhVoJTQIHWKgCHA4ChAWMAl6BAgCEAE&usg=AOvVaw1fTXGUQMohrpLac1mUYWTC",
    "page": 1,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Mund und Zunge - Beginn der Verdauung | alpha Lernen erkl\u00e4rt ...www.youtube.com \u203a watch",
    "link": "https://www.youtube.com/watch?v=BH9tlHJSsMY",
    "description": "10.03.2017 \u00b7 Mit der Verdauung geht es im Mund bereits los. Welche Rolle dabei die Z\u00e4hne, die Zunge, der Speichel und die Speicheldr\u00fcsen spielen\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.youtube.com/watch%3Fv%3DBH9tlHJSsMY&sa=U&ved=2ahUKEwjGj52TyuTuAhXsHzQIHVPtAcE4FBAWMAB6BAgBEAE&usg=AOvVaw2TCss1jhAdxmLTwzxJ97tl",
    "page": 2,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Mund-, Kiefer- und Gesichtschirurgie | Universit\u00e4tsklinikum Ulmwww.uniklinik-ulm.de \u203a mund-kiefer-und-gesichtschirurgie",
    "link": "https://www.uniklinik-ulm.de/mund-kiefer-und-gesichtschirurgie.html",
    "description": "Dr. Schramm ist seit dem 01.03.2015 der \u00c4rztliche Direktor der Klinik f\u00fcr Mund-, Kiefer- und Gesichtschirurgie des Zentrums f\u00fcr Zahn-, Mund- und Kieferheilkunde\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.uniklinik-ulm.de/mund-kiefer-und-gesichtschirurgie.html&sa=U&ved=2ahUKEwjGj52TyuTuAhXsHzQIHVPtAcE4FBAWMAF6BAgHEAE&usg=AOvVaw3QFNRWI9KzWjOEu_f9CL0u",
    "page": 2,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Im Alltag Maske tragen - infektionsschutz.dewww.infektionsschutz.de \u203a coronavirus \u203a alltag-in-zeiten-von-corona \u203a im-...",
    "link": "https://www.infektionsschutz.de/coronavirus/alltag-in-zeiten-von-corona/im-alltag-maske-tragen.html",
    "description": "17.12.2020 \u00b7 In welchen Situationen das Tragen einer Mund-Nasen-Bedeckung empfohlen wird oder Pflicht ist.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.infektionsschutz.de/coronavirus/alltag-in-zeiten-von-corona/im-alltag-maske-tragen.html&sa=U&ved=2ahUKEwjGj52TyuTuAhXsHzQIHVPtAcE4FBAWMAJ6BAgJEAE&usg=AOvVaw2sAlVMMQRFSyqU2dyEGlt-",
    "page": 2,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Warum heilen Wunden im Mund so schnell? - wissenschaft.dewww.wissenschaft.de \u203a gesundheit-medizin \u203a heilwunder-mund",
    "link": "https://www.wissenschaft.de/gesundheit-medizin/heilwunder-mund/",
    "description": "03.01.2020 \u00b7 Der Mund ist ein wahres Heilwunder: Kommt es hier zu Verletzungen, erneuert sich die betroffene Schleimhaut erstaunlich schnell.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.wissenschaft.de/gesundheit-medizin/heilwunder-mund/&sa=U&ved=2ahUKEwjGj52TyuTuAhXsHzQIHVPtAcE4FBAWMAN6BAgIEAE&usg=AOvVaw2y7K4h_4tj23p-7YHeBdt0",
    "page": 2,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Wie Feuer im Mund - Deutsche Apotheker Zeitungwww.deutsche-apotheker-zeitung.de \u203a daz-az \u203a daz-5-2015 \u203a wie-feuer-im...",
    "link": "https://www.deutsche-apotheker-zeitung.de/daz-az/2015/daz-5-2015/wie-feuer-im-mund",
    "description": "Wie Feuer im Mund. Eine Stomatitis kann sehr schmerzhaft sein. Eine Entz\u00fcndung der Mundschleimhaut kann eine harmlose Reaktion auf eine zu harte\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.deutsche-apotheker-zeitung.de/daz-az/2015/daz-5-2015/wie-feuer-im-mund&sa=U&ved=2ahUKEwjGj52TyuTuAhXsHzQIHVPtAcE4FBAWMAR6BAgAEAE&usg=AOvVaw26sa0mzZYhGLtqiVIl4IB7",
    "page": 2,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Fakten zu Mund-Nase-Bedeckungen - DGUVwww.dguv.de \u203a webcode",
    "link": "https://www.dguv.de/webcode.jsp?query=dp1318267",
    "description": "10.11.2020 \u00b7 Berufsgenossenschaften und Unfallkassen erhalten derzeit vermehrt Anfragen zum Gebrauch von Mund-Nase-Bedeckungen (MNB).",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.dguv.de/webcode.jsp%3Fquery%3Ddp1318267&sa=U&ved=2ahUKEwjGj52TyuTuAhXsHzQIHVPtAcE4FBAWMAV6BAgFEAE&usg=AOvVaw2EB510wg0Joxf4_hl8UYMC",
    "page": 2,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Mund-Heil-Gel | SOS Produktewww.sos.de \u203a Produkte",
    "link": "https://www.sos.de/mund-heil-gel",
    "description": "SOS Mund-Heil-Gel lindert sowohl den Schmerz von Aphten (schmerzhafte, geschw\u00fcrartige Wunden), die auf Zunge, Mundschleimhaut und Lippen auftreten;\u200b\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.sos.de/mund-heil-gel&sa=U&ved=2ahUKEwjGj52TyuTuAhXsHzQIHVPtAcE4FBAWMAZ6BAgDEAE&usg=AOvVaw3-TofeYmKX9KLC6JsHfB93",
    "page": 2,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Aufbau und Funktion von Mund und Rachen - Apotheken.dewww.apotheken.de \u203a krankheiten \u203a hintergrundwissen \u203a 4216-aufbau-und-...",
    "link": "https://www.apotheken.de/krankheiten/hintergrundwissen/4216-aufbau-und-funktion-von-mund-und-rachen",
    "description": "06.02.2020 \u00b7 Aufbau und Funktion von Mund und Rachen. Die Mundh\u00f6hle ist die erste Station des Verdauungstrakts. Sie dient der Aufnahme der Nahrung\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.apotheken.de/krankheiten/hintergrundwissen/4216-aufbau-und-funktion-von-mund-und-rachen&sa=U&ved=2ahUKEwjGj52TyuTuAhXsHzQIHVPtAcE4FBAWMAd6BAgCEAE&usg=AOvVaw0TTW2880VtvBwE6v28KVLf",
    "page": 2,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Mund-, Kiefer- und Gesichtschirurgie Stuttgart \u2013 Marienhospital ...www.marienhospital-stuttgart.de \u203a fachkliniken \u203a mund-kiefer-und-gesicht...",
    "link": "https://www.marienhospital-stuttgart.de/fachkliniken/mund-kiefer-und-gesichtschirurgie/",
    "description": "Unsere Klinik f\u00fcr Mund-, Kiefer- und Gesichtschirurgie geh\u00f6rt zum Zentrum Plastische Chirurgie am Marienhospital. Stimmt Ihre Zahnstellung oder die\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.marienhospital-stuttgart.de/fachkliniken/mund-kiefer-und-gesichtschirurgie/&sa=U&ved=2ahUKEwjGj52TyuTuAhXsHzQIHVPtAcE4FBAWMAh6BAgEEAE&usg=AOvVaw32RILH2Kh-vSmn5WcMcgi9",
    "page": 2,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Mund | gesundheit.dewww.gesundheit.de \u203a Lexika \u203a Anatomie Lexikon \u203a Verdauungssystem",
    "link": "https://www.gesundheit.de/lexika/anatomie-lexikon/verdauungssystem/mund",
    "description": "Mund/Nasen/Rachenraum Der Mund erf\u00fcllt drei wichtige Funktionen: Er ist an Verdauung, Atmung und Stimmbildung beteiligt. Die Lippen sind haarlos und\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.gesundheit.de/lexika/anatomie-lexikon/verdauungssystem/mund&sa=U&ved=2ahUKEwjGj52TyuTuAhXsHzQIHVPtAcE4FBAWMAl6BAgGEAE&usg=AOvVaw1_LCkpU76e9AQa5Mula5iw",
    "page": 2,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "Mund zu Mund - Startseite | Facebookde-de.facebook.com \u203a ... \u203a Musiker/in/Band",
    "link": "https://de-de.facebook.com/mundzumund/",
    "description": "Mund zu Mund, K\u00f6ln. Gef\u00e4llt 3.896 Mal \u00b7 1 Personen sprechen dar\u00fcber. xxx.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://de-de.facebook.com/mundzumund/&sa=U&ved=2ahUKEwjpt9mTyuTuAhUBpVsKHT8ZAzE4HhAWMAB6BAgCEAE&usg=AOvVaw22s18w9d9meB4b8szjfkaN",
    "page": 3,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Klinik f\u00fcr Mund-, Kiefer- und ... - Medizinische Hochschule Hannoverwww.mhh.de \u203a klinik-fuer-mund-kiefer-und-gesichtschirurgie-mkg",
    "link": "https://www.mhh.de/kliniken-der-mhh/klinik-fuer-mund-kiefer-und-gesichtschirurgie-mkg",
    "description": "Die Universit\u00e4tsklinik f\u00fcr Mund-, Kiefer- und Gesichtschirurgie zeichnet sich durch ein kompetentes und erfahrenes Team aus, das mit modernster Technologie\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.mhh.de/kliniken-der-mhh/klinik-fuer-mund-kiefer-und-gesichtschirurgie-mkg&sa=U&ved=2ahUKEwjpt9mTyuTuAhUBpVsKHT8ZAzE4HhAWMAF6BAgHEAE&usg=AOvVaw3txOAf_wMA8Y4_uUV2ID-n",
    "page": 3,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Universit\u00e4tsklinikum Heidelberg: Klinik und Poliklinik f\u00fcr Mund ...www.klinikum.uni-heidelberg.de \u203a mund-zahn-kieferklinik \u203a klinik-und-p...",
    "link": "https://www.klinikum.uni-heidelberg.de/mund-zahn-kieferklinik/klinik-und-poliklinik-fuer-mund-kiefer-und-gesichtschirurgie",
    "description": "Klinik und Poliklinik f\u00fcr Mund-, Kiefer- und Gesichtschirurgie. Diese Seiten sollen Ihnen Informationen zu unseren Behandlungsschwerpunkten sowie der\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.klinikum.uni-heidelberg.de/mund-zahn-kieferklinik/klinik-und-poliklinik-fuer-mund-kiefer-und-gesichtschirurgie&sa=U&ved=2ahUKEwjpt9mTyuTuAhUBpVsKHT8ZAzE4HhAWMAJ6BAgIEAE&usg=AOvVaw0h9Z7J2uOfgNiHPWGTXdHZ",
    "page": 3,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Unser Team - Sanit\u00e4rinstallateur Erkelenz Mund Haustechnik GmbHwww.mund-haustechnik.de \u203a unternehmen \u203a proweb-advanced \u203a team",
    "link": "https://www.mund-haustechnik.de/unternehmen/proweb-advanced/team",
    "description": "Ihre Spezialisten f\u00fcr Sanit\u00e4r, Heizung, Klimatechnik und vieles mehr aus Erkelenz - Mund Haustechnik GmbH.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.mund-haustechnik.de/unternehmen/proweb-advanced/team&sa=U&ved=2ahUKEwjpt9mTyuTuAhUBpVsKHT8ZAzE4HhAWMAN6BAgJEAE&usg=AOvVaw16phWmMV7BfXtF8rrJqVBY",
    "page": 3,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Klinik f\u00fcr Mund-, Kiefer- und Plastische Gesichtschirurgie UKDwww.uniklinik-duesseldorf.de \u203a ... \u203a Kliniken/Institute/Zentren",
    "link": "https://www.uniklinik-duesseldorf.de/patienten-besucher/klinikeninstitutezentren/klinik-fuer-mund-kiefer-und-plastische-gesichtschirurgie",
    "description": "Kleinere Eingriffe im Mund-Kiefer-Gesichtsbereich k\u00f6nnen h\u00e4ufig ambulant durchgef\u00fchrt werden. Gr\u00f6\u00dfere, ausgedehntere Behandlungen oder Eingriffe bei\u200b\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.uniklinik-duesseldorf.de/patienten-besucher/klinikeninstitutezentren/klinik-fuer-mund-kiefer-und-plastische-gesichtschirurgie&sa=U&ved=2ahUKEwjpt9mTyuTuAhUBpVsKHT8ZAzE4HhAWMAR6BAgEEAE&usg=AOvVaw2reCIBzYpKO1vZSvzdlF8q",
    "page": 3,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Vom Land in den Mund | bpbwww.bpb.de \u203a shop \u203a buecher \u203a schriftenreihe \u203a vom-land-in-den-mund",
    "link": "https://www.bpb.de/shop/buecher/schriftenreihe/239339/vom-land-in-den-mund",
    "description": "16.12.2016 \u00b7 Schriftenreihe (Bd. 1680). Vom Land in den Mund. Warum sich die Nahrungsindustrie neu erfinden muss. Lebens-Mittel: Alle brauchen sie,\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.bpb.de/shop/buecher/schriftenreihe/239339/vom-land-in-den-mund&sa=U&ved=2ahUKEwjpt9mTyuTuAhUBpVsKHT8ZAzE4HhAWMAV6BAgGEAE&usg=AOvVaw1bVxeOO9OnC5rkvPEjF5Bq",
    "page": 3,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Gesunder Mund - Gesunder Mundwww.gesunder-mund.de",
    "link": "https://www.gesunder-mund.de/",
    "description": "Der Mund ist ein wahres Multitalent. Auf dieser und den folgenden Seiten erfahren Sie alles wissenswerte zum Thema gesunder Mund und Mundgesundheit.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.gesunder-mund.de/&sa=U&ved=2ahUKEwjpt9mTyuTuAhUBpVsKHT8ZAzE4HhAWMAZ6BAgAEAE&usg=AOvVaw0xsmf5SQ1mPnhX2uMqhxrc",
    "page": 3,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Verdauung : Mund und Zunge - BRwww.br.de \u203a verdauung-mund-und-zunge-av:58c265466ac46e0012c1ef36",
    "link": "https://www.br.de/mediathek/video/verdauung-mund-und-zunge-av:58c265466ac46e0012c1ef36",
    "description": "Mit der Verdauung geht es im Mund bereits los. Welche Rolle dabei die Z\u00e4hne, die Zunge, der Speichel und die Speicheldr\u00fcsen spielen - erf\u00e4hrst du im Film.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.br.de/mediathek/video/verdauung-mund-und-zunge-av:58c265466ac46e0012c1ef36&sa=U&ved=2ahUKEwjpt9mTyuTuAhUBpVsKHT8ZAzE4HhAWMAd6BAgFEAE&usg=AOvVaw0r4mF2n_oV8J8dK1S4a576",
    "page": 3,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Homepage - Was ist der Unterschied zwischen Mund-Nasen ... - BGWwww.bgw-online.de \u203a FAQs \u203a News \u203a PSA \u203a Corona-PSA-Masken-01-C4",
    "link": "https://www.bgw-online.de/SharedDocs/FAQs/DE/News/PSA/Corona-PSA-Masken-01-C4.html",
    "description": "Partikelfiltrierende Schutzmasken. Medizinischer Mund-Nasen-Schutz (MNS) und medizinische Atemschutzmasken, z.B. FFP-Masken, sollen derzeit\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.bgw-online.de/SharedDocs/FAQs/DE/News/PSA/Corona-PSA-Masken-01-C4.html&sa=U&ved=2ahUKEwjpt9mTyuTuAhUBpVsKHT8ZAzE4HhAWMAh6BAgDEAE&usg=AOvVaw2exViUbXo6IuBBZSEHUAyG",
    "page": 3,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Startseite - mundfesterwww.mundfester.de",
    "link": "https://www.mundfester.de/",
    "description": "Mund & Fester. Seit der Gr\u00fcndung von Mund & Fester im Jahre 1874 durch die Herren Adolph Mund und Heinrich Fester in Antwerpen und 1876 in Hamburg\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.mundfester.de/&sa=U&ved=2ahUKEwjpt9mTyuTuAhUBpVsKHT8ZAzE4HhAWMAl6BAgBEAE&usg=AOvVaw1YUWToVsreRA8iV7zwXVli",
    "page": 3,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "Mund VS \u2013 Wikipediade.wikipedia.org \u203a wiki \u203a Mund_VS",
    "link": "https://de.wikipedia.org/wiki/Mund_VS",
    "description": "Mund, im walliserdeutschen Ortsdialekt ['mun\u02d0d], ist ein Ortsteil der Gemeinde Naters im Bezirk Brig im deutschsprachigen Teil des Schweizer Kantons Wallis.\n\nH\u00f6he: 1188 m \u00fc. M.\nEinwohner: 544 (31. Dezember 2012)\nKanton: Wallis (VS)",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://de.wikipedia.org/wiki/Mund_VS&sa=U&ved=2ahUKEwjD-5KUyuTuAhXLPn0KHRQCAmc4KBAWMAB6BAgAEAE&usg=AOvVaw2ThnVx7mRYFmMO2SOe0avs",
    "page": 4,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Startseite - mundfesterwww.mundfester.de",
    "link": "https://www.mundfester.de/",
    "description": "Mund & Fester. Seit der Gr\u00fcndung von Mund & Fester im Jahre 1874 durch die Herren Adolph Mund und Heinrich Fester in Antwerpen und 1876 in Hamburg\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.mundfester.de/&sa=U&ved=2ahUKEwjD-5KUyuTuAhXLPn0KHRQCAmc4KBAWMAF6BAgHEAE&usg=AOvVaw03D3q5Bele2dKsfZ9vFvD4",
    "page": 4,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "mund.de: Homewww.mund.de",
    "link": "https://www.mund.de/",
    "description": "email \u00b7 mund.de \u00b7 home \u00b7 Albert Mund. Hello, welcome :) all rights reserved. ImpressumDatenschutzCookie-Einstellungen.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.mund.de/&sa=U&ved=2ahUKEwjD-5KUyuTuAhXLPn0KHRQCAmc4KBAWMAJ6BAgJEAE&usg=AOvVaw3OemewWdVJKwMt2Du7sa_4",
    "page": 4,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Mund, Nadine - PH Schw\u00e4bisch Gm\u00fcndwww.ph-gmuend.de \u203a einrichtungen \u203a lehrende \u203a mund-nadine",
    "link": "https://www.ph-gmuend.de/einrichtungen/lehrende/mund-nadine",
    "description": "Nadine Mund. Platzhalter. Nadine Mund, Lehrbeauftragte Abteilung: Evangelische und Katholische Theologie und Religionsp\u00e4dagogik\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.ph-gmuend.de/einrichtungen/lehrende/mund-nadine&sa=U&ved=2ahUKEwjD-5KUyuTuAhXLPn0KHRQCAmc4KBAWMAN6BAgIEAE&usg=AOvVaw2Mg-dLIS960R1-YTqHQsv5",
    "page": 4,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Dr. Wiebke Mund - Leinemann Partner Rechtsanw\u00e4ltewww.leinemann-partner.de \u203a rechtsanwaelte-anwaltsprofile \u203a wiebke-mund",
    "link": "https://www.leinemann-partner.de/rechtsanwaelte-anwaltsprofile/wiebke-mund/",
    "description": "Wiebke Mund. Fachanw\u00e4ltin f\u00fcr Bau- und Architektenrecht Salary Partnerin, Berlin Tel. 030 - 20 64 19 - 0.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.leinemann-partner.de/rechtsanwaelte-anwaltsprofile/wiebke-mund/&sa=U&ved=2ahUKEwjD-5KUyuTuAhXLPn0KHRQCAmc4KBAWMAR6BAgDEAE&usg=AOvVaw3ceTXqqhW9Fok9rgL65iBY",
    "page": 4,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Navigation - Mund-Nasen-Bedeckung im \u00f6ffentlichen Raum ... - RKIwww.rki.de \u203a Infekt \u203a EpidBull \u203a Archiv \u203a Ausgaben \u203a 19_20_MNB",
    "link": "https://www.rki.de/DE/Content/Infekt/EpidBull/Archiv/2020/Ausgaben/19_20_MNB.html",
    "description": "14.04.2020 \u00b7 Der Artikel \"Mund-Nasen-Bedeckung im \u00f6ffentlichen Raum als weitere Komponente zur Reduktion der \u00dcbertragungen von COVID-19\" war am\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.rki.de/DE/Content/Infekt/EpidBull/Archiv/2020/Ausgaben/19_20_MNB.html&sa=U&ved=2ahUKEwjD-5KUyuTuAhXLPn0KHRQCAmc4KBAWMAV6BAgBEAE&usg=AOvVaw2k7LWpjjFHsdIkSJgV5U6x",
    "page": 4,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Mund auf - English translation \u2013 Lingueewww.linguee.com \u203a german-english \u203a translation \u203a mund+auf",
    "link": "https://www.linguee.com/german-english/translation/mund+auf.html",
    "description": "Many translated example sentences containing \"Mund auf\" \u2013 English-German dictionary and search engine for English translations.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.linguee.com/german-english/translation/mund%2Bauf.html&sa=U&ved=2ahUKEwjD-5KUyuTuAhXLPn0KHRQCAmc4KBAWMAZ6BAgGEAE&usg=AOvVaw1lr_lVPjUVFiKkZOPR-Xb0",
    "page": 4,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Mund-, Kiefer ... - AGAPLESION DIAKONIEKLINIKUM ROTENBURGwww.diako-online.de \u203a mund-kiefer-plastische-gesichtschirurgie",
    "link": "https://www.diako-online.de/leistungsspektrum/fachgebiete-zentren/mund-kiefer-plastische-gesichtschirurgie",
    "description": "Klinik f\u00fcr Mund-, Kiefer- und Plastische Gesichtschirurgie \u25bb Kieferorthop\u00e4dische Korrekturen \u25bb Verletzungen im Kieferbereich \u25bb Behandlung von Tumoren.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.diako-online.de/leistungsspektrum/fachgebiete-zentren/mund-kiefer-plastische-gesichtschirurgie&sa=U&ved=2ahUKEwjD-5KUyuTuAhXLPn0KHRQCAmc4KBAWMAd6BAgFEAE&usg=AOvVaw05EmSqatCsgbtY0iyLJk5e",
    "page": 4,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "\u00dcber uns - Aufgaben ... - ZAHN\u00c4RZTEKAMMER BERLINwww.zaek-berlin.de \u203a ueber-uns \u203a gesunder-mund",
    "link": "https://www.zaek-berlin.de/ueber-uns/aufgaben-engagements-kooperationspartner/gesunder-mund.html",
    "description": "Gesunder Mund. Jede sechste in Berlin lebende Person ist behindert oder schwerbehindert. Nur ein geringer Prozentsatz von Behinderungen ist angeboren.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.zaek-berlin.de/ueber-uns/aufgaben-engagements-kooperationspartner/gesunder-mund.html&sa=U&ved=2ahUKEwjD-5KUyuTuAhXLPn0KHRQCAmc4KBAWMAh6BAgCEAE&usg=AOvVaw0z_G1QmhlZ5TT72dyh8jLE",
    "page": 4,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Das Sinnesorgan Mund: Funktion und Aufbau der Zungewww.studienkreis.de \u203a Online Lernen \u203a Biologie \u00dcbungen",
    "link": "https://www.studienkreis.de/biologie/sinnesorgan-mund/",
    "description": "Der Mund als Sinnesorgan. Mit unserem Mund nehmen wir nicht nur Nahrung auf. Wir schmecken mit unserer Zunge - salzige Chips, die s\u00fc\u00dfe Schokolade. Doch\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.studienkreis.de/biologie/sinnesorgan-mund/&sa=U&ved=2ahUKEwjD-5KUyuTuAhXLPn0KHRQCAmc4KBAWMAl6BAgEEAE&usg=AOvVaw1w2UiYO1I1NnQn01xZ1FC3",
    "page": 4,
    "index": 9
  }
]