[
  {
    "name": "Startseite - ZDFmediathekwww.zdf.de",
    "link": "https://www.zdf.de/",
    "description": "Zweites Deutsches Fernsehen ZDF. Men\u00fc. Hauptnavigation. Startseite; Rubriken. Filme \u00b7 Serien \u00b7 Comedy & Satire \u00b7 heute-Nachrichten \u00b7 Politik & Gesellschaft\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.zdf.de/&sa=U&ved=2ahUKEwjalIjcoo3xAhUqH7kGHWtHDpAQFjAAegQIAhAB&usg=AOvVaw03GyQMB7Q3v7jcg8PTvJ0K",
    "page": 0,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "zweite \u2013 Schreibung, Definition, Bedeutung, Beispiele | DWDSwww.dwds.de \u203a zweite",
    "link": "https://www.dwds.de/wb/zweite",
    "description": "zweite \u2013 Schreibung, Definition, Bedeutung, Beispiele | DWDS.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.dwds.de/wb/zweite&sa=U&ved=2ahUKEwjalIjcoo3xAhUqH7kGHWtHDpAQFjAFegQICBAB&usg=AOvVaw1LmEjWs6m1iUmiJO_92CpC",
    "page": 0,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "zweite | Rechtschreibung, Bedeutung, Definition, Herkunft - Dudenwww.duden.de \u203a W\u00f6rterbuch",
    "link": "https://www.duden.de/rechtschreibung/zweite",
    "description": "der zweite Stock eines Hauses; der zweite Bildungsweg; etwas aus zweiter Hand kaufen; in zweiter Linie; das ist ihr zur zweiten Natur geworden; eine\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.duden.de/rechtschreibung/zweite&sa=U&ved=2ahUKEwjalIjcoo3xAhUqH7kGHWtHDpAQFjAGegQIBxAB&usg=AOvVaw1I3ZhJpDTHHDVZg5n9o-8A",
    "page": 0,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "",
    "link": "https://de.wikipedia.org/wiki/ZDF",
    "description": "Das ZDF ist das Hauptprogramm der Rundfunkanstalt Zweites Deutsches Fernsehen und das zweite \u00f6ffentlich-rechtliche nationale Fernsehprogramm Deutschlands. Das ZDF wird seit 1963 ausgestrahlt. Wikipedia",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://de.wikipedia.org/wiki/ZDF&sa=U&ved=2ahUKEwjalIjcoo3xAhUqH7kGHWtHDpAQwW4wB3oECAkQAg&usg=AOvVaw0WTaHExBNMy2mf7Tnf51hL",
    "page": 0,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "ZDF \u2013 Wikipediade.wikipedia.org \u203a wiki \u203a ZDF",
    "link": "https://de.wikipedia.org/wiki/ZDF",
    "description": "Das ZDF (stilisierte Eigenschreibweise: (2)DF) ist das Hauptprogramm der Rundfunkanstalt Zweites Deutsches Fernsehen und das zweite \u00f6ffentlich-\u200brechtliche\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://de.wikipedia.org/wiki/ZDF&sa=U&ved=2ahUKEwjalIjcoo3xAhUqH7kGHWtHDpAQFjASegQIABAB&usg=AOvVaw2TU89Fz3FnJSLsAaWGQVDY",
    "page": 0,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "zweite \u2013 Wiktionaryde.wiktionary.org \u203a wiki \u203a zweite",
    "link": "https://de.wiktionary.org/wiki/zweite",
    "description": "[1] Der zweite Buchstabe im Wort \u201ezwei\u201c ist ein W. Redewendungen: jeden zweiten Tag. Wortbildungen: Adverbien: zweit, zweitens: Adjektive: zweit\u00e4lteste,\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://de.wiktionary.org/wiki/zweite&sa=U&ved=2ahUKEwjalIjcoo3xAhUqH7kGHWtHDpAQFjATegQIAxAB&usg=AOvVaw1dQoaAZUcmjlnHomlOotQM",
    "page": 0,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "SV Sandhausen: Ex-Talent des FC Bayern wechselt in die zweite Ligawww.t-online.de \u203a sport \u203a fussball \u203a 2-bundesliga \u203a sv-sandhausen-ex-talen...",
    "link": "https://www.t-online.de/sport/fussball/2-bundesliga/id_90190712/sv-sandhausen-ex-talent-des-fc-bayern-wechselt-in-die-zweite-liga.html",
    "description": "vor 20 Stunden \u00b7 Einst wurde er von Pep Guardiola zum Fu\u00dfballprofi gemacht und spielte in der Serie A. Zuletzt stand Gianluca Gaudino in der Schweiz unter\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.t-online.de/sport/fussball/2-bundesliga/id_90190712/sv-sandhausen-ex-talent-des-fc-bayern-wechselt-in-die-zweite-liga.html&sa=U&ved=2ahUKEwjalIjcoo3xAhUqH7kGHWtHDpAQFjAUegQIBRAB&usg=AOvVaw22S6wp1tLeSwtU9-8GjYOv",
    "page": 0,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Erzgebirgskreis: Landrat Vogels Verzicht auf zweite Corona-Impfung ...www.freiepresse.de \u203a Erzgebirge \u203a Aue",
    "link": "https://www.freiepresse.de/erzgebirge/aue/erzgebirgskreis-landrat-vogels-verzicht-auf-zweite-corona-impfung-loest-debatte-aus-artikel11539097",
    "description": "vor 3 Stunden \u00b7 Ist es richtig, dass Frank Vogel nach der Kritik an seiner Impfung ohne Priorit\u00e4t vorerst keine zweite Spritze annimmt? Und welchen Effekt hat\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.freiepresse.de/erzgebirge/aue/erzgebirgskreis-landrat-vogels-verzicht-auf-zweite-corona-impfung-loest-debatte-aus-artikel11539097&sa=U&ved=2ahUKEwjalIjcoo3xAhUqH7kGHWtHDpAQFjAVegQIARAB&usg=AOvVaw2PnVks1cdmZ4C590Lb2Apg",
    "page": 0,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Unsere zweite Haut - Videos der Sendung | ARD-Mediathekwww.ardmediathek.de \u203a sendung \u203a unsere-zweite-haut",
    "link": "https://www.ardmediathek.de/sendung/unsere-zweite-haut/Y3JpZDovL2JyLmRlL2Jyb2FkY2FzdFNlcmllcy83NDMyNTFjOC05NjhiLTQ1NzMtODE1OC0wMzczMDIxMzAwZDY/",
    "description": "Videos zu Unsere zweite Haut | F\u00fcr die einen sch\u00f6nste Nebensache der Welt, f\u00fcr andere \u00fcberfl\u00fcssiger Luxus: Mode. Doch keiner kommt an ihr vorbei. \"Unsere\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.ardmediathek.de/sendung/unsere-zweite-haut/Y3JpZDovL2JyLmRlL2Jyb2FkY2FzdFNlcmllcy83NDMyNTFjOC05NjhiLTQ1NzMtODE1OC0wMzczMDIxMzAwZDY/&sa=U&ved=2ahUKEwjalIjcoo3xAhUqH7kGHWtHDpAQFjAWegQIBhAB&usg=AOvVaw3oOVQg6w_8uG-90ZxqrRNH",
    "page": 0,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Die zweite Entscheidung: Studienwahl best\u00e4tigen oder Alte - TU ...  www.tu-dortmund.de \u203a dortmunder-zentrum-studienstart \u203a erstes-studienjahr",
    "link": "https://www.tu-dortmund.de/studierende/start-ins-studium/dortmunder-zentrum-studienstart/erstes-studienjahr/die-zweite-entscheidung/",
    "description": "Die zweite Entscheidung: Studienwahl best\u00e4tigen oder Alte - TU ...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&q=&rct=j&sa=U&url=https://www.tu-dortmund.de/studierende/start-ins-studium/dortmunder-zentrum-studienstart/erstes-studienjahr/die-zweite-entscheidung/&ved=2ahUKEwj3_sTdoo3xAhWiHLkGHf9wDco4ChAWMAF6BAgKEAE&usg=AOvVaw1Rh9N9rSaWND1fqCwAzyDa",
    "page": 1,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Zweite Lesung \u2013 Merkur  www.merkur-zeitschrift.de \u203a zweite-lesung",
    "link": "https://www.merkur-zeitschrift.de/zweite-lesung/",
    "description": "Zweite Lesung \u2013 Merkur",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&q=&rct=j&sa=U&url=https://www.merkur-zeitschrift.de/zweite-lesung/&ved=2ahUKEwj3_sTdoo3xAhWiHLkGHf9wDco4ChAWMAJ6BAgIEAE&usg=AOvVaw1ci-uX9R-J2XyA90Aj04SW",
    "page": 1,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Dresden: Die zweite Zeit: Amazon.de: Drawert, Kurt: B\u00fccher  www.amazon.de \u203a Dresden-zweite-Zeit-Kurt-Drawert",
    "link": "https://www.amazon.de/Dresden-zweite-Zeit-Kurt-Drawert/dp/3406754775",
    "description": "Dresden: Die zweite Zeit: Amazon.de: Drawert, Kurt: B\u00fccher",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&q=&rct=j&sa=U&url=https://www.amazon.de/Dresden-zweite-Zeit-Kurt-Drawert/dp/3406754775&ved=2ahUKEwj3_sTdoo3xAhWiHLkGHf9wDco4ChAWMAN6BAgHEAE&usg=AOvVaw0z3qCMcYGx0j4wxdYYsG17",
    "page": 1,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Die zweite Frau: Roman: Amazon.de: Kunert, G\u00fcnter: B\u00fccher  www.amazon.de \u203a Die-zweite-Frau-G\u00fcnter-Kunert",
    "link": "https://www.amazon.de/Die-zweite-Frau-G%C3%BCnter-Kunert/dp/3835334409",
    "description": "Die zweite Frau: Roman: Amazon.de: Kunert, G\u00fcnter: B\u00fccher",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&q=&rct=j&sa=U&url=https://www.amazon.de/Die-zweite-Frau-G%25C3%25BCnter-Kunert/dp/3835334409&ved=2ahUKEwj3_sTdoo3xAhWiHLkGHf9wDco4ChAWMAR6BAgJEAE&usg=AOvVaw0YHid6A6fBLqiXvJN83nv-",
    "page": 1,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Hotel in St. Peter-Ording | Strandhotel Zweite Heimat  www.hotel-zweiteheimat.de",
    "link": "https://www.hotel-zweiteheimat.de/",
    "description": "Hotel in St. Peter-Ording | Strandhotel Zweite Heimat",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&q=&rct=j&sa=U&url=https://www.hotel-zweiteheimat.de/&ved=2ahUKEwj3_sTdoo3xAhWiHLkGHf9wDco4ChAWMAV6BAgDEAE&usg=AOvVaw1MAS8DoP2ThsbopyKx1KYb",
    "page": 1,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Zweite Juristische Staatspr\u00fcfung - Bayerisches Staatsministerium ...  www.justiz.bayern.de \u203a zweite-juristische-staatspruefung",
    "link": "https://www.justiz.bayern.de/landesjustizpruefungsamt/zweite-juristische-staatspruefung/",
    "description": "Zweite Juristische Staatspr\u00fcfung - Bayerisches Staatsministerium ...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&q=&rct=j&sa=U&url=https://www.justiz.bayern.de/landesjustizpruefungsamt/zweite-juristische-staatspruefung/&ved=2ahUKEwj3_sTdoo3xAhWiHLkGHf9wDco4ChAWMAZ6BAgCEAE&usg=AOvVaw1U4GgWPBOKFsaa5tNusPfy",
    "page": 1,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Jeder zweite Saarl\u00e4nder hat eine Coronaimpfung - SR.de  www.sr.de \u203a jeder_zweite_saarlaender_hat_eine_coronaimpfung_100",
    "link": "https://www.sr.de/sr/home/nachrichten/panorama/jeder_zweite_saarlaender_hat_eine_coronaimpfung_100.html",
    "description": "Jeder zweite Saarl\u00e4nder hat eine Coronaimpfung - SR.de",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&q=&rct=j&sa=U&url=https://www.sr.de/sr/home/nachrichten/panorama/jeder_zweite_saarlaender_hat_eine_coronaimpfung_100.html&ved=2ahUKEwj3_sTdoo3xAhWiHLkGHf9wDco4ChAWMAd6BAgBEAE&usg=AOvVaw0YO59DW6cokmVnjm_gQRmA",
    "page": 1,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "JurPrNotSkV - Verordnung \u00fcber eine Noten- und Punkteskala f\u00fcr die ...  www.gesetze-im-internet.de \u203a jurprnotskv \u203a BJNR012430981",
    "link": "https://www.gesetze-im-internet.de/jurprnotskv/BJNR012430981.html",
    "description": "JurPrNotSkV - Verordnung \u00fcber eine Noten- und Punkteskala f\u00fcr die ...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&q=&rct=j&sa=U&url=https://www.gesetze-im-internet.de/jurprnotskv/BJNR012430981.html&ved=2ahUKEwj3_sTdoo3xAhWiHLkGHf9wDco4ChAWMAh6BAgAEAE&usg=AOvVaw26cawECWWX4gkMULahWdtQ",
    "page": 1,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Die zweite Quantenrevolution - Vom Spuk im Mikrokosmos zu ...  www.springer.com \u203a book",
    "link": "https://www.springer.com/de/book/9783662575185",
    "description": "Die zweite Quantenrevolution - Vom Spuk im Mikrokosmos zu ...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&q=&rct=j&sa=U&url=https://www.springer.com/de/book/9783662575185&ved=2ahUKEwj3_sTdoo3xAhWiHLkGHf9wDco4ChAWMAl6BAgEEAE&usg=AOvVaw0wkce_OKhjmAQK1a1gES2I",
    "page": 1,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "JurPrNotSkV - Verordnung \u00fcber eine Noten- und Punkteskala f\u00fcr die ...www.gesetze-im-internet.de \u203a jurprnotskv \u203a BJNR012430981",
    "link": "https://www.gesetze-im-internet.de/jurprnotskv/BJNR012430981.html",
    "description": "Vollzitat: \"Verordnung \u00fcber eine Noten- und Punkteskala f\u00fcr die erste und zweite juristische Pr\u00fcfung vom 3. Dezember 1981 (BGBl. I S. 1243), die durch Artikel\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.gesetze-im-internet.de/jurprnotskv/BJNR012430981.html&sa=U&ved=2ahUKEwiJt4zeoo3xAhVuGbkGHbG1Aww4FBAWMAB6BAgGEAE&usg=AOvVaw0LXuSJ1-79eOP1V-H5ovF0",
    "page": 2,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "B5-Ausbau: Der zweite erste Spatenstich | NDR.de - Nachrichten ...www.ndr.de \u203a nachrichten \u203a schleswig-holstein \u203a B5-Ausbau-Der-zweite-er...",
    "link": "https://www.ndr.de/nachrichten/schleswig-holstein/B5-Ausbau-Der-zweite-erste-Spatenstich,spatenstich182.html",
    "description": "B5-Ausbau: Der zweite erste Spatenstich. Stand: 07.06.2021 12:29 Uhr. Der dreispurige Ausbau der Bundesstra\u00dfe 5 zwischen dem Ende der A23 bei Heide\u200b\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.ndr.de/nachrichten/schleswig-holstein/B5-Ausbau-Der-zweite-erste-Spatenstich,spatenstich182.html&sa=U&ved=2ahUKEwiJt4zeoo3xAhVuGbkGHbG1Aww4FBAWMAF6BAgIEAE&usg=AOvVaw2slJvWVE-_WKFvHDTJ4Ucu",
    "page": 2,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Die zweite Quantenrevolution - Vom Spuk im Mikrokosmos zu ...www.springer.com \u203a book",
    "link": "https://www.springer.com/de/book/9783662575185",
    "description": "Die zweite Quantenrevolution. Vom Spuk im Mikrokosmos zu neuen Supertechnologien. Autoren: Jaeger, Lars. Vorschau. Ein erhellender Blick auf die heute\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.springer.com/de/book/9783662575185&sa=U&ved=2ahUKEwiJt4zeoo3xAhVuGbkGHbG1Aww4FBAWMAJ6BAgJEAE&usg=AOvVaw13KhBzAGNkOL8wo3Y7xXuI",
    "page": 2,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Zweite Staatspr\u00fcfung | Ministerium f\u00fcr Bildung, Jugend und Sport ...mbjs.brandenburg.de \u203a vorbereitungsdienst \u203a zweite-staatspruefung",
    "link": "https://mbjs.brandenburg.de/bildung/lehrerin-lehrer-in-brandenburg/lehrkraefte-grundstaendige-ausbildung/vorbereitungsdienst/zweite-staatspruefung.html",
    "description": "Nach erfolgreichem Bestehen aller Pr\u00fcfungsteile erh\u00e4lt die Lehramtskandidatin oder der Lehramtskandidat das Zeugnis \u00fcber die Zweite Staatspr\u00fcfung und damit\u200b\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://mbjs.brandenburg.de/bildung/lehrerin-lehrer-in-brandenburg/lehrkraefte-grundstaendige-ausbildung/vorbereitungsdienst/zweite-staatspruefung.html&sa=U&ved=2ahUKEwiJt4zeoo3xAhVuGbkGHbG1Aww4FBAWMAN6BAgHEAE&usg=AOvVaw017kmXJ5MetkzF-ahlkOCW",
    "page": 2,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Der zweite Gedanke | ARD Audiothekwww.ardaudiothek.de \u203a RBB \u203a rbbKultur",
    "link": "https://www.ardaudiothek.de/der-zweite-gedanke/83321770",
    "description": "On Second Thought: Der zweite Gedanke ist oft ein neuer. \"Der zweite Gedanke\" kooperiert regelm\u00e4\u00dfig: - mit dem Staatstheater Cottbus in den\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.ardaudiothek.de/der-zweite-gedanke/83321770&sa=U&ved=2ahUKEwiJt4zeoo3xAhVuGbkGHbG1Aww4FBAWMAR6BAgEEAE&usg=AOvVaw1HpSfy5pYUmonOmpd2HSx5",
    "page": 2,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "2. KugBeV Zweite Kurzarbeitergeldbezugsdauerverordnungwww.buzer.de \u203a gesetz",
    "link": "https://www.buzer.de/gesetz/14165/index.htm",
    "description": "Zweite Verordnung \u00fcber die Bezugsdauer f\u00fcr das Kurzarbeitergeld (Zweite Kurzarbeitergeldbezugsdauerverordnung - 2. KugBeV). V. v. 12.10.2020 BGBl.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.buzer.de/gesetz/14165/index.htm&sa=U&ved=2ahUKEwiJt4zeoo3xAhVuGbkGHbG1Aww4FBAWMAV6BAgBEAE&usg=AOvVaw2Byd8wC5ETnrwpODo147ME",
    "page": 2,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Erst Astrazeneca und als zweite Dosis Biontech - Wie vertr\u00e4t sich ...www.sueddeutsche.de \u203a Panorama \u203a Gesundheit",
    "link": "https://www.sueddeutsche.de/panorama/erst-astrazeneca-und-als-zweite-dosis-biontech-wie-vertraet-sich-das-1.5314657",
    "description": "vor 3 Tagen \u00b7 Erst Astrazeneca und als zweite Dosis Biontech/Pfizer? Die Berliner Charit\u00e9 hat dazu nun eine Studie zu Vertr\u00e4glichkeit und Wirksamkeit\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.sueddeutsche.de/panorama/erst-astrazeneca-und-als-zweite-dosis-biontech-wie-vertraet-sich-das-1.5314657&sa=U&ved=2ahUKEwiJt4zeoo3xAhVuGbkGHbG1Aww4FBAWMAZ6BAgFEAE&usg=AOvVaw0i8RrZPkRDyObDhNIy4Ajy",
    "page": 2,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Zweite Juristische Staatspr\u00fcfung - Bayerisches Staatsministerium ...www.justiz.bayern.de \u203a zweite-juristische-staatspruefung",
    "link": "https://www.justiz.bayern.de/landesjustizpruefungsamt/zweite-juristische-staatspruefung/",
    "description": "Die Zweite Juristische Staatspr\u00fcfung ist Abschlusspr\u00fcfung der Rechtsreferendare und Qualifikationspr\u00fcfung im Sinne des Leistungslaufbahngesetzes, \u00a7 57 Abs.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.justiz.bayern.de/landesjustizpruefungsamt/zweite-juristische-staatspruefung/&sa=U&ved=2ahUKEwiJt4zeoo3xAhVuGbkGHbG1Aww4FBAWMAd6BAgDEAE&usg=AOvVaw0_Wft6OuPXhG7IUqftpmL_",
    "page": 2,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Verordnung - TMASGFFwww.tmasgff.de \u203a covid-19 \u203a verordnung",
    "link": "https://www.tmasgff.de/covid-19/verordnung",
    "description": "Zweiter Abschnitt Besondere infektionsschutzrechtliche Bestimmungen. \u00a7 11 Gemeinsamer Aufenthalt, Kontaktbeschr\u00e4nkung; \u00a7 12 Ausnahmen von den\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.tmasgff.de/covid-19/verordnung&sa=U&ved=2ahUKEwiJt4zeoo3xAhVuGbkGHbG1Aww4FBAWMAh6BAgCEAE&usg=AOvVaw3JdWXC_1ZQOWejU31e_CiW",
    "page": 2,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Antonia Guterres: Uno-Sicherheitsrat unterst\u00fctzt zweite Amtszeit des ...www.spiegel.de \u203a Ausland",
    "link": "https://www.spiegel.de/ausland/antonia-guterres-uno-sicherheitsrat-unterstuetzt-zweite-amtszeit-des-generalsekretaers-a-bccb04f2-52a2-48c1-bc5b-d277f692baca",
    "description": "vor 2 Tagen \u00b7 Uno-Generalsekret\u00e4r Sicherheitsrat unterst\u00fctzt zweite Amtszeit von Guterres. Seit f\u00fcnf Jahren ist Guterres Generalsekret\u00e4r der Vereinten\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.spiegel.de/ausland/antonia-guterres-uno-sicherheitsrat-unterstuetzt-zweite-amtszeit-des-generalsekretaers-a-bccb04f2-52a2-48c1-bc5b-d277f692baca&sa=U&ved=2ahUKEwiJt4zeoo3xAhVuGbkGHbG1Aww4FBAWMAl6BAgAEAE&usg=AOvVaw1IzIHijjGyMsGhD-q0brWl",
    "page": 2,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "Erst Astrazeneca und als zweite Dosis Biontech - Wie vertr\u00e4t sich ...www.sueddeutsche.de \u203a Panorama \u203a Gesundheit",
    "link": "https://www.sueddeutsche.de/panorama/erst-astrazeneca-und-als-zweite-dosis-biontech-wie-vertraet-sich-das-1.5314657",
    "description": "vor 3 Tagen \u00b7 Erst Astrazeneca und als zweite Dosis Biontech/Pfizer? Die Berliner Charit\u00e9 hat dazu nun eine Studie zu Vertr\u00e4glichkeit und Wirksamkeit\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.sueddeutsche.de/panorama/erst-astrazeneca-und-als-zweite-dosis-biontech-wie-vertraet-sich-das-1.5314657&sa=U&ved=2ahUKEwjo1NLeoo3xAhUMGLkGHYrjB0Y4HhAWMAB6BAgGEAE&usg=AOvVaw062Ueq4xzhOD_oe9kRsJ0F",
    "page": 3,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Mobile Alten- und Krankenpflege in Ingelheim \u00bb Zweite Hilfe GmbHwww.zweitehilfe.de",
    "link": "https://www.zweitehilfe.de/",
    "description": "Die Zweite Hilfe aus Ingelheim bietet mobile Alten- und Krankenpflege, individuelle Beratung zur Pflegesituation, Finanzierung und zu Hilfsmitteln.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.zweitehilfe.de/&sa=U&ved=2ahUKEwjo1NLeoo3xAhUMGLkGHYrjB0Y4HhAWMAF6BAgIEAE&usg=AOvVaw1lY13hZVrzW-QOZHd9CIz9",
    "page": 3,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Zweite Heimat Heidelberg | Stay foreverzweiteheimatheidelberg.de",
    "link": "https://zweiteheimatheidelberg.de/",
    "description": "We offer you a home and a castle. Die \u201eZweite Heimat Heidelberg\u201c wurde aus dem Gedanken geboren, dass sich der Gast auch in einer Ferienwohnung wie zu\u200b\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://zweiteheimatheidelberg.de/&sa=U&ved=2ahUKEwjo1NLeoo3xAhUMGLkGHYrjB0Y4HhAWMAJ6BAgHEAE&usg=AOvVaw11DASsMVGdOo_h6UlQxJgq",
    "page": 3,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Zweite Zahnsteinentfernung - Heimat Krankenkassewww.heimat-krankenkasse.de \u203a Leistungen \u203a Leistungen A-Z",
    "link": "https://www.heimat-krankenkasse.de/unser-angebot/leistungen/leistungen-a-z/zweite-zahnsteinentfernung/",
    "description": "Zweite Zahnsteinentfernung. Beugen Sie Zahnerkrankungen und weiteren Erkrankungen im K\u00f6rper vor. Die Entfernung des Zahnsteins wird nicht nur aus\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.heimat-krankenkasse.de/unser-angebot/leistungen/leistungen-a-z/zweite-zahnsteinentfernung/&sa=U&ved=2ahUKEwjo1NLeoo3xAhUMGLkGHYrjB0Y4HhAWMAN6BAgJEAE&usg=AOvVaw1VjneS9jl2jaGa3yQihHGu",
    "page": 3,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Biontech & Moderna: Wie viel Abstand zwischen 1. und 2. Impfung ...www.morgenpost.de \u203a ratgeber \u203a article231987851 \u203a biontech-abstand-mo...",
    "link": "https://www.morgenpost.de/ratgeber/article231987851/biontech-abstand-moderna-erste-zweite-corona-impfung.html",
    "description": "vor 1 Tag \u00b7 St\u00e4rkere Nebenwirkungen nach zweiter Impfung mit Moderna und Biontech ... Bislang wurde die zweite Dosis des Impfstoffs Comirnaty von\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.morgenpost.de/ratgeber/article231987851/biontech-abstand-moderna-erste-zweite-corona-impfung.html&sa=U&ved=2ahUKEwjo1NLeoo3xAhUMGLkGHYrjB0Y4HhAWMAR6BAgBEAE&usg=AOvVaw1nqIURgTreVj1ZjEt7gk-Y",
    "page": 3,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Zweiter Senat - Bundesverfassungsgerichtwww.bundesverfassungsgericht.de \u203a Richter \u203a zweiter-senat_node",
    "link": "https://www.bundesverfassungsgericht.de/DE/Richter/Zweiter-Senat/zweiter-senat_node.html",
    "description": "Sie sind hier: StartseiteRichterinnen und RichterZweiter Senat. Zweiter Senat. Portrait von Prof. Dr. Doris K\u00f6nig. Prof. Dr. Doris K\u00f6nig. Vizepr\u00e4sidentin.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.bundesverfassungsgericht.de/DE/Richter/Zweiter-Senat/zweiter-senat_node.html&sa=U&ved=2ahUKEwjo1NLeoo3xAhUMGLkGHYrjB0Y4HhAWMAV6BAgCEAE&usg=AOvVaw2nCPeG4JHq1RvUtVofIYJK",
    "page": 3,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Zweite juristische ... - Justizministerium Baden-W\u00fcrttembergwww.justiz-bw.de \u203a Pruefungsamt \u203a Zweite+juristische+Staatspruefung",
    "link": "https://www.justiz-bw.de/,Lde/Startseite/Pruefungsamt/Zweite+juristische+Staatspruefung",
    "description": "Zweite juristische Staatspr\u00fcfung. Klausurenmappe in der Zweiten juristischen Staatspr\u00fcfung. Teilen; Drucken. Aktuelles. Information zur schriftlichen Pr\u00fcfung\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.justiz-bw.de/,Lde/Startseite/Pruefungsamt/Zweite%2Bjuristische%2BStaatspruefung&sa=U&ved=2ahUKEwjo1NLeoo3xAhUMGLkGHYrjB0Y4HhAWMAZ6BAgAEAE&usg=AOvVaw16ku_HjzZHDcf-Va0IpCZS",
    "page": 3,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Zweite Chance Plus - Hilfe bei Schulverweigerung | Landkreis ...www.landkreis-northeim.de \u203a portal \u203a seiten \u203a zweite-chance-plus-hilfe-bei...",
    "link": "https://www.landkreis-northeim.de/portal/seiten/zweite-chance-plus-hilfe-bei-schulverweigerung-900000294-23900.html",
    "description": "Zweite Chance Plus - Hilfe bei Schulverweigerung \u00b7 zwischen 12 und 26 Jahre alt bist \u00b7 auf eine allgemeinbildende oder berufsbildende Schule gehst \u00b7 deine\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.landkreis-northeim.de/portal/seiten/zweite-chance-plus-hilfe-bei-schulverweigerung-900000294-23900.html&sa=U&ved=2ahUKEwjo1NLeoo3xAhUMGLkGHYrjB0Y4HhAWMAd6BAgDEAE&usg=AOvVaw0g74s2vcmhC3LA2YKLul9c",
    "page": 3,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Die zweite S\u00e4ule der GAP: Politik zur Entwicklung des l\u00e4ndlichen ...www.europarl.europa.eu \u203a factsheets \u203a sheet \u203a die-zweite-saule-der-gap-pol...",
    "link": "https://www.europarl.europa.eu/factsheets/de/sheet/110/die-zweite-saule-der-gap-politik-zur-entwicklung-des-landlichen-raums",
    "description": "Als zweite S\u00e4ule der Gemeinsamen Agrarpolitik (GAP) soll die Politik der EU zur Entwicklung des l\u00e4ndlichen Raums die l\u00e4ndlichen Gebiete in der Union\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.europarl.europa.eu/factsheets/de/sheet/110/die-zweite-saule-der-gap-politik-zur-entwicklung-des-landlichen-raums&sa=U&ved=2ahUKEwjo1NLeoo3xAhUMGLkGHYrjB0Y4HhAWMAh6BAgFEAE&usg=AOvVaw15EFuKlEjZXzrBAXnt1k_v",
    "page": 3,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Zweite Autorschaft - Christoph K\u00f6nig | Wallstein Verlagwww.wallstein-verlag.de \u203a 9783835338838-zweite-autorschaft",
    "link": "https://www.wallstein-verlag.de/9783835338838-zweite-autorschaft.html",
    "description": "Zweite Autorschaft. Philologie, Poesie und Philosophie in Friedrich Nietzsches \u00bb\u200bAlso sprach Zarathustra\u00ab und \u00bbDionysos-Dithyramben\u00ab. 327 S., geb.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.wallstein-verlag.de/9783835338838-zweite-autorschaft.html&sa=U&ved=2ahUKEwjo1NLeoo3xAhUMGLkGHYrjB0Y4HhAWMAl6BAgEEAE&usg=AOvVaw3Fm_MCrVAzTlEaWK-sllpY",
    "page": 3,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "Jugend- und Kulturzentrum \"Zweite Heimat\" \u2013 H\u00f6hr-Grenzhausenwww.juz-zweiteheimat.de",
    "link": "https://www.juz-zweiteheimat.de/",
    "description": "Deswegen will euch das Jugend- und Kulturzentrum \u201eZweite Heimat\u201c in H\u00f6hr-\u200bGrenzhausen dabei helfen. Mit dem gesammelten Wissen wollen Diplom\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.juz-zweiteheimat.de/&sa=U&ved=2ahUKEwiys5Pfoo3xAhV2KrkGHUT7A1A4KBAWMAB6BAgDEAE&usg=AOvVaw3DTSk53-TWzgjeU_-kBYaB",
    "page": 4,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "IKEA Zweite Chancewww.ikea.com \u203a zweitechance",
    "link": "https://www.ikea.com/de/de/zweitechance/",
    "description": "Schmei\u00df deine alten IKEA M\u00f6bel nicht weg, sondern gib ihnen eine zweite Chance in unserer Fundgrube \u2013 denn wir kaufen sie von dir zur\u00fcck.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.ikea.com/de/de/zweitechance/&sa=U&ved=2ahUKEwiys5Pfoo3xAhV2KrkGHUT7A1A4KBAWMAF6BAgJEAE&usg=AOvVaw185XCMfCAVjc7KBiRMnGA5",
    "page": 4,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Zweite-Haut-Fassade | Fassade | Glossar | Baunetz_Wissenwww.baunetzwissen.de \u203a glossar \u203a zweite-haut-fassade-48477",
    "link": "https://www.baunetzwissen.de/glossar/z/zweite-haut-fassade-48477",
    "description": "Die Zweite-Haut-Fassade, auch Mehrgeschossfassade genannt, ist eine Form der Doppelfassade. Sie kann sowohl mit und ohne...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.baunetzwissen.de/glossar/z/zweite-haut-fassade-48477&sa=U&ved=2ahUKEwiys5Pfoo3xAhV2KrkGHUT7A1A4KBAWMAJ6BAgHEAE&usg=AOvVaw1osvWliXOHkclBbFFBqpbR",
    "page": 4,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Dr. Amelie Schroth der Zweite - SKW Schwarzwww.skwschwarz.de \u203a personen \u203a amelie-schroth-der-zweite",
    "link": "https://www.skwschwarz.de/personen/amelie-schroth-der-zweite",
    "description": "Amelie Schroth der Zweite liegt im Familien- und Erbrecht. Sie ber\u00e4t und vertritt ihre Mandanten in gerichtlichen Verfahren. Als zertifizierte Mediatorin f\u00fchrt sie\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.skwschwarz.de/personen/amelie-schroth-der-zweite&sa=U&ved=2ahUKEwiys5Pfoo3xAhV2KrkGHUT7A1A4KBAWMAN6BAgIEAE&usg=AOvVaw0h5VJOQixSZ-e6fXpqYU3H",
    "page": 4,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Zweite juristische Staatspr\u00fcfung - NRW-Justizwww.justiz.nrw.de \u203a Gerichte und Beh\u00f6rden \u203a Landesjustizpr\u00fcfungsamt",
    "link": "https://www.justiz.nrw.de/Gerichte_Behoerden/landesjustizpruefungsamt/2_jur_staatspr/index.php",
    "description": "Quelle: Justiz NRW. Zweite juristische Staatspr\u00fcfung. Alles Wissenswerte zur Pr\u00fcfung auf einen Blick. Aufsichtsarbeiten, m\u00fcndliche Pr\u00fcfung und LJPA von A bis\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.justiz.nrw.de/Gerichte_Behoerden/landesjustizpruefungsamt/2_jur_staatspr/index.php&sa=U&ved=2ahUKEwiys5Pfoo3xAhV2KrkGHUT7A1A4KBAWMAR6BAgFEAE&usg=AOvVaw2vvLhzDkuN09on8oX78GX-",
    "page": 4,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Zweite Phase: Vorbereitungsdienst - Lehrerbildungwww.lehrerbildung.sachsen.de \u203a ...",
    "link": "https://www.lehrerbildung.sachsen.de/14764.htm",
    "description": "Zweite Phase: Vorbereitungsdienst. Die Ausgestaltung und Durchf\u00fchrung des Vorbereitungsdienstes (VBD) erfolgt auf der Grundlage der Verordnung des\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.lehrerbildung.sachsen.de/14764.htm&sa=U&ved=2ahUKEwiys5Pfoo3xAhV2KrkGHUT7A1A4KBAWMAV6BAgBEAE&usg=AOvVaw3il-LouhgQZOXrWIPYjrjr",
    "page": 4,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Der Zweite Weltkrieg | bpbwww.bpb.de \u203a shop \u203a buecher \u203a schriftenreihe \u203a der-zweite-weltkrieg",
    "link": "https://www.bpb.de/shop/buecher/schriftenreihe/200173/der-zweite-weltkrieg",
    "description": "Wie wurde der Zweite Weltkrieg diplomatisch vorbereitet? Wie verlief die Entwicklung zu einem weltweiten Krieg? Wie gelang es den Alliierten, die NS-\u200bDiktatur\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.bpb.de/shop/buecher/schriftenreihe/200173/der-zweite-weltkrieg&sa=U&ved=2ahUKEwiys5Pfoo3xAhV2KrkGHUT7A1A4KBAWMAZ6BAgAEAE&usg=AOvVaw1w2N0uXB6isLo48F1nO05C",
    "page": 4,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Der Zweite - Aufbau Verlagwww.aufbau-verlag.de \u203a index.php \u203a der-zweite",
    "link": "https://www.aufbau-verlag.de/index.php/der-zweite.html",
    "description": "\"Schreib das auf, Scherzer!\" G\u00fcnter Wallraff. Nach der Wende begleitete Landolf Scherzer den Landrat im th\u00fcringischen Bad Salzungen bei seiner Arbeit und\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.aufbau-verlag.de/index.php/der-zweite.html&sa=U&ved=2ahUKEwiys5Pfoo3xAhV2KrkGHUT7A1A4KBAWMAd6BAgCEAE&usg=AOvVaw0h__ADD_tqNTIV2hrEX4eX",
    "page": 4,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Transfergefl\u00fcster: Ex-KSC-Profi Marcel Mehlem kommt zur\u00fcck in die ...www.ka-news.de \u203a ksc \u203a insides-geruechte \u203a Karlsruhe~ \u203a transfergeflueste...",
    "link": "https://www.ka-news.de/ksc/insides-geruechte/Karlsruhe~/transfergefluester-ex-ksc-profi-marcel-mehlem-kommt-zurueck-in-die-zweite-liga;art516933,2663482",
    "description": "vor 3 Stunden \u00b7 Dreijahresvertrag in Paderborn unterschrieben. Jetzt kehrt die einstige \"KSC-\u200bKampfmaschine\" in die zweite Bundesliga zur\u00fcck: Nach ka-news.de\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.ka-news.de/ksc/insides-geruechte/Karlsruhe~/transfergefluester-ex-ksc-profi-marcel-mehlem-kommt-zurueck-in-die-zweite-liga%3Bart516933,2663482&sa=U&ved=2ahUKEwiys5Pfoo3xAhV2KrkGHUT7A1A4KBAWMAh6BAgGEAE&usg=AOvVaw2G2LrZFnHQElImDt6bFvC0",
    "page": 4,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Zweite Staatspr\u00fcfung - Bildungsserver MVwww.bildung-mv.de \u203a lehrer \u203a lehrerpruefungsamt \u203a zweite-staatspruefung",
    "link": "https://www.bildung-mv.de/lehrer/lehrerpruefungsamt/zweite-staatspruefung/",
    "description": "Zweite Staatspr\u00fcfung und Vorrbereitungsdienst. ... absolvieren Referendare zum Ende ihres Vorbereitungsdienstes die Zweite Staatspr\u00fcfung. Diese Pr\u00fcfung\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.bildung-mv.de/lehrer/lehrerpruefungsamt/zweite-staatspruefung/&sa=U&ved=2ahUKEwiys5Pfoo3xAhV2KrkGHUT7A1A4KBAWMAl6BAgEEAE&usg=AOvVaw0KZ2k-NsaWVJ67Ck-sQzp4",
    "page": 4,
    "index": 9
  }
]