[
  {
    "name": "Startseite - ZDFmediathekwww.zdf.de",
    "link": "https://www.zdf.de/",
    "description": "Zweites Deutsches Fernsehen ZDF. Men\u00fc Suche. Suchbegriff Suchbegriff - Vorschl\u00e4gen \u00fcber Pfeiltaste erreichbar. Suchen. Gesamtes Angebot, ZDFheute\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.zdf.de/&sa=U&ved=2ahUKEwj5ifmmuOTuAhUQ7qwKHWhBAuQQFjAAegQIBxAB&usg=AOvVaw3fdxuwx-Mu_WJJleEjlsMZ",
    "page": 0,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "",
    "link": "https://de.wikipedia.org/wiki/ZDF",
    "description": "Das ZDF ist das Hauptprogramm der Rundfunkanstalt Zweites Deutsches Fernsehen und das zweite \u00f6ffentlich-rechtliche nationale Fernsehprogramm Deutschlands. Das ZDF wird seit 1963 ausgestrahlt. Wikipedia",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://de.wikipedia.org/wiki/ZDF&sa=U&ved=2ahUKEwj5ifmmuOTuAhUQ7qwKHWhBAuQQwW4wB3oECAgQAg&usg=AOvVaw2oexXHVg1irO0CwHwoEyiq",
    "page": 0,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Jeder zweite T\u00fcrke will das Land verlassen: Erdogan zieht sich in ...www.tagesspiegel.de \u203a Politik",
    "link": "https://www.tagesspiegel.de/politik/jeder-zweite-tuerke-will-das-land-verlassen-erdogan-zieht-sich-in-parallelwelten-zurueck/26909602.html",
    "description": "vor 8 Minuten \u00b7 14:14 Uhr. Jeder zweite T\u00fcrke will das Land verlassen : Erdogan zieht sich in Parallelwelten zur\u00fcck. Der t\u00fcrkische Pr\u00e4sident verspricht mehr\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.tagesspiegel.de/politik/jeder-zweite-tuerke-will-das-land-verlassen-erdogan-zieht-sich-in-parallelwelten-zurueck/26909602.html&sa=U&ved=2ahUKEwj5ifmmuOTuAhUQ7qwKHWhBAuQQFjARegQIBhAB&usg=AOvVaw27DyXZxXVa5v5s9iehMlBp",
    "page": 0,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "ZDF \u2013 Wikipediade.wikipedia.org \u203a wiki \u203a ZDF",
    "link": "https://de.wikipedia.org/wiki/ZDF",
    "description": "Das ZDF (stilisierte Eigenschreibweise: (2)DF) ist das Hauptprogramm der Rundfunkanstalt Zweites Deutsches Fernsehen und das zweite \u00f6ffentlich- rechtliche\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://de.wikipedia.org/wiki/ZDF&sa=U&ved=2ahUKEwj5ifmmuOTuAhUQ7qwKHWhBAuQQFjASegQIAhAB&usg=AOvVaw3h_xuPjFadieEybBVBdmPI",
    "page": 0,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Zweite \u2013 Wikipediade.wikipedia.org \u203a wiki \u203a Zweite",
    "link": "https://de.wikipedia.org/wiki/Zweite",
    "description": "Zweite steht f\u00fcr. Armin Zweite (* 1941), deutscher Kunsthistoriker; Das Zweite, ZDF, Fernsehsender. Dies ist eine Begriffskl\u00e4rungsseite zur Unterscheidung\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://de.wikipedia.org/wiki/Zweite&sa=U&ved=2ahUKEwj5ifmmuOTuAhUQ7qwKHWhBAuQQFjATegQIAxAB&usg=AOvVaw32_5IiNQ8vmImh9yPnVXDJ",
    "page": 0,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Pflegeheime: Fast H\u00e4lfte der Bewohner zweimal geimpft ...www.tagesschau.de \u203a inland \u203a rki-impfungen-pflegeheime-101",
    "link": "https://www.tagesschau.de/inland/rki-impfungen-pflegeheime-101.html",
    "description": "vor 7 Stunden \u00b7 Fast die H\u00e4lfte der bundesweit etwa 800.000 Pflegeheimbewohner hat bislang die zweite Impfung gegen das neue Coronavirus erhalten.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.tagesschau.de/inland/rki-impfungen-pflegeheime-101.html&sa=U&ved=2ahUKEwj5ifmmuOTuAhUQ7qwKHWhBAuQQFjAUegQIBBAB&usg=AOvVaw1JBN0R9o9P-t77CKsrx1aM",
    "page": 0,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Anmeldungen f\u00fcr zweite Impfgruppe sollen bald starten - SR.dewww.sr.de \u203a nachrichten \u203a impfungen_fuer_priorisierungsgruppe_zwei_100",
    "link": "http://www.sr.de/sr/home/nachrichten/politik_wirtschaft/impfungen_fuer_priorisierungsgruppe_zwei_100.html",
    "description": "vor 1 Tag \u00b7 Etwa 50.000 sollen dann bereits auch die zweite Impfung bekommen haben, sagte Gesundheitsstaatssekret\u00e4r Stephan Kolling (CDU). Alle\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://www.sr.de/sr/home/nachrichten/politik_wirtschaft/impfungen_fuer_priorisierungsgruppe_zwei_100.html&sa=U&ved=2ahUKEwj5ifmmuOTuAhUQ7qwKHWhBAuQQFjAVegQIBRAB&usg=AOvVaw39wKDpMWu52KVPDUSvvWaf",
    "page": 0,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Unsere zweite Haut - Videos der Sendung | ARD Mediathekwww.ardmediathek.de \u203a alpha \u203a sendung \u203a unsere-zweite-haut",
    "link": "https://www.ardmediathek.de/alpha/sendung/unsere-zweite-haut/Y3JpZDovL2JyLmRlL2Jyb2FkY2FzdFNlcmllcy83NDMyNTFjOC05NjhiLTQ1NzMtODE1OC0wMzczMDIxMzAwZDY/",
    "description": "Videos zu Unsere zweite Haut | F\u00fcr die einen sch\u00f6nste Nebensache der Welt, f\u00fcr andere \u00fcberfl\u00fcssiger Luxus: Mode. Doch keiner kommt an ihr vorbei. \"Unsere\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.ardmediathek.de/alpha/sendung/unsere-zweite-haut/Y3JpZDovL2JyLmRlL2Jyb2FkY2FzdFNlcmllcy83NDMyNTFjOC05NjhiLTQ1NzMtODE1OC0wMzczMDIxMzAwZDY/&sa=U&ved=2ahUKEwj5ifmmuOTuAhUQ7qwKHWhBAuQQFjAWegQIARAB&usg=AOvVaw0MFOipBpg5AiFIVI3PHjgM",
    "page": 0,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Unsere zweite Haut - Videos der Sendung | ARD Mediathekwww.ardmediathek.de \u203a alpha \u203a unsere-zweite-haut",
    "link": "https://www.ardmediathek.de/alpha/sendung/unsere-zweite-haut/Y3JpZDovL2JyLmRlL2Jyb2FkY2FzdFNlcmllcy83NDMyNTFjOC05NjhiLTQ1NzMtODE1OC0wMzczMDIxMzAwZDY/",
    "description": "Videos zu Unsere zweite Haut | F\u00fcr die einen sch\u00f6nste Nebensache der Welt, f\u00fcr andere \u00fcberfl\u00fcssiger Luxus: Mode. Doch keiner kommt an ihr vorbei. \"Unsere\u00a0...",
    "googleLink": null,
    "page": 1,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Archiv: Zweite Verordnung \u00fcber befristete ... - BRAVORSbravors.brandenburg.de \u203a 2__sars_cov_2_eindv",
    "link": "https://bravors.brandenburg.de/verordnungen/2__sars_cov_2_eindv",
    "description": "Zweite Verordnung \u00fcber befristete Eind\u00e4mmungsma\u00dfnahmen aufgrund des SARS-CoV-2-Virus und COVID-19 im Land Brandenburg (Zweite\u00a0...",
    "googleLink": null,
    "page": 1,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Zweiter Senat - Bundesverfassungsgerichtwww.bundesverfassungsgericht.de \u203a Richter \u203a zweiter-s...",
    "link": "https://www.bundesverfassungsgericht.de/DE/Richter/Zweiter-Senat/zweiter-senat_node.html",
    "description": "Sie sind hier: StartseiteRichterinnen und RichterZweiter Senat. Zweiter Senat. Portrait von Prof. Dr. Doris K\u00f6nig. Prof. Dr. Doris K\u00f6nig. Vizepr\u00e4sidentin.",
    "googleLink": null,
    "page": 1,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Do 19:00 - 19:30 Uhr - Der Zweite Gedanke | rbbKultur - rbb24www.rbb-online.de \u203a ... \u203a Sendeschema",
    "link": "https://www.rbb-online.de/rbbkultur/radio/programm/schema/sendungen/der_zweite_gedanke.html",
    "description": "Kritisch und konstruktiv. Immer auf der Suche nach dem zweiten, neuen Gedanken. \"Der zweite Gedanke\" kooperiert regelm\u00e4\u00dfig: - mit dem Staatstheater Cottbus\u00a0...",
    "googleLink": null,
    "page": 1,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "zweite \u2013 Schreibung, Definition, Bedeutung, Beispiele | DWDSwww.dwds.de \u203a zweite",
    "link": "https://www.dwds.de/wb/zweite",
    "description": "zweite \u2013 Schreibung, Definition, Bedeutung, Beispiele | DWDS.",
    "googleLink": null,
    "page": 1,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Verordnung - TMASGFFwww.tmasgff.de \u203a covid-19 \u203a verordnung",
    "link": "https://www.tmasgff.de/covid-19/verordnung",
    "description": "Zweite Th\u00fcringer Verordnung. \u00fcber grundlegende Infektionsschutzregeln zur Eind\u00e4mmung der Ausbreitung des Coronavirus SARS-CoV-2. G\u00fcltig ab dem 31.",
    "googleLink": null,
    "page": 1,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Zweite Juristische Staatspr\u00fcfung - Bayerisches ...www.justiz.bayern.de \u203a zweite-juristische-staatspruefung",
    "link": "https://www.justiz.bayern.de/landesjustizpruefungsamt/zweite-juristische-staatspruefung/",
    "description": "Informationen zur Zweiten Juristischen Staatspr\u00fcfung. Die Zweite Juristische Staatspr\u00fcfung ist Abschlusspr\u00fcfung der Rechtsreferendare und Qualifikationspr\u00fcfung\u00a0...",
    "googleLink": null,
    "page": 1,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Vorbereitungsdienst und Zweite Staatspr\u00fcfungwww.km.bayern.de \u203a lehrer \u203a lehrerausbildung \u203a vorbe...",
    "link": "https://www.km.bayern.de/lehrer/lehrerausbildung/vorbereitungsdienst-und-zweite-staatspruefung.html",
    "description": "Vorbereitungsdienst und Zweite Staatspr\u00fcfung. Antrag auf Zulassung zum Vorbereitungsdienst f\u00fcr ein Lehramt an \u00f6ffentlichen Schulen. Bitte beachten Sie die\u00a0...",
    "googleLink": null,
    "page": 1,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Die zweite Entscheidung: Studienwahl best\u00e4tigen oder Alte ...www.tu-dortmund.de \u203a studierende \u203a erstes-studienjahr",
    "link": "https://www.tu-dortmund.de/studierende/start-ins-studium/dortmunder-zentrum-studienstart/erstes-studienjahr/die-zweite-entscheidung/",
    "description": "... und Verunsicherte bieten die TU Dortmund und die Fachhochschule Dortmund Hilfe. \u201eDie zweite Entscheidung\u201c hei\u00dft die gemeinsame Infoveranstaltung.",
    "googleLink": null,
    "page": 1,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Hotel in St. Peter-Ording | Strandhotel Zweite Heimatwww.hotel-zweiteheimat.de",
    "link": "https://www.hotel-zweiteheimat.de/",
    "description": "Wo Meerwasser auf Herzblut trifft: \u2713 Strandhotel Zweite Heimat \u2713 top Zimmer & Suiten \u2713 mit Meerblick \u2713 Spa-Bereich \u2713 in St. Peter-Ording. Jetzt Stube.",
    "googleLink": null,
    "page": 1,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "Zweite Juristische Staatspr\u00fcfung - Justiz in Sachsenwww.justiz.sachsen.de \u203a content",
    "link": "https://www.justiz.sachsen.de/content/1060.htm",
    "description": "Zweite Juristische Staatspr\u00fcfung. Beantragung von Kopien; Notenverbesserung; Informationen und Hinweise. Gesch\u00e4ftsstelle. Frau Justizhauptsekret\u00e4rin Annett\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.justiz.sachsen.de/content/1060.htm&sa=U&ved=2ahUKEwjr0q2ouOTuAhUJKawKHbIBAUE4FBAWMAB6BAgEEAE&usg=AOvVaw10hnkCptoQRQf7cU-bu0zI",
    "page": 2,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "BASS 2020/2021 - 12-05 Zweite Verordnung zur befristeten ...bass.schul-welt.de \u203a ...",
    "link": "https://bass.schul-welt.de/19272.htm",
    "description": "Zu BASS 12-05. Zweite Verordnung zur befristeten \u00c4nderung der Ausbildungs- und Pr\u00fcfungsordnungen gem\u00e4\u00df \u00a7 52 SchulG. Vom 2. Oktober 2020 (GV. NRW.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://bass.schul-welt.de/19272.htm&sa=U&ved=2ahUKEwjr0q2ouOTuAhUJKawKHbIBAUE4FBAWMAF6BAgJEAE&usg=AOvVaw3Wz7kSWOYBdI2qGm-xQQm1",
    "page": 2,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Zweite Staatspr\u00fcfung - Bildungsserver MVwww.bildung-mv.de \u203a lehrer \u203a lehrerpruefungsamt \u203a zweite-staatspruefung",
    "link": "https://www.bildung-mv.de/lehrer/lehrerpruefungsamt/zweite-staatspruefung/",
    "description": "Gem\u00e4\u00df Lehrervorbereitungsdienstverordnung absolvieren Referendare zum Ende ihres Vorbereitungsdienstes die Zweite Staatspr\u00fcfung. Diese Pr\u00fcfung\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.bildung-mv.de/lehrer/lehrerpruefungsamt/zweite-staatspruefung/&sa=U&ved=2ahUKEwjr0q2ouOTuAhUJKawKHbIBAUE4FBAWMAJ6BAgHEAE&usg=AOvVaw2igqguAuFGcHrjX82DcHNj",
    "page": 2,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Zweite juristische Staatspr\u00fcfung - NRW-Justizwww.justiz.nrw.de \u203a Gerichte und Beh\u00f6rden \u203a Landesjustizpr\u00fcfungsamt",
    "link": "https://www.justiz.nrw.de/Gerichte_Behoerden/landesjustizpruefungsamt/2_jur_staatspr/index.php",
    "description": "Diese Seite verwendet Cookies, um die Benutzerfreundlichkeit der Webseite zu verbessern. Welche Cookies wir verwenden und wie Sie die Verwendung von\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.justiz.nrw.de/Gerichte_Behoerden/landesjustizpruefungsamt/2_jur_staatspr/index.php&sa=U&ved=2ahUKEwjr0q2ouOTuAhUJKawKHbIBAUE4FBAWMAN6BAgIEAE&usg=AOvVaw3OGQRpYOg6g79sxxVp17CF",
    "page": 2,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Die zweite S\u00e4ule der GAP: Politik zur Entwicklung des l\u00e4ndlichen ...www.europarl.europa.eu \u203a factsheets \u203a sheet \u203a die-zweite-saule-der-gap-pol...",
    "link": "https://www.europarl.europa.eu/factsheets/de/sheet/110/die-zweite-saule-der-gap-politik-zur-entwicklung-des-landlichen-raums",
    "description": "Als zweite S\u00e4ule der Gemeinsamen Agrarpolitik (GAP) soll die Politik der EU zur Entwicklung des l\u00e4ndlichen Raums die l\u00e4ndlichen Gebiete in der Union\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.europarl.europa.eu/factsheets/de/sheet/110/die-zweite-saule-der-gap-politik-zur-entwicklung-des-landlichen-raums&sa=U&ved=2ahUKEwjr0q2ouOTuAhUJKawKHbIBAUE4FBAWMAR6BAgGEAE&usg=AOvVaw0i8sv183ej7M3fm3fKaeDX",
    "page": 2,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "zweite - Deutsch-Englisch \u00dcbersetzung | PONSde.pons.com \u203a PONS W\u00f6rterbuch \u203a Deutsch \u00bb Englisch",
    "link": "https://de.pons.com/%C3%BCbersetzung/deutsch-englisch/zweite",
    "description": "\u00dcbersetzung Deutsch-Englisch f\u00fcr zweite im PONS Online-W\u00f6rterbuch nachschlagen! Gratis Vokabeltrainer, Verbtabellen, Aussprachefunktion.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://de.pons.com/%25C3%25BCbersetzung/deutsch-englisch/zweite&sa=U&ved=2ahUKEwjr0q2ouOTuAhUJKawKHbIBAUE4FBAWMAV6BAgBEAE&usg=AOvVaw1sS-CyWVaEd6iSxopOA3-K",
    "page": 2,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Zweite Chance Plus - Hilfe bei Schulverweigerung | Landkreis ...www.landkreis-northeim.de \u203a portal \u203a seiten \u203a zweite-chance-plus-hilfe-bei...",
    "link": "https://www.landkreis-northeim.de/portal/seiten/zweite-chance-plus-hilfe-bei-schulverweigerung-900000294-23900.html",
    "description": "Kein Bock auf Schule? Diese Haltung kann zu gro\u00dfen Schwierigkeiten f\u00fchren. Wir beraten und unterst\u00fctzen Sch\u00fcler, Eltern und Fachkr\u00e4fte in diesen Phasen.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.landkreis-northeim.de/portal/seiten/zweite-chance-plus-hilfe-bei-schulverweigerung-900000294-23900.html&sa=U&ved=2ahUKEwjr0q2ouOTuAhUJKawKHbIBAUE4FBAWMAZ6BAgAEAE&usg=AOvVaw035I9UyYffnZbQqU5wiUur",
    "page": 2,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Zweite Staatspr\u00fcfungen - LLPA-BWllpa-bw.de \u203a ,Lde \u203a Startseite \u203a Zweite-Staatspruefungen",
    "link": "http://llpa-bw.de/,Lde/Startseite/Pruefungsordnungen_Ausbildungsstandards/Zweite-Staatspruefungen",
    "description": "Verordnung des Kultusministeriums \u00fcber den Vorbereitungsdienst und die Zweite Staatspr\u00fcfung f\u00fcr das Lehramt Werkrealschule, Hauptschule und Realschule",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://llpa-bw.de/,Lde/Startseite/Pruefungsordnungen_Ausbildungsstandards/Zweite-Staatspruefungen&sa=U&ved=2ahUKEwjr0q2ouOTuAhUJKawKHbIBAUE4FBAWMAd6BAgDEAE&usg=AOvVaw0r9gIqD_3gw3i7k6Sbo3a5",
    "page": 2,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Kriegsende 1945: Wie der Zweite Weltkrieg im Norden endete ...www.ndr.de \u203a geschichte \u203a chronologie \u203a kriegsende",
    "link": "https://www.ndr.de/geschichte/chronologie/kriegsende/index.html",
    "description": "Mai 1945 ist der Zweite Weltkrieg in Europa offiziell beendet worden. Der Tag gilt als Tag der Befreiung Deutschlands vom Nationalsozialismus. F\u00fcr die meisten in\u200b\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.ndr.de/geschichte/chronologie/kriegsende/index.html&sa=U&ved=2ahUKEwjr0q2ouOTuAhUJKawKHbIBAUE4FBAWMAh6BAgFEAE&usg=AOvVaw1Of8V1gsNnSipVQ5oh3jjF",
    "page": 2,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Die offizielle Seite - 2. Bundesligawww.bundesliga.com \u203a ...",
    "link": "https://www.bundesliga.com/de/2bundesliga",
    "description": "Die offizielle Seite der Bundesliga. Aktuelle News, Infos und Statistiken zu den Teams der Saison 2020-2021 findest du hier.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.bundesliga.com/de/2bundesliga&sa=U&ved=2ahUKEwjr0q2ouOTuAhUJKawKHbIBAUE4FBAWMAl6BAgCEAE&usg=AOvVaw0jy3uhBbQM0pn1Ejh0K3iK",
    "page": 2,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "Die offizielle Seite - 2. Bundesligawww.bundesliga.com \u203a ...",
    "link": "https://www.bundesliga.com/de/2bundesliga",
    "description": "Die offizielle Seite der Bundesliga. Aktuelle News, Infos und Statistiken zu den Teams der Saison 2020-2021 findest du hier.",
    "googleLink": null,
    "page": 3,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Zweite Juristische Staatspr\u00fcfung | Nds. Landesjustizportaljustizportal.niedersachsen.de \u203a landesjustizprufungsamt",
    "link": "https://justizportal.niedersachsen.de/startseite/karriere/landesjustizprufungsamt/zweite_juristische_staatsprufung/zweite-juristische-staatspruefung-157848.html",
    "description": "Die Zweite Juristische Staatspr\u00fcfung besteht aus acht Aufsichtsarbeiten und einer m\u00fcndlichen Pr\u00fcfung. Details dazu finden Sie auf unseren Seiten zur\u00a0...",
    "googleLink": null,
    "page": 3,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Zweiten Gleichstellungsbericht der Bundesregierungwww.gleichstellungsbericht.de \u203a topic \u203a 2.zweiter-gleic...",
    "link": "https://www.gleichstellungsbericht.de/de/topic/2.zweiter-gleichstellungsbericht-der-bundesregierung.html",
    "description": "Zweiter Gleichstellungsbericht. Der Zweite Gleichstellungsbericht besteht aus dem Gutachten der Sachverst\u00e4ndigenkommission, der Stellungnahme der\u00a0...",
    "googleLink": null,
    "page": 3,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Zweite juristische Staatspr\u00fcfung | Ministerium der Justiz ...jm.rlp.de \u203a service \u203a zweite-juristische-staatspruefung",
    "link": "https://jm.rlp.de/de/service/landespruefungsamt-fuer-juristen/zweite-juristische-staatspruefung/",
    "description": "Zweite juristische Staatspr\u00fcfung. Startseite \u00b7 Service \u00b7 Landespr\u00fcfungsamt f\u00fcr Juristen; Zweite juristische Staatspr\u00fcfung. Klausurtermine \u00b7 Anmeldeformular und\u00a0...",
    "googleLink": null,
    "page": 3,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Zweite Stammstrecke der S-Bahn in M\u00fcnchenwww.muenchen.de \u203a verkehr \u203a zweite-stammstrecke-s-...",
    "link": "https://www.muenchen.de/verkehr/zweite-stammstrecke-s-bahn-muenchen.html",
    "description": "Denn sollte eine Stammstrecke mal wegen technischer Probleme gesperrt sein, k\u00f6nnen die Z\u00fcge \u00fcber die zweite Strecke umgeleitet werden. Bessere\u00a0...",
    "googleLink": null,
    "page": 3,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "zweite | Rechtschreibung, Bedeutung, Definition ... - Dudenwww.duden.de \u203a W\u00f6rterbuch",
    "link": "https://www.duden.de/rechtschreibung/zweite",
    "description": "die zweite Geige spielen; er ist zweiter Geiger; ein zweiter Mozart (umgangssprachlich \u00fcbertreibend; ein hervorragender Musiker); er ist sein zweites Ich (bester\u00a0...",
    "googleLink": null,
    "page": 3,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "JurPrNotSkV - Verordnung \u00fcber eine Noten- und Punkteskala ...www.gesetze-im-internet.de \u203a BJNR012430981",
    "link": "https://www.gesetze-im-internet.de/jurprnotskv/BJNR012430981.html",
    "description": "\"Verordnung \u00fcber eine Noten- und Punkteskala f\u00fcr die erste und zweite juristische Pr\u00fcfung vom 3. Dezember 1981 (BGBl. I S. 1243), die durch Artikel 209\u00a0...",
    "googleLink": null,
    "page": 3,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Zweite Heimat Heidelberg | Stay foreverzweiteheimatheidelberg.de",
    "link": "https://zweiteheimatheidelberg.de/",
    "description": "We offer you a home and a castle. Die \u201eZweite Heimat Heidelberg\u201c wurde aus dem Gedanken geboren, dass sich der Gast auch in einer Ferienwohnung wie zu\u00a0...",
    "googleLink": null,
    "page": 3,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "LeMO Kapitel - Der Zweite Weltkriegwww.dhm.de \u203a lemo \u203a kapitel \u203a der-zweite-weltkrieg",
    "link": "https://www.dhm.de/lemo/kapitel/der-zweite-weltkrieg.html",
    "description": "Der Zweite Weltkrieg. Polnische Kriegsgefangene, 1939. Mit dem deutschen \u00dcberfall auf Polen am 1. September 1939 begann der von Adolf Hitler seit langem\u00a0...",
    "googleLink": null,
    "page": 3,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "BARMER 2. Basketball Bundesliga \u2013 Liga der Spielklassen ...www.2basketballbundesliga.de",
    "link": "https://www.2basketballbundesliga.de/",
    "description": "... zweite Spieltag der ProB S\u00fcd brachte am Samstag knappe\u2026 Weiterlesen. https://www.2basketballbundesliga.de/wp-content/uploads/2018/09/barmerliga.png\u00a0...",
    "googleLink": null,
    "page": 3,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "Zweite Lesung \u2013 Merkurwww.merkur-zeitschrift.de \u203a zweite-lesung",
    "link": "https://www.merkur-zeitschrift.de/zweite-lesung/",
    "description": "In der Video-Interviewreihe Zweite Lesung laden die Herausgeber Christian Demand und Ekkehard Kn\u00f6rer Autoren, Freunde und Wegbegleiter der Zeitschrift\u200b\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.merkur-zeitschrift.de/zweite-lesung/&sa=U&ved=2ahUKEwjBk_apuOTuAhVIQq0KHb4pApY4KBAWMAB6BAgGEAE&usg=AOvVaw3VByB1ewItoMGur1VJY5Iv",
    "page": 4,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Henrich Editionen - Zweite Welt - Henrich Druckwww.henrich.de \u203a henrich-editionen \u203a genre \u203a kunst-kultur \u203a zweite-welt",
    "link": "https://www.henrich.de/de/henrich-editionen/genre/kunst-kultur/zweite-welt.html",
    "description": "Zweite Welt. Kunstband. \u201eDie Bilder wirken, als seien sie einem globalen Archiv entnommen, das hier weniger in seiner historisch-politischen denn in seiner\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.henrich.de/de/henrich-editionen/genre/kunst-kultur/zweite-welt.html&sa=U&ved=2ahUKEwjBk_apuOTuAhVIQq0KHb4pApY4KBAWMAF6BAgJEAE&usg=AOvVaw2E_ZuwqT2CVpQaVhs8iCeC",
    "page": 4,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Fachstelle Zweite Lebensh\u00e4lfte - Startwww.fachstelle-zweite-lebenshaelfte.de",
    "link": "http://www.fachstelle-zweite-lebenshaelfte.de/",
    "description": "Internetseite der Fachstelle Zweite Lebensh\u00e4lfte im Referat Erwachsenenbildung der Evangelischen Kirche von Kurhessen-Waldeck.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://www.fachstelle-zweite-lebenshaelfte.de/&sa=U&ved=2ahUKEwjBk_apuOTuAhVIQq0KHb4pApY4KBAWMAJ6BAgHEAE&usg=AOvVaw2eDSCLWWEzP7KEC1pZw6uc",
    "page": 4,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Die zweite Quantenrevolution - Vom Spuk im Mikrokosmos zu ...www.springer.com \u203a book",
    "link": "https://www.springer.com/de/book/9783662575185",
    "description": "Die zweite Quantenrevolution. Vom Spuk im Mikrokosmos zu neuen Supertechnologien. Autoren: Jaeger, Lars. Vorschau. Ein erhellender Blick auf die heute\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.springer.com/de/book/9783662575185&sa=U&ved=2ahUKEwjBk_apuOTuAhVIQq0KHb4pApY4KBAWMAN6BAgIEAE&usg=AOvVaw3QeIllQPbhPkbU7N-tZ7c7",
    "page": 4,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Die zweite Prinzessin, von Gertrud Pigor frei nach dem Bilderbuch ...www.hansottotheater.de \u203a spielplan \u203a zweite-prinzessin",
    "link": "https://www.hansottotheater.de/spielplan/a-z/zweite-prinzessin/",
    "description": "Die zweite Prinzessin, von Gertrud Pigor frei nach dem Bilderbuch \u201eThe Second Princess\u201c von Hiawyn Oram und Tony Ross, Besetzung: : Charlott Lehmann,\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.hansottotheater.de/spielplan/a-z/zweite-prinzessin/&sa=U&ved=2ahUKEwjBk_apuOTuAhVIQq0KHb4pApY4KBAWMAR6BAgDEAE&usg=AOvVaw1ZDqBbEqIXfSUIfu5HADV9",
    "page": 4,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Die zweite Frau - G\u00fcnter Kunert | Wallstein Verlagwww.wallstein-verlag.de \u203a 9783835334403-die-zweite-frau",
    "link": "https://www.wallstein-verlag.de/9783835334403-die-zweite-frau.html",
    "description": "Die zweite Frau. Roman. 204 S., geb., Schutzumschlag, 12,0 x 20,0. ISBN 978-3-\u200b8353-3440-3 (2019). \u20ac 20,00 (D) / \u20ac 20,60 (A) Alle Preise inkl. MwSt zzgl.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.wallstein-verlag.de/9783835334403-die-zweite-frau.html&sa=U&ved=2ahUKEwjBk_apuOTuAhVIQq0KHb4pApY4KBAWMAV6BAgBEAE&usg=AOvVaw0yOr7QMli49hPW6NXZAZ3d",
    "page": 4,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "TRAILER | DER ZWEITE ANSCHLAGderzweiteanschlag.de \u203a trailer",
    "link": "https://derzweiteanschlag.de/trailer/",
    "description": "Copyright DER ZWEITE ANSCHLAG. HOME \u00b7 SCREENINGS \u00b7 DER FILM \u00b7 DVD \u00b7 TRAILER \u00b7 PRESSEMATERIALIEN \u00b7 KONTAKT \u00b7 Deutsch. This website uses\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://derzweiteanschlag.de/trailer/&sa=U&ved=2ahUKEwjBk_apuOTuAhVIQq0KHb4pApY4KBAWMAZ6BAgEEAE&usg=AOvVaw2DUHddYaYOX2Hsn9QH4WUd",
    "page": 4,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Zweite Chance f\u00fcr einen erstklassigen Preis | Obelink.dewww.obelink.de \u203a sale \u203a zweite-chance",
    "link": "https://www.obelink.de/sale/zweite-chance/",
    "description": "Artikel 1 - 24 von 112 \u00b7 Bei Obelink finden Sie Zweite Chance Zelte, Zweite Chance Vorzelte und Zweite Chance Markisen. \u2713 Die gr\u00f6\u00dfte Auswahl in Europa\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.obelink.de/sale/zweite-chance/&sa=U&ved=2ahUKEwjBk_apuOTuAhVIQq0KHb4pApY4KBAWMAd6BAgFEAE&usg=AOvVaw2VNeYtQpUmPu2ocyeUz-cV",
    "page": 4,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "IKEA Zweite Chancewww.ikea.com \u203a zweitechance",
    "link": "https://www.ikea.com/de/de/zweitechance/",
    "description": "Schmei\u00df deine alten IKEA M\u00f6bel nicht weg, sondern gib ihnen eine zweite Chance in unserer Fundgrube \u2013 denn wir kaufen sie von dir zur\u00fcck.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.ikea.com/de/de/zweitechance/&sa=U&ved=2ahUKEwjBk_apuOTuAhVIQq0KHb4pApY4KBAWMAh6BAgAEAE&usg=AOvVaw35aTRzW3cpVmMLDRM4w29h",
    "page": 4,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Der Zweite: Psychothriller eBook: Haubrich, Leonie: Amazon.de ...www.amazon.de \u203a Zweite-Psychothriller-Leonie-Haubrich-ebook",
    "link": "https://www.amazon.de/Zweite-Psychothriller-Leonie-Haubrich-ebook/dp/B012B9GRWM",
    "description": "Der Zweite: Psychothriller eBook: Haubrich, Leonie: Amazon.de: Kindle-Shop.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.amazon.de/Zweite-Psychothriller-Leonie-Haubrich-ebook/dp/B012B9GRWM&sa=U&ved=2ahUKEwjBk_apuOTuAhVIQq0KHb4pApY4KBAWMAl6BAgCEAE&usg=AOvVaw0tsKRzZU-U5ryTMjqBRW3e",
    "page": 4,
    "index": 9
  }
]