[
  {
    "name": "",
    "link": "https://www.backwinkel.de/blog/funktionsraeume-gestalten/?sa=X&ved=2ahUKEwj9pK3Z34zvAhVIjp4KHezMAB0Q9QF6BAgJEAI",
    "description": "In der Kita haben Erzieher gro\u00dfen Einfluss darauf, ob ihre R\u00e4ume die Kinder zum intensiven Spielen und Lernen einladen. Dazu geh\u00f6rt die richtige Gestaltung von Funktionsr\u00e4umen. Immer mehr Kitas gestalten ihre Gruppenr\u00e4ume in Funktionsr\u00e4ume um. Der Kerngedanke dabei ist, die kindliche Entwicklung optimal zu f\u00f6rdern.",
    "googleLink": null,
    "page": 0,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Funktionsr\u00e4ume \u2013 richtig umgesetzt werden sie eine Bildungsoase ...www.kita-fuchs.de \u203a ratgeber-paedagogik \u203a beitrag \u203a funktionsraeume-rich...",
    "link": "https://www.kita-fuchs.de/ratgeber-paedagogik/beitrag/funktionsraeume-richtig-umgesetzt-werden-sie-eine-bildungsoase-fuer-kinder/",
    "description": "07.06.2019 \u00b7 Funktionsr\u00e4ume sind Bildungsr\u00e4ume, in denen ausschlie\u00dflich ein Thema durch vielf\u00e4ltige Materialien angeboten wird. Das klassische Beispiel\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.kita-fuchs.de/ratgeber-paedagogik/beitrag/funktionsraeume-richtig-umgesetzt-werden-sie-eine-bildungsoase-fuer-kinder/&sa=U&ved=2ahUKEwj9pK3Z34zvAhVIjp4KHezMAB0QFjALegQIBxAB&usg=AOvVaw0nUusL_21EU1m1V0ffEOmL",
    "page": 0,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Funktionsr\u00e4ume |kinderhaus-ast.de \u203a funktionsraeume",
    "link": "https://kinderhaus-ast.de/funktionsraeume/",
    "description": "Funktionsr\u00e4ume. Raumkonzeption der offenen Aktionsr\u00e4ume. Um f\u00fcr die Kinder und p\u00e4dagogischen Kr\u00e4fte eine Organisation der gruppen\u00fcbergreifenden,\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://kinderhaus-ast.de/funktionsraeume/&sa=U&ved=2ahUKEwj9pK3Z34zvAhVIjp4KHezMAB0QFjAMegQIBhAB&usg=AOvVaw0TINGSvhz6E5dDOy5vDVMw",
    "page": 0,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Kindergarten - Funktionsr\u00e4ume - Ev. Kindergarten Holtrupwww.kita-holtrup.de \u203a funktionsraeume",
    "link": "https://www.kita-holtrup.de/funktionsraeume.html",
    "description": "Verschiedene Funktionsr\u00e4ume laden zum Lernen und Verstehen, zum Spielen und Entdecken, aber auch zum Entspannen und Schlafen ein. Sind Sie\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.kita-holtrup.de/funktionsraeume.html&sa=U&ved=2ahUKEwj9pK3Z34zvAhVIjp4KHezMAB0QFjANegQICxAB&usg=AOvVaw3a82OU5x4gd7yq66sfeHWW",
    "page": 0,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Funktionsr\u00e4ume - Kinderhaus Kunterbunt Eisenbachwww.kinderhaus-eisenbach.de \u203a seite \u203a funktionsr\u00e4ume",
    "link": "http://www.kinderhaus-eisenbach.de/seite/47244/funktionsr%C3%A4ume.html",
    "description": "In unserer Einrichtung gibt es f\u00fcnf Funktionsr\u00e4ume, eine Kleinkindgruppe und eine K\u00fcche mit Essbereich. Die Funktionsr\u00e4ume sind wichtiger Bestandteil unserer\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://www.kinderhaus-eisenbach.de/seite/47244/funktionsr%25C3%25A4ume.html&sa=U&ved=2ahUKEwj9pK3Z34zvAhVIjp4KHezMAB0QFjASegQIBRAB&usg=AOvVaw208VNcB2tvYBz9rMyF9h3s",
    "page": 0,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Gestaltungsm\u00f6glichkeiten von Funktionsr\u00e4umen - Kita-Handbuchwww.kindergartenpaedagogik.de \u203a ... \u203a Raumgestaltung \u203a Innenr\u00e4ume",
    "link": "https://www.kindergartenpaedagogik.de/fachartikel/raumgestaltung/innenraeume/2222",
    "description": "Gestaltungsm\u00f6glichkeiten von Funktionsr\u00e4umen. Heike Baum. Erwachsene bieten Unterst\u00fctzung und Begleitung bei Selbstbildungsprozessen, vor allem durch\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.kindergartenpaedagogik.de/fachartikel/raumgestaltung/innenraeume/2222&sa=U&ved=2ahUKEwj9pK3Z34zvAhVIjp4KHezMAB0QFjATegQIBBAB&usg=AOvVaw30BsMuJoS6BN1hH6v4C8hg",
    "page": 0,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Kinder und Familien in Kirchheim am Neckar: Offenes Konzept ...www.familien-in-kirchheim.de \u203a offenes-konzept-funktionsraeume",
    "link": "https://www.familien-in-kirchheim.de/kinderhaus-klecks/kindergarten/paedagogisches-konzept/offenes-konzept-funktionsraeume/",
    "description": "Offenes Konzept und Funktionsr\u00e4ume ... Kinder, die zusammen in einem Funktionsraum gespielt haben, sind in diesem Funktionsraum in einer Erz\u00e4hlgruppe.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.familien-in-kirchheim.de/kinderhaus-klecks/kindergarten/paedagogisches-konzept/offenes-konzept-funktionsraeume/&sa=U&ved=2ahUKEwj9pK3Z34zvAhVIjp4KHezMAB0QFjAUegQIARAB&usg=AOvVaw0mtihe0XdJMynztSaQfy36",
    "page": 0,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "- Die Funktionsr\u00e4ume - Kita Luthers Apfelbaumwww.kitaluthersapfelbaum.de \u203a unser-konzept \u203a die-funktionsr\u00e4ume",
    "link": "https://www.kitaluthersapfelbaum.de/unser-konzept/die-funktionsr%C3%A4ume/",
    "description": "Offene Arbeit in Funktionsr\u00e4umen. In unserem Haus profitieren die Kinder von Freir\u00e4umen, sogenannten Funktionsr\u00e4umen, innerhalb derer sie selbstbestimmt mit\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.kitaluthersapfelbaum.de/unser-konzept/die-funktionsr%25C3%25A4ume/&sa=U&ved=2ahUKEwj9pK3Z34zvAhVIjp4KHezMAB0QFjAVegQIABAB&usg=AOvVaw2lpb5XE3qH1rs9gjsDAH2g",
    "page": 0,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Funktionsr\u00e4ume im Kindergarten & entwicklungsf\u00f6rdernde ... - KiPortkiport.de \u203a course \u203a funktionsraeume-im-kindergarten",
    "link": "https://kiport.de/course/funktionsraeume-im-kindergarten/",
    "description": "Die effektivste Gestaltung der Funktionsr\u00e4ume im Kindergarten. Lernen Sie, wie der Raum und die Einrichtung die Entwicklung der Kinder optimal f\u00f6rdern kann.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://kiport.de/course/funktionsraeume-im-kindergarten/&sa=U&ved=2ahUKEwj9pK3Z34zvAhVIjp4KHezMAB0QFjAWegQICBAB&usg=AOvVaw04Qwd8EJuUPO0L1a8oDbn5",
    "page": 0,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Fachwissen: P\u00e4dagogische Ans\u00e4tze - der offene Kindergartenwww.erzieherin-ausbildung.de \u203a praxis \u203a fachpraktische-hilfe-fachtexte \u203a f...",
    "link": "https://www.erzieherin-ausbildung.de/praxis/fachpraktische-hilfe-fachtexte/fachwissen-paedagogische-ansaetze-der-offene-kindergarten",
    "description": "Keine Gruppen- sondern Funktionsr\u00e4ume. Jede Fachkraft f\u00fchlt sich f\u00fcr jedes Kind verantwortlich und \u00fcbernimmt die Aufsicht \u00fcber einen Funktionsraum.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.erzieherin-ausbildung.de/praxis/fachpraktische-hilfe-fachtexte/fachwissen-paedagogische-ansaetze-der-offene-kindergarten&sa=U&ved=2ahUKEwj9pK3Z34zvAhVIjp4KHezMAB0QFjAXegQIChAB&usg=AOvVaw0Aqyn4c6zqbIMS2mtCgDWt",
    "page": 0,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "21 Kita Funktionsr\u00e4ume-Ideen | kita, reggio p\u00e4dagogik, kinderwww.pinterest.de \u203a Jessica240115 \u203a kita-funktionsr\u00e4ume",
    "link": "https://www.pinterest.de/Jessica240115/kita-funktionsr%C3%A4ume/",
    "description": "28.09.2019 - Erkunde Jessicas Pinnwand \u201eKita Funktionsr\u00e4ume\u201c auf Pinterest. Weitere Ideen zu kita, reggio p\u00e4dagogik, kinder.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.pinterest.de/Jessica240115/kita-funktionsr%25C3%25A4ume/&sa=U&ved=2ahUKEwiLvd3Z34zvAhUQqJ4KHTIaCko4ChAWMAB6BAgCEAE&usg=AOvVaw20MHBZ6v3cdY4iDitEVvpO",
    "page": 1,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Funktionsr\u00e4ume im Kindergarten gestalten: Die 7 wichtigsten Tipps ...praxistipps.focus.de \u203a Freizeit & Hobby",
    "link": "https://praxistipps.focus.de/funktionsraeume-im-kindergarten-gestalten-die-7-wichtigsten-tipps_127211",
    "description": "08.12.2020 \u00b7 Wenn Sie Funktionsr\u00e4ume im Kindergarten gestalten, sollte die F\u00f6rderung der kindlichen Entwicklung im Vordergrund stehen. Mit dem\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://praxistipps.focus.de/funktionsraeume-im-kindergarten-gestalten-die-7-wichtigsten-tipps_127211&sa=U&ved=2ahUKEwiLvd3Z34zvAhUQqJ4KHTIaCko4ChAWMAF6BAgJEAE&usg=AOvVaw3wsTRu_n7Rfagxlw9rrnAi",
    "page": 1,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Funktionsr\u00e4ume - Kindertagesst\u00e4tte Nepomukwww.kitanepomuk.de \u203a das-ist-uns-wichtig \u203a funktionsr\u00e4ume",
    "link": "https://www.kitanepomuk.de/das-ist-uns-wichtig/funktionsr%C3%A4ume/",
    "description": "Und komme erst wieder raus, wenn unsere Erzieherin was vorliest.\" Maximilan, 5 Jahre alt. In unserer Kita gibt es insgesamt 16 \"offizielle\" Funktionsr\u00e4ume \u2013 und\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.kitanepomuk.de/das-ist-uns-wichtig/funktionsr%25C3%25A4ume/&sa=U&ved=2ahUKEwiLvd3Z34zvAhUQqJ4KHTIaCko4ChAWMAJ6BAgHEAE&usg=AOvVaw21ehDUEryjwUjc5TyQybTL",
    "page": 1,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Funktionsr\u00e4ume - Kindertagesst\u00e4tte Pommardstr.www.kita-pom.de \u203a funktionsraeume",
    "link": "http://www.kita-pom.de/funktionsraeume.html",
    "description": "Funktionsr\u00e4ume. Der Flur - ist der zentrale Ort der KiTa mit Puppen- und Rollenspielecke; Der Malraum - bietet den Kindern \u00fcber unterschiedliche Materialien\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://www.kita-pom.de/funktionsraeume.html&sa=U&ved=2ahUKEwiLvd3Z34zvAhUQqJ4KHTIaCko4ChAWMAN6BAgIEAE&usg=AOvVaw0s7mCShohjdb-odKyAFmWy",
    "page": 1,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Unsere Funktionsr\u00e4ume - Kita Herz Jesu Diez - Bistum Limburgkita-diez.bistumlimburg.de \u203a beitrag \u203a unsere-funktionsraeume",
    "link": "http://kita-diez.bistumlimburg.de/beitrag/unsere-funktionsraeume/",
    "description": "03.11.2020 \u00b7 Die Kitar\u00e4ume sind Funktionsr\u00e4ume. Jeder Raum ist einem Thema und einer Funktion zugeschrieben.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://kita-diez.bistumlimburg.de/beitrag/unsere-funktionsraeume/&sa=U&ved=2ahUKEwiLvd3Z34zvAhUQqJ4KHTIaCko4ChAWMAR6BAgFEAE&usg=AOvVaw3-eCQgdvDKUvn3dR3Klw20",
    "page": 1,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Funktionsr\u00e4ume Kindergarten - AWO | Kinderhaus Purzelbaumwww.awo-purzelbaum.de \u203a Kinderhaus Purzelbaum \u203a Raumkonzept",
    "link": "https://www.awo-purzelbaum.de/der-bewegungskindergarten/raumkonzept/funktionsr%C3%A4ume/",
    "description": "Funktionsr\u00e4ume Krippe. Das Kinderrestaurant ist mit Vierer- und Sechser-\u200bTischen in Kinderh\u00f6he ausgestattet. So k\u00f6nnen bis zu 20 Krippenkinder zum\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.awo-purzelbaum.de/der-bewegungskindergarten/raumkonzept/funktionsr%25C3%25A4ume/&sa=U&ved=2ahUKEwiLvd3Z34zvAhUQqJ4KHTIaCko4ChAWMAV6BAgAEAE&usg=AOvVaw3NfpoaQ5EMCfCFftL0jYVA",
    "page": 1,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Dusymas Funktionsr\u00e4umewww.dusyma.com \u203a Moebelinfo-Funktionsraeume-cms-page.blog.moebeli...",
    "link": "https://www.dusyma.com/de/Moebelinfo-Funktionsraeume-cms-page.blog.moebelinfo.funktionsraeume",
    "description": "Funktionsr\u00e4ume f\u00fcr Kinderg\u00e4rten. In den Kindereinrichtungen gibt es traditionsgem\u00e4\u00df multifunktionale Gruppenr\u00e4ume. In einem Raum werden verschiedene\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.dusyma.com/de/Moebelinfo-Funktionsraeume-cms-page.blog.moebelinfo.funktionsraeume&sa=U&ved=2ahUKEwiLvd3Z34zvAhUQqJ4KHTIaCko4ChAWMAZ6BAgDEAE&usg=AOvVaw0HKfZIOtSPumAjcT32Kh4j",
    "page": 1,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Unsere Funktionsr\u00e4ume - INSTITUT LERNEN & LEBEN e.V. - Ill-evwww.ill-ev.de \u203a rostock \u203a kita-de-ostseegoern \u203a unsere-funktionsraeume",
    "link": "https://www.ill-ev.de/kindertagesstaetten/rostock/kita-de-ostseegoern/unsere-funktionsraeume/",
    "description": "Unsere f\u00fcnf Funktionsr\u00e4ume bieten unterschiedlichste Spiel- und Lernerfahrungen f\u00fcr die Kinder und erm\u00f6glichen ein selbstbestimmtes Entdecken eigener\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.ill-ev.de/kindertagesstaetten/rostock/kita-de-ostseegoern/unsere-funktionsraeume/&sa=U&ved=2ahUKEwiLvd3Z34zvAhUQqJ4KHTIaCko4ChAWMAd6BAgEEAE&usg=AOvVaw2NLZ6CyivkSmTnmJLdeJHy",
    "page": 1,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Funktionsr\u00e4ume - EV Kirche Selterswww.ev-kirche-selters.de \u203a offene-arbeit-in-funktionsr\u00e4umen",
    "link": "http://www.ev-kirche-selters.de/offene-arbeit-in-funktionsr%C3%A4umen.html",
    "description": "Offene Arbeit in Funktionsr\u00e4umen. In unserem Haus profitieren die Kinder von sogenannten Funktionsr\u00e4umen, innerhalb derer sie selbstbestimmt mit anderen\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://www.ev-kirche-selters.de/offene-arbeit-in-funktionsr%25C3%25A4umen.html&sa=U&ved=2ahUKEwiLvd3Z34zvAhUQqJ4KHTIaCko4ChAWMAh6BAgGEAE&usg=AOvVaw3JF2FaZoMqZj9iBZtctwpJ",
    "page": 1,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Funktionsr\u00e4ume - Kita-B\u00fcro der Stadt Bad Vilbelwww.kita-buero.de \u203a kita-wirbelwind \u203a unsere-kita \u203a funktionsraeume",
    "link": "https://www.kita-buero.de/de/staedtische-kitas/kita-wirbelwind/unsere-kita/funktionsraeume",
    "description": "Funktionsr\u00e4ume. Im Hinblick auf die offene Zeit haben wir unsere Gruppenr\u00e4ume als Funktionsr\u00e4ume definiert. Bauzimmer: Im Bauzimmer gibt es die\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.kita-buero.de/de/staedtische-kitas/kita-wirbelwind/unsere-kita/funktionsraeume&sa=U&ved=2ahUKEwiLvd3Z34zvAhUQqJ4KHTIaCko4ChAWMAl6BAgBEAE&usg=AOvVaw39-YDlPoV7rwewuppjzekx",
    "page": 1,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "Funktionsr\u00e4ume - Hort Robinsonwww.hort-robinson.de \u203a seite \u203a funktionsr\u00e4ume",
    "link": "http://www.hort-robinson.de/seite/111920/funktionsr%C3%A4ume.html",
    "description": "Unsere Funktionsr\u00e4ume sind nach den Grunds\u00e4tzen der elememtaren Bildung entstanden. Vorstellung unserer Funktions-/ Gruppenr\u00e4ume. Gelber Raum. Dieser\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://www.hort-robinson.de/seite/111920/funktionsr%25C3%25A4ume.html&sa=U&ved=2ahUKEwi0hIXa34zvAhWJt54KHUE0BWc4FBAWMAB6BAgIEAE&usg=AOvVaw3MkfpCNyy-VkwKtb8w4bXF",
    "page": 2,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Unsere Funktionsr\u00e4ume - Familienzentrum und ...www.kindergarten-zauberwelt.de \u203a funktionsraeume",
    "link": "https://www.kindergarten-zauberwelt.de/funktionsraeume.php",
    "description": "Die Funktionsr\u00e4ume. Im M\u00e4rz 2012 \u00f6ffneten sich zun\u00e4chst innerhalb eines Projektes die Gruppent\u00fcren im Gemeindekindergarten Zauberwelt. Seit dieser Zeit\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.kindergarten-zauberwelt.de/funktionsraeume.php&sa=U&ved=2ahUKEwi0hIXa34zvAhWJt54KHUE0BWc4FBAWMAF6BAgJEAE&usg=AOvVaw1iOTrSoRVJcYErzlxNkd59",
    "page": 2,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Funktionsr\u00e4ume - St. Ludwigludwig-nuernberg2013.kirche-bamberg.de \u203a paedagogik \u203a funktionsraeume",
    "link": "https://ludwig-nuernberg2013.kirche-bamberg.de/kindertagesstaetten/haus-fuer-kinder-st--ludwig/paedagogik/offene-arbeit/funktionsraeume",
    "description": "Wir verwenden Cookies, um Ihnen ein optimales Webseiten-Erlebnis zu bieten. Dazu z\u00e4hlen Cookies, die f\u00fcr den Betrieb der Seite und f\u00fcr die Steuerung\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://ludwig-nuernberg2013.kirche-bamberg.de/kindertagesstaetten/haus-fuer-kinder-st--ludwig/paedagogik/offene-arbeit/funktionsraeume&sa=U&ved=2ahUKEwi0hIXa34zvAhWJt54KHUE0BWc4FBAWMAJ6BAgEEAE&usg=AOvVaw3lg9uXfVQMft5-izkxcV3j",
    "page": 2,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Funktionsr\u00e4ume - Stadt Niederkasselwww.niederkassel.de \u203a staticsite \u203a staticsite",
    "link": "https://www.niederkassel.de/staticsite/staticsite.php?menuid=1279&topmenu=39",
    "description": "Funktionsr\u00e4ume. Vorbereitende Umgebung. Was Kinder lernen, ist abh\u00e4ngig von den Bildungsm\u00f6glichkeiten, die sie vorfinden. Darum ist die Gestaltung der\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.niederkassel.de/staticsite/staticsite.php%3Fmenuid%3D1279%26topmenu%3D39&sa=U&ved=2ahUKEwi0hIXa34zvAhWJt54KHUE0BWc4FBAWMAN6BAgHEAE&usg=AOvVaw0N4zjIRD1DgfrrdBjtGuN1",
    "page": 2,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Kindertagesst\u00e4tte Eifelstrasse in Niederkassel - Funktionsr\u00e4umewww.niederkassel.de \u203a staticsite \u203a staticsite",
    "link": "https://www.niederkassel.de/staticsite/staticsite.php?menuid=1229&topmenu=39",
    "description": "Funktionsr\u00e4ume. Unser Bau- und Konstruktionsbereich f\u00f6rdert mathematisches Verst\u00e4ndnis, macht Mengenlehre erlebbar, l\u00e4sst Bauwerke entstehen, erfordert\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.niederkassel.de/staticsite/staticsite.php%3Fmenuid%3D1229%26topmenu%3D39&sa=U&ved=2ahUKEwi0hIXa34zvAhWJt54KHUE0BWc4FBAWMAR6BAgCEAE&usg=AOvVaw1Nw-bLzLHl9AaSF9GweL9c",
    "page": 2,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Kommunaler Kindergarten Waldsteige: Funktionsr\u00e4umekommkiga-mosbach.blogspot.com \u203a funktionsraume",
    "link": "https://kommkiga-mosbach.blogspot.com/p/funktionsraume.html",
    "description": "Funktionsr\u00e4ume. \u201eErst formen wir unsere R\u00e4ume, danach formen sie uns.\u201c Winston Churchill. Die Ausstattung der R\u00e4ume unserer Einrichtung spielt eine\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://kommkiga-mosbach.blogspot.com/p/funktionsraume.html&sa=U&ved=2ahUKEwi0hIXa34zvAhWJt54KHUE0BWc4FBAWMAt6BAgBEAE&usg=AOvVaw2kAw3km_XQ-td_XjvL9mPM",
    "page": 2,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Funktionsr\u00e4ume | - S\u00e4chsischer Bildungsserver - SchulCMScms.sachsen.schule \u203a gswiwa \u203a hort \u203a unsere-einrichtung \u203a funktionsraeume",
    "link": "https://cms.sachsen.schule/gswiwa/hort/unsere-einrichtung/funktionsraeume/",
    "description": "Funktionsr\u00e4ume. Der HORT befindet sich im Nebengeb\u00e4ude der Schule auf zwei Etagen. Dem Erdgeschoss (EG) und der ersten Etage (1.OG). Unser Hort\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://cms.sachsen.schule/gswiwa/hort/unsere-einrichtung/funktionsraeume/&sa=U&ved=2ahUKEwi0hIXa34zvAhWJt54KHUE0BWc4FBAWMAx6BAgFEAE&usg=AOvVaw1SJ3ufiFaAe_q1PeWY_HUc",
    "page": 2,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Der Gruppenraum - Kinderkrippe Wunderland B\u00fcdingenwww.kinderkrippewunderland.de \u203a das-wunderland \u203a funktionsr\u00e4ume",
    "link": "https://www.kinderkrippewunderland.de/das-wunderland/funktionsr%C3%A4ume/",
    "description": "Tagesablauf \u00b7 Funktionsr\u00e4ume \u00b7 Module und Kosten\u00fcbernahme \u00b7 Unsere Tiere \u00b7 Erzieher/in gesucht \u00b7 Bildergalerie \u00b7 Unser Garten \u00b7 Bauernhof - Diebacher Milch.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.kinderkrippewunderland.de/das-wunderland/funktionsr%25C3%25A4ume/&sa=U&ved=2ahUKEwi0hIXa34zvAhWJt54KHUE0BWc4FBAWMA16BAgAEAE&usg=AOvVaw2yD7m0zaxiGsS8xykz-blG",
    "page": 2,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Funktionsr\u00e4ume \u2013 Serlo \u201eMathe f\u00fcr Nicht-Freaks\u201c \u2013 Wikibooks ...de.wikibooks.org \u203a wiki \u203a Mathe_f\u00fcr_Nicht-Freaks:_Funktionsr\u00e4ume",
    "link": "https://de.wikibooks.org/wiki/Mathe_f%C3%BCr_Nicht-Freaks:_Funktionsr%C3%A4ume",
    "description": "Funktionsr\u00e4ume \u2013 Serlo \u201eMathe f\u00fcr Nicht-Freaks\u201c. Sprache; Beobachten \u00b7 Bearbeiten. In diesem Artikel wollen wir den Funktionsraum, also den Vektorraum aller\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://de.wikibooks.org/wiki/Mathe_f%25C3%25BCr_Nicht-Freaks:_Funktionsr%25C3%25A4ume&sa=U&ved=2ahUKEwi0hIXa34zvAhWJt54KHUE0BWc4FBAWMA56BAgGEAE&usg=AOvVaw2fIcj-1L-w2z1Mrataesbu",
    "page": 2,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Kath. Stiftungskindergarten St. Josef - Funktionsr\u00e4umest-josef.kiga-hab.de \u203a unsere-einrichtung \u203a funktionsr\u00e4ume",
    "link": "https://st-josef.kiga-hab.de/unsere-einrichtung/funktionsr%C3%A4ume",
    "description": "Funktionsr\u00e4ume. Kreativraum. Kreativraum. Der Kreativraum. 'Als Kind ist jeder ein K\u00fcnstler. Die\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://st-josef.kiga-hab.de/unsere-einrichtung/funktionsr%25C3%25A4ume&sa=U&ved=2ahUKEwirj7ja34zvAhXN6Z4KHR62A4Q4HhAWMAB6BAgDEAE&usg=AOvVaw1t9ZKmqZpyMFD5znt2aWIO",
    "page": 3,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Funktionsr\u00e4ume \u2014 Hochschulrechenzentrum (HRZ)www.uni-giessen.de \u203a fbz \u203a svc \u203a hrz \u203a org \u203a raeume \u203a hrzfunk",
    "link": "https://www.uni-giessen.de/fbz/svc/hrz/org/raeume/hrzfunk",
    "description": "Funktionsr\u00e4ume. Neben den \u00f6ffentlichen Benutzerr\u00e4umen gibt es am HRZ auch mehrere R\u00e4ume, die f\u00fcr bestimmte Funktionen vorgesehen sind.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.uni-giessen.de/fbz/svc/hrz/org/raeume/hrzfunk&sa=U&ved=2ahUKEwirj7ja34zvAhXN6Z4KHR62A4Q4HhAWMAF6BAgIEAE&usg=AOvVaw3Gl4Rz37FBJGpEu0DYaEfy",
    "page": 3,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Funktionsr\u00e4ume Kindertagesst\u00e4tte Pat's Mini Box - Unternehmen ...www.unternehmen-kultur.de \u203a index.php \u203a funktionsraeume-pats-minibox",
    "link": "https://www.unternehmen-kultur.de/index.php/funktionsraeume-pats-minibox.html",
    "description": "Funktionsr\u00e4ume. Pat`s Mini Box - Ujamaa. Bewegungsraum. Zum Bewegungstag\u200b, der in jeder Gruppe einmal w\u00f6chentlich stattfindet,. lernen die Kinder Ger\u00e4te\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.unternehmen-kultur.de/index.php/funktionsraeume-pats-minibox.html&sa=U&ved=2ahUKEwirj7ja34zvAhXN6Z4KHR62A4Q4HhAWMAJ6BAgJEAE&usg=AOvVaw3JiejW-SE7O7WXEvjbr-gN",
    "page": 3,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Gruppenr\u00e4ume / Funktionsr\u00e4ume - KitaHellenhahnwww.kitahellenhahn.de \u203a UNSERE KITA",
    "link": "https://www.kitahellenhahn.de/startseite/unsere-kita/gruppenr%C3%A4ume-funktionsr%C3%A4ume/",
    "description": "Auf dieser Seite finden Sie die neuen und neu - gestalteten R\u00e4ume unserer Kita. Wir sind, gemeinsam mit den Kindern, in einem st\u00e4ndigen Prozess. Es kann\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.kitahellenhahn.de/startseite/unsere-kita/gruppenr%25C3%25A4ume-funktionsr%25C3%25A4ume/&sa=U&ved=2ahUKEwirj7ja34zvAhXN6Z4KHR62A4Q4HhAWMAN6BAgHEAE&usg=AOvVaw3WGWiJnLfx7YSatu1Sgcdx",
    "page": 3,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Funktionsraum | Rechtschreibung, Bedeutung, Definition ... - Dudenwww.duden.de \u203a W\u00f6rterbuch",
    "link": "https://www.duden.de/rechtschreibung/Funktionsraum",
    "description": "Definition, Rechtschreibung, Synonyme und Grammatik von 'Funktionsraum' auf Duden online nachschlagen. W\u00f6rterbuch der deutschen Sprache.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.duden.de/rechtschreibung/Funktionsraum&sa=U&ved=2ahUKEwirj7ja34zvAhXN6Z4KHR62A4Q4HhAWMAR6BAgCEAE&usg=AOvVaw1t70fiwQkDIF-O4S2zuxqt",
    "page": 3,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Funktionsr\u00e4ume, Wahrnehmungsr\u00e4ume, Gef\u00fchlsr\u00e4ume ...www.vandenhoeck-ruprecht-verlage.com \u203a themen-entdecken \u203a funktionsr...",
    "link": "https://www.vandenhoeck-ruprecht-verlage.com/themen-entdecken/literatur-sprach-und-kulturwissenschaften/interdisziplinaere-geisteswissenschaft/39516/funktionsraeume-wahrnehmungsraeume-gefuehlsraeume",
    "description": "Funktionsr\u00e4ume, Wahrnehmungsr\u00e4ume, Gef\u00fchlsr\u00e4ume. Mittelalterliche Lebensformen zwischen Kloster und Hof. Christina Lutter (Hg.) Ver\u00f6ffentlichungen des\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.vandenhoeck-ruprecht-verlage.com/themen-entdecken/literatur-sprach-und-kulturwissenschaften/interdisziplinaere-geisteswissenschaft/39516/funktionsraeume-wahrnehmungsraeume-gefuehlsraeume&sa=U&ved=2ahUKEwirj7ja34zvAhXN6Z4KHR62A4Q4HhAWMAV6BAgEEAE&usg=AOvVaw2f9kQi6XxHO8K99Qy3KjAf",
    "page": 3,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Funktionsr\u00e4ume | aerzte-aichachwww.aerzte-aichach.de \u203a Unsere R\u00e4ume",
    "link": "https://www.aerzte-aichach.de/unsere-raume/funktionsraume/",
    "description": "Startseite \u203a Unsere R\u00e4ume \u203a Funktionsr\u00e4ume. Funktionsr\u00e4ume. 2012_04_22_Raeume_035 2012_04_22_Raeume_038 2012_04_22_Raeume_071\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.aerzte-aichach.de/unsere-raume/funktionsraume/&sa=U&ved=2ahUKEwirj7ja34zvAhXN6Z4KHR62A4Q4HhAWMAZ6BAgAEAE&usg=AOvVaw2a58UY553irubGT1m6fUqg",
    "page": 3,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Funktionsr\u00e4umewww.gts-friedrichstadt.bildung-lsa.de \u203a rundgang \u203a funktionsraeume",
    "link": "https://www.gts-friedrichstadt.bildung-lsa.de/startseite/galerie/rundgang/funktionsraeume/",
    "description": "zum Anfang der Seite. Logo. Start \u00bb Galerie \u00bb Rundgang \u00bb Funktionsr\u00e4ume Seite drucken. Startseite \u00b7 Stundenpl\u00e4ne Abschlussklassen \u00b7 Distanzlernen SJ 20/21.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.gts-friedrichstadt.bildung-lsa.de/startseite/galerie/rundgang/funktionsraeume/&sa=U&ved=2ahUKEwirj7ja34zvAhXN6Z4KHR62A4Q4HhAWMAd6BAgFEAE&usg=AOvVaw3vSFcvu60lVETVZgmGXdzm",
    "page": 3,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Bad, Toilette, K\u00fcche - Nutzung nicht m\u00f6glich - H\u00f6he Mietminderungwww.promietrecht.de \u203a Hoehe-der-Mietminderung \u203a Funktionsraum \u203a Bad...",
    "link": "https://www.promietrecht.de/Mietminderung/Minderungsanspruch/Hoehe-der-Mietminderung/Funktionsraum/Bad-Toilette-Kueche-Nutzung-nicht-moeglich-Hoehe-Mietminderung-E1328.htm",
    "description": "Funktionsraum: Funktionsr\u00e4ume sind K\u00fcche, Bad, Toilette in einer Mietwohnung. H\u00f6he einer Mietminderung, wenn die Nutzung solcher R\u00e4ume eingeschr\u00e4nkt\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.promietrecht.de/Mietminderung/Minderungsanspruch/Hoehe-der-Mietminderung/Funktionsraum/Bad-Toilette-Kueche-Nutzung-nicht-moeglich-Hoehe-Mietminderung-E1328.htm&sa=U&ved=2ahUKEwirj7ja34zvAhXN6Z4KHR62A4Q4HhAWMAh6BAgBEAE&usg=AOvVaw38X30g020qW_N_3YuhIc2n",
    "page": 3,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Konzept der Lern- und Funktionsr\u00e4ume \u2013 Evangelische ...www.kindertagesst\u00e4tte-kasendorf.de \u203a Kindergarten",
    "link": "https://www.xn--kindertagessttte-kasendorf-shc.de/kindergarten/konzept-der-lern-und-funktionsraeume/",
    "description": "Wir haben Funktionsr\u00e4ume, keine Gruppenr\u00e4ume. Jeder Raum hat seinen eigenen Aufforderungscharakter zum Spielen und Lernen. Die Aktivit\u00e4ten der Kinder\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.xn--kindertagessttte-kasendorf-shc.de/kindergarten/konzept-der-lern-und-funktionsraeume/&sa=U&ved=2ahUKEwirj7ja34zvAhXN6Z4KHR62A4Q4HhAWMAl6BAgGEAE&usg=AOvVaw0AV41CqZj0wRgARZpxC9sS",
    "page": 3,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "WEITERE FUNKTIONSR\u00c4UME \u2013 Carl-Anton-Henschel-Schulecarl-anton-henschel-schule.de \u203a ...",
    "link": "https://carl-anton-henschel-schule.de/?page_id=380",
    "description": "WEITERE FUNKTIONSR\u00c4UME. Die Forscherwerkstatt ist ein Raum, in dem Kinder Materialien und die geeignete Atmosph\u00e4re vorfinden, die sie zum\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://carl-anton-henschel-schule.de/%3Fpage_id%3D380&sa=U&ved=2ahUKEwicuePa34zvAhUDsZ4KHSbSA2g4KBAWMAB6BAgAEAE&usg=AOvVaw1wsEkKOhzh5b2Qek83ssas",
    "page": 4,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Funktionsr\u00e4ume - Arztpraxis Dr. med. Helga Seile-Tak\u00e1cswww.arztpraxis-adelsdorf.de \u203a gallery",
    "link": "http://www.arztpraxis-adelsdorf.de/gallery.html",
    "description": "spricht f\u00fcr sich. Thumbnail Image 1. EKG-Lufu Zimmer. In diesem Funktionsraum werden das Herz, der Kreislauf\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://www.arztpraxis-adelsdorf.de/gallery.html&sa=U&ved=2ahUKEwicuePa34zvAhUDsZ4KHSbSA2g4KBAWMAF6BAgHEAE&usg=AOvVaw3NCCJ2h_vSP-OeaisFkepE",
    "page": 4,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Die Funktionsr\u00e4ume - kindergarten-wbb.dest-gertrud-waldbuettelbrunn.de \u203a der-kindergarten \u203a die-funktionsraeume",
    "link": "http://st-gertrud-waldbuettelbrunn.de/start/der-kindergarten/die-funktionsraeume/",
    "description": "Die Funktionsr\u00e4ume. Neben unseren klassischen ... Die Kinder entscheiden sich schon am Morgen f\u00fcr ihren Funktionsraum. In der Turnhalle gibt es eine\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://st-gertrud-waldbuettelbrunn.de/start/der-kindergarten/die-funktionsraeume/&sa=U&ved=2ahUKEwicuePa34zvAhUDsZ4KHSbSA2g4KBAWMAJ6BAgJEAE&usg=AOvVaw13vUA4exdQ-lXe7rPa-mGP",
    "page": 4,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Flur, Keller und Funktionsr\u00e4ume - Fliesen-Seitz Mannheim - Fliesen ...www.fliesen-seitz.de \u203a leistungen \u203a flur-keller-funktionsraeume",
    "link": "https://www.fliesen-seitz.de/leistungen/flur-keller-funktionsraeume/",
    "description": "Flur, Keller und Funktionsr\u00e4ume. Wenn es um die Nutzr\u00e4ume im und ums Haus geht wie zum Beispiel den Keller oder die Garage, werden optische Aspekte\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.fliesen-seitz.de/leistungen/flur-keller-funktionsraeume/&sa=U&ved=2ahUKEwicuePa34zvAhUDsZ4KHSbSA2g4KBAWMAN6BAgIEAE&usg=AOvVaw34D-oZFwSUAvA5gvet4gsL",
    "page": 4,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Funktionsr\u00e4ume - Familienzentrum im Franziskus Kindergarten Weezewww.familienzentrum-st-franziskus-weeze.de \u203a drinnen-draussen \u203a funktio...",
    "link": "https://www.familienzentrum-st-franziskus-weeze.de/drinnen-draussen/funktionsr%C3%A4ume/",
    "description": "Spielplatz \u00b7 Gruppenr\u00e4ume \u00b7 Funktionsr\u00e4ume \u00b7 Bewegungsraum \u00b7 Schlafraum \u00b7 B\u00fccherei und Treffpunkt Flur \u00b7 Waschraum. Fotogalerie Funktionsr\u00e4ume\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.familienzentrum-st-franziskus-weeze.de/drinnen-draussen/funktionsr%25C3%25A4ume/&sa=U&ved=2ahUKEwicuePa34zvAhUDsZ4KHSbSA2g4KBAWMAR6BAgDEAE&usg=AOvVaw1EdTeFvMk5MF_2nsfNGm3X",
    "page": 4,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Funktionsr\u00e4ume - Kita Spatzennestwww.spatzennest-awo-koethen.de \u203a kita \u203a funktionsraeume",
    "link": "https://www.spatzennest-awo-koethen.de/kita/funktionsraeume.html",
    "description": "Funktionsr\u00e4ume. Die Funktionsr\u00e4ume unserer Einrichtung sind unter anderem f\u00fcr die sportliche Bet\u00e4tigung, den kreativen und den handwerklichen Bereich\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.spatzennest-awo-koethen.de/kita/funktionsraeume.html&sa=U&ved=2ahUKEwicuePa34zvAhUDsZ4KHSbSA2g4KBAWMAV6BAgCEAE&usg=AOvVaw3a6e-Eh6cFMTwTOD_e-D6h",
    "page": 4,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Funktionsr\u00e4ume - Stephanus-Onlinewww.stephanus-online.de \u203a funktionsraume.46.de.html",
    "link": "http://www.stephanus-online.de/funktionsraume.46.de.html",
    "description": "Wir haben einen Waschraum f\u00fcr alle Kinder. Dies ist eine logistische Herausforderung f\u00fcr Team und Kinder. Wir schaffen das! \u2013 sogar dass alle Z\u00e4hne nach den\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://www.stephanus-online.de/funktionsraume.46.de.html&sa=U&ved=2ahUKEwicuePa34zvAhUDsZ4KHSbSA2g4KBAWMAZ6BAgGEAE&usg=AOvVaw0uSLz72KJeFXeMlaVANe_J",
    "page": 4,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Funktionsr\u00e4ume von - Englisch-\u00dcbersetzung \u2013 Linguee W\u00f6rterbuchwww.linguee.de \u203a deutsch-englisch \u203a uebersetzung \u203a funktionsr\u00e4ume+von",
    "link": "https://www.linguee.de/deutsch-englisch/uebersetzung/funktionsr%C3%A4ume+von.html",
    "description": "Viele \u00fcbersetzte Beispiels\u00e4tze mit \"Funktionsr\u00e4ume von\" \u2013 Englisch-Deutsch W\u00f6rterbuch und Suchmaschine f\u00fcr Millionen von Englisch-\u00dcbersetzungen.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.linguee.de/deutsch-englisch/uebersetzung/funktionsr%25C3%25A4ume%2Bvon.html&sa=U&ved=2ahUKEwicuePa34zvAhUDsZ4KHSbSA2g4KBAWMAd6BAgEEAE&usg=AOvVaw2I4c1KEcNddE0Z9cWoK_2A",
    "page": 4,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Funktionsr\u00e4ume im Erdgeschoss \u2013 Feuerwehr Neufahrnff-neufahrn.de \u203a funktionsraeume-im-erdgeschoss",
    "link": "https://ff-neufahrn.de/funktionsraeume-im-erdgeschoss/",
    "description": "Funktionsr\u00e4ume im Erdgeschoss. Zu den Funktionsr\u00e4umen im Erdgeschoss z\u00e4hlen der Schulungsraum, der Bereitschaftsraum, der Lehrmittelraum, die Sch\u00e4nke\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://ff-neufahrn.de/funktionsraeume-im-erdgeschoss/&sa=U&ved=2ahUKEwicuePa34zvAhUDsZ4KHSbSA2g4KBAWMAh6BAgFEAE&usg=AOvVaw2iYpz6wtfpU0qiKNSFXKvA",
    "page": 4,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Integrative Kindertagesst\u00e4tte \"Arche Noah\" - Funktionsr\u00e4umewww.kita-gardelegen-arche-noah.de \u203a fotos \u203a bildergalerie \u203a funktionsr\u00e4ume",
    "link": "http://www.kita-gardelegen-arche-noah.de/fotos/2/46238/bildergalerie/funktionsr%C3%A4ume/",
    "description": "Funktionsr\u00e4ume (01. 12. 2011). [alle Bildergalerie anzeigen]. zur\u00fcck. Facebook | Twitter | Senden | Drucken | Nach oben. Haus. Rutsche. Zimmer. spielen.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://www.kita-gardelegen-arche-noah.de/fotos/2/46238/bildergalerie/funktionsr%25C3%25A4ume/&sa=U&ved=2ahUKEwicuePa34zvAhUDsZ4KHSbSA2g4KBAWMAl6BAgBEAE&usg=AOvVaw3TZ1IxrzErb128kduinTzy",
    "page": 4,
    "index": 9
  }
]