[
  {
    "name": "Funktionsr\u00e4ume gestalten \u00bb Tipps und Ideen f\u00fcr die Kita ...https://www.backwinkel.de \u203a funktionsraeume-gestalten",
    "link": "https://www.backwinkel.de/blog/funktionsraeume-gestalten/",
    "description": "",
    "googleLink": null,
    "page": 0,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Gruppen- & Funktionsr\u00e4ume: Kita Wirbelwind  www.villa-wirbelwind.com \u203a kiga-schatzkiste \u203a gruppen-funktionsraeume",
    "link": "https://www.villa-wirbelwind.com/kiga-schatzkiste/gruppen-funktionsraeume",
    "description": "Gruppen- & Funktionsr\u00e4ume: Kita Wirbelwind",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.villa-wirbelwind.com/kiga-schatzkiste/gruppen-funktionsraeume&sa=U&ved=2ahUKEwji8tmjtIrxAhWOwJ4KHbr8BaU4ChAWMAF6BAgFEAE&usg=AOvVaw1U4JMLVgv4I_p6mkqn7r_8",
    "page": 1,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Funktionenraum \u2013 Wikipedia  de.wikipedia.org \u203a wiki \u203a Funktionenraum",
    "link": "https://de.wikipedia.org/wiki/Funktionenraum",
    "description": "Funktionenraum \u2013 Wikipedia",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://de.wikipedia.org/wiki/Funktionenraum&sa=U&ved=2ahUKEwji8tmjtIrxAhWOwJ4KHbr8BaU4ChAWMAx6BAgEEAE&usg=AOvVaw3A2IjX0MHnaG9wb_tCJt2n",
    "page": 1,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Funktionsr\u00e4ume: Kath. Kindertageseinrichtung St. Marien ...  kita-st-marien-siedlinghausen.kath-kitas-hochsauerland-waldeck.de \u203a funkti...",
    "link": "https://kita-st-marien-siedlinghausen.kath-kitas-hochsauerland-waldeck.de/unsere-einrichtung/funktionsraeume.html",
    "description": "Funktionsr\u00e4ume: Kath. Kindertageseinrichtung St. Marien ...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://kita-st-marien-siedlinghausen.kath-kitas-hochsauerland-waldeck.de/unsere-einrichtung/funktionsraeume.html&sa=U&ved=2ahUKEwji8tmjtIrxAhWOwJ4KHbr8BaU4ChAWMA56BAgCEAE&usg=AOvVaw05P-zN7CtmGf9UgGkdvI6v",
    "page": 1,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Funktionsr\u00e4ume - INSTITUT LERNEN & LEBEN e.V. - ILL e.V.ill-ev.de \u203a kindertagesstaetten \u203a rostock \u203a kinnerhuus \u203a funktionsraeume",
    "link": "https://ill-ev.de/kindertagesstaetten/rostock/kinnerhuus/funktionsraeume",
    "description": "Funktionsr\u00e4ume. Im Kindergartenbereich finden unsere Kinder folgende Funktionsr\u00e4ume: Theater- und Musikraum, Atelier, Bauraum und Umwelt- und Naturraum\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://ill-ev.de/kindertagesstaetten/rostock/kinnerhuus/funktionsraeume&sa=U&ved=2ahUKEwjvqoaktIrxAhVEnp4KHWD2Bag4FBAWMAB6BAgDEAE&usg=AOvVaw1Lfzqth-VxUDIdbc5h2OAv",
    "page": 2,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Funktionsr\u00e4ume \u2013 Serlo \u201eMathe f\u00fcr Nicht-Freaks\u201c \u2013 Wikibooks ...de.wikibooks.org \u203a wiki \u203a Mathe_f\u00fcr_Nicht-Freaks:_Funktionsr\u00e4ume",
    "link": "https://de.wikibooks.org/wiki/Mathe_f%C3%BCr_Nicht-Freaks:_Funktionsr%C3%A4ume",
    "description": "Funktionsr\u00e4ume \u2013 Serlo \u201eMathe f\u00fcr Nicht-Freaks\u201c. Sprache; Beobachten \u00b7 Bearbeiten. In diesem Artikel wollen wir den Funktionsraum, also den Vektorraum aller\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://de.wikibooks.org/wiki/Mathe_f%25C3%25BCr_Nicht-Freaks:_Funktionsr%25C3%25A4ume&sa=U&ved=2ahUKEwjvqoaktIrxAhVEnp4KHWD2Bag4FBAWMAF6BAgIEAE&usg=AOvVaw28A5zKVZuydxcL2AhEkCY0",
    "page": 2,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Funktionsr\u00e4ume - Rathaus der Stadt Niederkasselwww.niederkassel.de \u203a staticsite \u203a staticsite",
    "link": "https://www.niederkassel.de/staticsite/staticsite.php?menuid=1279&topmenu=39",
    "description": "Funktionsr\u00e4ume. Vorbereitende Umgebung. Was Kinder lernen, ist abh\u00e4ngig von den Bildungsm\u00f6glichkeiten, die sie vorfinden. Darum ist die Gestaltung der\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.niederkassel.de/staticsite/staticsite.php%3Fmenuid%3D1279%26topmenu%3D39&sa=U&ved=2ahUKEwjvqoaktIrxAhVEnp4KHWD2Bag4FBAWMAJ6BAgHEAE&usg=AOvVaw35CDGNTmb2nAV58f8psZYB",
    "page": 2,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Kindertagesst\u00e4tte Eifelstrasse in Niederkassel - Funktionsr\u00e4umewww.niederkassel.de \u203a staticsite \u203a staticsite",
    "link": "https://www.niederkassel.de/staticsite/staticsite.php?menuid=1229&topmenu=39",
    "description": "Funktionsr\u00e4ume. Unser Bau- und Konstruktionsbereich f\u00f6rdert mathematisches Verst\u00e4ndnis, macht Mengenlehre erlebbar, l\u00e4sst Bauwerke entstehen, erfordert\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.niederkassel.de/staticsite/staticsite.php%3Fmenuid%3D1229%26topmenu%3D39&sa=U&ved=2ahUKEwjvqoaktIrxAhVEnp4KHWD2Bag4FBAWMAN6BAgJEAE&usg=AOvVaw1sOcdOgDHtvbdNxG0GN51X",
    "page": 2,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Funktionsr\u00e4ume - Kindergarten-Komplettausstatterwww.kiga-ausstatter.de \u203a produktpalette \u203a funktionsraeume",
    "link": "https://www.kiga-ausstatter.de/produktpalette/funktionsraeume.html",
    "description": "Nachfolgend finden Sie eine Auswahl an Spielger\u00e4ten f\u00fcr Funktionsr\u00e4ume. Hier kann noch mehr Text geschrieben wedren ...... funktionsr-a_01. funktionsr-a_02.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.kiga-ausstatter.de/produktpalette/funktionsraeume.html&sa=U&ved=2ahUKEwjvqoaktIrxAhVEnp4KHWD2Bag4FBAWMAR6BAgCEAE&usg=AOvVaw1t-ImO5i_UjqZBR-NbvJIk",
    "page": 2,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Funktionsr\u00e4ume - M\u00f6bel und Ausstattung - Dusymawww.dusyma.com \u203a Haendler \u203a Moebel-und-Ausstattung \u203a Funktionsraeume",
    "link": "https://www.dusyma.com/de/Haendler/Moebel-und-Ausstattung/Funktionsraeume",
    "description": "Funktionsr\u00e4ume, Kinderrestaurant, Lesebereich, Forscherlabor, Bauraum, Atelier\u200b, Musikraum, Bewegungsraum, Rollenspielraum,\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.dusyma.com/de/Haendler/Moebel-und-Ausstattung/Funktionsraeume&sa=U&ved=2ahUKEwjvqoaktIrxAhVEnp4KHWD2Bag4FBAWMAV6BAgBEAE&usg=AOvVaw1pN-b3FcLvhK9BhzqJOyJH",
    "page": 2,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Funktionsr\u00e4ume Kindertagesst\u00e4tte Pat's Mini Box - Unternehmen ...www.unternehmen-kultur.de \u203a index.php \u203a funktionsraeume-pats-minibox",
    "link": "https://www.unternehmen-kultur.de/index.php/funktionsraeume-pats-minibox.html",
    "description": "Funktionsr\u00e4ume. Pat`s Mini Box - Ujamaa. Bewegungsraum. Zum Bewegungstag\u200b, der in jeder Gruppe einmal w\u00f6chentlich stattfindet,. lernen die Kinder Ger\u00e4te\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.unternehmen-kultur.de/index.php/funktionsraeume-pats-minibox.html&sa=U&ved=2ahUKEwjvqoaktIrxAhVEnp4KHWD2Bag4FBAWMAZ6BAgGEAE&usg=AOvVaw3K1kiGdTS7rP4lPoPMlvyT",
    "page": 2,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Kath. Stiftungskindergarten St. Josef - Funktionsr\u00e4umest-josef.kiga-hab.de \u203a unsere-einrichtung \u203a funktionsr\u00e4ume",
    "link": "https://st-josef.kiga-hab.de/unsere-einrichtung/funktionsr%C3%A4ume",
    "description": "(Zitat Pablo Picasso). 2018 11 26 17937657 IMG 0644 Copyright MS Im Kreativ-\u200bBereich haben die Kinder die M\u00f6glichkeit auf verschiedene Art und Weise Kunst\u200b\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://st-josef.kiga-hab.de/unsere-einrichtung/funktionsr%25C3%25A4ume&sa=U&ved=2ahUKEwjvqoaktIrxAhVEnp4KHWD2Bag4FBAWMAd6BAgFEAE&usg=AOvVaw1YVaLItLLrgqqNJs0hcdRm",
    "page": 2,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Funktionsr\u00e4ume \u2013 Montessori-Schule Landau an der Isarmontessori-landau-isar.de \u203a kinderhaus \u203a gruppen \u203a funktionsraeume",
    "link": "https://montessori-landau-isar.de/kinderhaus/gruppen/funktionsraeume/",
    "description": "Funktionsr\u00e4ume. Funktionsr\u00e4ume. Entspannungsraum Turnraum Werkraum Personalzimmer. Aktuelle Hinweise. NEU: Stellenangebote! Wir suchen ehemalige\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://montessori-landau-isar.de/kinderhaus/gruppen/funktionsraeume/&sa=U&ved=2ahUKEwjvqoaktIrxAhVEnp4KHWD2Bag4FBAWMAh6BAgEEAE&usg=AOvVaw16s4DrmXCRrots7pYje5l6",
    "page": 2,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Funktionsr\u00e4ume | - S\u00e4chsischer Bildungsserver - SchulCMScms.sachsen.schule \u203a gswiwa \u203a hort \u203a unsere-einrichtung \u203a funktionsraeume",
    "link": "https://cms.sachsen.schule/gswiwa/hort/unsere-einrichtung/funktionsraeume/",
    "description": "Funktionsr\u00e4ume. Der HORT befindet sich im Nebengeb\u00e4ude der Schule auf zwei Etagen. Dem Erdgeschoss (EG) und der ersten Etage (1.OG). Unser Hort\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://cms.sachsen.schule/gswiwa/hort/unsere-einrichtung/funktionsraeume/&sa=U&ved=2ahUKEwjvqoaktIrxAhVEnp4KHWD2Bag4FBAWMAl6BAgAEAE&usg=AOvVaw2ilvAExUDNx0EFRsYgwSeK",
    "page": 2,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "Funktionsr\u00e4ume Kindertagesst\u00e4tte Pat's Bunnyhouse ...www.unternehmen-kultur.de \u203a index.php \u203a funktionsraeume-bunnyhouse",
    "link": "https://www.unternehmen-kultur.de/index.php/funktionsraeume-bunnyhouse.html",
    "description": "Spezielle R\u00e4ume wie Snoezelenraum, Sauna, Bunnyship, Kinderk\u00fcche, Kino- und Theaterraum, Computerraum, Bewegungsraum, Holzwerkstatt,\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.unternehmen-kultur.de/index.php/funktionsraeume-bunnyhouse.html&sa=U&ved=2ahUKEwjFv9mktIrxAhXNi54KHYaJCac4HhAWMAB6BAgEEAE&usg=AOvVaw2tB1ayxo7T9p_Nx9hEN1wp",
    "page": 3,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Unsere Funktionsr\u00e4ume - Evangelische Kirchengemeinde Birkenfeldwww.kirche-birkenfeld.de \u203a unsere-funktionsraeume",
    "link": "https://www.kirche-birkenfeld.de/unsere-funktionsraeume.html",
    "description": "Unsere Funktionsr\u00e4ume bieten Ihrem Kind vielf\u00e4ltige Spiel- und Interaktionsm\u00f6glichkeiten und regen dazu an, selbst t\u00e4tig zu werden. Bei der Gestaltung geht das\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.kirche-birkenfeld.de/unsere-funktionsraeume.html&sa=U&ved=2ahUKEwjFv9mktIrxAhXNi54KHYaJCac4HhAWMAF6BAgHEAE&usg=AOvVaw1ff_EEsMvapydJR-gZVgoH",
    "page": 3,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Funktionsr\u00e4ume: Richtlinien und Empfehlungen - Sportplatzweltwww.sportplatzwelt.de \u203a funktionsraeume-richtlinien-und-empfehlungen",
    "link": "https://www.sportplatzwelt.de/fachwissen/19372/funktionsraeume-richtlinien-und-empfehlungen",
    "description": "Unabh\u00e4ngig von der Ausrichtung einer Sporthalle steht fest, dass vor dem Bau einer Halle gem\u00e4\u00df der Mehrzwecknutzung zwingend Funktionsr\u00e4ume in den\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.sportplatzwelt.de/fachwissen/19372/funktionsraeume-richtlinien-und-empfehlungen&sa=U&ved=2ahUKEwjFv9mktIrxAhXNi54KHYaJCac4HhAWMAJ6BAgJEAE&usg=AOvVaw2o2jXW-PNn5WhGRAUdsPad",
    "page": 3,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Unsere Gruppen- und Funktionsr\u00e4ume | Kindergarten Dormunder ...www.evang-kindergarten-dortmunderstr.de \u203a unsere-funktionsraeume",
    "link": "https://www.evang-kindergarten-dortmunderstr.de/unsere-funktionsraeume/",
    "description": "Unsere Gruppenr\u00e4ume. In unserer Einrichtung gibt es drei feste Stammgruppen, in denen jeweils 25 Kinder betreut werden. Folgende Gruppen sind bei uns zu\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.evang-kindergarten-dortmunderstr.de/unsere-funktionsraeume/&sa=U&ved=2ahUKEwjFv9mktIrxAhXNi54KHYaJCac4HhAWMAN6BAgIEAE&usg=AOvVaw01nEnkfb0SxKTmrv_RLpIE",
    "page": 3,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Funktionsr\u00e4ume - Kindertagesst\u00e4tte Nepomukwww.kitanepomuk.de \u203a das-ist-uns-wichtig \u203a funktionsr\u00e4ume",
    "link": "https://www.kitanepomuk.de/das-ist-uns-wichtig/funktionsr%C3%A4ume/",
    "description": "In unserer Kita gibt es insgesamt 16 \"offizielle\" Funktionsr\u00e4ume \u2013 und ein paar ... In den Funktionsr\u00e4umen finden sich Kinder unterschiedlicher Altersstufen und\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.kitanepomuk.de/das-ist-uns-wichtig/funktionsr%25C3%25A4ume/&sa=U&ved=2ahUKEwjFv9mktIrxAhXNi54KHYaJCac4HhAWMAR6BAgBEAE&usg=AOvVaw2MKBH5v0atNm5E_-7mjmxV",
    "page": 3,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Landesrecht - Justiz - Portal Hamburgwww.landesrecht-hamburg.de \u203a jportal \u203a portal \u203a page \u203a bshaprod",
    "link": "http://www.landesrecht-hamburg.de/jportal/portal/page/bshaprod.psml?nid=f&showdoccase=1&doc.id=jlr-WoBetrBauVHApP9&st=lr",
    "description": "9. Dienstleistungs- und Funktionsr\u00e4ume. (1) In jeder Wohneinrichtung sind Dienstleistungs- und Funktionsr\u00e4ume sowie zweckm\u00e4\u00dfige Abstell- und Lagerfl\u00e4chen\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://www.landesrecht-hamburg.de/jportal/portal/page/bshaprod.psml%3Fnid%3Df%26showdoccase%3D1%26doc.id%3Djlr-WoBetrBauVHApP9%26st%3Dlr&sa=U&ved=2ahUKEwjFv9mktIrxAhXNi54KHYaJCac4HhAWMAV6BAgCEAE&usg=AOvVaw1SGmLnmldpbFnXoTBLi3Xs",
    "page": 3,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Funktionsr\u00e4ume \u2013 Praxis Dr. med. Friedhelm Borkpraxiszentrum-bernau.de \u203a funktionsraeume",
    "link": "https://praxiszentrum-bernau.de/funktionsraeume.html",
    "description": "Facharzt f\u00fcr Allgemeinmedizin. Praxis Dr. med. Friedhelm Bork \u00b7 Home \u00b7 Praxis \u00b7 Team \u00b7 R\u00e4umlichkeiten \u00b7 Empfang \u00b7 Sprechzimmer \u00b7 Funktionsr\u00e4ume.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://praxiszentrum-bernau.de/funktionsraeume.html&sa=U&ved=2ahUKEwjFv9mktIrxAhXNi54KHYaJCac4HhAWMAZ6BAgDEAE&usg=AOvVaw1zyfbM2CAMQD1kLNjMPry_",
    "page": 3,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "[PDF] Wiedervernetzung UFR (Unzerschnittene Funktionsr\u00e4ume)www.hs-osnabrueck.de \u203a pdf \u203a 17_UFR_Indikator_Wiedervernetzung",
    "link": "https://www.hs-osnabrueck.de/fileadmin/HSOS/Homepages/Personalhomepages/Personalhomepages-AuL/Haenel/pdf/17_UFR_Indikator_Wiedervernetzung.pdf",
    "description": "UFR (Unzerschnittene Funktionsr\u00e4ume). Zielsetzung: Das 2012 vom Bundeskabinett beschlossene Bundesprogramm Wiedervernetzung sieht vor, die durch.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.hs-osnabrueck.de/fileadmin/HSOS/Homepages/Personalhomepages/Personalhomepages-AuL/Haenel/pdf/17_UFR_Indikator_Wiedervernetzung.pdf&sa=U&ved=2ahUKEwjFv9mktIrxAhXNi54KHYaJCac4HhAWMAd6BAgFEAE&usg=AOvVaw2FoBc36Eiwg166WnQbx8sE",
    "page": 3,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Regionale und grenz\u00fcberschreitende Funktionsr\u00e4ume - Workshop ...www.zukunftsstadt-stadtlandplus.de \u203a news-details \u203a regionale-und-grenzu...",
    "link": "https://www.zukunftsstadt-stadtlandplus.de/news-details/regionale-und-grenzueberschreitende-funktionsraeume-workshop-rueckblick.html",
    "description": "Organisiert vom European Observation Network for Territorial Development und dem European Urban Knowledge Network wurden in einer eine\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.zukunftsstadt-stadtlandplus.de/news-details/regionale-und-grenzueberschreitende-funktionsraeume-workshop-rueckblick.html&sa=U&ved=2ahUKEwjFv9mktIrxAhXNi54KHYaJCac4HhAWMAh6BAgGEAE&usg=AOvVaw3bAe3MB5JjNsDZ3yPJj-H-",
    "page": 3,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Kindertagesst\u00e4tte \u201eSt. Laurentius\u201c - Funktionsr\u00e4ume im offenen Hauswww.kindergarten-heidenfeld.de \u203a ... \u203a Funktionsr\u00e4ume",
    "link": "http://www.kindergarten-heidenfeld.de/seite/404541/funktionsr%C3%A4ume.html",
    "description": "In unserer Kita gibt es verschiedene Funktionsr\u00e4ume: Speise- und Spielsaal. Fr\u00fchst\u00fccksm\u00f6glichkeit bis 10.30 Uhr; Puppenecke / Verkleidungsecke; Lego und\u200b\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://www.kindergarten-heidenfeld.de/seite/404541/funktionsr%25C3%25A4ume.html&sa=U&ved=2ahUKEwjFv9mktIrxAhXNi54KHYaJCac4HhAWMAl6BAgAEAE&usg=AOvVaw2gizD1Bp6nJEQjwE8yJtTR",
    "page": 3,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "Funktionsr\u00e4ume | - S\u00e4chsischer Bildungsserver - SchulCMScms.sachsen.schule \u203a gswiwa \u203a hort \u203a unsere-einrichtung \u203a funktionsraeume",
    "link": "https://cms.sachsen.schule/gswiwa/hort/unsere-einrichtung/funktionsraeume/",
    "description": "Funktionsr\u00e4ume. Der HORT befindet sich im Nebengeb\u00e4ude der Schule auf zwei Etagen. Dem Erdgeschoss (EG) und der ersten Etage (1.OG). Unser Hort\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://cms.sachsen.schule/gswiwa/hort/unsere-einrichtung/funktionsraeume/&sa=U&ved=2ahUKEwiAtqSltIrxAhVJ-qwKHVOIAEE4KBAWMAB6BAgEEAE&usg=AOvVaw3lp1nx6Fv7aY3Euv0XqlYh",
    "page": 4,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Funktionsr\u00e4ume - Kindertagesst\u00e4tte St. Georgkindergarten-georg-nuernberg.de \u203a raeumlichkeiten \u203a funktionsraeume",
    "link": "https://kindergarten-georg-nuernberg.de/unser-haus/raeumlichkeiten/funktionsraeume",
    "description": "Die Funktionsr\u00e4ume unserer Einrichtung, die am Vormittag von den Kindergartenkindern und am Nachmittag sowie den Ferien von den Hortkindern benutzt\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://kindergarten-georg-nuernberg.de/unser-haus/raeumlichkeiten/funktionsraeume&sa=U&ved=2ahUKEwiAtqSltIrxAhVJ-qwKHVOIAEE4KBAWMAF6BAgHEAE&usg=AOvVaw26pJ8grsAlhVKaAqVBnFP8",
    "page": 4,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Schwimmbad: Funktionsr\u00e4ume - Sportplatzweltwww.sportplatzwelt.de \u203a fachwissen \u203a schwimmbad-funktionsraeume",
    "link": "https://www.sportplatzwelt.de/fachwissen/22341/schwimmbad-funktionsraeume",
    "description": "Schwimmbad: Funktionsr\u00e4ume. Umkleiden, Duschen und Sanit\u00e4rbereiche werden anhand von konkreten Richtlinien geplant. Der Gestaltungsspielraum ist\u200b\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.sportplatzwelt.de/fachwissen/22341/schwimmbad-funktionsraeume&sa=U&ved=2ahUKEwiAtqSltIrxAhVJ-qwKHVOIAEE4KBAWMAJ6BAgIEAE&usg=AOvVaw2fTsne-FElL9LNomGJvtfF",
    "page": 4,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Funktionsr\u00e4ume \u2013 Praxis Dr. med. Friedhelm Borkpraxiszentrum-bernau.de \u203a funktionsraeume",
    "link": "https://praxiszentrum-bernau.de/funktionsraeume.html",
    "description": "Facharzt f\u00fcr Allgemeinmedizin. Praxis Dr. med. Friedhelm Bork \u00b7 Home \u00b7 Praxis \u00b7 Team \u00b7 R\u00e4umlichkeiten \u00b7 Empfang \u00b7 Sprechzimmer \u00b7 Funktionsr\u00e4ume.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://praxiszentrum-bernau.de/funktionsraeume.html&sa=U&ved=2ahUKEwiAtqSltIrxAhVJ-qwKHVOIAEE4KBAWMAN6BAgJEAE&usg=AOvVaw0riX88q2pVHugUdS6EGHxZ",
    "page": 4,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Alle Funktionsraume im \u00dcberblick \u00b7 Funktionsraum 1 - 7: Weser in ...www.weser-in-bewegung.de \u203a funktionsraeume",
    "link": "https://www.weser-in-bewegung.de/funktionsraeume",
    "description": "Erhalten Sie einen \u00dcberblick \u00fcber die einzelnen Funktionsr\u00e4ume (Lage, Gr\u00f6\u00dfe, Abschnitt). Bildhafte Darstellung der einzelnen Funktionsr\u00e4ume entlang der\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.weser-in-bewegung.de/funktionsraeume&sa=U&ved=2ahUKEwiAtqSltIrxAhVJ-qwKHVOIAEE4KBAWMAR6BAgBEAE&usg=AOvVaw12-BH5wlLpouzxaX2DaveN",
    "page": 4,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "[PDF] Checkliste: Funktionsr\u00e4ume - VBGwww.vbg.de \u203a Branchen \u203a Sport \u203a cl_funktionsraeume_sportvereine",
    "link": "https://www.vbg.de/SharedDocs/Medien-Center/DE/Faltblatt/Branchen/Sport/cl_funktionsraeume_sportvereine.pdf?__blob=publicationFile&v=6",
    "description": "Checkliste. Funktionsr\u00e4ume. Ma\u00dfnahme/Anforderung. Handlungsbedarf Bemerkung. Ger\u00e4ter\u00e4ume. Die Ger\u00e4teraumbeleuchtung ist sto\u00dfsicher ausgef\u00fchrt. ja.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.vbg.de/SharedDocs/Medien-Center/DE/Faltblatt/Branchen/Sport/cl_funktionsraeume_sportvereine.pdf%3F__blob%3DpublicationFile%26v%3D6&sa=U&ved=2ahUKEwiAtqSltIrxAhVJ-qwKHVOIAEE4KBAWMAV6BAgDEAE&usg=AOvVaw1DFCM0Fqz05uv_-YGkVfpi",
    "page": 4,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Benutzungsordnung f\u00fcr Gruppenarbeits- und Funktionsr\u00e4ume ...www.ub.tum.de \u203a gruppenarbeitsraeume-benutzungsordnung",
    "link": "https://www.ub.tum.de/gruppenarbeitsraeume-benutzungsordnung",
    "description": "Funktionsr\u00e4ume k\u00f6nnen auch von Einzelpersonen genutzt werden. Die R\u00e4ume k\u00f6nnen nur von Studierenden der TUM reserviert werden. Die Reservierung\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.ub.tum.de/gruppenarbeitsraeume-benutzungsordnung&sa=U&ved=2ahUKEwiAtqSltIrxAhVJ-qwKHVOIAEE4KBAWMAZ6BAgAEAE&usg=AOvVaw1WfOJR2NO9aVW4Il0LBLCt",
    "page": 4,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Offene Arbeit + Funktionsr\u00e4ume | KITA St. Petruswww.kitapetrus.de \u203a offene-arbeit-funktionsraeume",
    "link": "https://www.kitapetrus.de/offene-arbeit-funktionsraeume",
    "description": "Hier findet das Fr\u00fchst\u00fcck, f\u00fcr manche Gruppen das Mittagessen und der Nachmittagsnack statt. Abenteuerland (Bewegungsraum). Forscherlabor. Raupennest\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.kitapetrus.de/offene-arbeit-funktionsraeume&sa=U&ved=2ahUKEwiAtqSltIrxAhVJ-qwKHVOIAEE4KBAWMAd6BAgGEAE&usg=AOvVaw0A0RTual-Rf8x1Z9U8MfQQ",
    "page": 4,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Funktionsr\u00e4ume und Aktionen - Ev. Kindertagesst\u00e4tte St.-Marien ...www.kita-stmarien-isernhagen.de \u203a funktionsraeume-und-aktionen",
    "link": "https://www.kita-stmarien-isernhagen.de/funktionsraeume-und-aktionen.html",
    "description": "\u00b7Kindergarten \u00b7Funktionsr\u00e4ume und Aktionen. In unserer Kindertagesst\u00e4tte sollen Kinder die M\u00f6glichkeit haben zu entdecken, zu beobachten, selbst zu\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.kita-stmarien-isernhagen.de/funktionsraeume-und-aktionen.html&sa=U&ved=2ahUKEwiAtqSltIrxAhVJ-qwKHVOIAEE4KBAWMAh6BAgFEAE&usg=AOvVaw3_uBr4TrAhBoN9VFVzYymt",
    "page": 4,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Unsere Gruppen- und Funktionsr\u00e4ume | Kita Erl\u00f6serkirchewww.evang-kita-erloeserkirche.de \u203a unsere-funktionsraeume",
    "link": "https://www.evang-kita-erloeserkirche.de/unsere-funktionsraeume/",
    "description": "Hier darf ich spielen! In unserer Einrichtung gibt es zwei feste Stammgruppen: die Delfingruppe und die Schmetterlingsgruppe, in denen jeweils bis zu 25 Kinder\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.evang-kita-erloeserkirche.de/unsere-funktionsraeume/&sa=U&ved=2ahUKEwiAtqSltIrxAhVJ-qwKHVOIAEE4KBAWMAl6BAgCEAE&usg=AOvVaw1x8cO58DMmLVj9jxs0TDRw",
    "page": 4,
    "index": 9
  }
]