[
  {
    "name": "",
    "link": "https://www.backwinkel.de/blog/funktionsraeume-gestalten/?sa=X&ved=2ahUKEwiA0oernqvvAhXEMd4KHdJqCrQQ9QF6BAgFEAI",
    "description": "In der Kita haben Erzieher gro\u00dfen Einfluss darauf, ob ihre R\u00e4ume die Kinder zum intensiven Spielen und Lernen einladen. Dazu geh\u00f6rt die richtige Gestaltung von Funktionsr\u00e4umen. Immer mehr Kitas gestalten ihre Gruppenr\u00e4ume in Funktionsr\u00e4ume um. Der Kerngedanke dabei ist, die kindliche Entwicklung optimal zu f\u00f6rdern.",
    "googleLink": null,
    "page": 0,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Funktionsr\u00e4ume \u2013 richtig umgesetzt werden sie eine Bildungsoase ...www.kita-fuchs.de \u203a ratgeber-paedagogik \u203a beitrag \u203a funktionsraeume-rich...",
    "link": "https://www.kita-fuchs.de/ratgeber-paedagogik/beitrag/funktionsraeume-richtig-umgesetzt-werden-sie-eine-bildungsoase-fuer-kinder/",
    "description": "07.06.2019 \u00b7 Funktionsr\u00e4ume sind Bildungsr\u00e4ume, in denen ausschlie\u00dflich ein Thema durch vielf\u00e4ltige Materialien angeboten wird. Das klassische Beispiel\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.kita-fuchs.de/ratgeber-paedagogik/beitrag/funktionsraeume-richtig-umgesetzt-werden-sie-eine-bildungsoase-fuer-kinder/&sa=U&ved=2ahUKEwiA0oernqvvAhXEMd4KHdJqCrQQFjALegQIBhAB&usg=AOvVaw3eZyTpZGsk9RuxqfipeeHH",
    "page": 0,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Funktionsr\u00e4ume |kinderhaus-ast.de \u203a funktionsraeume",
    "link": "https://kinderhaus-ast.de/funktionsraeume/",
    "description": "Funktionsr\u00e4ume. Raumkonzeption der offenen Aktionsr\u00e4ume. Um f\u00fcr die Kinder und p\u00e4dagogischen Kr\u00e4fte eine Organisation der gruppen\u00fcbergreifenden,\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://kinderhaus-ast.de/funktionsraeume/&sa=U&ved=2ahUKEwiA0oernqvvAhXEMd4KHdJqCrQQFjAMegQIARAB&usg=AOvVaw2hkyTYgfrYUW42EUc98cd7",
    "page": 0,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Funktionsr\u00e4ume - Kinderhaus Kunterbunt Eisenbachwww.kinderhaus-eisenbach.de \u203a seite \u203a funktionsr\u00e4ume",
    "link": "http://www.kinderhaus-eisenbach.de/seite/47244/funktionsr%C3%A4ume.html",
    "description": "In unserer Einrichtung gibt es f\u00fcnf Funktionsr\u00e4ume, eine Kleinkindgruppe und eine K\u00fcche mit Essbereich. Die Funktionsr\u00e4ume sind wichtiger Bestandteil unserer\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://www.kinderhaus-eisenbach.de/seite/47244/funktionsr%25C3%25A4ume.html&sa=U&ved=2ahUKEwiA0oernqvvAhXEMd4KHdJqCrQQFjANegQIBxAB&usg=AOvVaw3g2-6QuODQYXK6ta5AQyTr",
    "page": 0,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Kindergarten - Funktionsr\u00e4ume - Ev. Kindergarten Holtrupwww.kita-holtrup.de \u203a funktionsraeume",
    "link": "https://www.kita-holtrup.de/funktionsraeume.html",
    "description": "Unsere Funktionsr\u00e4ume. Kinder besitzen einen gro\u00dfen Bewegungsdrang, sind kreative K\u00f6pfe, wollen sich ausprobieren und ben\u00f6tigen gleichzeitig Ruhe- und\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.kita-holtrup.de/funktionsraeume.html&sa=U&ved=2ahUKEwiA0oernqvvAhXEMd4KHdJqCrQQFjAOegQIChAB&usg=AOvVaw0v5jNilu17hzjN89dvFv79",
    "page": 0,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Gestaltungsm\u00f6glichkeiten von Funktionsr\u00e4umen - Kita-Handbuchwww.kindergartenpaedagogik.de \u203a ... \u203a Raumgestaltung \u203a Innenr\u00e4ume",
    "link": "https://www.kindergartenpaedagogik.de/fachartikel/raumgestaltung/innenraeume/2222",
    "description": "Gestaltungsm\u00f6glichkeiten von Funktionsr\u00e4umen. Heike Baum. Erwachsene bieten Unterst\u00fctzung und Begleitung bei Selbstbildungsprozessen, vor allem durch\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.kindergartenpaedagogik.de/fachartikel/raumgestaltung/innenraeume/2222&sa=U&ved=2ahUKEwiA0oernqvvAhXEMd4KHdJqCrQQFjATegQICRAB&usg=AOvVaw02rjKQq_veRrXtka-jKewI",
    "page": 0,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Funktionsr\u00e4ume im Kindergarten & entwicklungsf\u00f6rdernde ... - KiPortkiport.de \u203a course \u203a funktionsraeume-im-kindergarten",
    "link": "https://kiport.de/course/funktionsraeume-im-kindergarten/",
    "description": "Die effektivste Gestaltung der Funktionsr\u00e4ume im Kindergarten. Lernen Sie, wie der Raum und die Einrichtung die Entwicklung der Kinder optimal f\u00f6rdern kann.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://kiport.de/course/funktionsraeume-im-kindergarten/&sa=U&ved=2ahUKEwiA0oernqvvAhXEMd4KHdJqCrQQFjAaegQIAxAB&usg=AOvVaw033wQK2fo8ZmZ-FkDNE91R",
    "page": 0,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Kinder und Familien in Kirchheim am Neckar: Offenes Konzept ...www.familien-in-kirchheim.de \u203a offenes-konzept-funktionsraeume",
    "link": "https://www.familien-in-kirchheim.de/kinderhaus-klecks/kindergarten/paedagogisches-konzept/offenes-konzept-funktionsraeume/",
    "description": "Offenes Konzept und Funktionsr\u00e4ume ... Kinder, die zusammen in einem Funktionsraum gespielt haben, sind in diesem Funktionsraum in einer Erz\u00e4hlgruppe.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.familien-in-kirchheim.de/kinderhaus-klecks/kindergarten/paedagogisches-konzept/offenes-konzept-funktionsraeume/&sa=U&ved=2ahUKEwiA0oernqvvAhXEMd4KHdJqCrQQFjAbegQICBAB&usg=AOvVaw1E849UoZpqhYjeZGeSPNuW",
    "page": 0,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "- Die Funktionsr\u00e4umewww.kitaluthersapfelbaum.de \u203a unser-konzept \u203a die-funktionsr\u00e4ume",
    "link": "https://www.kitaluthersapfelbaum.de/unser-konzept/die-funktionsr%C3%A4ume/",
    "description": "Offene Arbeit in Funktionsr\u00e4umen. In unserem Haus profitieren die Kinder von Freir\u00e4umen, sogenannten Funktionsr\u00e4umen, innerhalb derer sie selbstbestimmt mit\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.kitaluthersapfelbaum.de/unser-konzept/die-funktionsr%25C3%25A4ume/&sa=U&ved=2ahUKEwiA0oernqvvAhXEMd4KHdJqCrQQFjAcegQIAhAB&usg=AOvVaw21FXgSsvAybjSl2PUzD0KQ",
    "page": 0,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Fachwissen: P\u00e4dagogische Ans\u00e4tze - der offene Kindergarten  www.erzieherin-ausbildung.de \u203a praxis \u203a fachpraktische-hilfe-fachtexte \u203a f...",
    "link": "https://www.erzieherin-ausbildung.de/praxis/fachpraktische-hilfe-fachtexte/fachwissen-paedagogische-ansaetze-der-offene-kindergarten",
    "description": "Fachwissen: P\u00e4dagogische Ans\u00e4tze - der offene Kindergarten",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&q=&rct=j&sa=U&url=https://www.erzieherin-ausbildung.de/praxis/fachpraktische-hilfe-fachtexte/fachwissen-paedagogische-ansaetze-der-offene-kindergarten&ved=2ahUKEwjJk4usnqvvAhWHHXAKHVpGDdY4ChAWMAF6BAgIEAE&usg=AOvVaw0tVBiB_3vBClepSXmZX7QJ",
    "page": 1,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Funktionsr\u00e4ume - Kindertagesst\u00e4tte Nepomuk  www.kitanepomuk.de \u203a das-ist-uns-wichtig \u203a funktionsr\u00e4ume",
    "link": "https://www.kitanepomuk.de/das-ist-uns-wichtig/funktionsr%C3%A4ume/",
    "description": "Funktionsr\u00e4ume - Kindertagesst\u00e4tte Nepomuk",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&q=&rct=j&sa=U&url=https://www.kitanepomuk.de/das-ist-uns-wichtig/funktionsr%25C3%25A4ume/&ved=2ahUKEwjJk4usnqvvAhWHHXAKHVpGDdY4ChAWMAJ6BAgKEAE&usg=AOvVaw18qfVnaAGKAPE-p-_dlsjb",
    "page": 1,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "21 Kita Funktionsr\u00e4ume-Ideen | kita, kinder, reggio p\u00e4dagogik  www.pinterest.de \u203a Jessica240115 \u203a kita-funktionsr\u00e4ume",
    "link": "https://www.pinterest.de/Jessica240115/kita-funktionsr%C3%A4ume/",
    "description": "21 Kita Funktionsr\u00e4ume-Ideen | kita, kinder, reggio p\u00e4dagogik",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&q=&rct=j&sa=U&url=https://www.pinterest.de/Jessica240115/kita-funktionsr%25C3%25A4ume/&ved=2ahUKEwjJk4usnqvvAhWHHXAKHVpGDdY4ChAWMAN6BAgHEAE&usg=AOvVaw35HmFBELAa-NXiRvQVEpTs",
    "page": 1,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Funktionsr\u00e4ume - Kindertagesst\u00e4tte Pommardstr.  www.kita-pom.de \u203a funktionsraeume",
    "link": "http://www.kita-pom.de/funktionsraeume.html",
    "description": "Funktionsr\u00e4ume - Kindertagesst\u00e4tte Pommardstr.",
    "googleLink": null,
    "page": 1,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Funktionsr\u00e4ume Kindergarten - AWO | Kinderhaus Purzelbaum  www.awo-purzelbaum.de \u203a Kinderhaus Purzelbaum \u203a Raumkonzept",
    "link": "https://www.awo-purzelbaum.de/der-bewegungskindergarten/raumkonzept/funktionsr%C3%A4ume/",
    "description": "Funktionsr\u00e4ume Kindergarten - AWO | Kinderhaus Purzelbaum",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&q=&rct=j&sa=U&url=https://www.awo-purzelbaum.de/der-bewegungskindergarten/raumkonzept/funktionsr%25C3%25A4ume/&ved=2ahUKEwjJk4usnqvvAhWHHXAKHVpGDdY4ChAWMAV6BAgGEAE&usg=AOvVaw1O7GfbGknpLhCTTYiJkfyI",
    "page": 1,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Funktionsr\u00e4ume im Kindergarten gestalten: Die 7 wichtigsten Tipps ...  praxistipps.focus.de \u203a Freizeit & Hobby",
    "link": "https://praxistipps.focus.de/funktionsraeume-im-kindergarten-gestalten-die-7-wichtigsten-tipps_127211",
    "description": "Funktionsr\u00e4ume im Kindergarten gestalten: Die 7 wichtigsten Tipps ...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&q=&rct=j&sa=U&url=https://praxistipps.focus.de/funktionsraeume-im-kindergarten-gestalten-die-7-wichtigsten-tipps_127211&ved=2ahUKEwjJk4usnqvvAhWHHXAKHVpGDdY4ChAWMAZ6BAgDEAE&usg=AOvVaw13euXZjvDNjDmLIhXvCOPj",
    "page": 1,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Dusymas Funktionsr\u00e4ume  www.dusyma.com \u203a Moebelinfo-Funktionsraeume-cms-page.blog.moebeli...",
    "link": "https://www.dusyma.com/de/Moebelinfo-Funktionsraeume-cms-page.blog.moebelinfo.funktionsraeume",
    "description": "Dusymas Funktionsr\u00e4ume",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&q=&rct=j&sa=U&url=https://www.dusyma.com/de/Moebelinfo-Funktionsraeume-cms-page.blog.moebelinfo.funktionsraeume&ved=2ahUKEwjJk4usnqvvAhWHHXAKHVpGDdY4ChAWMAd6BAgFEAE&usg=AOvVaw2wP97HsL97r2IO0RrWIiQ8",
    "page": 1,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Unsere Funktionsr\u00e4ume - INSTITUT LERNEN & LEBEN e.V. - Ill-ev  www.ill-ev.de \u203a rostock \u203a kita-de-ostseegoern \u203a unsere-funktionsraeume",
    "link": "https://www.ill-ev.de/kindertagesstaetten/rostock/kita-de-ostseegoern/unsere-funktionsraeume/",
    "description": "Unsere Funktionsr\u00e4ume - INSTITUT LERNEN & LEBEN e.V. - Ill-ev",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&q=&rct=j&sa=U&url=https://www.ill-ev.de/kindertagesstaetten/rostock/kita-de-ostseegoern/unsere-funktionsraeume/&ved=2ahUKEwjJk4usnqvvAhWHHXAKHVpGDdY4ChAWMAh6BAgCEAE&usg=AOvVaw2GdB8zeoznH0ZwI-EIbcEm",
    "page": 1,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Funktionsr\u00e4ume - EV Kirche Selters  www.ev-kirche-selters.de \u203a offene-arbeit-in-funktionsr\u00e4umen",
    "link": "http://www.ev-kirche-selters.de/offene-arbeit-in-funktionsr%C3%A4umen.html",
    "description": "Funktionsr\u00e4ume - EV Kirche Selters",
    "googleLink": null,
    "page": 1,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Funktionsr\u00e4ume - Hort Robinsonwww.hort-robinson.de \u203a seite \u203a funktionsr\u00e4ume",
    "link": "http://www.hort-robinson.de/seite/111920/funktionsr%C3%A4ume.html",
    "description": "Unsere Funktionsr\u00e4ume sind nach den Grunds\u00e4tzen der elememtaren Bildung entstanden. Vorstellung unserer Funktions-/ Gruppenr\u00e4ume. Gelber Raum. Dieser\u00a0...",
    "googleLink": null,
    "page": 2,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Funktionsr\u00e4ume - Kita-B\u00fcro der Stadt Bad Vilbelwww.kita-buero.de \u203a unsere-kita \u203a funktionsraeume",
    "link": "https://www.kita-buero.de/de/staedtische-kitas/kita-wirbelwind/unsere-kita/funktionsraeume",
    "description": "Funktionsr\u00e4ume. Im Hinblick auf die offene Zeit haben wir unsere Gruppenr\u00e4ume als Funktionsr\u00e4ume definiert. Bauzimmer: Im Bauzimmer gibt es die\u00a0...",
    "googleLink": null,
    "page": 2,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Unsere Funktionsr\u00e4ume - Familienzentrum und ...www.kindergarten-zauberwelt.de \u203a funktionsraeume",
    "link": "https://www.kindergarten-zauberwelt.de/funktionsraeume.php",
    "description": "Die Funktionsr\u00e4ume. Im M\u00e4rz 2012 \u00f6ffneten sich zun\u00e4chst innerhalb eines Projektes die Gruppent\u00fcren im Gemeindekindergarten Zauberwelt. Seit dieser Zeit\u00a0...",
    "googleLink": null,
    "page": 2,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Funktionsr\u00e4ume - St. Ludwigludwig-nuernberg2013.kirche-bamberg.de \u203a paedagogik",
    "link": "https://ludwig-nuernberg2013.kirche-bamberg.de/kindertagesstaetten/haus-fuer-kinder-st--ludwig/paedagogik/offene-arbeit/funktionsraeume",
    "description": "Wir verwenden Cookies, um Ihnen ein optimales Webseiten-Erlebnis zu bieten. Dazu z\u00e4hlen Cookies, die f\u00fcr den Betrieb der Seite und f\u00fcr die Steuerung\u00a0...",
    "googleLink": null,
    "page": 2,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Funktionsr\u00e4ume - Stadt Niederkasselwww.niederkassel.de \u203a staticsite \u203a staticsite",
    "link": "https://www.niederkassel.de/staticsite/staticsite.php?menuid=1279&topmenu=39",
    "description": "Funktionsr\u00e4ume. Vorbereitende Umgebung. Was Kinder lernen, ist abh\u00e4ngig von den Bildungsm\u00f6glichkeiten, die sie vorfinden. Darum ist die Gestaltung der\u00a0...",
    "googleLink": null,
    "page": 2,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Kindertagesst\u00e4tte Eifelstrasse in Niederkassel - Funktionsr\u00e4umewww.niederkassel.de \u203a staticsite \u203a staticsite",
    "link": "https://www.niederkassel.de/staticsite/staticsite.php?menuid=1229&topmenu=39",
    "description": "Funktionsr\u00e4ume. Unser Bau- und Konstruktionsbereich f\u00f6rdert mathematisches Verst\u00e4ndnis, macht Mengenlehre erlebbar, l\u00e4sst Bauwerke entstehen, erfordert\u00a0...",
    "googleLink": null,
    "page": 2,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Funktionsr\u00e4ume \u2013 Serlo \u201eMathe f\u00fcr Nicht-Freaks\u201c \u2013 Wikibooks ...de.wikibooks.org \u203a wiki \u203a Mathe_f\u00fcr_Nicht-Freaks:_Fun...",
    "link": "https://de.wikibooks.org/wiki/Mathe_f%C3%BCr_Nicht-Freaks:_Funktionsr%C3%A4ume",
    "description": "Funktionsr\u00e4ume \u2013 Serlo \u201eMathe f\u00fcr Nicht-Freaks\u201c. Sprache; Beobachten \u00b7 Bearbeiten. In diesem Artikel wollen wir den Funktionsraum, also den Vektorraum aller\u00a0...",
    "googleLink": null,
    "page": 2,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Funktionsr\u00e4ume | - S\u00e4chsischer Bildungsserver - SchulCMScms.sachsen.schule \u203a gswiwa \u203a hort \u203a funktionsraeume",
    "link": "https://cms.sachsen.schule/gswiwa/hort/unsere-einrichtung/funktionsraeume/",
    "description": "Funktionsr\u00e4ume. Der HORT befindet sich im Nebengeb\u00e4ude der Schule auf zwei Etagen. Dem Erdgeschoss (EG) und der ersten Etage (1.OG). Unser Hort\u00a0...",
    "googleLink": null,
    "page": 2,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Funktionsr\u00e4ume Kindertagesst\u00e4tte Pat's Mini Box ...www.unternehmen-kultur.de \u203a index.php \u203a funktionsra...",
    "link": "https://www.unternehmen-kultur.de/index.php/funktionsraeume-pats-minibox.html",
    "description": "Funktionsr\u00e4ume. Pat`s Mini Box - Ujamaa. Bewegungsraum. Zum Bewegungstag, der in jeder Gruppe einmal w\u00f6chentlich stattfindet,. lernen die Kinder Ger\u00e4te\u00a0...",
    "googleLink": null,
    "page": 2,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Kath. Stiftungskindergarten St. Josef - Funktionsr\u00e4umest-josef.kiga-hab.de \u203a unsere-einrichtung \u203a funktionsr\u00e4...",
    "link": "https://st-josef.kiga-hab.de/unsere-einrichtung/funktionsr%C3%A4ume",
    "description": "Funktionsr\u00e4ume. Kreativraum. Kreativraum. Der Kreativraum. 'Als Kind ist jeder ein K\u00fcnstler. Die\u00a0...",
    "googleLink": null,
    "page": 2,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "Funktionsr\u00e4ume \u2014 Hochschulrechenzentrum (HRZ)www.uni-giessen.de \u203a fbz \u203a svc \u203a hrz \u203a org \u203a raeume \u203a hrzfunk",
    "link": "https://www.uni-giessen.de/fbz/svc/hrz/org/raeume/hrzfunk",
    "description": "Funktionsr\u00e4ume. Neben den \u00f6ffentlichen Benutzerr\u00e4umen gibt es am HRZ auch mehrere R\u00e4ume, die f\u00fcr bestimmte Funktionen vorgesehen sind.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.uni-giessen.de/fbz/svc/hrz/org/raeume/hrzfunk&sa=U&ved=2ahUKEwiuvt-tnqvvAhVBE4gKHYyPAOc4HhAWMAB6BAgCEAE&usg=AOvVaw2A2_ciD8QT67WmmupBrlFg",
    "page": 3,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Der Gruppenraum - Kinderkrippe Wunderland B\u00fcdingenwww.kinderkrippewunderland.de \u203a das-wunderland \u203a funktionsr\u00e4ume",
    "link": "https://www.kinderkrippewunderland.de/das-wunderland/funktionsr%C3%A4ume/",
    "description": "Tagesablauf \u00b7 Funktionsr\u00e4ume \u00b7 Module und Kosten\u00fcbernahme \u00b7 Unsere Tiere \u00b7 Erzieher/in gesucht \u00b7 Bildergalerie \u00b7 Unser Garten \u00b7 Bauernhof - Diebacher Milch.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.kinderkrippewunderland.de/das-wunderland/funktionsr%25C3%25A4ume/&sa=U&ved=2ahUKEwiuvt-tnqvvAhVBE4gKHYyPAOc4HhAWMAF6BAgHEAE&usg=AOvVaw3BpDofSvvG0L1zVuBwkP4g",
    "page": 3,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Funktionsr\u00e4ume | FBKS Beckingenfbks-beckingen.de \u203a unsereschule \u203a funktionsraeume",
    "link": "https://fbks-beckingen.de/unsereschule/funktionsraeume/",
    "description": "Funktionsr\u00e4ume. Die Friedrich-Bernhard-Karcher-Schule verf\u00fcgt \u00fcber eine Vielzahl hervorragend ausgestatteter Funktions- und Werkr\u00e4ume, in denen\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://fbks-beckingen.de/unsereschule/funktionsraeume/&sa=U&ved=2ahUKEwiuvt-tnqvvAhVBE4gKHYyPAOc4HhAWMAJ6BAgJEAE&usg=AOvVaw0kxuMtGAOpyl9bC2EpevCD",
    "page": 3,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Funktionsraum | Rechtschreibung, Bedeutung, Definition ... - Dudenwww.duden.de \u203a W\u00f6rterbuch",
    "link": "https://www.duden.de/rechtschreibung/Funktionsraum",
    "description": "Definition, Rechtschreibung, Synonyme und Grammatik von 'Funktionsraum' auf Duden online nachschlagen. W\u00f6rterbuch der deutschen Sprache.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.duden.de/rechtschreibung/Funktionsraum&sa=U&ved=2ahUKEwiuvt-tnqvvAhVBE4gKHYyPAOc4HhAWMAN6BAgIEAE&usg=AOvVaw3PIraK5TB1jTKmRkEVCeMv",
    "page": 3,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Gruppenr\u00e4ume / Funktionsr\u00e4ume - KitaHellenhahnwww.kitahellenhahn.de \u203a UNSERE KITA",
    "link": "https://www.kitahellenhahn.de/startseite/unsere-kita/gruppenr%C3%A4ume-funktionsr%C3%A4ume/",
    "description": "Auf dieser Seite finden Sie die neuen und neu - gestalteten R\u00e4ume unserer Kita. Wir sind, gemeinsam mit den Kindern, in einem st\u00e4ndigen Prozess. Es kann\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.kitahellenhahn.de/startseite/unsere-kita/gruppenr%25C3%25A4ume-funktionsr%25C3%25A4ume/&sa=U&ved=2ahUKEwiuvt-tnqvvAhVBE4gKHYyPAOc4HhAWMAR6BAgFEAE&usg=AOvVaw2ady4vVjD6ljsqaIiG4HOF",
    "page": 3,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Kommunaler Kindergarten Waldsteige: Funktionsr\u00e4umekommkiga-mosbach.blogspot.com \u203a funktionsraume",
    "link": "https://kommkiga-mosbach.blogspot.com/p/funktionsraume.html",
    "description": "Funktionsr\u00e4ume. \u201eErst formen wir unsere R\u00e4ume, danach formen sie uns.\u201c Winston Churchill. Die Ausstattung der R\u00e4ume unserer Einrichtung spielt eine\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://kommkiga-mosbach.blogspot.com/p/funktionsraume.html&sa=U&ved=2ahUKEwiuvt-tnqvvAhVBE4gKHYyPAOc4HhAWMAV6BAgAEAE&usg=AOvVaw2HNJ8MQaPYCyg-zz7MD5YX",
    "page": 3,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "WEITERE FUNKTIONSR\u00c4UME \u2013 Carl-Anton-Henschel-Schulecarl-anton-henschel-schule.de \u203a ...",
    "link": "https://carl-anton-henschel-schule.de/?page_id=380",
    "description": "WEITERE FUNKTIONSR\u00c4UME. Die Forscherwerkstatt ist ein Raum, in dem Kinder Materialien und die geeignete Atmosph\u00e4re vorfinden, die sie zum\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://carl-anton-henschel-schule.de/%3Fpage_id%3D380&sa=U&ved=2ahUKEwiuvt-tnqvvAhVBE4gKHYyPAOc4HhAWMAZ6BAgBEAE&usg=AOvVaw2uR-HT_CqnBOfoCMkf2fc9",
    "page": 3,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Funktionsr\u00e4ume - Familienzentrum im Franziskus Kindergarten Weezewww.familienzentrum-st-franziskus-weeze.de \u203a drinnen-draussen \u203a funktio...",
    "link": "https://www.familienzentrum-st-franziskus-weeze.de/drinnen-draussen/funktionsr%C3%A4ume/",
    "description": "Spielplatz \u00b7 Gruppenr\u00e4ume \u00b7 Funktionsr\u00e4ume \u00b7 Bewegungsraum \u00b7 Schlafraum \u00b7 B\u00fccherei und Treffpunkt Flur \u00b7 Waschraum. Fotogalerie Funktionsr\u00e4ume\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.familienzentrum-st-franziskus-weeze.de/drinnen-draussen/funktionsr%25C3%25A4ume/&sa=U&ved=2ahUKEwiuvt-tnqvvAhVBE4gKHYyPAOc4HhAWMAd6BAgEEAE&usg=AOvVaw14VZnD1vC0WDB-wBdr_pCc",
    "page": 3,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Die Funktionsr\u00e4ume - kindergarten-wbb.dest-gertrud-waldbuettelbrunn.de \u203a der-kindergarten \u203a die-funktionsraeume",
    "link": "http://st-gertrud-waldbuettelbrunn.de/start/der-kindergarten/die-funktionsraeume/",
    "description": "Die Funktionsr\u00e4ume. Neben unseren klassischen ... Die Kinder entscheiden sich schon am Morgen f\u00fcr ihren Funktionsraum. In der Turnhalle gibt es eine\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://st-gertrud-waldbuettelbrunn.de/start/der-kindergarten/die-funktionsraeume/&sa=U&ved=2ahUKEwiuvt-tnqvvAhVBE4gKHYyPAOc4HhAWMAh6BAgGEAE&usg=AOvVaw3olCgAi0bqBVxEvT8TTGxx",
    "page": 3,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Funktionsr\u00e4ume | aerzte-aichachwww.aerzte-aichach.de \u203a Unsere R\u00e4ume",
    "link": "https://www.aerzte-aichach.de/unsere-raume/funktionsraume/",
    "description": "Termin online buchen Doctolib. Funktionsr\u00e4ume. Home \u00b7 News \u00b7 \u00dcber uns \u00b7 \u00c4rzte \u00b7 Mitarbeiterinnen \u00b7 Fach\u00e4rztliche Zweigpraxen \u00b7 Unsere R\u00e4ume \u00b7 Anmeldung\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.aerzte-aichach.de/unsere-raume/funktionsraume/&sa=U&ved=2ahUKEwiuvt-tnqvvAhVBE4gKHYyPAOc4HhAWMAl6BAgDEAE&usg=AOvVaw0HRfHi76k60CkM8Qtsvx00",
    "page": 3,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "Funktionsr\u00e4ume - Kindergarten-Komplettausstatterwww.kiga-ausstatter.de \u203a funktionsraeume",
    "link": "https://www.kiga-ausstatter.de/produktpalette/funktionsraeume.html",
    "description": "Nachfolgend finden Sie eine Auswahl an Spielger\u00e4ten f\u00fcr Funktionsr\u00e4ume. Hier kann noch mehr Text geschrieben wedren ...... funktionsr-a_01. funktionsr-a_02.",
    "googleLink": null,
    "page": 4,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Bad, Toilette, K\u00fcche - Nutzung nicht m\u00f6glich - H\u00f6he ...www.promietrecht.de \u203a Mietminderung \u203a Funktionsraum",
    "link": "https://www.promietrecht.de/Mietminderung/Minderungsanspruch/Hoehe-der-Mietminderung/Funktionsraum/Bad-Toilette-Kueche-Nutzung-nicht-moeglich-Hoehe-Mietminderung-E1328.htm",
    "description": "Funktionsraum: Funktionsr\u00e4ume sind K\u00fcche, Bad, Toilette in einer Mietwohnung. H\u00f6he einer Mietminderung, wenn die Nutzung solcher R\u00e4ume eingeschr\u00e4nkt\u00a0...",
    "googleLink": null,
    "page": 4,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Funktionsr\u00e4ume: Kindertagesst\u00e4tten Stadt Gerolstein - Offiziellkitas-gerolstein.de \u203a struktur \u203a funktionsraeume",
    "link": "https://kitas-gerolstein.de/de/kindertagesstaette-alter-markt/struktur/funktionsraeume.html",
    "description": "Funktionsr\u00e4ume. Neben den Bildungschwerpunkten im Gruppenraum bieten wir den. Kindern die M\u00f6glichkeit an weiteren Bildungsangeboten, in den daf\u00fcr\u00a0...",
    "googleLink": null,
    "page": 4,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Integrative Kindertagesst\u00e4tte \"Arche Noah\" - Funktionsr\u00e4umewww.kita-gardelegen-arche-noah.de \u203a bildergalerie \u203a f...",
    "link": "http://www.kita-gardelegen-arche-noah.de/fotos/2/46238/bildergalerie/funktionsr%C3%A4ume/",
    "description": "Funktionsr\u00e4ume (01. 12. 2011). [alle Bildergalerie anzeigen]. zur\u00fcck. Facebook | Twitter | Senden | Drucken | Nach oben. Haus. Rutsche. Zimmer. spielen.",
    "googleLink": null,
    "page": 4,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Funktionsr\u00e4ume von - Englisch-\u00dcbersetzung \u2013 Linguee ...www.linguee.de \u203a deutsch-englisch \u203a uebersetzung \u203a fu...",
    "link": "https://www.linguee.de/deutsch-englisch/uebersetzung/funktionsr%C3%A4ume+von.html",
    "description": "Viele \u00fcbersetzte Beispiels\u00e4tze mit \"Funktionsr\u00e4ume von\" \u2013 Englisch-Deutsch W\u00f6rterbuch und Suchmaschine f\u00fcr Millionen von Englisch-\u00dcbersetzungen.",
    "googleLink": null,
    "page": 4,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Funktionsr\u00e4ume - Arztpraxis Dr. med. Helga Seile-Tak\u00e1cswww.arztpraxis-adelsdorf.de \u203a gallery",
    "link": "http://www.arztpraxis-adelsdorf.de/gallery.html",
    "description": "spricht f\u00fcr sich. Thumbnail Image 1. EKG-Lufu Zimmer. In diesem Funktionsraum werden das Herz, der Kreislauf\u00a0...",
    "googleLink": null,
    "page": 4,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Konzept der Lern- und Funktionsr\u00e4ume \u2013 Evangelische ...www.kindertagesst\u00e4tte-kasendorf.de \u203a Kindergarten",
    "link": "https://www.xn--kindertagessttte-kasendorf-shc.de/kindergarten/konzept-der-lern-und-funktionsraeume/",
    "description": "Wir haben Funktionsr\u00e4ume, keine Gruppenr\u00e4ume. Jeder Raum hat seinen eigenen Aufforderungscharakter zum Spielen und Lernen. Die Aktivit\u00e4ten der Kinder\u00a0...",
    "googleLink": null,
    "page": 4,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Kindertagesst\u00e4tte \u201eSt. Laurentius\u201c - Funktionsr\u00e4ume im ...www.kindergarten-heidenfeld.de \u203a seite \u203a funktionsr\u00e4u...",
    "link": "http://www.kindergarten-heidenfeld.de/seite/404541/funktionsr%C3%A4ume.html",
    "description": "In unserer Kita gibt es verschiedene Funktionsr\u00e4ume: Speise- und Spielsaal. Fr\u00fchst\u00fccksm\u00f6glichkeit bis 10.30 Uhr; Puppenecke / Verkleidungsecke; Lego und\u00a0...",
    "googleLink": null,
    "page": 4,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Flur, Keller und Funktionsr\u00e4ume - Fliesen-Seitz Mannheim ...www.fliesen-seitz.de \u203a flur-keller-funktionsraeume",
    "link": "https://www.fliesen-seitz.de/leistungen/flur-keller-funktionsraeume/",
    "description": "Flur, Keller und Funktionsr\u00e4ume. Wenn es um die Nutzr\u00e4ume im und ums Haus geht wie zum Beispiel den Keller oder die Garage, werden optische Aspekte\u00a0...",
    "googleLink": null,
    "page": 4,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Funktionsr\u00e4ume - Kita Spatzennestwww.spatzennest-awo-koethen.de \u203a funktionsraeume",
    "link": "https://www.spatzennest-awo-koethen.de/kita/funktionsraeume.html",
    "description": "Funktionsr\u00e4ume. Die Funktionsr\u00e4ume unserer Einrichtung sind unter anderem f\u00fcr die sportliche Bet\u00e4tigung, den kreativen und den handwerklichen Bereich\u00a0...",
    "googleLink": null,
    "page": 4,
    "index": 9
  }
]