[
  {
    "name": "",
    "link": "https://www.backwinkel.de/blog/funktionsraeume-gestalten/?sa=X&ved=2ahUKEwjt0tqomuruAhVO7WEKHT4ND28Q9QF6BAgEEAI",
    "description": "In der Kita haben Erzieher gro\u00dfen Einfluss darauf, ob ihre R\u00e4ume die Kinder zum intensiven Spielen und Lernen einladen. Dazu geh\u00f6rt die richtige Gestaltung von Funktionsr\u00e4umen. Immer mehr Kitas gestalten ihre Gruppenr\u00e4ume in Funktionsr\u00e4ume um. Der Kerngedanke dabei ist, die kindliche Entwicklung optimal zu f\u00f6rdern.",
    "googleLink": null,
    "page": 0,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Funktionsr\u00e4ume \u2013 richtig umgesetzt werden sie eine Bildungsoase ...www.kita-fuchs.de \u203a ratgeber-paedagogik \u203a beitrag \u203a funktionsraeume-rich...",
    "link": "https://www.kita-fuchs.de/ratgeber-paedagogik/beitrag/funktionsraeume-richtig-umgesetzt-werden-sie-eine-bildungsoase-fuer-kinder/",
    "description": "07.06.2019 \u00b7 Funktionsr\u00e4ume sind Bildungsr\u00e4ume, in denen ausschlie\u00dflich ein Thema durch vielf\u00e4ltige Materialien angeboten wird. Das klassische Beispiel\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.kita-fuchs.de/ratgeber-paedagogik/beitrag/funktionsraeume-richtig-umgesetzt-werden-sie-eine-bildungsoase-fuer-kinder/&sa=U&ved=2ahUKEwjt0tqomuruAhVO7WEKHT4ND28QFjALegQIDBAB&usg=AOvVaw3oVzo5OoPb_rFl3PTmYNPm",
    "page": 0,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Funktionsr\u00e4ume |kinderhaus-ast.de \u203a funktionsraeume",
    "link": "https://kinderhaus-ast.de/funktionsraeume/",
    "description": "Funktionsr\u00e4ume. Raumkonzeption der offenen Aktionsr\u00e4ume. Um f\u00fcr die Kinder und p\u00e4dagogischen Kr\u00e4fte eine Organisation der gruppen\u00fcbergreifenden,\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://kinderhaus-ast.de/funktionsraeume/&sa=U&ved=2ahUKEwjt0tqomuruAhVO7WEKHT4ND28QFjAMegQIBhAB&usg=AOvVaw1wH5VUz4oAsJvp1KlyFZqi",
    "page": 0,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Kindergarten - Funktionsr\u00e4ume - Ev. Kindergarten Holtrupwww.kita-holtrup.de \u203a funktionsraeume",
    "link": "https://www.kita-holtrup.de/funktionsraeume.html",
    "description": "Verschiedene Funktionsr\u00e4ume laden zum Lernen und Verstehen, zum Spielen und Entdecken, aber auch zum Entspannen und Schlafen ein. Sind Sie\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.kita-holtrup.de/funktionsraeume.html&sa=U&ved=2ahUKEwjt0tqomuruAhVO7WEKHT4ND28QFjANegQIDRAB&usg=AOvVaw3rHDZ9FcgWgFbFeLesaB2h",
    "page": 0,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Funktionsr\u00e4ume - Kinderhaus Kunterbunt Eisenbachwww.kinderhaus-eisenbach.de \u203a seite \u203a funktionsr\u00e4ume",
    "link": "http://www.kinderhaus-eisenbach.de/seite/47244/funktionsr%C3%A4ume.html",
    "description": "Die Funktionsr\u00e4ume sind wichtiger Bestandteil unserer offenen Arbeit, denn so k\u00f6nnen die Kinder... ... ihren Spielbereich, Spielpartner und Spieldauer frei w\u00e4hlen\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://www.kinderhaus-eisenbach.de/seite/47244/funktionsr%25C3%25A4ume.html&sa=U&ved=2ahUKEwjt0tqomuruAhVO7WEKHT4ND28QFjAOegQIChAB&usg=AOvVaw2uxkCKITRlxPClotZ6NFPZ",
    "page": 0,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Gestaltungsm\u00f6glichkeiten von Funktionsr\u00e4umen - Kita-Handbuchwww.kindergartenpaedagogik.de \u203a ... \u203a Raumgestaltung \u203a Innenr\u00e4ume",
    "link": "https://www.kindergartenpaedagogik.de/fachartikel/raumgestaltung/innenraeume/2222",
    "description": "Gestaltungsm\u00f6glichkeiten von Funktionsr\u00e4umen. Heike Baum. Erwachsene bieten Unterst\u00fctzung und Begleitung bei Selbstbildungsprozessen, vor allem durch\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.kindergartenpaedagogik.de/fachartikel/raumgestaltung/innenraeume/2222&sa=U&ved=2ahUKEwjt0tqomuruAhVO7WEKHT4ND28QFjAPegQIBRAB&usg=AOvVaw0wMXrzcvSN3g-qAKXnRHRC",
    "page": 0,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Funktionsr\u00e4ume im Kindergarten & entwicklungsf\u00f6rdernde ... - KiPortkiport.de \u203a course \u203a funktionsraeume-im-kindergarten",
    "link": "https://kiport.de/course/funktionsraeume-im-kindergarten/",
    "description": "Die effektivste Gestaltung der Funktionsr\u00e4ume im Kindergarten. Lernen Sie, wie der Raum und die Einrichtung die Entwicklung der Kinder optimal f\u00f6rdern kann.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://kiport.de/course/funktionsraeume-im-kindergarten/&sa=U&ved=2ahUKEwjt0tqomuruAhVO7WEKHT4ND28QFjAUegQIAhAB&usg=AOvVaw2nk2uEEV7gCaWKpgt0Xzx1",
    "page": 0,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Kinder und Familien in Kirchheim am Neckar: Offenes Konzept ...www.familien-in-kirchheim.de \u203a offenes-konzept-funktionsraeume",
    "link": "https://www.familien-in-kirchheim.de/kinderhaus-klecks/kindergarten/paedagogisches-konzept/offenes-konzept-funktionsraeume/",
    "description": "Offenes Konzept und Funktionsr\u00e4ume ... Kinder, die zusammen in einem Funktionsraum gespielt haben, sind in diesem Funktionsraum in einer Erz\u00e4hlgruppe.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.familien-in-kirchheim.de/kinderhaus-klecks/kindergarten/paedagogisches-konzept/offenes-konzept-funktionsraeume/&sa=U&ved=2ahUKEwjt0tqomuruAhVO7WEKHT4ND28QFjAVegQIBxAB&usg=AOvVaw0dHk2uQIfJTr1a-XEZLqSs",
    "page": 0,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "- Die Funktionsr\u00e4umewww.kitaluthersapfelbaum.de \u203a unser-konzept \u203a die-funktionsr\u00e4ume",
    "link": "https://www.kitaluthersapfelbaum.de/unser-konzept/die-funktionsr%C3%A4ume/",
    "description": "Offene Arbeit in Funktionsr\u00e4umen. In unserem Haus profitieren die Kinder von Freir\u00e4umen, sogenannten Funktionsr\u00e4umen, innerhalb derer sie selbstbestimmt mit\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.kitaluthersapfelbaum.de/unser-konzept/die-funktionsr%25C3%25A4ume/&sa=U&ved=2ahUKEwjt0tqomuruAhVO7WEKHT4ND28QFjAWegQICBAB&usg=AOvVaw2N8gA-3neoiuZ2w5KAYTCf",
    "page": 0,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "21 Kita Funktionsr\u00e4ume-Ideen | kita, reggio p\u00e4dagogik, kinderwww.pinterest.de \u203a Jessica240115 \u203a kita-funktionsr\u00e4ume",
    "link": "https://www.pinterest.de/Jessica240115/kita-funktionsr%C3%A4ume/",
    "description": "28.09.2019 - Erkunde Jessicas Pinnwand \u201eKita Funktionsr\u00e4ume\u201c auf Pinterest. Weitere Ideen zu kita, reggio p\u00e4dagogik, kinder.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.pinterest.de/Jessica240115/kita-funktionsr%25C3%25A4ume/&sa=U&ved=2ahUKEwjAy6SpmuruAhXQBogKHW4XCJM4ChAWMAB6BAgCEAE&usg=AOvVaw1vbutiIV8oTps3jn-Vw3LM",
    "page": 1,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Fachwissen: P\u00e4dagogische Ans\u00e4tze - der offene Kindergartenwww.erzieherin-ausbildung.de \u203a praxis \u203a fachpraktische-hilfe-fachtexte \u203a f...",
    "link": "https://www.erzieherin-ausbildung.de/praxis/fachpraktische-hilfe-fachtexte/fachwissen-paedagogische-ansaetze-der-offene-kindergarten",
    "description": "Keine Gruppen- sondern Funktionsr\u00e4ume. Jede Fachkraft f\u00fchlt sich f\u00fcr jedes Kind verantwortlich und \u00fcbernimmt die Aufsicht \u00fcber einen Funktionsraum.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.erzieherin-ausbildung.de/praxis/fachpraktische-hilfe-fachtexte/fachwissen-paedagogische-ansaetze-der-offene-kindergarten&sa=U&ved=2ahUKEwjAy6SpmuruAhXQBogKHW4XCJM4ChAWMAF6BAgIEAE&usg=AOvVaw3cPXNqAvUit65RYVwVK_tF",
    "page": 1,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Funktionsr\u00e4ume - Kindertagesst\u00e4tte Pommardstr.www.kita-pom.de \u203a funktionsraeume",
    "link": "http://www.kita-pom.de/funktionsraeume.html",
    "description": "Funktionsr\u00e4ume. Der Flur - ist der zentrale Ort der KiTa mit Puppen- und Rollenspielecke; Der Malraum - bietet den Kindern \u00fcber unterschiedliche Materialien\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://www.kita-pom.de/funktionsraeume.html&sa=U&ved=2ahUKEwjAy6SpmuruAhXQBogKHW4XCJM4ChAWMAJ6BAgHEAE&usg=AOvVaw2fDmv4kiZ3vxwzrLVXYmtt",
    "page": 1,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Unsere Funktionsr\u00e4ume - Kita Herz Jesu Diez - Bistum Limburgkita-diez.bistumlimburg.de \u203a beitrag \u203a unsere-funktionsraeume",
    "link": "http://kita-diez.bistumlimburg.de/beitrag/unsere-funktionsraeume/",
    "description": "03.11.2020 \u00b7 Kinderatelier \"Sonnenstrahl\". Hier k\u00f6nnen die Kinder Anregungen zum Malen, Basteln, Handwerken und Experimentieren finden.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://kita-diez.bistumlimburg.de/beitrag/unsere-funktionsraeume/&sa=U&ved=2ahUKEwjAy6SpmuruAhXQBogKHW4XCJM4ChAWMAN6BAgJEAE&usg=AOvVaw0pkvqLK7b2Rae4f_9dCI51",
    "page": 1,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Funktionsr\u00e4ume im Kindergarten gestalten: Die 7 wichtigsten Tipps ...praxistipps.focus.de \u203a Freizeit & Hobby",
    "link": "https://praxistipps.focus.de/funktionsraeume-im-kindergarten-gestalten-die-7-wichtigsten-tipps_127211",
    "description": "08.12.2020 \u00b7 Wenn Sie Funktionsr\u00e4ume im Kindergarten gestalten, sollte die F\u00f6rderung der kindlichen Entwicklung im Vordergrund stehen. Mit dem\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://praxistipps.focus.de/funktionsraeume-im-kindergarten-gestalten-die-7-wichtigsten-tipps_127211&sa=U&ved=2ahUKEwjAy6SpmuruAhXQBogKHW4XCJM4ChAWMAR6BAgGEAE&usg=AOvVaw3wucXWp2IOgH7EXRWGPhll",
    "page": 1,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Funktionsr\u00e4ume - Kindertagesst\u00e4tte Nepomukwww.kitanepomuk.de \u203a das-ist-uns-wichtig \u203a funktionsr\u00e4ume",
    "link": "https://www.kitanepomuk.de/das-ist-uns-wichtig/funktionsr%C3%A4ume/",
    "description": "Und komme erst wieder raus, wenn unsere Erzieherin was vorliest.\" Maximilan, 5 Jahre alt. In unserer Kita gibt es insgesamt 16 \"offizielle\" Funktionsr\u00e4ume \u2013 und\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.kitanepomuk.de/das-ist-uns-wichtig/funktionsr%25C3%25A4ume/&sa=U&ved=2ahUKEwjAy6SpmuruAhXQBogKHW4XCJM4ChAWMAV6BAgBEAE&usg=AOvVaw3mbe12N3iS3S6iDRo9mcNs",
    "page": 1,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Dusymas Funktionsr\u00e4umewww.dusyma.com \u203a Moebelinfo-Funktionsraeume-cms-page.blog.moebeli...",
    "link": "https://www.dusyma.com/de/Moebelinfo-Funktionsraeume-cms-page.blog.moebelinfo.funktionsraeume",
    "description": "Funktionsr\u00e4ume f\u00fcr Kinderg\u00e4rten. In den Kindereinrichtungen gibt es traditionsgem\u00e4\u00df multifunktionale Gruppenr\u00e4ume. In einem Raum werden verschiedene\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.dusyma.com/de/Moebelinfo-Funktionsraeume-cms-page.blog.moebelinfo.funktionsraeume&sa=U&ved=2ahUKEwjAy6SpmuruAhXQBogKHW4XCJM4ChAWMAZ6BAgEEAE&usg=AOvVaw2eX65mdbK7d-J2McntNQ8b",
    "page": 1,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Funktionsr\u00e4ume Kindergarten - AWO | Kinderhaus Purzelbaumwww.awo-purzelbaum.de \u203a Kinderhaus Purzelbaum \u203a Raumkonzept",
    "link": "https://www.awo-purzelbaum.de/der-bewegungskindergarten/raumkonzept/funktionsr%C3%A4ume/",
    "description": "Funktionsr\u00e4ume Krippe. Das Kinderrestaurant ist mit Vierer- und Sechser-\u200bTischen in Kinderh\u00f6he ausgestattet. So k\u00f6nnen bis zu 20 Krippenkinder zum\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.awo-purzelbaum.de/der-bewegungskindergarten/raumkonzept/funktionsr%25C3%25A4ume/&sa=U&ved=2ahUKEwjAy6SpmuruAhXQBogKHW4XCJM4ChAWMAd6BAgAEAE&usg=AOvVaw0Wt6K9ik-zE_aXeLg_g2o0",
    "page": 1,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Unsere Funktionsr\u00e4ume - INSTITUT LERNEN & LEBEN e.V. - Ill-evwww.ill-ev.de \u203a rostock \u203a kita-de-ostseegoern \u203a unsere-funktionsraeume",
    "link": "https://www.ill-ev.de/kindertagesstaetten/rostock/kita-de-ostseegoern/unsere-funktionsraeume/",
    "description": "Unsere f\u00fcnf Funktionsr\u00e4ume bieten unterschiedlichste Spiel- und Lernerfahrungen f\u00fcr die Kinder und erm\u00f6glichen ein selbstbestimmtes Entdecken eigener\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.ill-ev.de/kindertagesstaetten/rostock/kita-de-ostseegoern/unsere-funktionsraeume/&sa=U&ved=2ahUKEwjAy6SpmuruAhXQBogKHW4XCJM4ChAWMAh6BAgFEAE&usg=AOvVaw1SD8Kymd_gwGr3i-V5ENiF",
    "page": 1,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Funktionsr\u00e4ume - EV Kirche Selterswww.ev-kirche-selters.de \u203a offene-arbeit-in-funktionsr\u00e4umen",
    "link": "http://www.ev-kirche-selters.de/offene-arbeit-in-funktionsr%C3%A4umen.html",
    "description": "Offene Arbeit in Funktionsr\u00e4umen. In unserem Haus profitieren die Kinder von sogenannten Funktionsr\u00e4umen, innerhalb derer sie selbstbestimmt mit anderen\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://www.ev-kirche-selters.de/offene-arbeit-in-funktionsr%25C3%25A4umen.html&sa=U&ved=2ahUKEwjAy6SpmuruAhXQBogKHW4XCJM4ChAWMAl6BAgDEAE&usg=AOvVaw2YE8SIWmZNcUDnl_0y96On",
    "page": 1,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "Kommunaler Kindergarten Waldsteige: Funktionsr\u00e4umekommkiga-mosbach.blogspot.com \u203a funktionsraume",
    "link": "https://kommkiga-mosbach.blogspot.com/p/funktionsraume.html",
    "description": "Funktionsr\u00e4ume. \u201eErst formen wir unsere R\u00e4ume, danach formen sie uns.\u201c Winston Churchill. Die Ausstattung der R\u00e4ume unserer Einrichtung spielt eine\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://kommkiga-mosbach.blogspot.com/p/funktionsraume.html&sa=U&ved=2ahUKEwiQmtapmuruAhUCBogKHTxEBpE4FBAWMAB6BAgFEAE&usg=AOvVaw3QRREo6HZQbgVmc6GRxow2",
    "page": 2,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Funktionsr\u00e4ume - Hort Robinsonwww.hort-robinson.de \u203a seite \u203a funktionsr\u00e4ume",
    "link": "http://www.hort-robinson.de/seite/111920/funktionsr%C3%A4ume.html",
    "description": "Unsere Funktionsr\u00e4ume sind nach den Grunds\u00e4tzen der elememtaren Bildung entstanden. Vorstellung unserer Funktions-/ Gruppenr\u00e4ume. Gelber Raum. Dieser\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://www.hort-robinson.de/seite/111920/funktionsr%25C3%25A4ume.html&sa=U&ved=2ahUKEwiQmtapmuruAhUCBogKHTxEBpE4FBAWMAF6BAgJEAE&usg=AOvVaw2Egsjf5YafncwKmjsEHf2w",
    "page": 2,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Unsere Funktionsr\u00e4ume - Familienzentrum und ...www.kindergarten-zauberwelt.de \u203a funktionsraeume",
    "link": "https://www.kindergarten-zauberwelt.de/funktionsraeume.php",
    "description": "Die Funktionsr\u00e4ume. Im M\u00e4rz 2012 \u00f6ffneten sich zun\u00e4chst innerhalb eines Projektes die Gruppent\u00fcren im Gemeindekindergarten Zauberwelt. Seit dieser Zeit\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.kindergarten-zauberwelt.de/funktionsraeume.php&sa=U&ved=2ahUKEwiQmtapmuruAhUCBogKHTxEBpE4FBAWMAJ6BAgHEAE&usg=AOvVaw3rKEdueOhvRWsVpVHmfh2q",
    "page": 2,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Die Funktionsr\u00e4ume - kindergarten-wbb.dest-gertrud-waldbuettelbrunn.de \u203a der-kindergarten \u203a die-funktionsraeume",
    "link": "http://st-gertrud-waldbuettelbrunn.de/start/der-kindergarten/die-funktionsraeume/",
    "description": "Die Funktionsr\u00e4ume. Neben unseren klassischen ... Die Kinder entscheiden sich schon am Morgen f\u00fcr ihren Funktionsraum. In der Turnhalle gibt es eine\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://st-gertrud-waldbuettelbrunn.de/start/der-kindergarten/die-funktionsraeume/&sa=U&ved=2ahUKEwiQmtapmuruAhUCBogKHTxEBpE4FBAWMAN6BAgIEAE&usg=AOvVaw24QQYdvcBNrHQWXcKetH7u",
    "page": 2,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Funktionsr\u00e4ume - Stadt Niederkasselwww.niederkassel.de \u203a staticsite \u203a staticsite",
    "link": "https://www.niederkassel.de/staticsite/staticsite.php?menuid=1279&topmenu=39",
    "description": "Funktionsr\u00e4ume. Vorbereitende Umgebung. Was Kinder lernen, ist abh\u00e4ngig von den Bildungsm\u00f6glichkeiten, die sie vorfinden. Darum ist die Gestaltung der\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.niederkassel.de/staticsite/staticsite.php%3Fmenuid%3D1279%26topmenu%3D39&sa=U&ved=2ahUKEwiQmtapmuruAhUCBogKHTxEBpE4FBAWMAR6BAgDEAE&usg=AOvVaw1O5imzyo6sInpUsFZnHqFF",
    "page": 2,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Funktionsraum | Rechtschreibung, Bedeutung, Definition ... - Dudenwww.duden.de \u203a W\u00f6rterbuch",
    "link": "https://www.duden.de/rechtschreibung/Funktionsraum",
    "description": "Definition, Rechtschreibung, Synonyme und Grammatik von 'Funktionsraum' auf Duden online nachschlagen. W\u00f6rterbuch der deutschen Sprache.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.duden.de/rechtschreibung/Funktionsraum&sa=U&ved=2ahUKEwiQmtapmuruAhUCBogKHTxEBpE4FBAWMAV6BAgEEAE&usg=AOvVaw1leHPXQBW_xh5O8xKbMWrQ",
    "page": 2,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Funktionsr\u00e4ume - St. Ludwigludwig-nuernberg2013.kirche-bamberg.de \u203a paedagogik \u203a funktionsraeume",
    "link": "https://ludwig-nuernberg2013.kirche-bamberg.de/kindertagesstaetten/haus-fuer-kinder-st--ludwig/paedagogik/offene-arbeit/funktionsraeume",
    "description": "Wir verwenden Cookies, um Ihnen ein optimales Webseiten-Erlebnis zu bieten. Dazu z\u00e4hlen Cookies, die f\u00fcr den Betrieb der Seite und f\u00fcr die Steuerung\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://ludwig-nuernberg2013.kirche-bamberg.de/kindertagesstaetten/haus-fuer-kinder-st--ludwig/paedagogik/offene-arbeit/funktionsraeume&sa=U&ved=2ahUKEwiQmtapmuruAhUCBogKHTxEBpE4FBAWMAZ6BAgBEAE&usg=AOvVaw3B3GuyoKcJVVh4Lq0vmiYu",
    "page": 2,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Die Funktionsr\u00e4ume - Kindergarten St. Vitus - L\u00f6ningenwww.kita-sankt-vitus.de \u203a seite \u203a die-funktionsr\u00e4ume",
    "link": "http://www.kita-sankt-vitus.de/seite/247728/die-funktionsr%C3%A4ume.html",
    "description": "Die Funktionsr\u00e4ume. Seit unserer Kernsanierung und dem Anbau im Jahre 2014 haben wir R\u00e4ume zur Verf\u00fcgung, in denen wir in kleinen Gruppen arbeiten\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://www.kita-sankt-vitus.de/seite/247728/die-funktionsr%25C3%25A4ume.html&sa=U&ved=2ahUKEwiQmtapmuruAhUCBogKHTxEBpE4FBAWMAd6BAgGEAE&usg=AOvVaw3bH_XUaHWIEVbw6b_l2Xf7",
    "page": 2,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Funktionsr\u00e4ume im Erdgeschoss \u2013 Feuerwehr Neufahrnff-neufahrn.de \u203a funktionsraeume-im-erdgeschoss",
    "link": "https://ff-neufahrn.de/funktionsraeume-im-erdgeschoss/",
    "description": "Funktionsr\u00e4ume im Erdgeschoss. Zu den Funktionsr\u00e4umen im Erdgeschoss z\u00e4hlen der Schulungsraum, der Bereitschaftsraum, der Lehrmittelraum, die Sch\u00e4nke\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://ff-neufahrn.de/funktionsraeume-im-erdgeschoss/&sa=U&ved=2ahUKEwiQmtapmuruAhUCBogKHTxEBpE4FBAWMAh6BAgCEAE&usg=AOvVaw065GAfyh7ACexjHk8Gggnu",
    "page": 2,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Funktionsr\u00e4ume \u2013 Serlo \u201eMathe f\u00fcr Nicht-Freaks\u201c \u2013 Wikibooks ...de.wikibooks.org \u203a wiki \u203a Mathe_f\u00fcr_Nicht-Freaks:_Funktionsr\u00e4ume",
    "link": "https://de.wikibooks.org/wiki/Mathe_f%C3%BCr_Nicht-Freaks:_Funktionsr%C3%A4ume",
    "description": "Funktionsr\u00e4ume \u2013 Serlo \u201eMathe f\u00fcr Nicht-Freaks\u201c. Sprache; Beobachten \u00b7 Bearbeiten. In diesem Artikel wollen wir den Funktionsraum, also den Vektorraum aller\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://de.wikibooks.org/wiki/Mathe_f%25C3%25BCr_Nicht-Freaks:_Funktionsr%25C3%25A4ume&sa=U&ved=2ahUKEwiQmtapmuruAhUCBogKHTxEBpE4FBAWMAl6BAgAEAE&usg=AOvVaw0qnBCnbPb70MEhv_nnvDMB",
    "page": 2,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "Funktionsr\u00e4ume - Arztpraxis Dr. med. Helga Seile-Tak\u00e1cswww.arztpraxis-adelsdorf.de \u203a gallery",
    "link": "http://www.arztpraxis-adelsdorf.de/gallery.html",
    "description": "spricht f\u00fcr sich. Thumbnail Image 1. EKG-Lufu Zimmer. In diesem Funktionsraum werden das Herz, der Kreislauf\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://www.arztpraxis-adelsdorf.de/gallery.html&sa=U&ved=2ahUKEwj8mYaqmuruAhUGIIgKHTliDX04HhAWMAB6BAgDEAE&usg=AOvVaw0dX_ENLyQ2pXkT2qQuRq9e",
    "page": 3,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Der Gruppenraum - Kinderkrippe Wunderland B\u00fcdingenwww.kinderkrippewunderland.de \u203a das-wunderland \u203a funktionsr\u00e4ume",
    "link": "https://www.kinderkrippewunderland.de/das-wunderland/funktionsr%C3%A4ume/",
    "description": "Tagesablauf \u00b7 Funktionsr\u00e4ume \u00b7 Module und Kosten\u00fcbernahme \u00b7 Unsere Tiere \u00b7 Erzieher/in gesucht \u00b7 Bildergalerie \u00b7 Unser Garten \u00b7 Bauernhof - Diebacher Milch.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.kinderkrippewunderland.de/das-wunderland/funktionsr%25C3%25A4ume/&sa=U&ved=2ahUKEwj8mYaqmuruAhUGIIgKHTliDX04HhAWMAF6BAgJEAE&usg=AOvVaw2HK5m6i_GOQMWDPnauleYW",
    "page": 3,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Funktionsr\u00e4ume - Kita-B\u00fcro der Stadt Bad Vilbelwww.kita-buero.de \u203a kita-wirbelwind \u203a unsere-kita \u203a funktionsraeume",
    "link": "https://www.kita-buero.de/de/staedtische-kitas/kita-wirbelwind/unsere-kita/funktionsraeume",
    "description": "Funktionsr\u00e4ume. Im Hinblick auf die offene Zeit haben wir unsere Gruppenr\u00e4ume als Funktionsr\u00e4ume definiert. Bauzimmer: Im Bauzimmer gibt es die\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.kita-buero.de/de/staedtische-kitas/kita-wirbelwind/unsere-kita/funktionsraeume&sa=U&ved=2ahUKEwj8mYaqmuruAhUGIIgKHTliDX04HhAWMAJ6BAgIEAE&usg=AOvVaw3uu5Lv-4n1PgAJ-Yrxyn4K",
    "page": 3,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Funktionsr\u00e4ume \u2014 Hochschulrechenzentrum (HRZ)www.uni-giessen.de \u203a fbz \u203a svc \u203a hrz \u203a org \u203a raeume \u203a hrzfunk",
    "link": "https://www.uni-giessen.de/fbz/svc/hrz/org/raeume/hrzfunk",
    "description": "Funktionsr\u00e4ume. Neben den \u00f6ffentlichen Benutzerr\u00e4umen gibt es am HRZ auch mehrere R\u00e4ume, die f\u00fcr bestimmte Funktionen vorgesehen sind.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.uni-giessen.de/fbz/svc/hrz/org/raeume/hrzfunk&sa=U&ved=2ahUKEwj8mYaqmuruAhUGIIgKHTliDX04HhAWMAN6BAgHEAE&usg=AOvVaw1CV7Qf7w2hOs1dKJ5AcHp2",
    "page": 3,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Funktionsr\u00e4umewww.gts-friedrichstadt.bildung-lsa.de \u203a rundgang \u203a funktionsraeume",
    "link": "https://www.gts-friedrichstadt.bildung-lsa.de/startseite/galerie/rundgang/funktionsraeume/",
    "description": "zum Anfang der Seite. Logo. Start \u00bb Galerie \u00bb Rundgang \u00bb Funktionsr\u00e4ume Seite drucken. Startseite \u00b7 Stundenpl\u00e4ne Abschlussklassen \u00b7 Distanzlernen SJ 20/21.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.gts-friedrichstadt.bildung-lsa.de/startseite/galerie/rundgang/funktionsraeume/&sa=U&ved=2ahUKEwj8mYaqmuruAhUGIIgKHTliDX04HhAWMAR6BAgGEAE&usg=AOvVaw3AQuoby3IbirnuZwsGRefg",
    "page": 3,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Gruppenr\u00e4ume / Funktionsr\u00e4ume - KitaHellenhahnwww.kitahellenhahn.de \u203a UNSERE KITA",
    "link": "https://www.kitahellenhahn.de/startseite/unsere-kita/gruppenr%C3%A4ume-funktionsr%C3%A4ume/",
    "description": "Auf dieser Seite finden Sie die neuen und neu - gestalteten R\u00e4ume unserer Kita. Wir sind, gemeinsam mit den Kindern, in einem st\u00e4ndigen Prozess. Es kann\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.kitahellenhahn.de/startseite/unsere-kita/gruppenr%25C3%25A4ume-funktionsr%25C3%25A4ume/&sa=U&ved=2ahUKEwj8mYaqmuruAhUGIIgKHTliDX04HhAWMAV6BAgFEAE&usg=AOvVaw3_tGjirDYcjV-Rp65wVdFO",
    "page": 3,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Funktionsr\u00e4ume Kindertagesst\u00e4tte Pat's Bunnyhouse ...www.unternehmen-kultur.de \u203a index.php \u203a funktionsraeume-bunnyhouse",
    "link": "https://www.unternehmen-kultur.de/index.php/funktionsraeume-bunnyhouse.html",
    "description": "Spezielle R\u00e4ume wie Snoezelenraum, Sauna, Bunnyship, Kinderk\u00fcche, Kino- und Theaterraum, Computerraum, Bewegungsraum, Holzwerkstatt,\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.unternehmen-kultur.de/index.php/funktionsraeume-bunnyhouse.html&sa=U&ved=2ahUKEwj8mYaqmuruAhUGIIgKHTliDX04HhAWMAZ6BAgCEAE&usg=AOvVaw1RJcr4c3Zqu34rqRiRzj7Q",
    "page": 3,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Funktionsr\u00e4ume Kindertagesst\u00e4tte Pat's Mini Box - Unternehmen ...www.unternehmen-kultur.de \u203a index.php \u203a funktionsraeume-pats-minibox",
    "link": "https://www.unternehmen-kultur.de/index.php/funktionsraeume-pats-minibox.html",
    "description": "Funktionsr\u00e4ume. Pat`s Mini Box - Ujamaa. Bewegungsraum. Zum Bewegungstag\u200b, der in jeder Gruppe einmal w\u00f6chentlich stattfindet,. lernen die Kinder Ger\u00e4te\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.unternehmen-kultur.de/index.php/funktionsraeume-pats-minibox.html&sa=U&ved=2ahUKEwj8mYaqmuruAhUGIIgKHTliDX04HhAWMAd6BAgAEAE&usg=AOvVaw08WDUkS3v9eMoUtQlFmgDv",
    "page": 3,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Funktionsr\u00e4ume | aerzte-aichachwww.aerzte-aichach.de \u203a Unsere R\u00e4ume",
    "link": "https://www.aerzte-aichach.de/unsere-raume/funktionsraume/",
    "description": "Startseite \u203a Unsere R\u00e4ume \u203a Funktionsr\u00e4ume. Funktionsr\u00e4ume. 2012_04_22_Raeume_035 2012_04_22_Raeume_038 2012_04_22_Raeume_071\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.aerzte-aichach.de/unsere-raume/funktionsraume/&sa=U&ved=2ahUKEwj8mYaqmuruAhUGIIgKHTliDX04HhAWMAh6BAgBEAE&usg=AOvVaw0BHX-KHgNPrA7nqAk1TFL_",
    "page": 3,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Kath. Stiftungskindergarten St. Josef - Funktionsr\u00e4umest-josef.kiga-hab.de \u203a unsere-einrichtung \u203a funktionsr\u00e4ume",
    "link": "https://st-josef.kiga-hab.de/unsere-einrichtung/funktionsr%C3%A4ume",
    "description": "Funktionsr\u00e4ume. Kreativraum. Kreativraum. Der Kreativraum. 'Als Kind ist jeder ein K\u00fcnstler. Die\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://st-josef.kiga-hab.de/unsere-einrichtung/funktionsr%25C3%25A4ume&sa=U&ved=2ahUKEwj8mYaqmuruAhUGIIgKHTliDX04HhAWMAl6BAgEEAE&usg=AOvVaw2yCmFy4qls9PhlyXD8QNi-",
    "page": 3,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "Kindertagesst\u00e4tte \u201eSt. Laurentius\u201c - Funktionsr\u00e4ume im offenen Hauswww.kindergarten-heidenfeld.de \u203a seite \u203a funktionsr\u00e4ume",
    "link": "http://www.kindergarten-heidenfeld.de/seite/404541/funktionsr%C3%A4ume.html",
    "description": "In unserer Kita gibt es verschiedene Funktionsr\u00e4ume: Speise- und Spielsaal. Fr\u00fchst\u00fccksm\u00f6glichkeit bis 10.30 Uhr; Puppenecke / Verkleidungsecke; Lego und\u200b\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://www.kindergarten-heidenfeld.de/seite/404541/funktionsr%25C3%25A4ume.html&sa=U&ved=2ahUKEwj-0LaqmuruAhWVA4gKHUt2BJ84KBAWMAB6BAgEEAE&usg=AOvVaw32-0bpQlO6dYOlyiVRJQMu",
    "page": 4,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Funktionsr\u00e4ume | - S\u00e4chsischer Bildungsserver - SchulCMScms.sachsen.schule \u203a gswiwa \u203a hort \u203a unsere-einrichtung \u203a funktionsraeume",
    "link": "https://cms.sachsen.schule/gswiwa/hort/unsere-einrichtung/funktionsraeume/",
    "description": "Funktionsr\u00e4ume. Der HORT befindet sich im Nebengeb\u00e4ude der Schule auf zwei Etagen. Dem Erdgeschoss (EG) und der ersten Etage (1.OG). Unser Hort\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://cms.sachsen.schule/gswiwa/hort/unsere-einrichtung/funktionsraeume/&sa=U&ved=2ahUKEwj-0LaqmuruAhWVA4gKHUt2BJ84KBAWMAF6BAgIEAE&usg=AOvVaw2Nak3CNG24dTkda7TQfO2f",
    "page": 4,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Funktionsr\u00e4ume: Richtlinien und Empfehlungen - Stadionweltwww.stadionwelt.de \u203a funktionsraeume-richtlinien-und-empfehlungen",
    "link": "https://www.stadionwelt.de/fachwissen/19372/funktionsraeume-richtlinien-und-empfehlungen",
    "description": "Unabh\u00e4ngig von der Ausrichtung einer Sporthalle steht fest, dass vor dem Bau einer Halle gem\u00e4\u00df der Mehrzwecknutzung zwingend Funktionsr\u00e4ume in den\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.stadionwelt.de/fachwissen/19372/funktionsraeume-richtlinien-und-empfehlungen&sa=U&ved=2ahUKEwj-0LaqmuruAhWVA4gKHUt2BJ84KBAWMAJ6BAgJEAE&usg=AOvVaw2X8IlHCUyUbp2P7BgAtRqm",
    "page": 4,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Bad, Toilette, K\u00fcche - Nutzung nicht m\u00f6glich - H\u00f6he Mietminderungwww.promietrecht.de \u203a Hoehe-der-Mietminderung \u203a Funktionsraum \u203a Bad...",
    "link": "https://www.promietrecht.de/Mietminderung/Minderungsanspruch/Hoehe-der-Mietminderung/Funktionsraum/Bad-Toilette-Kueche-Nutzung-nicht-moeglich-Hoehe-Mietminderung-E1328.htm",
    "description": "Funktionsraum: Funktionsr\u00e4ume sind K\u00fcche, Bad, Toilette in einer Mietwohnung. H\u00f6he einer Mietminderung, wenn die Nutzung solcher R\u00e4ume eingeschr\u00e4nkt\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.promietrecht.de/Mietminderung/Minderungsanspruch/Hoehe-der-Mietminderung/Funktionsraum/Bad-Toilette-Kueche-Nutzung-nicht-moeglich-Hoehe-Mietminderung-E1328.htm&sa=U&ved=2ahUKEwj-0LaqmuruAhWVA4gKHUt2BJ84KBAWMAN6BAgHEAE&usg=AOvVaw3q4A-Rgji53UWKNMOTlqHR",
    "page": 4,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Funktionsr\u00e4ume \u2013 Praxis Dr. med. Friedhelm Borkpraxiszentrum-bernau.de \u203a funktionsraeume",
    "link": "https://praxiszentrum-bernau.de/funktionsraeume.html",
    "description": "Facharzt f\u00fcr Allgemeinmedizin. Praxis Dr. med. Friedhelm Bork \u00b7 Home \u00b7 Praxis \u00b7 Team \u00b7 R\u00e4umlichkeiten \u00b7 Empfang \u00b7 Sprechzimmer \u00b7 Funktionsr\u00e4ume.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://praxiszentrum-bernau.de/funktionsraeume.html&sa=U&ved=2ahUKEwj-0LaqmuruAhWVA4gKHUt2BJ84KBAWMAR6BAgFEAE&usg=AOvVaw11_KmpJw6WDtTHhWHnLojY",
    "page": 4,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Funktionsr\u00e4ume - Studierendendorf Efferenwww.studierendendorf-efferen.de \u203a funktionsraeume",
    "link": "https://www.studierendendorf-efferen.de/funktionsraeume/",
    "description": "Die Funktionsr\u00e4ume sind R\u00e4ume im Studierendendorf, die vom Efferinoteam verwaltet werden und das Leben im Studierendendorf attraktiver,\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.studierendendorf-efferen.de/funktionsraeume/&sa=U&ved=2ahUKEwj-0LaqmuruAhWVA4gKHUt2BJ84KBAWMAV6BAgCEAE&usg=AOvVaw2VDOLcHx-BQ2O892FJOKTx",
    "page": 4,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Funktionsr\u00e4ume: Baukastensystem erleichtert den Einsatz ...industrieanzeiger.industrie.de \u203a Themen \u203a Industriebau",
    "link": "https://industrieanzeiger.industrie.de/themen/industriebau/raumgewinn-durch-mobile-systeme-fuer-innen-und-aussen/",
    "description": "Funktionsr\u00e4ume: Baukastensystem erleichtert den Einsatz Raumgewinn durch mobile Systeme f\u00fcr innen und au\u00dfen. 19. Juli 2010. 2 Minuten Lesezeit.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://industrieanzeiger.industrie.de/themen/industriebau/raumgewinn-durch-mobile-systeme-fuer-innen-und-aussen/&sa=U&ved=2ahUKEwj-0LaqmuruAhWVA4gKHUt2BJ84KBAWMAZ6BAgDEAE&usg=AOvVaw2XrpFg7bRu9yLl26EAiKEm",
    "page": 4,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Gruppen- & Funktionsr\u00e4ume: Kita Wirbelwindwww.villa-wirbelwind.com \u203a villa-wirbelwind \u203a gruppen-funktionsraeume",
    "link": "https://www.villa-wirbelwind.com/villa-wirbelwind/gruppen-funktionsraeume",
    "description": "Funktionsr\u00e4ume sind Bildungsr\u00e4ume, in denen ausschlie\u00dflich ein Thema durch verschiedene, vielf\u00e4ltige Materialien angeboten wird. Die T\u00fcren der einzelnen\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.villa-wirbelwind.com/villa-wirbelwind/gruppen-funktionsraeume&sa=U&ved=2ahUKEwj-0LaqmuruAhWVA4gKHUt2BJ84KBAWMAd6BAgAEAE&usg=AOvVaw0A_-TvhpfsYdK6X_oSI9SN",
    "page": 4,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "WEITERE FUNKTIONSR\u00c4UME \u2013 Carl-Anton-Henschel-Schulecarl-anton-henschel-schule.de \u203a ...",
    "link": "https://carl-anton-henschel-schule.de/?page_id=380",
    "description": "WEITERE FUNKTIONSR\u00c4UME. Die Forscherwerkstatt ist ein Raum, in dem Kinder Materialien und die geeignete Atmosph\u00e4re vorfinden, die sie zum\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://carl-anton-henschel-schule.de/%3Fpage_id%3D380&sa=U&ved=2ahUKEwj-0LaqmuruAhWVA4gKHUt2BJ84KBAWMAh6BAgGEAE&usg=AOvVaw01bdQHJG0j-ciRosj1M-xg",
    "page": 4,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Funktionsr\u00e4umeknoeckel-gmbh.de \u203a project \u203a funktionsraeume-2",
    "link": "https://knoeckel-gmbh.de/project/funktionsraeume-2",
    "description": "Hier sehen Sie einen Auszug unserer Funktionsr\u00e4ume. Bilder zu weiteren Themen finden Sie in unserer Fotogalerie \u00b7 Kompetenzen. Theme by Theme Trust.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://knoeckel-gmbh.de/project/funktionsraeume-2&sa=U&ved=2ahUKEwj-0LaqmuruAhWVA4gKHUt2BJ84KBAWMAl6BAgBEAE&usg=AOvVaw1bzx2WuK3BOtZ-Ryy3nEq_",
    "page": 4,
    "index": 9
  }
]