[
  {
    "name": "Vertikaler Garten \u2013 die 17 besten Tipps - [SCH\u00d6NER WOHNEN]www.schoener-wohnen.de \u203a Einrichten \u203a Garten & Terrasse",
    "link": "https://www.schoener-wohnen.de/einrichten/garten-terrasse/42277-bstr-die-17-besten-tipps-fuer-vertikale-gaerten",
    "description": "Aktuell machen nicht nur in Gro\u00dfst\u00e4dten vertikale G\u00e4rten W\u00e4nde, Balkone und Terrassen unsicher. Der Pflanzen-Trend sorgt f\u00fcr mehr gr\u00fcn auf wenig Raum.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.schoener-wohnen.de/einrichten/garten-terrasse/42277-bstr-die-17-besten-tipps-fuer-vertikale-gaerten&sa=U&ved=2ahUKEwjdj-He-KrvAhUEHTQIHc5_DG4QFjAIegQIAxAB&usg=AOvVaw1qaCM8Qy1k7ztprzzNguc6",
    "page": 0,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Vertikaler Garten: Gestaltungsideen und Tipps - Mein sch\u00f6ner Gartenwww.mein-schoener-garten.de \u203a Gartengestaltung \u203a Gartenideen",
    "link": "https://www.mein-schoener-garten.de/gartengestaltung/gartenideen/vertikaler-garten-gestaltungsideen-und-tipps-29831",
    "description": "26.05.2020 \u00b7 Der platzsparende Trend zum sogenannten vertikalen Garten entstammt dem Urban Gardening. In Form von gr\u00fcnen W\u00e4nden und\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.mein-schoener-garten.de/gartengestaltung/gartenideen/vertikaler-garten-gestaltungsideen-und-tipps-29831&sa=U&ved=2ahUKEwjdj-He-KrvAhUEHTQIHc5_DG4QFjAJegQIBhAB&usg=AOvVaw0xcIQIloubNwxSchkh2nm4",
    "page": 0,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Vertikale G\u00e4rten anlegen \u00bb Richtig planen f\u00fcr Innen und Au\u00dfenwww.gartenjournal.net \u203a vertikale-gaerten-anlegen",
    "link": "https://www.gartenjournal.net/vertikale-gaerten-anlegen",
    "description": "Vertikale Gartensysteme mit Bew\u00e4sserungssystem aus dem Fachhandel sind recht teuer. Daher entscheiden sich Heimg\u00e4rtner oft daf\u00fcr, Ihren vertikalen Garten\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.gartenjournal.net/vertikale-gaerten-anlegen&sa=U&ved=2ahUKEwjdj-He-KrvAhUEHTQIHc5_DG4QFjAQegQICRAB&usg=AOvVaw3PtcLhs5IyI4b2JYsMI0XG",
    "page": 0,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Vertikaler Garten | im Greenbop Online Shop kaufenwww.greenbop.de \u203a Wandbegruenung \u203a Vertikaler-Garten",
    "link": "https://www.greenbop.de/Wandbegruenung/Vertikaler-Garten/",
    "description": "Ein vertikaler Garten l\u00e4sst Ihre Wand erbl\u00fchen! Mit unseren Produkten wie Pflanztaschen, Pflanzenbilder und Moos begr\u00fcnen Sie W\u00e4nde innen & au\u00dfen.\nVertikaler Garten f\u00fcr au\u00dfen \u00b7 Vertikal Garten urbanature \u00b7 Gr\u00fcne Wand mit Pflanzen",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.greenbop.de/Wandbegruenung/Vertikaler-Garten/&sa=U&ved=2ahUKEwjdj-He-KrvAhUEHTQIHc5_DG4QFjARegQIBxAB&usg=AOvVaw2PxOprM6w7AooWBv3KdkOv",
    "page": 0,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Vertikale G\u00e4rten: Begr\u00fcnte W\u00e4nde erobern die St\u00e4dte | Future ...future-briefings.de \u203a leben \u203a vertikale-gaerten-das-waechst-zum-himmel",
    "link": "https://future-briefings.de/zukunft-mensch/leben/vertikale-gaerten-das-waechst-zum-himmel/",
    "description": "Vertikale G\u00e4rten: Das w\u00e4chst zum Himmel. Das BAUHAUS Kundenmagazin passt! hat sich des Themas gr\u00fcne Stadt angenommen: Wo finden wir Platz f\u00fcr\u00a0...\nMailands imposante ... \u00b7 Gr\u00fcne Gro\u00dfstadtoase in ... \u00b7 Umweltfreundliche ...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://future-briefings.de/zukunft-mensch/leben/vertikale-gaerten-das-waechst-zum-himmel/&sa=U&ved=2ahUKEwjdj-He-KrvAhUEHTQIHc5_DG4QFjASegQIAhAB&usg=AOvVaw2cky-8FJZ0XgLH3Lb4W1bW",
    "page": 0,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Immobilien: Der geplatzte Traum vom vertikalen Garten - WELTwww.welt.de \u203a Geld \u203a Immobilien",
    "link": "https://www.welt.de/finanzen/immobilien/article155171477/Der-geplatzte-Traum-vom-vertikalen-Garten.html",
    "description": "09.05.2016 \u00b7 Gr\u00fcne D\u00e4cher und Fassaden k\u00f6nnten die Gefahren mildern. Aber die Verbreitung vertikaler G\u00e4rten scheitert \u2013 vor allem an zwei H\u00fcrden.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.welt.de/finanzen/immobilien/article155171477/Der-geplatzte-Traum-vom-vertikalen-Garten.html&sa=U&ved=2ahUKEwjdj-He-KrvAhUEHTQIHc5_DG4QFjATegQIBRAB&usg=AOvVaw3O0VwnOlqlXoPNntHrXx2e",
    "page": 0,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Vertikaler Garten / Vertikalbeet: Tipps | Stadtwerke D\u00fcsseldorfwww.swd-ag.de \u203a magazin \u203a tipps-fuer-vertikale-gaerten",
    "link": "https://www.swd-ag.de/magazin/tipps-fuer-vertikale-gaerten/",
    "description": "Vertikaler Garten: Es gr\u00fcnt so gr\u00fcn. Urban Gardening f\u00fcr engsten Raum: Tipps f\u00fcr Vertical Gardening. So einfach kann ein vertikaler Garten umgesetzt werden.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.swd-ag.de/magazin/tipps-fuer-vertikale-gaerten/&sa=U&ved=2ahUKEwjdj-He-KrvAhUEHTQIHc5_DG4QFjAUegQIARAB&usg=AOvVaw2apn3A_o2UptNAK40bIzys",
    "page": 0,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "95 Vertikaler Garten-Ideen | vertikaler garten, garten, pflanzenwww.pinterest.ch \u203a leugraber \u203a vertikaler-garten",
    "link": "https://www.pinterest.ch/leugraber/vertikaler-garten/",
    "description": "27.04.2017 - Entdecke die Pinnwand \u201eVertikaler Garten\u201c von Martina Leu-Graber. Dieser Pinnwand folgen 377 Nutzer auf Pinterest. Weitere Ideen zu vertikaler\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.pinterest.ch/leugraber/vertikaler-garten/&sa=U&ved=2ahUKEwjdj-He-KrvAhUEHTQIHc5_DG4QFjAVegQIABAB&usg=AOvVaw3vuzaJNGrI6uFGeSYwJxdS",
    "page": 0,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Vertikaler Garten - Pflanzenwand | 4Nature System4naturesystem.com \u203a ...",
    "link": "https://4naturesystem.com/de",
    "description": "Wir sind davon \u00fcberzeugt, dass Gr\u00fcne W\u00e4nde, also vertikale G\u00e4rten den Raum jedes B\u00fcros, Hauses und jeder Terrasse ver\u00e4ndern k\u00f6nnen. Dank innovativer...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://4naturesystem.com/de&sa=U&ved=2ahUKEwjdj-He-KrvAhUEHTQIHc5_DG4QFjAWegQICBAB&usg=AOvVaw0_6mHu8Ewm7xnK7-j9isPR",
    "page": 0,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Urban Gardening \u2013 vertikale G\u00e4rten in der Stadt | NZZ Bellevuebellevue.nzz.ch \u203a design-wohnen \u203a urban-gardening-vertikale-gaerten-in-d...",
    "link": "https://bellevue.nzz.ch/design-wohnen/urban-gardening-vertikale-gaerten-in-der-stadt-ld.1329340",
    "description": "Urbanes Gr\u00fcn. Vertikale G\u00e4rten. Garten-Know-How; Heidi Howcroft; 17.11.2017\u200b\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://bellevue.nzz.ch/design-wohnen/urban-gardening-vertikale-gaerten-in-der-stadt-ld.1329340&sa=U&ved=2ahUKEwiqmdXf-KrvAhXZFjQIHRHnAyc4ChAWMAB6BAgIEAE&usg=AOvVaw3gEW0wODeqBr95fY0J30zb",
    "page": 1,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Was sind vertikale G\u00e4rten? | Ambiuswww.ambius.de \u203a > Unsere Leistungen \u203a > GreenWalls",
    "link": "https://www.ambius.de/gruene-wande/vertikalesgruen/",
    "description": "Was sind vertikale G\u00e4rten? Ein vertikaler Garten nutzt unterschiedliche Techniken um Pflanzen auf einer vertikal befestigten Unterlage wachsen zu lassen. Diese\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.ambius.de/gruene-wande/vertikalesgruen/&sa=U&ved=2ahUKEwiqmdXf-KrvAhXZFjQIHRHnAyc4ChAWMAF6BAgHEAE&usg=AOvVaw0t-894YqAqwf9JgvUjCSIG",
    "page": 1,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Vertikaler Garten - Garten-Held.comwww.garten-held.com \u203a Home \u203a Vertikaler Garten",
    "link": "https://www.garten-held.com/vertikaler-garten/",
    "description": "03.10.2018 \u00b7 2.1 Bew\u00e4sserung und Bew\u00e4sserungssysteme f\u00fcr vertikale Gartenformen. 3 Echte und ...Dauer: 15:02\nGepostet: 03.10.2018",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.garten-held.com/vertikaler-garten/&sa=U&ved=2ahUKEwiqmdXf-KrvAhXZFjQIHRHnAyc4ChC3AjACegQICRAB&usg=AOvVaw3Klq4Nzl9UAVTZcuOrlkTN",
    "page": 1,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "560 Vertikal Garten....!!!-Ideen - Pinterestwww.pinterest.at \u203a vertikal-garten",
    "link": "https://www.pinterest.at/7bzehn/vertikal-garten/",
    "description": "24.10.2020 - Entdecke die Pinnwand \u201eVertikal Garten....!!!\u201c von Charlotte Petermichl. Dieser Pinnwand folgen 304 Nutzer auf Pinterest. Weitere Ideen zu\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.pinterest.at/7bzehn/vertikal-garten/&sa=U&ved=2ahUKEwiqmdXf-KrvAhXZFjQIHRHnAyc4ChAWMAN6BAgGEAE&usg=AOvVaw0mjfG37GOt94K_JDu_phZj",
    "page": 1,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "37 gute Ideen f\u00fcr deinen eigenen vertikalen Garten | homifywww.homify.de \u203a ideenbuecher \u203a 37-gute-ideen-fuer-deinen-eigenen-verti...",
    "link": "https://www.homify.de/ideenbuecher/2332160/37-gute-ideen-fuer-deinen-eigenen-vertikalen-garten",
    "description": "19.01.2017 \u00b7 Gl\u00fcck und Harmonie finden sich manchmal im Kleinen. Das ist auch bei Pflanzen so. Wir haben dir deswegen 37 Ideen f\u00fcr vertikale G\u00e4rten\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.homify.de/ideenbuecher/2332160/37-gute-ideen-fuer-deinen-eigenen-vertikalen-garten&sa=U&ved=2ahUKEwiqmdXf-KrvAhXZFjQIHRHnAyc4ChAWMAR6BAgAEAE&usg=AOvVaw2tOg8tO89iySkkOtR_bF1x",
    "page": 1,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "8 inspirierende Gestaltungsideen f\u00fcr vertikale G\u00e4rten | homifywww.homify.de \u203a ideenbuecher \u203a 8-inspirierende-gestaltungsideen-fuer-ve...",
    "link": "https://www.homify.de/ideenbuecher/3651372/8-inspirierende-gestaltungsideen-fuer-vertikale-gaerten",
    "description": "10.07.2017 \u00b7 Vertikale G\u00e4rten verwandeln selbst den kleinsten, tristesten Hinterhof, Reihenhausgarten oder sogar Hochhausbalkon in eine lebendige gr\u00fcne\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.homify.de/ideenbuecher/3651372/8-inspirierende-gestaltungsideen-fuer-vertikale-gaerten&sa=U&ved=2ahUKEwiqmdXf-KrvAhXZFjQIHRHnAyc4ChAWMAV6BAgEEAE&usg=AOvVaw0DwZQYdlvN1hNrjifw-AU-",
    "page": 1,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Ideen und Tipps einen vertikalen Garten anzulegen - Houzzwww.houzz.de \u203a magazin \u203a wir-gehen-die-waende-hoch-8-ideen-fuer-verti...",
    "link": "https://www.houzz.de/magazin/wir-gehen-die-waende-hoch-8-ideen-fuer-vertikale-gaerten-stsetivw-vs~27194530",
    "description": "Vertikale G\u00e4rten auf Balkon oder Terrasse sind die Antwort f\u00fcrs platzsparende G\u00e4rtnern. Und der Trend f\u00fcr sprie\u00dfende und bl\u00fchende Wandg\u00e4rten findet immer\u200b\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.houzz.de/magazin/wir-gehen-die-waende-hoch-8-ideen-fuer-vertikale-gaerten-stsetivw-vs~27194530&sa=U&ved=2ahUKEwiqmdXf-KrvAhXZFjQIHRHnAyc4ChAWMAZ6BAgDEAE&usg=AOvVaw3tQK-ePtt2ImAvDuGZ8dUd",
    "page": 1,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Vertikale G\u00e4rten | Galileo | ProSieben - YouTubewww.youtube.com \u203a watch",
    "link": "https://www.youtube.com/watch?v=4coSckk0e4E",
    "description": "03.04.2016 \u00b7 Vertikale G\u00e4rten sind der neuste Trend aus Paris. Wie gelingt der perfekte Garten auf dem ...Dauer: 15:02\nGepostet: 03.04.2016",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.youtube.com/watch%3Fv%3D4coSckk0e4E&sa=U&ved=2ahUKEwiqmdXf-KrvAhXZFjQIHRHnAyc4ChC3AjAHegQIARAB&usg=AOvVaw1HB6EE5LHmLsDoRyKdG0s8",
    "page": 1,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "33 Vertikale G\u00e4rten-Ideen - Pinterestwww.pinterest.de \u203a jeshuth \u203a vertikale-g\u00e4rten",
    "link": "https://www.pinterest.de/jeshuth/vertikale-g%C3%A4rten/",
    "description": "02.11.2015 - Erkunde Jes Huths Pinnwand \u201eVertikale G\u00e4rten\u201c auf Pinterest. Weitere Ideen zu garten, vertikaler garten, vertikal.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.pinterest.de/jeshuth/vertikale-g%25C3%25A4rten/&sa=U&ved=2ahUKEwiqmdXf-KrvAhXZFjQIHRHnAyc4ChAWMAh6BAgFEAE&usg=AOvVaw21PYgU-lmuiZCB5wY5leZN",
    "page": 1,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Vertikale Begr\u00fcnung aus Berlin - Vertikale G\u00e4rten, Gr\u00fcne W\u00e4nde ...www.verticalgreendesign.berlin",
    "link": "https://www.verticalgreendesign.berlin/",
    "description": "Die Verticalgreendesign GmbH ist Ihr Berliner Unternehmen f\u00fcr vertikale Begr\u00fcnung. Wir stellen Gr\u00fcne W\u00e4nde, vertikale G\u00e4rten f\u00fcr Nutz- und Zierpflanzen\u200b\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.verticalgreendesign.berlin/&sa=U&ved=2ahUKEwiqmdXf-KrvAhXZFjQIHRHnAyc4ChAWMAl6BAgCEAE&usg=AOvVaw0yIunhww-keDDY1aAq5Wip",
    "page": 1,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "Vertikale G\u00e4rten - Dillingen/Saarwww.dillingen-saar.de \u203a Freizeit & Kultur \u203a Sehenswertes",
    "link": "https://www.dillingen-saar.de/freizeit-kultur/sehenswertes/vertikale-gaerten/",
    "description": "Vertikale G\u00e4rten. Sie ragen zehn Meter hoch in den Himmel und sind Mitten in der Innenstadt von Dillingen ein gr\u00fcner Blickfang. Mit den vertikalen G\u00e4rten in der\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.dillingen-saar.de/freizeit-kultur/sehenswertes/vertikale-gaerten/&sa=U&ved=2ahUKEwjkjLHg-KrvAhXHIDQIHdWlBSY4FBAWMAB6BAgIEAE&usg=AOvVaw0XQXB3OGwC2Q4xfkYLh4UW",
    "page": 2,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "H\u00e4ngende G\u00e4rten: Pflanzen vertikal anbauen - GartenHaus GmbHwww.gartenhaus-gmbh.de \u203a magazin \u203a diy-vertikale-gaerten",
    "link": "https://www.gartenhaus-gmbh.de/magazin/diy-vertikale-gaerten/",
    "description": "17.04.2015 \u00b7 Vertikale G\u00e4rten: eine gute Idee, um Ihr Zuhause platzsparend zu bepflanzen \u2013 mit DIY ...Dauer: 4:27\nGepostet: 17.04.2015",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.gartenhaus-gmbh.de/magazin/diy-vertikale-gaerten/&sa=U&ved=2ahUKEwjkjLHg-KrvAhXHIDQIHdWlBSY4FBC3AjABegQICRAB&usg=AOvVaw1NZIvrZT9U4dTpjVznQqd-",
    "page": 2,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Die richtigen Pflanzen f\u00fcr vertikale G\u00e4rten | richtiggut.derichtiggut.bauhaus.info \u203a die-besten-pflanzen-fuer-den-vertikalen-garten",
    "link": "https://richtiggut.bauhaus.info/wohnen/zimmerpflanzen/die-besten-pflanzen-fuer-den-vertikalen-garten",
    "description": "Indoor-Wandbepflanzung. Ob Zierpflanzen oder n\u00fctzliche Gartenkr\u00e4uter: Ein vertikaler Garten ist definitiv ein optisches Highlight. Als Erfinder der \u201egr\u00fcnen Wand\u201c\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://richtiggut.bauhaus.info/wohnen/zimmerpflanzen/die-besten-pflanzen-fuer-den-vertikalen-garten&sa=U&ved=2ahUKEwjkjLHg-KrvAhXHIDQIHdWlBSY4FBAWMAJ6BAgHEAE&usg=AOvVaw3yjDs1wqgdbTRfeSUs3lfu",
    "page": 2,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Suchergebnis auf Amazon.de f\u00fcr: vertical gardenwww.amazon.de \u203a vertical-garden",
    "link": "https://www.amazon.de/vertical-garden/s?k=vertical+garden",
    "description": "Ortisgreen Hang Oasi Home Indoor Vertikaler Garten mit Costa Farms Live House Plant Collection Vertikaler Garten 5,000 sq. ft. wei\u00df. 4,3 von 5 Sternen 152\u200b.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.amazon.de/vertical-garden/s%3Fk%3Dvertical%2Bgarden&sa=U&ved=2ahUKEwjkjLHg-KrvAhXHIDQIHdWlBSY4FBAWMAN6BAgEEAE&usg=AOvVaw2CUvh9Livm3ZiXzCn71np_",
    "page": 2,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Wandbegr\u00fcnung | Living Walls Vertikale G\u00e4rten Pflanzw\u00e4ndewww.wandbegruenung.com",
    "link": "https://www.wandbegruenung.com/",
    "description": "Eindr\u00fccke vom Wandbegr\u00fcnungssystem Karoo. Eine tolle Idee f\u00fcr einen vertikalen Garten f\u00fcr drinnen und drau\u00dfen.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.wandbegruenung.com/&sa=U&ved=2ahUKEwjkjLHg-KrvAhXHIDQIHdWlBSY4FBAWMAR6BAgCEAE&usg=AOvVaw0Uf9NtPGSGqUTlyAVk2rgu",
    "page": 2,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Vertikaler Garten: G\u00e4rten bis in luftige H\u00f6hen anlegen - Planturawww.plantura.garden \u203a Gr\u00fcnes Leben",
    "link": "https://www.plantura.garden/gruenes-leben/vertikaler-garten-gaerten-bis-in-luftige-hoehen-anlegen",
    "description": "Vertikales G\u00e4rtnern zum Anbau von Gem\u00fcse auf begrenztem Raum, beispielsweise auf dem Balkon. Inhalt. Vertikaler Garten \u2013 Wandgarten f\u00fcr mehr\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.plantura.garden/gruenes-leben/vertikaler-garten-gaerten-bis-in-luftige-hoehen-anlegen&sa=U&ved=2ahUKEwjkjLHg-KrvAhXHIDQIHdWlBSY4FBAWMAV6BAgGEAE&usg=AOvVaw2WKsO1wdBQZGIUonNJlkpE",
    "page": 2,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Fassadenbegr\u00fcnung: Alles \u00fcber vertikale G\u00e4rten und Kletterpflanzenwohnglueck.de \u203a Bauen",
    "link": "https://wohnglueck.de/artikel/fassadenbegruenung-vertikale-gaerten-34779",
    "description": "04.05.2020 \u00b7 Fassadenbegr\u00fcnung liegt im Trend: Hausfassaden werden durch Pflanzen wie Efeu oder Farn lebendig. Alles \u00fcber vertikale G\u00e4rten inkl.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://wohnglueck.de/artikel/fassadenbegruenung-vertikale-gaerten-34779&sa=U&ved=2ahUKEwjkjLHg-KrvAhXHIDQIHdWlBSY4FBAWMAZ6BAgFEAE&usg=AOvVaw3e7S-QmEYGVmfq8VfHQdCq",
    "page": 2,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Quarks: Vertikale G\u00e4rten | ARD Mediathekwww.ardmediathek.de \u203a video \u203a quarks \u203a vertikale-gaerten \u203a wdr-fernsehen",
    "link": "https://www.ardmediathek.de/wdr/video/quarks/vertikale-gaerten/wdr-fernsehen/Y3JpZDovL3dkci5kZS9CZWl0cmFnLWQ3OTI5MWE1LWY3YzYtNDdiNS1iN2ZiLTJkNWRjZjZlYTlmOQ/",
    "description": "24.09.2019 \u00b7 Vertikale G\u00e4rten. 24.09.2019 \u2219 Quarks \u2219 WDR Fernsehen. Natur in die St\u00e4dte zu holen ist ...Gepostet: 24.09.2019",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.ardmediathek.de/wdr/video/quarks/vertikale-gaerten/wdr-fernsehen/Y3JpZDovL3dkci5kZS9CZWl0cmFnLWQ3OTI5MWE1LWY3YzYtNDdiNS1iN2ZiLTJkNWRjZjZlYTlmOQ/&sa=U&ved=2ahUKEwjkjLHg-KrvAhXHIDQIHdWlBSY4FBC3AjAHegQIABAB&usg=AOvVaw2MUnGpxbIoEvG9h304Cfda",
    "page": 2,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Pflanzenw\u00e4nde und vertikale G\u00e4rten: ein \u00dcberblick - ManoManotipp.manomano.de \u203a pflanzenwaende-und-vertikale-gaerten-ein-ueberblick...",
    "link": "https://tipp.manomano.de/pflanzenwaende-und-vertikale-gaerten-ein-ueberblick-n8219",
    "description": "Gr\u00fcne Dekoration - Ein lebendes Kunstwerk f\u00fcr Ihr Zuhause. Ein einzigartiges Pflanzengem\u00e4lde. Ein vertikaler Garten, auch Pflanzenwand genannt, macht eine\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://tipp.manomano.de/pflanzenwaende-und-vertikale-gaerten-ein-ueberblick-n8219&sa=U&ved=2ahUKEwjkjLHg-KrvAhXHIDQIHdWlBSY4FBAWMAh6BAgBEAE&usg=AOvVaw24q2W2QC2SQcgnXc2IdyME",
    "page": 2,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Was ist ein vertikaler Garten? - Growlandwww.growland.net \u203a News",
    "link": "https://www.growland.net/vertikaler-Garten",
    "description": "Was ist ein vertikaler Garten? Der Senkrechtstarter unter den Garteninnovationen\u200b: Vertikale G\u00e4rten sind ein neuer Trend des Urban Gardening und erfreuen\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.growland.net/vertikaler-Garten&sa=U&ved=2ahUKEwjkjLHg-KrvAhXHIDQIHdWlBSY4FBAWMAl6BAgDEAE&usg=AOvVaw0UZm5WrBZ4zIC_cUCRDbmI",
    "page": 2,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "Vertikaler Garten - alle Hersteller aus Architektur und Design - Videoswww.archiexpo.de \u203a Innen- und Au\u00dfenbegr\u00fcnung",
    "link": "https://www.archiexpo.de/architektur-design-hersteller/vertikaler-garten-60578.html",
    "description": "Vertikaler Garten mit Moss&Plants Mid-Ausf\u00fchrung. Vollst\u00e4ndige flache Moosbedeckung mit 30 % der Oberfl\u00e4che, die von Mooskugeln und Pflanzen bedeckt ist.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.archiexpo.de/architektur-design-hersteller/vertikaler-garten-60578.html&sa=U&ved=2ahUKEwjQ4Y7h-KrvAhU_ITQIHTUjCM04HhAWMAB6BAgEEAE&usg=AOvVaw26FS22h8ILvMcCndU95CjN",
    "page": 3,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Vertikale G\u00e4rten anlegen | Haas Galabauwww.haas-galabau.de \u203a blog \u203a 2016/07 \u203a fassadenbegruenung-vertikale-ga...",
    "link": "https://www.haas-galabau.de/blog/2016/07/fassadenbegruenung-vertikale-gaerten-living-walls-aufwand-und-nutzen/",
    "description": "04.07.2016 \u00b7 Fassadenbegr\u00fcnung, vertikale G\u00e4rten, living walls \u2013 Aufwand und Nutzen. Fassadenbegr\u00fcnung. vertikal bb 1. Im Grunde sind begr\u00fcnte W\u00e4nde\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.haas-galabau.de/blog/2016/07/fassadenbegruenung-vertikale-gaerten-living-walls-aufwand-und-nutzen/&sa=U&ved=2ahUKEwjQ4Y7h-KrvAhU_ITQIHTUjCM04HhAWMAF6BAgJEAE&usg=AOvVaw324p--mxxPzp4Self2m7PO",
    "page": 3,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Vertikale G\u00e4rten | GR\u00dcNE LIGA Berlin e.V. Netzwerk \u00d6kologischer ...www.grueneliga-berlin.de \u203a fassadenbegrunung \u203a vertikale-garten",
    "link": "https://www.grueneliga-berlin.de/themen-projekte2/stadtbegruenung/tipps-aus-der-gartenpraxis/bepflanzungsmoglichkeiten-2/fassadenbegrunung/vertikale-garten/",
    "description": "Vertikaler Blanc-Garten in Berlin \u00a9 marctwo/ PIXELIO. Vertikale G\u00e4rten \u2013 auch als urbane Kunstform, botanisches Wunder oder neue Dimension der\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.grueneliga-berlin.de/themen-projekte2/stadtbegruenung/tipps-aus-der-gartenpraxis/bepflanzungsmoglichkeiten-2/fassadenbegrunung/vertikale-garten/&sa=U&ved=2ahUKEwjQ4Y7h-KrvAhU_ITQIHTUjCM04HhAWMAJ6BAgHEAE&usg=AOvVaw1L8no8vysawbVeXHXSst_Z",
    "page": 3,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Vertikale G\u00e4rten in M\u00fcnchner Fitnessstudio | Mobilanemobilane.com \u203a ... \u203a Projects \u203a Vertikale G\u00e4rten in M\u00fcnchner Fitnessstudio",
    "link": "https://mobilane.com/de/projekte/vertikale-gaerten-in-muenchner-fitnessstudio/",
    "description": "Mit einem L\u00fcftungssystem kann dieser Effekt vermieden werden, doch eine viel bessere (und nat\u00fcrliche) L\u00f6sung ist ein vertikaler Garten, der mit verschiedenen\u200b\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://mobilane.com/de/projekte/vertikale-gaerten-in-muenchner-fitnessstudio/&sa=U&ved=2ahUKEwjQ4Y7h-KrvAhU_ITQIHTUjCM04HhAWMAN6BAgIEAE&usg=AOvVaw1Y6ETyKj5jGpHua9dv8ag1",
    "page": 3,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Vertikale G\u00e4rten | styleGREENwww.stylegreen.de \u203a Inspiration \u203a Magazin",
    "link": "https://www.stylegreen.de/inspiration/magazin/vertikale-gaerten/",
    "description": "20.07.2018 \u00b7 Unter \u201aindoor gardening' versteht man dabei frisches Gr\u00fcn, welches in die eigenen vier W\u00e4nde gebracht wird \u2013 oder kurz einen vertikalen Garten\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.stylegreen.de/inspiration/magazin/vertikale-gaerten/&sa=U&ved=2ahUKEwjQ4Y7h-KrvAhU_ITQIHTUjCM04HhAWMAR6BAgBEAE&usg=AOvVaw2oiv6de3xyBYBWBb5vJS0K",
    "page": 3,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Permakultur Vertikale G\u00e4rten | Das Baumhauswww.baumhausberlin.de \u203a vertical-garden",
    "link": "http://www.baumhausberlin.de/de/vertical-garden/",
    "description": "Wir wollen vertikale G\u00e4rten in den Baumhausraum bauen, die Natur und urbane ... Ein vertikaler Garten klettert die W\u00e4nde unseres Baumhauses hinauf.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://www.baumhausberlin.de/de/vertical-garden/&sa=U&ved=2ahUKEwjQ4Y7h-KrvAhU_ITQIHTUjCM04HhAWMAV6BAgFEAE&usg=AOvVaw3912dtpmQJC4c0vPUETpWT",
    "page": 3,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Vertikale G\u00e4rten: Gro\u00dfstadtdschungel neu definiert - Der D\u00e4mmstoffwww.der-daemmstoff.de \u203a vertikale-gaerten-grossstadtdschungel-neu-defin...",
    "link": "https://www.der-daemmstoff.de/vertikale-gaerten-grossstadtdschungel-neu-definiert/",
    "description": "21.06.2017 \u00b7 Gr\u00fcne Wand braucht spezielles Pflanzsystem. Annick Feit ist begeistert von der Idee des vertikalen G\u00e4rtnerns. Mit ihrem Berliner Unternehmen\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.der-daemmstoff.de/vertikale-gaerten-grossstadtdschungel-neu-definiert/&sa=U&ved=2ahUKEwjQ4Y7h-KrvAhU_ITQIHTUjCM04HhAWMAZ6BAgCEAE&usg=AOvVaw1vCnGa36AYENnl3C217xoE",
    "page": 3,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Ein Vertikaler Garten - bringt die Natur direkt zu Ihnen - Energieheldwww.energieheld.de \u203a blog \u203a vertikaler-garten",
    "link": "https://www.energieheld.de/blog/vertikaler-garten/",
    "description": "29.09.2016 \u00b7 Das erwartet Sie in diesem Artikel: Was ist ein vertikaler Garten? Vorteile und Nachteile von einem vertikalen Garten; Welche Pflanzen f\u00fcr den\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.energieheld.de/blog/vertikaler-garten/&sa=U&ved=2ahUKEwjQ4Y7h-KrvAhU_ITQIHTUjCM04HhAWMAd6BAgGEAE&usg=AOvVaw1zLi_fS8TCt9brg1gIxChy",
    "page": 3,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Vertikale G\u00e4rten | Fassade | News/Produkte Archiv | Baunetz_Wissenwww.baunetzwissen.de \u203a news-produkte-archiv \u203a vertikale-gaerten-2401499",
    "link": "https://www.baunetzwissen.de/fassade/tipps/news-produkte-archiv/vertikale-gaerten-2401499",
    "description": "Vertikale G\u00e4rten. Fassadenbegr\u00fcnungen mit Kassetten-System. Eine Fassadenbegr\u00fcnung, die sich mit Hilfe von bepflanzten Kassetten an einer Geb\u00e4udewand\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.baunetzwissen.de/fassade/tipps/news-produkte-archiv/vertikale-gaerten-2401499&sa=U&ved=2ahUKEwjQ4Y7h-KrvAhU_ITQIHTUjCM04HhAWMAh6BAgAEAE&usg=AOvVaw3tcibsowVGeNyT_MOHzVT3",
    "page": 3,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Vertikale G\u00e4rten - umwerfende Raumatmosph\u00e4re, kein Beschnitt ...www.mooskonzept.de \u203a innenbereich \u203a vertikale-gaerten",
    "link": "https://www.mooskonzept.de/innenbereich/vertikale-gaerten.html",
    "description": "Pflegefreie vertikale G\u00e4rten ohne Beschnitt und ohne Bew\u00e4ssern f\u00fcr umwerfende Raumatmosph\u00e4re mit optischen und akustischen Eigenschaften lebender\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.mooskonzept.de/innenbereich/vertikale-gaerten.html&sa=U&ved=2ahUKEwjQ4Y7h-KrvAhU_ITQIHTUjCM04HhAWMAl6BAgDEAE&usg=AOvVaw0r1UF0JQW_f7iUtDWkFgkV",
    "page": 3,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "Vertikale G\u00e4rten: Was der neue Trend zu bieten hat - Garten Kayserwww.garten-kayser.de \u203a vertikale-gaerten-was-der-neue-trend-zu-bieten-hat",
    "link": "https://www.garten-kayser.de/vertikale-gaerten-was-der-neue-trend-zu-bieten-hat/",
    "description": "31.08.2019 \u00b7 Die Idee vertikaler G\u00e4rten entstand einfach aus Platzmangel heraus. Es handelt sich um einen Trend, der vor allem in den St\u00e4dten umgesetzt\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.garten-kayser.de/vertikale-gaerten-was-der-neue-trend-zu-bieten-hat/&sa=U&ved=2ahUKEwis1fDh-KrvAhX5FjQIHYwbCP44KBAWMAB6BAgEEAE&usg=AOvVaw0PJ7XWMytSdPXQNdwPX6A7",
    "page": 4,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Vertikale G\u00e4rten - lernen mit Serlo!de.serlo.org \u203a ...",
    "link": "https://de.serlo.org/34329",
    "description": "In der Permakultur wird nicht nur Bodenfl\u00e4che genutzt, sondern in mehreren Ebenen angebaut. Mit vertikalen G\u00e4rten k\u00f6nnen auf kleinem Raum \u2026",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://de.serlo.org/34329&sa=U&ved=2ahUKEwis1fDh-KrvAhX5FjQIHYwbCP44KBAWMAF6BAgHEAE&usg=AOvVaw23Wn0p81u2hBeXGqp75Syw",
    "page": 4,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Die Wand ist das Ziel: Vertikale G\u00e4rten drinnen und drau\u00dfen ...www.gartenflora.de \u203a Wohnen im Gr\u00fcnen \u203a Test & Technik/",
    "link": "https://www.gartenflora.de/wohnen-im-gruenen/test-technik/vertikale-gaerten/",
    "description": "Vertikale G\u00e4rten entstehen an Orten, die fr\u00fcher nur f\u00fcr Beton vorgesehen waren. Heute gr\u00fcnt es hier an W\u00e4nden und Mauern. Neugierig? \u2741\u2741\u2741 GartenFlora.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.gartenflora.de/wohnen-im-gruenen/test-technik/vertikale-gaerten/&sa=U&ved=2ahUKEwis1fDh-KrvAhX5FjQIHYwbCP44KBAWMAJ6BAgIEAE&usg=AOvVaw2I6TtGOTTs6mvjc7EVKAxM",
    "page": 4,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Vertikale G\u00e4rten | JLL Residentialresidential.jll.de \u203a vertikale-gaerten",
    "link": "https://residential.jll.de/de/vertikale-gaerten",
    "description": "H\u00f6chster vertikaler Garten der Welt. In einigen Hotellobbys, B\u00fcrofoyers, Parkh\u00e4usern oder Shopping-Centern haben bepflanzte W\u00e4nde, sogenannte vertikale\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://residential.jll.de/de/vertikale-gaerten&sa=U&ved=2ahUKEwis1fDh-KrvAhX5FjQIHYwbCP44KBAWMAN6BAgJEAE&usg=AOvVaw1qfLIasORGV9BMenp1utZp",
    "page": 4,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Tipps f\u00fcr Bastler: Vertikale G\u00e4rten: Weichholz f\u00fcr trockene Orte ...www.zeit.de \u203a News",
    "link": "https://www.zeit.de/news/2020-04/30/vertikale-gaerten-weichholz-fuer-trockene-orte-waehlen",
    "description": "30.04.2020 \u00b7 Um sich nicht zwischen Pflanzen und Sonnenliege entscheiden zu m\u00fcssen, ist ein sogenannter vertikaler Garten ein guter Kompromiss,\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.zeit.de/news/2020-04/30/vertikale-gaerten-weichholz-fuer-trockene-orte-waehlen&sa=U&ved=2ahUKEwis1fDh-KrvAhX5FjQIHYwbCP44KBAWMAR6BAgFEAE&usg=AOvVaw1bx5rMM8M5o7-m4alwZu49",
    "page": 4,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Gr\u00fcne W\u00e4nde und vertikale G\u00e4rten im Innenraum | InteriorPark.interiorpark.com \u203a gruene-waende-vertikale-gaerten",
    "link": "https://interiorpark.com/gruene-waende-vertikale-gaerten",
    "description": "Gesundes Raumklima wird durch gr\u00fcne W\u00e4nde bzw. vertikale G\u00e4rten erreicht und sorgt im B\u00fcro und \u00f6ffentlichen R\u00e4umen f\u00fcr gute Luft und Wohlbefinden im\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://interiorpark.com/gruene-waende-vertikale-gaerten&sa=U&ved=2ahUKEwis1fDh-KrvAhX5FjQIHYwbCP44KBAWMAV6BAgGEAE&usg=AOvVaw3M8H9vDimUHHn_s83yO2_D",
    "page": 4,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Vertikale G\u00e4rten - Offene Gartenpforte + G\u00e4rten I Gartenmessenwww.zum-gartentor.de \u203a Gartenthemen \u203a Garten",
    "link": "https://www.zum-gartentor.de/vertikaler-garten/",
    "description": "Zum Gartentor\u263cOnline-Magazin\u2713 Urban Gardening\u2713Vertikaler Garten: Pflanztasche Pflanzsack Pflanzenbilder Gartenbilder B\u00fccher kaufen weiter lesen.\u200b..",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.zum-gartentor.de/vertikaler-garten/&sa=U&ved=2ahUKEwis1fDh-KrvAhX5FjQIHYwbCP44KBAWMAZ6BAgAEAE&usg=AOvVaw3Hgp3-DVuRiTRVbtLhjFjt",
    "page": 4,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Eine gr\u00fcne Wand pflanzen: So funktionieren vertikale G\u00e4rtenwww.t-online.de \u203a heim-garten \u203a garten \u203a eine-gruene-wand-pflanzen-so-f...",
    "link": "https://www.t-online.de/heim-garten/garten/id_67673250/eine-gruene-wand-pflanzen-so-funktionieren-vertikale-gaerten.html",
    "description": "07.11.2014 \u00b7 Eine Wand aus Pflanzen: Vertikale G\u00e4rten sehen nicht nur toll aus, sie haben auch einen praktischen Nutzen. Worauf man bei der gr\u00fcnen\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.t-online.de/heim-garten/garten/id_67673250/eine-gruene-wand-pflanzen-so-funktionieren-vertikale-gaerten.html&sa=U&ved=2ahUKEwis1fDh-KrvAhX5FjQIHYwbCP44KBAWMAd6BAgCEAE&usg=AOvVaw12TpoynGCLYXlZDECKe4d8",
    "page": 4,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Vertikale G\u00e4rten - TheBiopoolthebiopool.com \u203a vertical-garden",
    "link": "https://thebiopool.com/de/vertical-garden/",
    "description": "Vertikale G\u00e4rten. VERTIKALER GARTEN / GR\u00dcNE WAND. Lebende Bilder und gr\u00fcne Lunge f\u00fcr Stadt und Innenraum. Brauchen Pflanzen wirklich Erde? Nein\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://thebiopool.com/de/vertical-garden/&sa=U&ved=2ahUKEwis1fDh-KrvAhX5FjQIHYwbCP44KBAWMAh6BAgDEAE&usg=AOvVaw3V0Be3TOfaSEY9tqAMtQoG",
    "page": 4,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Patrick Blanc's vertikale G\u00e4rten: Alles im gr\u00fcnen Bereich | Studiosus ...magazin.studiosus.com \u203a Nahaufnahme",
    "link": "https://magazin.studiosus.com/Nahaufnahme/Patrick-Blanc-Vertikale-Gaerten",
    "description": "12.09.2018 \u00b7 \u201c Vertikaler Garten. Patrick Blanc vor seinem vertikalen Garten, den den Eingangsbereich eines Einkaufszentrums in der s\u00fcdfranz\u00f6sischen Stadt\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://magazin.studiosus.com/Nahaufnahme/Patrick-Blanc-Vertikale-Gaerten&sa=U&ved=2ahUKEwis1fDh-KrvAhX5FjQIHYwbCP44KBAWMAl6BAgBEAE&usg=AOvVaw1TZYdjowvQE7MQQrzKeytL",
    "page": 4,
    "index": 9
  }
]