[
  {
    "name": "Vertikaler Garten \u2013 die 17 besten Tipps - [SCH\u00d6NER WOHNEN]www.schoener-wohnen.de \u203a Einrichten \u203a Garten & Terrasse",
    "link": "https://www.schoener-wohnen.de/einrichten/garten-terrasse/42277-bstr-die-17-besten-tipps-fuer-vertikale-gaerten",
    "description": "Aktuell machen nicht nur in Gro\u00dfst\u00e4dten vertikale G\u00e4rten W\u00e4nde, Balkone und Terrassen unsicher. Der Pflanzen-Trend sorgt f\u00fcr mehr gr\u00fcn auf wenig Raum.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.schoener-wohnen.de/einrichten/garten-terrasse/42277-bstr-die-17-besten-tipps-fuer-vertikale-gaerten&sa=U&ved=2ahUKEwi2qMLN7vDuAhWEzVkKHbCHB28QFjAIegQICxAB&usg=AOvVaw3JNmP4BP32-77GQmp6H2bU",
    "page": 0,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Vertikaler Garten: Gestaltungsideen und Tipps - Mein sch\u00f6ner Gartenwww.mein-schoener-garten.de \u203a gartengestaltung \u203a vertikaler-garten-gestal...",
    "link": "https://www.mein-schoener-garten.de/gartengestaltung/gartenideen/vertikaler-garten-gestaltungsideen-und-tipps-29831",
    "description": "26.05.2020 \u00b7 Der platzsparende Trend zum sogenannten vertikalen Garten entstammt dem Urban Gardening. In Form von gr\u00fcnen W\u00e4nden und\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.mein-schoener-garten.de/gartengestaltung/gartenideen/vertikaler-garten-gestaltungsideen-und-tipps-29831&sa=U&ved=2ahUKEwi2qMLN7vDuAhWEzVkKHbCHB28QFjAJegQIChAB&usg=AOvVaw2PzuDIRJzUtHuzqx5_LdxS",
    "page": 0,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Vertikale G\u00e4rten: Begr\u00fcnte W\u00e4nde erobern die St\u00e4dte | Future ...future-briefings.de \u203a leben \u203a vertikale-gaerten-das-waechst-zum-himmel",
    "link": "https://future-briefings.de/zukunft-mensch/leben/vertikale-gaerten-das-waechst-zum-himmel/",
    "description": "Vertikale G\u00e4rten: Das w\u00e4chst zum Himmel. Das BAUHAUS Kundenmagazin passt! hat sich des Themas gr\u00fcne Stadt angenommen: Wo finden wir Platz f\u00fcr G\u00e4rten\u00a0...\nMailands imposante ... \u00b7 Gr\u00fcne Gro\u00dfstadtoase in ... \u00b7 Umweltfreundliche ...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://future-briefings.de/zukunft-mensch/leben/vertikale-gaerten-das-waechst-zum-himmel/&sa=U&ved=2ahUKEwi2qMLN7vDuAhWEzVkKHbCHB28QFjAKegQIBhAB&usg=AOvVaw0Pq97PAvqHY0VYQ8RNBKre",
    "page": 0,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Vertikaler Garten | im Greenbop Online Shop kaufenwww.greenbop.de \u203a Wandbegruenung \u203a Vertikaler-Garten",
    "link": "https://www.greenbop.de/Wandbegruenung/Vertikaler-Garten/",
    "description": "Ein vertikaler Garten l\u00e4sst Ihre Wand erbl\u00fchen! Mit unseren Produkten wie Pflanztaschen, Pflanzenbilder und Moos begr\u00fcnen Sie W\u00e4nde innen & au\u00dfen.\nVertikaler Garten f\u00fcr au\u00dfen \u00b7 Vertikal Garten urbanature \u00b7 Gr\u00fcne Wand mit Pflanzen",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.greenbop.de/Wandbegruenung/Vertikaler-Garten/&sa=U&ved=2ahUKEwi2qMLN7vDuAhWEzVkKHbCHB28QFjARegQICRAB&usg=AOvVaw0zHcccq1enTBOgDItObaa7",
    "page": 0,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Vertikale G\u00e4rten anlegen \u00bb Richtig planen f\u00fcr Innen und Au\u00dfenwww.gartenjournal.net \u203a vertikale-gaerten-anlegen",
    "link": "https://www.gartenjournal.net/vertikale-gaerten-anlegen",
    "description": "Vertikale Gartensysteme mit Bew\u00e4sserungssystem aus dem Fachhandel sind recht teuer. Daher entscheiden sich Heimg\u00e4rtner oft daf\u00fcr, Ihren vertikalen Garten\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.gartenjournal.net/vertikale-gaerten-anlegen&sa=U&ved=2ahUKEwi2qMLN7vDuAhWEzVkKHbCHB28QFjASegQIAxAB&usg=AOvVaw21BR97sBn2wtJ3ZpW43lCD",
    "page": 0,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Immobilien: Der geplatzte Traum vom vertikalen Garten - WELTwww.welt.de \u203a Geld \u203a Immobilien",
    "link": "https://www.welt.de/finanzen/immobilien/article155171477/Der-geplatzte-Traum-vom-vertikalen-Garten.html",
    "description": "09.05.2016 \u00b7 Gr\u00fcne D\u00e4cher und Fassaden k\u00f6nnten die Gefahren mildern. Aber die Verbreitung vertikaler G\u00e4rten scheitert \u2013 vor allem an zwei H\u00fcrden.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.welt.de/finanzen/immobilien/article155171477/Der-geplatzte-Traum-vom-vertikalen-Garten.html&sa=U&ved=2ahUKEwi2qMLN7vDuAhWEzVkKHbCHB28QFjATegQIABAB&usg=AOvVaw2M0F7DUfXJvKzTWyxvAo2-",
    "page": 0,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Vertikaler Garten / Vertikalbeet: Tipps | Stadtwerke D\u00fcsseldorfwww.swd-ag.de \u203a magazin \u203a tipps-fuer-vertikale-gaerten",
    "link": "https://www.swd-ag.de/magazin/tipps-fuer-vertikale-gaerten/",
    "description": "Vertikaler Garten: Es gr\u00fcnt so gr\u00fcn. Urban Gardening f\u00fcr engsten Raum: Tipps f\u00fcr Vertical Gardening. So einfach kann ein vertikaler Garten umgesetzt werden.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.swd-ag.de/magazin/tipps-fuer-vertikale-gaerten/&sa=U&ved=2ahUKEwi2qMLN7vDuAhWEzVkKHbCHB28QFjAUegQIARAB&usg=AOvVaw1FjB6cusSWWUyjcJShrgkQ",
    "page": 0,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Was sind vertikale G\u00e4rten? | Ambiuswww.ambius.de \u203a > Unsere Leistungen \u203a > GreenWalls",
    "link": "https://www.ambius.de/gruene-wande/vertikalesgruen/",
    "description": "Was sind vertikale G\u00e4rten? Ein vertikaler Garten nutzt unterschiedliche Techniken um Pflanzen auf einer vertikal befestigten Unterlage wachsen zu lassen. Diese\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.ambius.de/gruene-wande/vertikalesgruen/&sa=U&ved=2ahUKEwi2qMLN7vDuAhWEzVkKHbCHB28QFjAVegQICBAB&usg=AOvVaw3HJEMLVuifUbTfChbCIdOM",
    "page": 0,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Vertikaler Garten - Pflanzenwand | 4Nature System4naturesystem.com \u203a ...",
    "link": "https://4naturesystem.com/de",
    "description": "Wir sind davon \u00fcberzeugt, dass Gr\u00fcne W\u00e4nde, also vertikale G\u00e4rten den Raum jedes B\u00fcros, Hauses und jeder Terrasse ver\u00e4ndern k\u00f6nnen. Dank innovativer...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://4naturesystem.com/de&sa=U&ved=2ahUKEwi2qMLN7vDuAhWEzVkKHbCHB28QFjAWegQIBxAB&usg=AOvVaw0a2FxfENNKrLx0HRTVY7Zy",
    "page": 0,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Urban Gardening \u2013 vertikale G\u00e4rten in der Stadt | NZZ Bellevuebellevue.nzz.ch \u203a design-wohnen \u203a urban-gardening-vertikale-gaerten-in-d...",
    "link": "https://bellevue.nzz.ch/design-wohnen/urban-gardening-vertikale-gaerten-in-der-stadt-ld.1329340",
    "description": "Urbanes Gr\u00fcn. Vertikale G\u00e4rten. Garten-Know-How; Heidi Howcroft; 17.11.2017\u200b\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://bellevue.nzz.ch/design-wohnen/urban-gardening-vertikale-gaerten-in-der-stadt-ld.1329340&sa=U&ved=2ahUKEwj1-c7O7vDuAhWDuVkKHahjD1M4ChAWMAB6BAgCEAE&usg=AOvVaw3aA-b4OPSZJyDkBf56ZaEI",
    "page": 1,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "95 Vertikaler Garten-Ideen | vertikaler garten, garten, pflanzenwww.pinterest.ch \u203a leugraber \u203a vertikaler-garten",
    "link": "https://www.pinterest.ch/leugraber/vertikaler-garten/",
    "description": "Vertikalen Garten selber bauen - Projekte f\u00fcrs Haus. Wintergarten braucht viel Aufmerksamkeit, die Blument\u00f6pfe nehmen viel Platz \u2013 es bleibt aber eine\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.pinterest.ch/leugraber/vertikaler-garten/&sa=U&ved=2ahUKEwj1-c7O7vDuAhWDuVkKHahjD1M4ChAWMAF6BAgHEAE&usg=AOvVaw2t1qGQrfmTEQwRhPIISU6W",
    "page": 1,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "560 Vertikal Garten....!!!-Ideen - Pinterestwww.pinterest.at \u203a vertikal-garten",
    "link": "https://www.pinterest.at/7bzehn/vertikal-garten/",
    "description": "24.10.2020 - Entdecke die Pinnwand \u201eVertikal Garten....!!!\u201c von Charlotte Petermichl. Dieser Pinnwand folgen 304 Nutzer auf Pinterest. Weitere Ideen zu\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.pinterest.at/7bzehn/vertikal-garten/&sa=U&ved=2ahUKEwj1-c7O7vDuAhWDuVkKHahjD1M4ChAWMAJ6BAgGEAE&usg=AOvVaw055Yhx6-9V2Ge02MMmUDfP",
    "page": 1,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Vertikaler Garten - Ideen, Aufbau, Tipps, Pflanzenauswahlwww.garten-held.com \u203a Home \u203a Vertikaler Garten",
    "link": "https://www.garten-held.com/vertikaler-garten/",
    "description": "03.10.2018 \u00b7 Bedeutung und Vorteile des vertikalen Gartens Indoor- und Outdoor. F\u00fcr besonderes ...Dauer: 15:02\nGepostet: 03.10.2018",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.garten-held.com/vertikaler-garten/&sa=U&ved=2ahUKEwj1-c7O7vDuAhWDuVkKHahjD1M4ChC3AjADegQICBAB&usg=AOvVaw2k8fUc7rmtsVk9po1Y2XJd",
    "page": 1,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Ideen und Tipps einen vertikalen Garten anzulegen - Houzzwww.houzz.de \u203a magazin \u203a wir-gehen-die-waende-hoch-8-ideen-fuer-verti...",
    "link": "https://www.houzz.de/magazin/wir-gehen-die-waende-hoch-8-ideen-fuer-vertikale-gaerten-stsetivw-vs~27194530",
    "description": "Vertikale G\u00e4rten auf Balkon oder Terrasse sind die Antwort f\u00fcrs platzsparende G\u00e4rtnern. Und der Trend f\u00fcr sprie\u00dfende und bl\u00fchende Wandg\u00e4rten findet immer\u200b\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.houzz.de/magazin/wir-gehen-die-waende-hoch-8-ideen-fuer-vertikale-gaerten-stsetivw-vs~27194530&sa=U&ved=2ahUKEwj1-c7O7vDuAhWDuVkKHahjD1M4ChAWMAR6BAgFEAE&usg=AOvVaw17UnODg5cCGj6yL0XkSOse",
    "page": 1,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Vertikale G\u00e4rten | Galileo | ProSieben - YouTubewww.youtube.com \u203a watch",
    "link": "https://www.youtube.com/watch?v=4coSckk0e4E",
    "description": "03.04.2016 \u00b7 Vertikale G\u00e4rten sind der neuste Trend aus Paris. Wie gelingt der perfekte Garten auf dem ...Dauer: 15:02\nGepostet: 03.04.2016",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.youtube.com/watch%3Fv%3D4coSckk0e4E&sa=U&ved=2ahUKEwj1-c7O7vDuAhWDuVkKHahjD1M4ChC3AjAFegQIBBAB&usg=AOvVaw3xsjniimnfuBDZ7zaugE4V",
    "page": 1,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "vertikale G\u00e4rten - YouTubewww.youtube.com \u203a watch",
    "link": "https://www.youtube.com/watch?v=FLdo7S6U0_A",
    "description": "10.08.2011 \u00b7 Paul Giacomantonio Environmentalist and political Garden-Activist.Dauer: 5:29\nGepostet: 10.08.2011",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.youtube.com/watch%3Fv%3DFLdo7S6U0_A&sa=U&ved=2ahUKEwj1-c7O7vDuAhWDuVkKHahjD1M4ChC3AjAGegQIARAB&usg=AOvVaw37Ry44P8xywEzSgUKG9l-j",
    "page": 1,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "8 inspirierende Gestaltungsideen f\u00fcr vertikale G\u00e4rten | homifywww.homify.de \u203a ideenbuecher \u203a 8-inspirierende-gestaltungsideen-fuer-ve...",
    "link": "https://www.homify.de/ideenbuecher/3651372/8-inspirierende-gestaltungsideen-fuer-vertikale-gaerten",
    "description": "10.07.2017 \u00b7 Vertikale G\u00e4rten verwandeln selbst den kleinsten, tristesten Hinterhof, Reihenhausgarten oder sogar Hochhausbalkon in eine lebendige gr\u00fcne\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.homify.de/ideenbuecher/3651372/8-inspirierende-gestaltungsideen-fuer-vertikale-gaerten&sa=U&ved=2ahUKEwj1-c7O7vDuAhWDuVkKHahjD1M4ChAWMAd6BAgAEAE&usg=AOvVaw1y_G2b7-925pAGMLYvbM1l",
    "page": 1,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "H\u00e4ngende G\u00e4rten: Pflanzen vertikal anbauen - GartenHaus GmbHwww.gartenhaus-gmbh.de \u203a magazin \u203a diy-vertikale-gaerten",
    "link": "https://www.gartenhaus-gmbh.de/magazin/diy-vertikale-gaerten/",
    "description": "17.04.2015 \u00b7 Vertikale G\u00e4rten: eine gute Idee, um Ihr Zuhause platzsparend zu bepflanzen \u2013 mit DIY ...Dauer: 4:27\nGepostet: 17.04.2015",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.gartenhaus-gmbh.de/magazin/diy-vertikale-gaerten/&sa=U&ved=2ahUKEwj1-c7O7vDuAhWDuVkKHahjD1M4ChC3AjAIegQIAxAB&usg=AOvVaw0awQYwPfNOHCiZzxofKJDK",
    "page": 1,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "46 Vertikale G\u00e4rten-Ideen - Pinterestwww.pinterest.de \u203a lizlapetite \u203a vertikale-g\u00e4rten",
    "link": "https://www.pinterest.de/lizlapetite/vertikale-g%C3%A4rten/",
    "description": "27.11.2017 - Erkunde Liz La Petites Pinnwand \u201eVertikale G\u00e4rten\u201c auf Pinterest. Weitere Ideen zu garten, vertikaler garten, vertikal.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.pinterest.de/lizlapetite/vertikale-g%25C3%25A4rten/&sa=U&ved=2ahUKEwj1-c7O7vDuAhWDuVkKHahjD1M4ChAWMAl6BAgJEAE&usg=AOvVaw1il5C1cgC6kZFu6oxuTQKF",
    "page": 1,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "37 gute Ideen f\u00fcr deinen eigenen vertikalen Garten | homifywww.homify.de \u203a ideenbuecher \u203a 37-gute-ideen-fuer-deinen-eigenen-verti...",
    "link": "https://www.homify.de/ideenbuecher/2332160/37-gute-ideen-fuer-deinen-eigenen-vertikalen-garten",
    "description": "19.01.2017 \u00b7 Gl\u00fcck und Harmonie finden sich manchmal im Kleinen. Das ist auch bei Pflanzen so. Wir haben dir deswegen 37 Ideen f\u00fcr vertikale G\u00e4rten\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.homify.de/ideenbuecher/2332160/37-gute-ideen-fuer-deinen-eigenen-vertikalen-garten&sa=U&ved=2ahUKEwiGpPbO7vDuAhUMxVkKHcYwCGY4FBAWMAB6BAgIEAE&usg=AOvVaw0uBSi3vhxZN_XRjNrGvIs3",
    "page": 2,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Quarks: Vertikale G\u00e4rten | ARD Mediathekwww.ardmediathek.de \u203a video \u203a quarks \u203a vertikale-gaerten \u203a wdr-fernsehen",
    "link": "https://www.ardmediathek.de/wdr/video/quarks/vertikale-gaerten/wdr-fernsehen/Y3JpZDovL3dkci5kZS9CZWl0cmFnLWQ3OTI5MWE1LWY3YzYtNDdiNS1iN2ZiLTJkNWRjZjZlYTlmOQ/",
    "description": "24.09.2019 \u00b7 Vertikale G\u00e4rten. 24.09.2019 \u2219 Quarks \u2219 WDR Fernsehen. Natur in die St\u00e4dte zu holen ist ...Gepostet: 24.09.2019",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.ardmediathek.de/wdr/video/quarks/vertikale-gaerten/wdr-fernsehen/Y3JpZDovL3dkci5kZS9CZWl0cmFnLWQ3OTI5MWE1LWY3YzYtNDdiNS1iN2ZiLTJkNWRjZjZlYTlmOQ/&sa=U&ved=2ahUKEwiGpPbO7vDuAhUMxVkKHcYwCGY4FBC3AjABegQIABAB&usg=AOvVaw1jltHEK7y1A5Rj0z29l0GC",
    "page": 2,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "33 Vertikale G\u00e4rten-Ideen - Pinterestwww.pinterest.de \u203a jeshuth \u203a vertikale-g\u00e4rten",
    "link": "https://www.pinterest.de/jeshuth/vertikale-g%C3%A4rten/",
    "description": "02.11.2015 - Erkunde Jes Huths Pinnwand \u201eVertikale G\u00e4rten\u201c auf Pinterest. Weitere Ideen zu garten, vertikaler garten, vertikal.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.pinterest.de/jeshuth/vertikale-g%25C3%25A4rten/&sa=U&ved=2ahUKEwiGpPbO7vDuAhUMxVkKHcYwCGY4FBAWMAJ6BAgJEAE&usg=AOvVaw2ExZN4t6cYkiJOgJnYqkG8",
    "page": 2,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Neuer Trend: Vertikale G\u00e4rten - Stilpalastwww.stilpalast.ch \u203a Listicle",
    "link": "https://www.stilpalast.ch/living/trends/trend-2018-vertikale-g%C3%A4rten-6426",
    "description": "Trendsetter verwandeln jetzt ihr Zuhause drinnen und draussen mit vertikalen G\u00e4rten in einen Urban Jungle. Die gr\u00fcnen W\u00e4nde, die ganz einfach selbst\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.stilpalast.ch/living/trends/trend-2018-vertikale-g%25C3%25A4rten-6426&sa=U&ved=2ahUKEwiGpPbO7vDuAhUMxVkKHcYwCGY4FBAWMAN6BAgHEAE&usg=AOvVaw16ZrbrRFTjkwbiIserQHr-",
    "page": 2,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Vertikale G\u00e4rten: Amazon.de: Lambertini, Anna, Leenhardt, Jacques ...www.amazon.de \u203a Vertikale-G\u00e4rten-Anna-Lambertini",
    "link": "https://www.amazon.de/Vertikale-G%C3%A4rten-Anna-Lambertini/dp/3421037779",
    "description": "Vertikale G\u00e4rten | Lambertini, Anna, Leenhardt, Jacques, Ciampi, Mario, Dewes, Eva | ISBN: 9783421037770 | Kostenloser Versand f\u00fcr alle B\u00fccher mit Versand\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.amazon.de/Vertikale-G%25C3%25A4rten-Anna-Lambertini/dp/3421037779&sa=U&ved=2ahUKEwiGpPbO7vDuAhUMxVkKHcYwCGY4FBAWMAR6BAgCEAE&usg=AOvVaw1uUkjmJqF8Pfc1NPCQ-fPa",
    "page": 2,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Vertikale G\u00e4rten anlegen | Haas Galabauwww.haas-galabau.de \u203a blog \u203a 2016/07 \u203a fassadenbegruenung-vertikale-ga...",
    "link": "https://www.haas-galabau.de/blog/2016/07/fassadenbegruenung-vertikale-gaerten-living-walls-aufwand-und-nutzen/",
    "description": "04.07.2016 \u00b7 Fassadenbegr\u00fcnung, vertikale G\u00e4rten, living walls \u2013 Aufwand und Nutzen. Fassadenbegr\u00fcnung. vertikal bb 1. Im Grunde sind begr\u00fcnte W\u00e4nde\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.haas-galabau.de/blog/2016/07/fassadenbegruenung-vertikale-gaerten-living-walls-aufwand-und-nutzen/&sa=U&ved=2ahUKEwiGpPbO7vDuAhUMxVkKHcYwCGY4FBAWMAV6BAgDEAE&usg=AOvVaw1mv8x2rVz6VadLmD4Lx-Kh",
    "page": 2,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Wandbegr\u00fcnung | Living Walls Vertikale G\u00e4rten Pflanzw\u00e4ndewww.wandbegruenung.com",
    "link": "https://www.wandbegruenung.com/",
    "description": "Eindr\u00fccke vom Wandbegr\u00fcnungssystem Karoo. Eine tolle Idee f\u00fcr einen vertikalen Garten f\u00fcr drinnen und drau\u00dfen.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.wandbegruenung.com/&sa=U&ved=2ahUKEwiGpPbO7vDuAhUMxVkKHcYwCGY4FBAWMAZ6BAgEEAE&usg=AOvVaw0nxKk_3Ffok6N3dHeqwWbr",
    "page": 2,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Vertikale Begr\u00fcnung aus Berlin - Vertikale G\u00e4rten, Gr\u00fcne W\u00e4nde ...www.verticalgreendesign.berlin",
    "link": "https://www.verticalgreendesign.berlin/",
    "description": "Die Verticalgreendesign GmbH ist Ihr Berliner Unternehmen f\u00fcr vertikale Begr\u00fcnung. Wir stellen Gr\u00fcne W\u00e4nde, vertikale G\u00e4rten f\u00fcr Nutz- und Zierpflanzen\u200b\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.verticalgreendesign.berlin/&sa=U&ved=2ahUKEwiGpPbO7vDuAhUMxVkKHcYwCGY4FBAWMAd6BAgGEAE&usg=AOvVaw2JFtv37ttvqUfQY3P_PKGW",
    "page": 2,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Vertikale G\u00e4rten in M\u00fcnchner Fitnessstudio | Mobilanemobilane.com \u203a projekte \u203a vertikale-gaerten-in-muenchner-fitnessstudio",
    "link": "https://mobilane.com/de/projekte/vertikale-gaerten-in-muenchner-fitnessstudio/",
    "description": "Mit einem L\u00fcftungssystem kann dieser Effekt vermieden werden, doch eine viel bessere (und nat\u00fcrliche) L\u00f6sung ist ein vertikaler Garten, der mit verschiedenen\u200b\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://mobilane.com/de/projekte/vertikale-gaerten-in-muenchner-fitnessstudio/&sa=U&ved=2ahUKEwiGpPbO7vDuAhUMxVkKHcYwCGY4FBAWMAh6BAgFEAE&usg=AOvVaw027ZyEbMFcl1jkmBwbsI7-",
    "page": 2,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Vertikale G\u00e4rten | GR\u00dcNE LIGA Berlin e.V. Netzwerk \u00d6kologischer ...www.grueneliga-berlin.de \u203a fassadenbegrunung \u203a vertikale-garten",
    "link": "https://www.grueneliga-berlin.de/themen-projekte2/stadtbegruenung/tipps-aus-der-gartenpraxis/bepflanzungsmoglichkeiten-2/fassadenbegrunung/vertikale-garten/",
    "description": "Vertikaler Blanc-Garten in Berlin \u00a9 marctwo/ PIXELIO. Vertikale G\u00e4rten \u2013 auch als urbane Kunstform, botanisches Wunder oder neue Dimension der\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.grueneliga-berlin.de/themen-projekte2/stadtbegruenung/tipps-aus-der-gartenpraxis/bepflanzungsmoglichkeiten-2/fassadenbegrunung/vertikale-garten/&sa=U&ved=2ahUKEwiGpPbO7vDuAhUMxVkKHcYwCGY4FBAWMAl6BAgBEAE&usg=AOvVaw21-Wv8f-q56HV0QFcF2tJG",
    "page": 2,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "Vertikale G\u00e4rten - TheBiopoolthebiopool.com \u203a vertical-garden",
    "link": "https://thebiopool.com/de/vertical-garden/",
    "description": "Vertikale G\u00e4rten. VERTIKALER GARTEN / GR\u00dcNE WAND. Lebende Bilder und gr\u00fcne Lunge f\u00fcr Stadt und Innenraum. Brauchen Pflanzen wirklich Erde? Nein\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://thebiopool.com/de/vertical-garden/&sa=U&ved=2ahUKEwiN3brP7vDuAhXspVkKHezqBy44HhAWMAB6BAgAEAE&usg=AOvVaw0Ku1UZw7h-dzS8RORI_yCE",
    "page": 3,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Fassadenbegr\u00fcnung: Alles \u00fcber vertikale G\u00e4rten und Kletterpflanzenwohnglueck.de \u203a Bauen",
    "link": "https://wohnglueck.de/artikel/fassadenbegruenung-vertikale-gaerten-34779",
    "description": "04.05.2020 \u00b7 Fassadenbegr\u00fcnung liegt im Trend: Hausfassaden werden durch Pflanzen wie Efeu oder Farn lebendig. Alles \u00fcber vertikale G\u00e4rten inkl.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://wohnglueck.de/artikel/fassadenbegruenung-vertikale-gaerten-34779&sa=U&ved=2ahUKEwiN3brP7vDuAhXspVkKHezqBy44HhAWMAF6BAgIEAE&usg=AOvVaw30bLItFkM-9pEtBN1Tlz1M",
    "page": 3,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Die richtigen Pflanzen f\u00fcr vertikale G\u00e4rten | richtiggut.derichtiggut.bauhaus.info \u203a die-besten-pflanzen-fuer-den-vertikalen-garten",
    "link": "https://richtiggut.bauhaus.info/wohnen/zimmerpflanzen/die-besten-pflanzen-fuer-den-vertikalen-garten",
    "description": "Indoor-Wandbepflanzung. Ob Zierpflanzen oder n\u00fctzliche Gartenkr\u00e4uter: Ein vertikaler Garten ist definitiv ein optisches Highlight. Als Erfinder der \u201egr\u00fcnen Wand\u201c\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://richtiggut.bauhaus.info/wohnen/zimmerpflanzen/die-besten-pflanzen-fuer-den-vertikalen-garten&sa=U&ved=2ahUKEwiN3brP7vDuAhXspVkKHezqBy44HhAWMAJ6BAgJEAE&usg=AOvVaw30wkm1vY5-cKXkKUV696Ix",
    "page": 3,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Vertikale G\u00e4rten - Dillingen/Saarwww.dillingen-saar.de \u203a Freizeit & Kultur \u203a Sehenswertes",
    "link": "https://www.dillingen-saar.de/freizeit-kultur/sehenswertes/vertikale-gaerten/",
    "description": "Vertikale G\u00e4rten. Sie ragen zehn Meter hoch in den Himmel und sind Mitten in der Innenstadt von Dillingen ein gr\u00fcner Blickfang. Mit den vertikalen G\u00e4rten in der\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.dillingen-saar.de/freizeit-kultur/sehenswertes/vertikale-gaerten/&sa=U&ved=2ahUKEwiN3brP7vDuAhXspVkKHezqBy44HhAWMAN6BAgHEAE&usg=AOvVaw1W619uiRmG2RT_3EU9PiQn",
    "page": 3,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Vertikale G\u00e4rten: Was der neue Trend zu bieten hat - Garten Kayserwww.garten-kayser.de \u203a vertikale-gaerten-was-der-neue-trend-zu-bieten-hat",
    "link": "https://www.garten-kayser.de/vertikale-gaerten-was-der-neue-trend-zu-bieten-hat/",
    "description": "31.08.2019 \u00b7 Die Idee vertikaler G\u00e4rten entstand einfach aus Platzmangel heraus. Es handelt sich um einen Trend, der vor allem in den St\u00e4dten umgesetzt\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.garten-kayser.de/vertikale-gaerten-was-der-neue-trend-zu-bieten-hat/&sa=U&ved=2ahUKEwiN3brP7vDuAhXspVkKHezqBy44HhAWMAR6BAgDEAE&usg=AOvVaw2OZuJFUKGQOsTYOGfDb3k8",
    "page": 3,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Permakultur Vertikale G\u00e4rten | Das Baumhauswww.baumhausberlin.de \u203a vertical-garden",
    "link": "http://www.baumhausberlin.de/de/vertical-garden/",
    "description": "Wir wollen vertikale G\u00e4rten in den Baumhausraum bauen, die Natur und urbane ... Ein vertikaler Garten klettert die W\u00e4nde unseres Baumhauses hinauf.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://www.baumhausberlin.de/de/vertical-garden/&sa=U&ved=2ahUKEwiN3brP7vDuAhXspVkKHezqBy44HhAWMAV6BAgCEAE&usg=AOvVaw2GVDmojL5VI8sALYBagjwP",
    "page": 3,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Vertikale G\u00e4rten | styleGREENwww.stylegreen.de \u203a Inspiration \u203a Magazin",
    "link": "https://www.stylegreen.de/inspiration/magazin/vertikale-gaerten/",
    "description": "20.07.2018 \u00b7 Unter \u201aindoor gardening' versteht man dabei frisches Gr\u00fcn, welches in die eigenen vier W\u00e4nde gebracht wird \u2013 oder kurz einen vertikalen Garten\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.stylegreen.de/inspiration/magazin/vertikale-gaerten/&sa=U&ved=2ahUKEwiN3brP7vDuAhXspVkKHezqBy44HhAWMAZ6BAgBEAE&usg=AOvVaw2usX2pG7uLq0XKZDXNCGkz",
    "page": 3,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Tipps f\u00fcr vertikale G\u00e4rten | S\u00e4chsische.dewww.saechsische.de \u203a vertikale-gaerten-weichholz-fuer-trockene-orte-waeh...",
    "link": "https://www.saechsische.de/vertikale-gaerten-weichholz-fuer-trockene-orte-waehlen-balkongestaltung-gartengestaltung-5199675.html",
    "description": "01.05.2020 \u00b7 Tipps f\u00fcr vertikale G\u00e4rten. Fehlt der Platz auf dem Balkon, kann man in die H\u00f6he pflanzen. Mit dem n\u00f6tigen handwerklichen Geschick l\u00e4sst sich\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.saechsische.de/vertikale-gaerten-weichholz-fuer-trockene-orte-waehlen-balkongestaltung-gartengestaltung-5199675.html&sa=U&ved=2ahUKEwiN3brP7vDuAhXspVkKHezqBy44HhAWMAd6BAgGEAE&usg=AOvVaw3kgHInXhNhcZT1bw7egxEy",
    "page": 3,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Vertikale G\u00e4rten | JLL Residentialresidential.jll.de \u203a vertikale-gaerten",
    "link": "https://residential.jll.de/de/vertikale-gaerten",
    "description": "H\u00f6chster vertikaler Garten der Welt. In einigen Hotellobbys, B\u00fcrofoyers, Parkh\u00e4usern oder Shopping-Centern haben bepflanzte W\u00e4nde, sogenannte vertikale\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://residential.jll.de/de/vertikale-gaerten&sa=U&ved=2ahUKEwiN3brP7vDuAhXspVkKHezqBy44HhAWMAh6BAgEEAE&usg=AOvVaw0RN3AvM_R5yIpe1Ou9lpwH",
    "page": 3,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Die Wand ist das Ziel: Vertikale G\u00e4rten drinnen und drau\u00dfen ...www.gartenflora.de \u203a Wohnen im Gr\u00fcnen \u203a Test & Technik/",
    "link": "https://www.gartenflora.de/wohnen-im-gruenen/test-technik/vertikale-gaerten/",
    "description": "Vertikale G\u00e4rten entstehen an Orten, die fr\u00fcher nur f\u00fcr Beton vorgesehen waren. Heute gr\u00fcnt es hier an W\u00e4nden und Mauern. Neugierig? \u2741\u2741\u2741 GartenFlora.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.gartenflora.de/wohnen-im-gruenen/test-technik/vertikale-gaerten/&sa=U&ved=2ahUKEwiN3brP7vDuAhXspVkKHezqBy44HhAWMAl6BAgFEAE&usg=AOvVaw0ISFWZMGGQO5_KXyRiJ7JG",
    "page": 3,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "Gartenbau Neuheiten-vertikale G\u00e4rtengartenbau-neuheiten.com \u203a vert_gaert",
    "link": "http://gartenbau-neuheiten.com/vert_gaert.html",
    "description": "Vertikale G\u00e4rten sind kreative Antworten auf das um sich greifende Bed\u00fcrfnis der Menschen nach Gr\u00fcn und Natur bei gleichzeitigem Platzmangel im ebenerdigen\u200b\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://gartenbau-neuheiten.com/vert_gaert.html&sa=U&ved=2ahUKEwi71JjQ7vDuAhVCwlkKHVpTDEA4KBAWMAB6BAgAEAE&usg=AOvVaw1lGd_DgK2Zcy41kWlRFl7O",
    "page": 4,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Vertikale G\u00e4rten - Zirolzirol.de \u203a vertikale-gaerten",
    "link": "https://zirol.de/vertikale-gaerten",
    "description": "Bei vertikalen G\u00e4rten lassen sich auf kleinstem Raum tolle Gartenideen verwirklichen. Vertikale G\u00e4rten sind sehr dekorativ und haben eine wichtige Bedeutung\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://zirol.de/vertikale-gaerten&sa=U&ved=2ahUKEwi71JjQ7vDuAhVCwlkKHVpTDEA4KBAWMAF6BAgJEAE&usg=AOvVaw3TbyHye5fUd2QWzCWospb6",
    "page": 4,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Was ist ein vertikaler Garten? - Growlandwww.growland.net \u203a News",
    "link": "https://www.growland.net/vertikaler-Garten",
    "description": "Was ist ein vertikaler Garten? Der Senkrechtstarter unter den Garteninnovationen\u200b: Vertikale G\u00e4rten sind ein neuer Trend des Urban Gardening und erfreuen\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.growland.net/vertikaler-Garten&sa=U&ved=2ahUKEwi71JjQ7vDuAhVCwlkKHVpTDEA4KBAWMAJ6BAgIEAE&usg=AOvVaw1qTHG2F095WSGD-Ut64Qw6",
    "page": 4,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Stadtbegr\u00fcnung: Vertikale G\u00e4rten: die gr\u00fcne Avantgarde ... - FAZ.NETwww.faz.net \u203a Nachrichten bei faz.net \u203a Gesellschaft",
    "link": "https://www.faz.net/aktuell/gesellschaft/stadtbegruenung-vertikale-gaerten-die-gruene-avantgarde-1997109.html",
    "description": "09.06.2010 \u00b7 Der Franzose Patrick Blanc hat die vertikalen G\u00e4rten erfunden. \u00dcberall auf der Welt hat er sie installiert, sie gelten als wichtigster...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.faz.net/aktuell/gesellschaft/stadtbegruenung-vertikale-gaerten-die-gruene-avantgarde-1997109.html&sa=U&ved=2ahUKEwi71JjQ7vDuAhVCwlkKHVpTDEA4KBAWMAN6BAgHEAE&usg=AOvVaw24Qef_EbwR9AwjLwwNPGMg",
    "page": 4,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Vertikaler Garten: G\u00e4rten bis in luftige H\u00f6hen anlegen - Planturawww.plantura.garden \u203a Gr\u00fcnes Leben",
    "link": "https://www.plantura.garden/gruenes-leben/vertikaler-garten-gaerten-bis-in-luftige-hoehen-anlegen",
    "description": "Vertikales G\u00e4rtnern zum Anbau von Gem\u00fcse auf begrenztem Raum, beispielsweise auf dem Balkon. Inhalt. Vertikaler Garten \u2013 Wandgarten f\u00fcr mehr\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.plantura.garden/gruenes-leben/vertikaler-garten-gaerten-bis-in-luftige-hoehen-anlegen&sa=U&ved=2ahUKEwi71JjQ7vDuAhVCwlkKHVpTDEA4KBAWMAR6BAgDEAE&usg=AOvVaw2FX07EEktS5IZrYVD9djTQ",
    "page": 4,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Patrick Blanc's vertikale G\u00e4rten: Alles im gr\u00fcnen Bereich | Studiosus ...magazin.studiosus.com \u203a Nahaufnahme",
    "link": "https://magazin.studiosus.com/Nahaufnahme/Patrick-Blanc-Vertikale-Gaerten",
    "description": "12.09.2018 \u00b7 \u201c Vertikaler Garten. Patrick Blanc vor seinem vertikalen Garten, den den Eingangsbereich eines Einkaufszentrums in der s\u00fcdfranz\u00f6sischen Stadt\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://magazin.studiosus.com/Nahaufnahme/Patrick-Blanc-Vertikale-Gaerten&sa=U&ved=2ahUKEwi71JjQ7vDuAhVCwlkKHVpTDEA4KBAWMAV6BAgGEAE&usg=AOvVaw2UJ-pm-S3eVT2ymr-t8lHg",
    "page": 4,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Tipps f\u00fcr Bastler: Vertikale G\u00e4rten: Weichholz f\u00fcr trockene Orte ...www.zeit.de \u203a News",
    "link": "https://www.zeit.de/news/2020-04/30/vertikale-gaerten-weichholz-fuer-trockene-orte-waehlen",
    "description": "30.04.2020 \u00b7 Um sich nicht zwischen Pflanzen und Sonnenliege entscheiden zu m\u00fcssen, ist ein sogenannter vertikaler Garten ein guter Kompromiss,\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.zeit.de/news/2020-04/30/vertikale-gaerten-weichholz-fuer-trockene-orte-waehlen&sa=U&ved=2ahUKEwi71JjQ7vDuAhVCwlkKHVpTDEA4KBAWMAZ6BAgFEAE&usg=AOvVaw3rmiH0IdYClSg7igM7u8eD",
    "page": 4,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Vertikaler Garten / Innenraum - alle Hersteller aus Architektur und ...www.archiexpo.de \u203a Innen- und Au\u00dfenbegr\u00fcnung",
    "link": "https://www.archiexpo.de/architektur-design-hersteller/vertikaler-garten-innenraum-60585.html",
    "description": "Vertikaler Garten mit Moss&Plants Mid-Ausf\u00fchrung. Vollst\u00e4ndige flache Moosbedeckung mit 30 % der Oberfl\u00e4che, die von Mooskugeln und Pflanzen bedeckt ist.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.archiexpo.de/architektur-design-hersteller/vertikaler-garten-innenraum-60585.html&sa=U&ved=2ahUKEwi71JjQ7vDuAhVCwlkKHVpTDEA4KBAWMAd6BAgCEAE&usg=AOvVaw152gzeryMHssNQqGXWGIyt",
    "page": 4,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Vertikale G\u00e4rten anlegen: Zum Beispiel aus Regenrinnen | Bosch DIYwww.bosch-diy.com \u203a Home \u203a All about DIY",
    "link": "https://www.bosch-diy.com/de/de/all-about-diy/vertikalengartenbauen",
    "description": "Zu wenig Platz im Garten oder auf dem Balkon? In einem vertikalen Garten verwandeln \u00fcbereinander angeordnete Pflanzen schn\u00f6de W\u00e4nde in kleine Oasen.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.bosch-diy.com/de/de/all-about-diy/vertikalengartenbauen&sa=U&ved=2ahUKEwi71JjQ7vDuAhVCwlkKHVpTDEA4KBAWMAh6BAgEEAE&usg=AOvVaw2Xs0cB5MypTWpUfGoOusxw",
    "page": 4,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Vertikale G\u00e4rten | Fassade | News/Produkte Archiv | Baunetz_Wissenwww.baunetzwissen.de \u203a news-produkte-archiv \u203a vertikale-gaerten-2401499",
    "link": "https://www.baunetzwissen.de/fassade/tipps/news-produkte-archiv/vertikale-gaerten-2401499",
    "description": "Vertikale G\u00e4rten. Fassadenbegr\u00fcnungen mit Kassetten-System. Eine Fassadenbegr\u00fcnung, die sich mit Hilfe von bepflanzten Kassetten an einer Geb\u00e4udewand\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.baunetzwissen.de/fassade/tipps/news-produkte-archiv/vertikale-gaerten-2401499&sa=U&ved=2ahUKEwi71JjQ7vDuAhVCwlkKHVpTDEA4KBAWMAl6BAgBEAE&usg=AOvVaw20INIKM63kUbtORR7na3JI",
    "page": 4,
    "index": 9
  }
]