[
  {
    "name": "95 Vertikaler Garten-Ideen | vertikaler garten, garten, pflanzenwww.pinterest.ch \u203a leugraber \u203a vertikaler-garten",
    "link": "https://www.pinterest.ch/leugraber/vertikaler-garten/",
    "description": "27.04.2017 - Entdecke die Pinnwand \u201eVertikaler Garten\u201c von Martina Leu-Graber. Dieser Pinnwand folgen 388 Nutzer auf Pinterest. Weitere Ideen zu vertikaler\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.pinterest.ch/leugraber/vertikaler-garten/&sa=U&ved=2ahUKEwiH4ujC3Y3xAhXTAYgKHUsPClw4ChAWMAB6BAgIEAE&usg=AOvVaw1_xc4o7P-UWl6g06eUK0_8",
    "page": 1,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Vertikale G\u00e4rten | styleGREENwww.stylegreen.de \u203a Inspiration \u203a Magazin",
    "link": "https://www.stylegreen.de/inspiration/magazin/vertikale-gaerten/",
    "description": "20.07.2018 \u00b7 Unter \u201aindoor gardening' versteht man dabei frisches Gr\u00fcn, welches in die eigenen vier W\u00e4nde gebracht wird \u2013 oder kurz einen vertikalen Garten\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.stylegreen.de/inspiration/magazin/vertikale-gaerten/&sa=U&ved=2ahUKEwiH4ujC3Y3xAhXTAYgKHUsPClw4ChAWMAF6BAgHEAE&usg=AOvVaw0EQQjk65WRtupsTXsuIfuj",
    "page": 1,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Suchergebnis auf Amazon.de f\u00fcr: vertikal gartenwww.amazon.de \u203a vertikal-garten \u203a k=vertikal+garten",
    "link": "https://www.amazon.de/vertikal-garten/s?k=vertikal+garten",
    "description": "KHOMO GEAR Vertikaler Blumenkasten mit 4 Blument\u00f6pfen f\u00fcr Blumen und Pflanzen, Garten, Terrasse, Balkon, Innenbereich, Au\u00dfenbereich, Braun und Schwarz.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.amazon.de/vertikal-garten/s%3Fk%3Dvertikal%2Bgarten&sa=U&ved=2ahUKEwiH4ujC3Y3xAhXTAYgKHUsPClw4ChAWMAJ6BAgJEAE&usg=AOvVaw2lpxnredhHtYSeq8MPGfCf",
    "page": 1,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Vertikale G\u00e4rten: Amazon.de: Lambertini, Anna, Leenhardt, Jacques ...www.amazon.de \u203a Vertikale-G\u00e4rten-Anna-Lambertini",
    "link": "https://www.amazon.de/Vertikale-G%C3%A4rten-Anna-Lambertini/dp/3421037779",
    "description": "Vertikale G\u00e4rten | Lambertini, Anna, Leenhardt, Jacques, Ciampi, Mario, Dewes, Eva | ISBN: 9783421037770 | Kostenloser Versand f\u00fcr alle B\u00fccher mit Versand\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.amazon.de/Vertikale-G%25C3%25A4rten-Anna-Lambertini/dp/3421037779&sa=U&ved=2ahUKEwiH4ujC3Y3xAhXTAYgKHUsPClw4ChAWMAN6BAgEEAE&usg=AOvVaw1jxK-21Fko1WII9TsK3AvX",
    "page": 1,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Urban Gardening \u2013 vertikale G\u00e4rten in der Stadt | NZZ Bellevuebellevue.nzz.ch \u203a design-wohnen \u203a urban-gardening-vertikale-gaerten-in-d...",
    "link": "https://bellevue.nzz.ch/design-wohnen/urban-gardening-vertikale-gaerten-in-der-stadt-ld.1329340",
    "description": "Urbanes Gr\u00fcn. Vertikale G\u00e4rten. Garten-Know-How; Heidi Howcroft; 17.11.2017\u200b\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://bellevue.nzz.ch/design-wohnen/urban-gardening-vertikale-gaerten-in-der-stadt-ld.1329340&sa=U&ved=2ahUKEwiH4ujC3Y3xAhXTAYgKHUsPClw4ChAWMAR6BAgBEAE&usg=AOvVaw3tlX_T8NKz_uCHizTa86XX",
    "page": 1,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "37 gute Ideen f\u00fcr deinen eigenen vertikalen Garten | homifywww.homify.de \u203a ideenbuecher \u203a 37-gute-ideen-fuer-deinen-eigenen-verti...",
    "link": "https://www.homify.de/ideenbuecher/2332160/37-gute-ideen-fuer-deinen-eigenen-vertikalen-garten",
    "description": "05.05.2021 \u00b7 Gl\u00fcck und Harmonie finden sich manchmal im Kleinen. Das ist auch bei Pflanzen so. Wir haben dir deswegen 37 Ideen f\u00fcr vertikale G\u00e4rten\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.homify.de/ideenbuecher/2332160/37-gute-ideen-fuer-deinen-eigenen-vertikalen-garten&sa=U&ved=2ahUKEwiH4ujC3Y3xAhXTAYgKHUsPClw4ChAWMAV6BAgFEAE&usg=AOvVaw07jyZU2tflxxTrDZHeLF1K",
    "page": 1,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Ideen und Tipps einen vertikalen Garten anzulegen - Houzzwww.houzz.de \u203a magazin \u203a wir-gehen-die-waende-hoch-8-ideen-fuer-verti...",
    "link": "https://www.houzz.de/magazin/wir-gehen-die-waende-hoch-8-ideen-fuer-vertikale-gaerten-stsetivw-vs~27194530",
    "description": "Doch was tun, wer keinen Platz f\u00fcr einen \u00fcppig wuchernden Garten hat? Vertikale G\u00e4rten auf Balkon oder Terrasse sind die Antwort f\u00fcrs platzsparende\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.houzz.de/magazin/wir-gehen-die-waende-hoch-8-ideen-fuer-vertikale-gaerten-stsetivw-vs~27194530&sa=U&ved=2ahUKEwiH4ujC3Y3xAhXTAYgKHUsPClw4ChAWMAZ6BAgAEAE&usg=AOvVaw0yCugahGxCjZ1ALka56fr5",
    "page": 1,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Quarks: Vertikale G\u00e4rten | ARD-Mediathekwww.ardmediathek.de \u203a video \u203a quarks \u203a vertikale-gaerten \u203a wdr-fernsehen",
    "link": "https://www.ardmediathek.de/video/quarks/vertikale-gaerten/wdr-fernsehen/Y3JpZDovL3dkci5kZS9CZWl0cmFnLWQ3OTI5MWE1LWY3YzYtNDdiNS1iN2ZiLTJkNWRjZjZlYTlmOQ/",
    "description": "24.09.2019 \u00b7 Vertikale G\u00e4rten | Video | Natur in die St\u00e4dte zu holen ist wichtig - das haben St\u00e4dteplaner ...Gepostet: 24.09.2019",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.ardmediathek.de/video/quarks/vertikale-gaerten/wdr-fernsehen/Y3JpZDovL3dkci5kZS9CZWl0cmFnLWQ3OTI5MWE1LWY3YzYtNDdiNS1iN2ZiLTJkNWRjZjZlYTlmOQ/&sa=U&ved=2ahUKEwiH4ujC3Y3xAhXTAYgKHUsPClw4ChC3AjAHegQIAxAB&usg=AOvVaw0BmUvHNoeeO8NFLF49xCSe",
    "page": 1,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Vertikaler Garten - Garten-Held.comwww.garten-held.com \u203a Home \u203a Vertikaler Garten",
    "link": "https://www.garten-held.com/vertikaler-garten/",
    "description": "03.10.2018 \u00b7 Mit Hilfe von vertikalen G\u00e4rten werden H\u00e4userw\u00e4nde in urbanen Regionen als aktiver ...Dauer: 15:02Gepostet: 03.10.2018",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.garten-held.com/vertikaler-garten/&sa=U&ved=2ahUKEwiH4ujC3Y3xAhXTAYgKHUsPClw4ChC3AjAIegQIAhAB&usg=AOvVaw2x4ikBZ8mjiag2T30yUHgT",
    "page": 1,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "120 Vertikale G\u00e4rten-Ideen | vertikaler garten, garten, pflanzenwww.pinterest.de \u203a utalasko \u203a vertikale-g\u00e4rten",
    "link": "https://www.pinterest.de/utalasko/vertikale-g%C3%A4rten/",
    "description": "29.10.2020 - Erkunde Lasko lines Pinnwand \u201eVertikale G\u00e4rten\u201c auf Pinterest. Weitere Ideen zu vertikaler garten, garten, pflanzen.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.pinterest.de/utalasko/vertikale-g%25C3%25A4rten/&sa=U&ved=2ahUKEwiH4ujC3Y3xAhXTAYgKHUsPClw4ChAWMAl6BAgGEAE&usg=AOvVaw32qKtB8NmWIADTmHOVjEGj",
    "page": 1,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "Neuer Trend: Vertikale G\u00e4rten - Stilpalastwww.stilpalast.ch \u203a Listicle \u203a Neuer Trend: Vertikale G\u00e4rten",
    "link": "https://www.stilpalast.ch/living/trends/trend-2018-vertikale-g%C3%A4rten-6426",
    "description": "Trendsetter verwandeln jetzt ihr Zuhause drinnen und draussen mit vertikalen G\u00e4rten in einen Urban Jungle. Die gr\u00fcnen W\u00e4nde, die ganz einfach selbst\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.stilpalast.ch/living/trends/trend-2018-vertikale-g%25C3%25A4rten-6426&sa=U&ved=2ahUKEwi18rLD3Y3xAhVCM94KHb78BrE4FBAWMAB6BAgCEAE&usg=AOvVaw1HkQQnoJgAxefu2dUELXOv",
    "page": 2,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Pflanzenw\u00e4nde und vertikale G\u00e4rten: ein \u00dcberblick - ManoManotipp.manomano.de \u203a pflanzenwaende-und-vertikale-gaerten-ein-ueberblick...",
    "link": "https://tipp.manomano.de/pflanzenwaende-und-vertikale-gaerten-ein-ueberblick-n8219",
    "description": "Ein vertikaler Garten, auch Pflanzenwand genannt, macht eine Innen- oder Au\u00dfenwand zu einem einzigartigen Hingucker. Vielseitiger als Topfpflanzen, wirken\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://tipp.manomano.de/pflanzenwaende-und-vertikale-gaerten-ein-ueberblick-n8219&sa=U&ved=2ahUKEwi18rLD3Y3xAhVCM94KHb78BrE4FBAWMAF6BAgJEAE&usg=AOvVaw1dP4zVDEEYNESe5qQbxe-v",
    "page": 2,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Vertikale Begr\u00fcnung aus Berlin - Vertikale G\u00e4rten, Gr\u00fcne W\u00e4nde ...www.verticalgreendesign.berlin",
    "link": "https://www.verticalgreendesign.berlin/",
    "description": "Die Verticalgreendesign GmbH ist Ihr Berliner Unternehmen f\u00fcr vertikale Begr\u00fcnung. Wir stellen Gr\u00fcne W\u00e4nde, vertikale G\u00e4rten f\u00fcr Nutz- und Zierpflanzen\u200b\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.verticalgreendesign.berlin/&sa=U&ved=2ahUKEwi18rLD3Y3xAhVCM94KHb78BrE4FBAWMAJ6BAgHEAE&usg=AOvVaw1hABaSPd6ozLLYnRvYsreJ",
    "page": 2,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Vertikale G\u00e4rten - Verticalgreendesign.berlin Gr\u00fcne W\u00e4ndewww.verticalgreendesign.berlin \u203a vertikale-g\u00e4rten",
    "link": "https://www.verticalgreendesign.berlin/vertikale-g%C3%A4rten/",
    "description": "Wie funktioniert eine gr\u00fcne Wand. Bewusst einfaches System vielf\u00e4ltig modifizierbar. Automatische Bew\u00e4sserung mit geschlossenem oder offenem\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.verticalgreendesign.berlin/vertikale-g%25C3%25A4rten/&sa=U&ved=2ahUKEwi18rLD3Y3xAhVCM94KHb78BrE4FBAWMAN6BAgIEAE&usg=AOvVaw2rLWeyr9iW_c7tFNfJ1uZm",
    "page": 2,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "570 Vertikal Garten....!!!-Ideen in 2021 | vertikaler garten, garten ...www.pinterest.at \u203a vertikal-garten",
    "link": "https://www.pinterest.at/7bzehn/vertikal-garten/",
    "description": "19.05.2021 - Entdecke die Pinnwand \u201eVertikal Garten....!!!\u201c von Charlotte Petermichl. Dieser Pinnwand folgen 305 Nutzer auf Pinterest. Weitere Ideen zu\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.pinterest.at/7bzehn/vertikal-garten/&sa=U&ved=2ahUKEwi18rLD3Y3xAhVCM94KHb78BrE4FBAWMAR6BAgFEAE&usg=AOvVaw2r4zy7DAV5CPLRBJkv3YQf",
    "page": 2,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Vertikale G\u00e4rten anlegen | Haas Galabauwww.haas-galabau.de \u203a Vertikale G\u00e4rten anlegen | Haas Galabau",
    "link": "https://www.haas-galabau.de/blog/2016/07/fassadenbegruenung-vertikale-gaerten-living-walls-aufwand-und-nutzen/",
    "description": "04.07.2016 \u00b7 Fassadenbegr\u00fcnung, vertikale G\u00e4rten, living walls \u2013 Aufwand und Nutzen. Fassadenbegr\u00fcnung. vertikal bb 1. Im Grunde sind begr\u00fcnte W\u00e4nde\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.haas-galabau.de/blog/2016/07/fassadenbegruenung-vertikale-gaerten-living-walls-aufwand-und-nutzen/&sa=U&ved=2ahUKEwi18rLD3Y3xAhVCM94KHb78BrE4FBAWMAV6BAgDEAE&usg=AOvVaw3DXUgHD5HPinEoJok17uzF",
    "page": 2,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Die richtigen Pflanzen f\u00fcr vertikale G\u00e4rten | richtiggut.derichtiggut.bauhaus.info \u203a die-besten-pflanzen-fuer-den-vertikalen-garten",
    "link": "https://richtiggut.bauhaus.info/wohnen/zimmerpflanzen/die-besten-pflanzen-fuer-den-vertikalen-garten",
    "description": "Indoor-Wandbepflanzung. Ob Zierpflanzen oder n\u00fctzliche Gartenkr\u00e4uter: Ein vertikaler Garten ist definitiv ein optisches Highlight. Als Erfinder der \u201egr\u00fcnen\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://richtiggut.bauhaus.info/wohnen/zimmerpflanzen/die-besten-pflanzen-fuer-den-vertikalen-garten&sa=U&ved=2ahUKEwi18rLD3Y3xAhVCM94KHb78BrE4FBAWMAZ6BAgGEAE&usg=AOvVaw3pZNulOkzFPj5tDdSaQ4it",
    "page": 2,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Vertikale G\u00e4rten im Innenbereich: holen Sie sich den Dschungel in ...www.noken.com \u203a blog \u203a vertikale-garten-innenbereich",
    "link": "https://www.noken.com/de/blog/vertikale-garten-innenbereich",
    "description": "Vertikale G\u00e4rten sind mit oder unabh\u00e4ngig von der Wand verlaufende vertikale ... F\u00fcr unseren vertikalen Garten im Badezimmer brauchen wir Pflanzen, die\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.noken.com/de/blog/vertikale-garten-innenbereich&sa=U&ved=2ahUKEwi18rLD3Y3xAhVCM94KHb78BrE4FBAWMAd6BAgEEAE&usg=AOvVaw2Jh0H4ug9U4k0Nos0Z99kA",
    "page": 2,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Vertikale G\u00e4rten: Gro\u00dfstadtdschungel neu definiert - Der D\u00e4mmstoffwww.der-daemmstoff.de \u203a vertikale-gaerten-grossstadtdschungel-neu-defin...",
    "link": "https://www.der-daemmstoff.de/vertikale-gaerten-grossstadtdschungel-neu-definiert/",
    "description": "21.06.2017 \u00b7 (Foto: Patrick Blanc): Der gr\u00f6\u00dfte vertikale Indoor Garten befindet sich im Kulturkaufhaus Dussmann in Berlin. Hier wachsen 6.672 Pflanzen\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.der-daemmstoff.de/vertikale-gaerten-grossstadtdschungel-neu-definiert/&sa=U&ved=2ahUKEwi18rLD3Y3xAhVCM94KHb78BrE4FBAWMAh6BAgAEAE&usg=AOvVaw3mx_e35aoUc88OXCVlNYZd",
    "page": 2,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "H\u00e4ngende G\u00e4rten: Pflanzen vertikal anbauen - GartenHaus GmbHwww.gartenhaus-gmbh.de \u203a magazin \u203a diy-vertikale-gaerten",
    "link": "https://www.gartenhaus-gmbh.de/magazin/diy-vertikale-gaerten/",
    "description": "Vertikale G\u00e4rten: eine gute Idee, um Ihr Zuhause platzsparend zu bepflanzen \u2013 mit DIY-Anleitung! Flaschen mit Pflanzen an der Wand. Stilvoll elegant und ganz\u200b\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.gartenhaus-gmbh.de/magazin/diy-vertikale-gaerten/&sa=U&ved=2ahUKEwi18rLD3Y3xAhVCM94KHb78BrE4FBAWMAl6BAgBEAE&usg=AOvVaw3P_Z5wscT-g8clHF6ixZpp",
    "page": 2,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "Was ist ein vertikaler Garten? - Growlandwww.growland.net \u203a vertikaler-Garten",
    "link": "https://www.growland.net/vertikaler-Garten",
    "description": "12.10.2018 \u00b7 Welche Pflanzen eignen sich f\u00fcr vertikale G\u00e4rten? \u00b7 Begonien \u00b7 Blattschmuckstauden \u00b7 Bubik\u00f6pfchen (Soleirolia soleirolii) \u00b7 Bromelien (\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.growland.net/vertikaler-Garten&sa=U&ved=2ahUKEwjO-O7D3Y3xAhWIMd4KHS2ADOk4HhAWMAB6BAgCEAE&usg=AOvVaw2iabcCHhpdQ7w_JODKgYc1",
    "page": 3,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Fassadenbegr\u00fcnung: So schaffen Sie Ihren vertikalen Garten - DAS ...www.haus.de \u203a Garten \u203a Pflanzenwissen",
    "link": "https://www.haus.de/garten/fassadenbegruenung-so-schaffen-sie-ihren-vertikalen-garten",
    "description": "08.02.2018 \u00b7 Vertikale G\u00e4rten! Sie produzieren Sauerstoff, bieten Lebensraum f\u00fcr Tiere und sind optisch ein wahrer Hingucker. Wir zeigen Ihnen, wie man\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.haus.de/garten/fassadenbegruenung-so-schaffen-sie-ihren-vertikalen-garten&sa=U&ved=2ahUKEwjO-O7D3Y3xAhWIMd4KHS2ADOk4HhAWMAF6BAgIEAE&usg=AOvVaw009Y_RLoVS4usHW3zb8Y6A",
    "page": 3,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Ein Vertikaler Garten - bringt die Natur direkt zu Ihnen - Energieheldwww.energieheld.de \u203a blog \u203a vertikaler-garten",
    "link": "https://www.energieheld.de/blog/vertikaler-garten/",
    "description": "29.09.2016 \u00b7 Das erwartet Sie in diesem Artikel: Was ist ein vertikaler Garten? Vorteile und Nachteile von einem vertikalen Garten; Welche Pflanzen f\u00fcr den\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.energieheld.de/blog/vertikaler-garten/&sa=U&ved=2ahUKEwjO-O7D3Y3xAhWIMd4KHS2ADOk4HhAWMAJ6BAgJEAE&usg=AOvVaw22PMgJ68WcG38CmaiAtfOg",
    "page": 3,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Vertikale G\u00e4rten bei Werkers Welt kaufenwww.werkerswelt.de \u203a Garten \u203a Pflanzen \u203a Moosbilder & Wandbegr\u00fcnung",
    "link": "https://www.werkerswelt.de/garten-vertikale-gaerten/",
    "description": "Vertikale G\u00e4rten online kaufen - gro\u00dfe Auswahl - Top Marken - 1a Qualit\u00e4t - Ihr Vertikale G\u00e4rten Wunschprodukt im Online Shop von WerkersWelt.de.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.werkerswelt.de/garten-vertikale-gaerten/&sa=U&ved=2ahUKEwjO-O7D3Y3xAhWIMd4KHS2ADOk4HhAWMAN6BAgHEAE&usg=AOvVaw2BOPwzYDbuk2f5ciqaGtqY",
    "page": 3,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Vertikale G\u00e4rten und Stadtg\u00e4rten MINIGARDEN | Digebiswww.digebis.com \u203a vertikale-Minigardeng\u00e4rten",
    "link": "https://www.digebis.com/de/vertikale-Minigardeng%C3%A4rten/",
    "description": "Entdecken Sie das MINIGARDEN-Sortiment f\u00fcr die Installation vertikaler G\u00e4rten oder st\u00e4dtischer Obstg\u00e4rten zu Hause, im Garten oder auf der Terrasse. 3 Jahre\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.digebis.com/de/vertikale-Minigardeng%25C3%25A4rten/&sa=U&ved=2ahUKEwjO-O7D3Y3xAhWIMd4KHS2ADOk4HhAWMAR6BAgGEAE&usg=AOvVaw1K6S_I2trGsiHNRMq_BNxe",
    "page": 3,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Architektur-Trend \u2013 Der vertikale Garten - ELLEwww.elle.de \u203a Lifestyle",
    "link": "https://www.elle.de/lifestyle-architektur-trend-der-vertikale-garten-200323.html",
    "description": "20.07.2014 \u00b7 Mit seinen vertikalen G\u00e4rten gibt der Wissenschaftler und K\u00fcnstler Patrick Blanc den St\u00e4dten die Natur zur\u00fcck, wo sie einst vom Menschen\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.elle.de/lifestyle-architektur-trend-der-vertikale-garten-200323.html&sa=U&ved=2ahUKEwjO-O7D3Y3xAhWIMd4KHS2ADOk4HhAWMAV6BAgBEAE&usg=AOvVaw0CvrOjwQYRQ7lnRh7qWpUf",
    "page": 3,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Vertikalgarten: Informationen & DIY-Ideen | GartenFlorawww.gartenflora.de \u203a Wohnen im Gr\u00fcnen \u203a Balkon & Terrasse/",
    "link": "https://www.gartenflora.de/wohnen-im-gruenen/vertikalgarten/",
    "description": "Was ist ein Vertikalgarten? Zun\u00e4chst sind vertikale G\u00e4rten schlicht eine Form der Gartengestaltung, die Pflanzen \u2013 wie der Name schon vermuten l\u00e4sst \u2013 vertikal\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.gartenflora.de/wohnen-im-gruenen/vertikalgarten/&sa=U&ved=2ahUKEwjO-O7D3Y3xAhWIMd4KHS2ADOk4HhAWMAZ6BAgAEAE&usg=AOvVaw0Ctf62WM0TO8YLWuNFTftF",
    "page": 3,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Vertikale G\u00e4rten - lernen mit Serlo!de.serlo.org \u203a nachhaltigkeit \u203a vertikale-g\u00e4rten",
    "link": "https://de.serlo.org/nachhaltigkeit/34329/vertikale-g%C3%A4rten",
    "description": "In der Permakultur wird nicht nur Bodenfl\u00e4che genutzt, sondern in mehreren Ebenen angebaut. Mit vertikalen G\u00e4rten k\u00f6nnen auf kleinem Raum \u2026",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://de.serlo.org/nachhaltigkeit/34329/vertikale-g%25C3%25A4rten&sa=U&ved=2ahUKEwjO-O7D3Y3xAhWIMd4KHS2ADOk4HhAWMAd6BAgEEAE&usg=AOvVaw2L4fqzT3GmZOb8pGlywCXp",
    "page": 3,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Vertikalen Garten anlegen | HORNBACHwww.hornbach.de \u203a projekte \u203a vertikalen-garten-anlegen",
    "link": "https://www.hornbach.de/projekte/vertikalen-garten-anlegen/",
    "description": "Was ist ein Vertikaler Garten? Hoch stapeln, statt auf dem Boden Deines Balkons oder Deiner Terrasse bleiben, ist beim Vertikalen G\u00e4rtnern ausdr\u00fccklich\u00a0...\n\nWie soll der vertikale Garten bew\u00e4ssert werden?: Willst Du selbst gie\u00dfen, oder verlegst Du eine automatische Bew\u00e4sserung?\nWie viel Platz/ wie viele W\u00e4nde stehen Dir zur Verf\u00fcgung?: Hast Du mehr Platz, kannst Du verschiedene Arten von Pflanzregalen ...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.hornbach.de/projekte/vertikalen-garten-anlegen/&sa=U&ved=2ahUKEwjO-O7D3Y3xAhWIMd4KHS2ADOk4HhAWMAh6BAgFEAE&usg=AOvVaw3hfYjfXqrONtWM1All1rkz",
    "page": 3,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Vertikaler Garten: G\u00e4rten bis in luftige H\u00f6hen anlegen - Planturawww.plantura.garden \u203a gruenes-leben \u203a vertikaler-garten-gaerten-bis-in-luf...",
    "link": "https://www.plantura.garden/gruenes-leben/vertikaler-garten-gaerten-bis-in-luftige-hoehen-anlegen",
    "description": "Vertikales G\u00e4rtnern zum Anbau von Gem\u00fcse auf begrenztem Raum, beispielsweise auf dem Balkon. Inhalt. Vertikaler Garten \u2013 Wandgarten f\u00fcr mehr\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.plantura.garden/gruenes-leben/vertikaler-garten-gaerten-bis-in-luftige-hoehen-anlegen&sa=U&ved=2ahUKEwjO-O7D3Y3xAhWIMd4KHS2ADOk4HhAWMAl6BAgDEAE&usg=AOvVaw09US8DPYFDJUmUAyZxZtUR",
    "page": 3,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "Vertikaler Garten - alle Hersteller aus Architektur und Design - Videoswww.archiexpo.de \u203a Innen- und Au\u00dfenbegr\u00fcnung",
    "link": "https://www.archiexpo.de/architektur-design-hersteller/vertikaler-garten-60578.html",
    "description": "Vertikaler Garten mit Moss&Plants Mid-Ausf\u00fchrung. Vollst\u00e4ndige flache Moosbedeckung mit 30 % der Oberfl\u00e4che, die von Mooskugeln und Pflanzen bedeckt ist.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.archiexpo.de/architektur-design-hersteller/vertikaler-garten-60578.html&sa=U&ved=2ahUKEwjPqKHF3Y3xAhUSMd4KHXSPBX04KBAWMAB6BAgCEAE&usg=AOvVaw1eEaZc-1veKpq1fxJ-waDk",
    "page": 4,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Vertikale G\u00e4rten | GR\u00dcNE LIGA Berlin e.V. Netzwerk \u00d6kologischer ...www.grueneliga-berlin.de \u203a fassadenbegrunung \u203a vertikale-garten",
    "link": "https://www.grueneliga-berlin.de/themen-projekte2/stadtbegruenung/tipps-aus-der-gartenpraxis/bepflanzungsmoglichkeiten-2/fassadenbegrunung/vertikale-garten/",
    "description": "Vertikaler Blanc-Garten in Berlin \u00a9 marctwo/ PIXELIO. Vertikale G\u00e4rten \u2013 auch als urbane Kunstform, botanisches Wunder oder neue Dimension der\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.grueneliga-berlin.de/themen-projekte2/stadtbegruenung/tipps-aus-der-gartenpraxis/bepflanzungsmoglichkeiten-2/fassadenbegrunung/vertikale-garten/&sa=U&ved=2ahUKEwjPqKHF3Y3xAhUSMd4KHXSPBX04KBAWMAF6BAgJEAE&usg=AOvVaw2rbVS0uzblred6swlDuTJc",
    "page": 4,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "6 \u00f6konomische Vorteile von vertikalen G\u00e4rten | 4Nature System4naturesystem.com \u203a bid-170-6-konomische-vorteile-von-vertikalen-garten",
    "link": "https://4naturesystem.com/de/blog-de/bid-170-6-konomische-vorteile-von-vertikalen-garten",
    "description": "6 \u00f6konomische Vorteile von vertikalen G\u00e4rten \u00b7 Vertikale Pflanzen, mit technologischer Unterst\u00fctzung, ist der wirtschaftlichste und zugleich \u00f6kologischste Weg zur\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://4naturesystem.com/de/blog-de/bid-170-6-konomische-vorteile-von-vertikalen-garten&sa=U&ved=2ahUKEwjPqKHF3Y3xAhUSMd4KHXSPBX04KBAWMAJ6BAgIEAE&usg=AOvVaw18pILntL_I0wFqlxw86ktX",
    "page": 4,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Die vertikalen G\u00e4rten des Patrick Blanc - \u00d6kologisch Bauenwww.oekologisch-bauen.info \u203a die-vertikalen-gaerten-des-patric-blanc-203",
    "link": "https://www.oekologisch-bauen.info/news/dachbegruenung/die-vertikalen-gaerten-des-patric-blanc-203.html",
    "description": "\"Vertikale G\u00e4rten\", nennt der Gartenk\u00fcnstler mit den gr\u00fcnen Haaren seine ... ist an der Nordseite mit einem vertikalen Garten von Patric Blanc bepflanzt worden.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.oekologisch-bauen.info/news/dachbegruenung/die-vertikalen-gaerten-des-patric-blanc-203.html&sa=U&ved=2ahUKEwjPqKHF3Y3xAhUSMd4KHXSPBX04KBAWMAN6BAgHEAE&usg=AOvVaw23DYj3ecIZiQ9AfjDuFZ_0",
    "page": 4,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Wandbegr\u00fcnung | Living Walls Vertikale G\u00e4rten Pflanzw\u00e4ndewww.wandbegruenung.com",
    "link": "https://www.wandbegruenung.com/",
    "description": "Eindr\u00fccke vom Wandbegr\u00fcnungssystem Karoo. Eine tolle Idee f\u00fcr einen vertikalen Garten f\u00fcr drinnen und drau\u00dfen.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.wandbegruenung.com/&sa=U&ved=2ahUKEwjPqKHF3Y3xAhUSMd4KHXSPBX04KBAWMAR6BAgEEAE&usg=AOvVaw3JZ6XcYvTqNir3gQFgWnhq",
    "page": 4,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Vertikale G\u00e4rten - Dillingen/Saarwww.dillingen-saar.de \u203a Freizeit & Kultur \u203a Sehenswertes",
    "link": "https://www.dillingen-saar.de/freizeit-kultur/sehenswertes/vertikale-gaerten/",
    "description": "Vertikale G\u00e4rten. Sie ragen zehn Meter hoch in den Himmel und sind Mitten in der Innenstadt von Dillingen ein gr\u00fcner Blickfang. Mit den vertikalen G\u00e4rten in der\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.dillingen-saar.de/freizeit-kultur/sehenswertes/vertikale-gaerten/&sa=U&ved=2ahUKEwjPqKHF3Y3xAhUSMd4KHXSPBX04KBAWMAV6BAgAEAE&usg=AOvVaw26B5ZZSZOCwIm-NjJmAYq7",
    "page": 4,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Stadtbegr\u00fcnung: Vertikale G\u00e4rten: die gr\u00fcne Avantgarde ... - FAZwww.faz.net \u203a Nachrichten bei faz.net \u203a Gesellschaft",
    "link": "https://www.faz.net/aktuell/gesellschaft/stadtbegruenung-vertikale-gaerten-die-gruene-avantgarde-1997109.html",
    "description": "09.06.2010 \u00b7 Der Franzose Patrick Blanc hat die vertikalen G\u00e4rten erfunden. \u00dcberall auf der Welt hat er sie installiert, sie gelten als wichtigster...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.faz.net/aktuell/gesellschaft/stadtbegruenung-vertikale-gaerten-die-gruene-avantgarde-1997109.html&sa=U&ved=2ahUKEwjPqKHF3Y3xAhUSMd4KHXSPBX04KBAWMAZ6BAgGEAE&usg=AOvVaw3YHrDD0S8zkO7-KpN09XqP",
    "page": 4,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Vertikale G\u00e4rten - Energielebenwww.energieleben.at \u203a vertikale-gaerten",
    "link": "https://www.energieleben.at/vertikale-gaerten/",
    "description": "11.04.2018 \u00b7 Der Kreativit\u00e4t, wie man sich einen vertikalen Garten baut, sind jedoch keine Grenzen gesetzt. DIY vertikaler Garten - Photocredit: pixabay.com/\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.energieleben.at/vertikale-gaerten/&sa=U&ved=2ahUKEwjPqKHF3Y3xAhUSMd4KHXSPBX04KBAWMAd6BAgDEAE&usg=AOvVaw1LrIFTMKZas9RJo7FtXZI2",
    "page": 4,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Vertikale G\u00e4rten - gro\u00dfe Auswahl auf hagebau.dewww.hagebau.de \u203a ... \u203a Pflanzen & Blumen \u203a Moosbilder & Wandbegr\u00fcnung",
    "link": "https://www.hagebau.de/wohnen-vertikale-gaerten/",
    "description": "Vertikale G\u00e4rten Angebote auf hagebau.de. Aus hochwertiger Auswahl an Vertikale G\u00e4rten Ihr Wunschprodukt finden. Online im Markt Reservieren\u2713 Paypal.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.hagebau.de/wohnen-vertikale-gaerten/&sa=U&ved=2ahUKEwjPqKHF3Y3xAhUSMd4KHXSPBX04KBAWMAh6BAgFEAE&usg=AOvVaw0Bt25h9MnxbAUVxJzYgRw-",
    "page": 4,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Vertikale G\u00e4rten: gr\u00fcner Wandschmuck - DER SPIEGELwww.spiegel.de \u203a Stil",
    "link": "https://www.spiegel.de/fotostrecke/vertikale-gaerten-gruener-wandschmuck-fotostrecke-137598.html",
    "description": "04.07.2016 \u00b7 St\u00e4dte wirken immer grau? Nicht, wenn sie aus vertikalen G\u00e4rten bestehen: aus mit Pflanzen \u00fcberwucherten Hausw\u00e4nden, Stra\u00dfenschluchten\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.spiegel.de/fotostrecke/vertikale-gaerten-gruener-wandschmuck-fotostrecke-137598.html&sa=U&ved=2ahUKEwjPqKHF3Y3xAhUSMd4KHXSPBX04KBAWMAl6BAgBEAE&usg=AOvVaw1andGwbomnEHcIuWSfv1SF",
    "page": 4,
    "index": 9
  }
]