[
  {
    "name": "Die Klasse Absatz - lernen mit Serlo!de.serlo.org \u203a informatik \u203a die-klasse-absatz",
    "link": "https://de.serlo.org/informatik/190456/die-klasse-absatz",
    "description": "Die Klasse Absatz ... Schreibt man in einem Textdokument, so werden die Texte in Abs\u00e4tzen angeordnet. Jedes Mal, wenn man die Enter-Taste best\u00e4tigt, wird ein \u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://de.serlo.org/informatik/190456/die-klasse-absatz&sa=U&ved=2ahUKEwjH8vzUp4PxAhVBC6wKHQLxAAkQFjAAegQICRAB&usg=AOvVaw17x3vwPw6bCACjQaGtNwnd",
    "page": 0,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "[PDF] Zeichen und Absatz Zeichen: Buchstaben, Ziffern ...www.pasquay.net \u203a files \u203a UEA502 \u203a zeiabs",
    "link": "http://www.pasquay.net/IT/files/A5/UEA502/zeiabs.pdf",
    "description": "z1, a1 und a2 sind Objekte. z1 geh\u00f6rt zur Klasse ZEICHEN, a1 und a2 geh\u00f6ren zur Klasse ABSATZ. a1 a2 z1. Page 2. Attribute von Objekten der Klasse\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://www.pasquay.net/IT/files/A5/UEA502/zeiabs.pdf&sa=U&ved=2ahUKEwjH8vzUp4PxAhVBC6wKHQLxAAkQFjAJegQICBAB&usg=AOvVaw3sJBve080mhMAkbLGY6e_1",
    "page": 0,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Grundwissen Informatik - Absatz - Tobias Stork, Klavierwww.tobias-stork.de \u203a gymnasium \u203a informatik \u203a grundwissen \u203a Absatz",
    "link": "http://www.tobias-stork.de/gymnasium/informatik/grundwissen/Absatz.html",
    "description": "Absatz. Jgst. 6, Kapitel 3. Ein Textdokument enth\u00e4lt einen oder mehrere Abs\u00e4tze. Die Klassenkarte gibt einen \u00dcberblick \u00fcber die Attribute der Klasse ABSATZ:\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://www.tobias-stork.de/gymnasium/informatik/grundwissen/Absatz.html&sa=U&ved=2ahUKEwjH8vzUp4PxAhVBC6wKHQLxAAkQFjAKegQIBxAB&usg=AOvVaw0zB3fsS-audln-ygl_ULDD",
    "page": 0,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "[PDF] Zeichen und Absatzovtg-alt.ovtg.de \u203a 5_service \u203a 2_Schulaufgaben \u203a gruwi_informatik",
    "link": "http://ovtg-alt.ovtg.de/5_service/2_Schulaufgaben/gruwi_informatik/Inf06%204%20Text%20GruWui.pdf",
    "description": "Ein einzelnes Objekt der Klasse Zeichen markierst am besten mit der Maus. Klassen\u2013Diagramm: Hinweise: E. Das obige Klassendiagramm ist nicht vollst\u00e4ndig.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://ovtg-alt.ovtg.de/5_service/2_Schulaufgaben/gruwi_informatik/Inf06%25204%2520Text%2520GruWui.pdf&sa=U&ved=2ahUKEwjH8vzUp4PxAhVBC6wKHQLxAAkQFjALegQIBhAB&usg=AOvVaw0R1Tx-7GnIiXRxDX0f6Vq0",
    "page": 0,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "[PDF] Informatik \u2013 Grundwissen Klasse 6/7 - Informatische Grundbildungwww.informatische-grundbildung.com \u203a app \u203a download \u203a 2009-bay...",
    "link": "https://www.informatische-grundbildung.com/app/download/5764718164/2009-bayern-grundwissen-Informatik.pdf?t=1494773954",
    "description": "Weitere Objekte in Textdokumenten sind z.B. von der Klasse ABSATZ. Wichtige Attribute dieser Klasse sind: Ausrichtung, Zeilenabstand, EinzugLinks,\u2026",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.informatische-grundbildung.com/app/download/5764718164/2009-bayern-grundwissen-Informatik.pdf%3Ft%3D1494773954&sa=U&ved=2ahUKEwjH8vzUp4PxAhVBC6wKHQLxAAkQFjAMegQIChAB&usg=AOvVaw1Y0514Ia2va062F5D-nft-",
    "page": 0,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "[PDF] Inhaltsverzeichnis Grundwissen 6. Jahrgangsstufe - Gymnasium ...www.gymnasium-oberhaching.de \u203a default \u203a files \u203a inline-attachments",
    "link": "https://www.gymnasium-oberhaching.de/sites/default/files/inline-attachments/gw6.pdf",
    "description": "Attribute und Methoden einer Klasse werden in einem Rechteck aufgelistet ... Die Klasse ABSATZ: Abs\u00e4tze in Textdokumenten werden durch das Dr\u00fccken der\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.gymnasium-oberhaching.de/sites/default/files/inline-attachments/gw6.pdf&sa=U&ved=2ahUKEwjH8vzUp4PxAhVBC6wKHQLxAAkQFjANegQIARAB&usg=AOvVaw1ucatyCuTQc1DhyWbY5Pqt",
    "page": 0,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Daimler AG - Abgesetzte Pkw nach Fahrzeugklasse | Statistade.statista.com \u203a Metall & Elektronik \u203a Kraftfahrzeugbau",
    "link": "https://de.statista.com/statistik/daten/studie/152875/umfrage/pkw-absatz-der-daimler-ag-nach-fahrzeugklasse/",
    "description": "Absatz von Mercedes-Benz Cars nach Fahrzeugklasse bis 2020 ... geh\u00f6rten 21 Prozent der abgesetzten Personenkraftwagen im Jahr 2020 zu der A-/B-Klasse.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://de.statista.com/statistik/daten/studie/152875/umfrage/pkw-absatz-der-daimler-ag-nach-fahrzeugklasse/&sa=U&ved=2ahUKEwjH8vzUp4PxAhVBC6wKHQLxAAkQFjAOegQIAxAB&usg=AOvVaw2nUXYUb5NPmxQ3zEw1ed2N",
    "page": 0,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Unterrichtssequenz: - \u00dcber ObjectWriteromasreiter.org \u203a Unterrichtssequenz",
    "link": "http://omasreiter.org/Unterrichtssequenz.htm",
    "description": "... kann vor allem bei der Einf\u00fchrung der Klassen ZEICHEN und ABSATZ sowie zur ... eventuell kann auch bereits die Klasse ABSATZ angesprochen werden. 2.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://omasreiter.org/Unterrichtssequenz.htm&sa=U&ved=2ahUKEwjH8vzUp4PxAhVBC6wKHQLxAAkQFjAPegQIAhAB&usg=AOvVaw0IlyWOIabcbNNr0FJ0Rc2U",
    "page": 0,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Q1-Retail-Absatz Mercedes-Benz | Daimlerwww.daimler.com \u203a Investoren \u203a Berichte & News \u203a Finanznachrichten",
    "link": "https://www.daimler.com/investoren/berichte-news/finanznachrichten/20210407-mercedes-benz-absatz-q1.html",
    "description": "07.04.2021 \u00b7 Mercedes-Benz hat von Januar bis M\u00e4rz weltweit 581.270 Fahrzeuge ausgeliefert (+21,8%). Die Kundennachfrage bei der neuen S-Klasse bleibt\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.daimler.com/investoren/berichte-news/finanznachrichten/20210407-mercedes-benz-absatz-q1.html&sa=U&ved=2ahUKEwjH8vzUp4PxAhVBC6wKHQLxAAkQFjAQegQIABAB&usg=AOvVaw0t8wkRHv58XzakVs_hi595",
    "page": 0,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Trotz Corona: Absatz von Mercedes-Benz im Februar gestiegen ...www.automobilwoche.de \u203a article \u203a AGENTURMELDUNGEN \u203a trotz-cor...",
    "link": "https://www.automobilwoche.de/article/20210305/AGENTURMELDUNGEN/303049923/trotz-corona-absatz-von-mercedes-benz-im-februar-gestiegen",
    "description": "05.03.2021 \u00b7 Mercedes E-Klasse T-Modell: Im Februar haben die Stuttgarter mehr Pkw ... Der Autobauer Daimler hat auch im Februar beim Absatz zulegen\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.automobilwoche.de/article/20210305/AGENTURMELDUNGEN/303049923/trotz-corona-absatz-von-mercedes-benz-im-februar-gestiegen&sa=U&ved=2ahUKEwjH8vzUp4PxAhVBC6wKHQLxAAkQFjARegQIBBAB&usg=AOvVaw1huQZr0xjRs95kk9nIdjtw",
    "page": 0,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "[PDF] Informatik \u2013 Grundwissen Klasse 6/7 - Staatliches Gymnasium ...www.gymnasium-holzkirchen.de \u203a images \u203a downloads \u203a Informatik-...",
    "link": "https://www.gymnasium-holzkirchen.de/images/downloads/Informatik-Grundwissen_MR.PDF",
    "description": "Weitere Objekte in Textdokumenten sind z.B. von der Klasse ABSATZ. Wichtige Attribute dieser Klasse sind: Ausrichtung, Zeilenabstand, EinzugLinks,\u2026",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.gymnasium-holzkirchen.de/images/downloads/Informatik-Grundwissen_MR.PDF&sa=U&ved=2ahUKEwi24IDWp4PxAhUFQq0KHb7uAkA4ChAWMAB6BAgBEAE&usg=AOvVaw3-DEW77l-Y0CJeKMQJ8lqh",
    "page": 1,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "[PDF] Grundwissen Informatik der Jahrgangsstufe 6 - Gymnasium Dorfenwww.gymnasiumdorfen.de \u203a Dokumente \u203a Unterricht \u203a Faecher \u203a Gr...",
    "link": "https://www.gymnasiumdorfen.de/fileadmin/Inhalte/Dokumente/Unterricht/Faecher/Informatik/GrundwissenInfo6.pdf",
    "description": "In Textdokumenten findet man auch stets Objekte der Klasse ABSATZ. Objekte der Klassen. ABSATZ und ZEICHEN stehen in einer Enth\u00e4lt-Beziehung\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.gymnasiumdorfen.de/fileadmin/Inhalte/Dokumente/Unterricht/Faecher/Informatik/GrundwissenInfo6.pdf&sa=U&ved=2ahUKEwi24IDWp4PxAhUFQq0KHb7uAkA4ChAWMAF6BAgHEAE&usg=AOvVaw3oipchNbuLosyTEuHRZcFp",
    "page": 1,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Mercedes Absatz im 1. Quartal 2021 + 22% - JESMBjesmb.de \u203a ...",
    "link": "https://jesmb.de/6705/",
    "description": "07.04.2021 \u00b7 Mercedes - Benz verkauft im 1. Quartal 2021 590.999 Auto +22% und erh\u00e4lt rund 20.000 EQA Bestellungen. Die neue S-Klasse ist sehr\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://jesmb.de/6705/&sa=U&ved=2ahUKEwi24IDWp4PxAhUFQq0KHb7uAkA4ChAWMAJ6BAgIEAE&usg=AOvVaw0VATRWIWlyyPt_wZrw2Ho0",
    "page": 1,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Mercedes-Benz Absatz 2020: Es bleibt ein Minus von 7,5 ...www.mercedes-fans.de \u203a magazin \u203a news \u203a mercedes-benz-absatz-2020-es-...",
    "link": "https://www.mercedes-fans.de/magazin/news/mercedes-benz-absatz-2020-es-bleibt-ein-minus-von-7-5-endabrechung-2020-mercedes-benz-verkauft-2-164-187-pkw.16973",
    "description": "08.01.2021 \u00b7 Absatz Mercedes-Benz Cars: Erfolgsmodelle. Die S-Klasse war im vergangenen Jahr erneut die meistverkaufte Luxuslimousine der Welt mit\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.mercedes-fans.de/magazin/news/mercedes-benz-absatz-2020-es-bleibt-ein-minus-von-7-5-endabrechung-2020-mercedes-benz-verkauft-2-164-187-pkw.16973&sa=U&ved=2ahUKEwi24IDWp4PxAhUFQq0KHb7uAkA4ChAWMAN6BAgJEAE&usg=AOvVaw31Yz11RJuJH4aQDSUQcJX0",
    "page": 1,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "\u00a7 6 FeV - Einzelnorm - Gesetze im Internetwww.gesetze-im-internet.de \u203a fev_2010",
    "link": "https://www.gesetze-im-internet.de/fev_2010/__6.html",
    "description": "(1) Die Fahrerlaubnis wird in folgenden Klassen erteilt: Klasse AM: \u2013. leichte zweir\u00e4drige Kraftfahrzeuge der Klasse L1e-B nach Artikel 4 Absatz 2 Buchstabe a der\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.gesetze-im-internet.de/fev_2010/__6.html&sa=U&ved=2ahUKEwi24IDWp4PxAhUFQq0KHb7uAkA4ChAWMAR6BAgEEAE&usg=AOvVaw2xlYzjr7xskKTSveiG_TMg",
    "page": 1,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Anlage: (zu \u00a7 25 b Absatz 3) Fahrerlaubnis-Verordnung - Rechtsportalwww.rechtsportal.de \u203a Gesetze \u203a Gesetze \u203a Verkehrsrecht \u203a Anlage-zu-25-...",
    "link": "https://www.rechtsportal.de/Gesetze/Gesetze/Verkehrsrecht/Fahrerlaubnis-Verordnung/Anlage-zu-25-b-Absatz-3-Fahrerlaubnis-Verordnung",
    "description": "Anlage 8 d (zu \u00a7 25 b Absatz 3) Muster eines Internationalen F\u00fchrerscheins ... oder Kraftfahrzeuge der Klasse B mit einem Anh\u00e4nger, dessen Gesamtmasse\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.rechtsportal.de/Gesetze/Gesetze/Verkehrsrecht/Fahrerlaubnis-Verordnung/Anlage-zu-25-b-Absatz-3-Fahrerlaubnis-Verordnung&sa=U&ved=2ahUKEwi24IDWp4PxAhUFQq0KHb7uAkA4ChAWMAV6BAgCEAE&usg=AOvVaw1pqfUvZWPNUpwgoaXmOzC6",
    "page": 1,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "1 Paar A Klasse Damenschuhe Ferse Reparatur Hoher Absatz ...www.amazon.de \u203a Klasse-Damenschuhe-Reparatur-Absatz-Stiletto",
    "link": "https://www.amazon.de/Klasse-Damenschuhe-Reparatur-Absatz-Stiletto/dp/B010PVP9UE",
    "description": "1 Paar A-Klasse Damen-Schuhe Heels Repair-Absatz-Tipps Taps Stiletto Ersatz; Serie -schwarz-13 Gr\u00f6\u00dfen; Strapazierf\u00e4hig PU absatz tipps f\u00fcr stiletto schuhe\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.amazon.de/Klasse-Damenschuhe-Reparatur-Absatz-Stiletto/dp/B010PVP9UE&sa=U&ved=2ahUKEwi24IDWp4PxAhUFQq0KHb7uAkA4ChAWMAZ6BAgDEAE&usg=AOvVaw1ciKRND5s2Me-EuYRC4qF6",
    "page": 1,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Anlage 7b FeV (zu \u00a7 6b Absatz 3 und 4 ) Fahrerschulung f\u00fcr das ...www.buzer.de \u203a ...",
    "link": "https://www.buzer.de/Anlage_7b_FeV.htm",
    "description": "Ziel der Schulung ist die Bef\u00e4higung zum sicheren, verantwortungsvollen und umweltbewussten F\u00fchren eines Kraftrades der Klasse A1. 2. Qualifikation f\u00fcr die\u200b\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.buzer.de/Anlage_7b_FeV.htm&sa=U&ved=2ahUKEwi24IDWp4PxAhUFQq0KHb7uAkA4ChAWMAd6BAgGEAE&usg=AOvVaw1CMmRwPuSyZQEtUgY5iqkn",
    "page": 1,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "\u00a7 6 FeV Einteilung der Fahrerlaubnisklassen Fahrerlaubnis ...www.buzer.de \u203a 6_FeV",
    "link": "https://www.buzer.de/6_FeV.htm",
    "description": "(1) Die Fahrerlaubnis wird in folgenden Klassen erteilt Klasse AM leichte zweir\u00e4drige Kraftfahrzeuge der Klasse L1e-B nach Artikel 4 Absatz 2 Buchstabe a der\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.buzer.de/6_FeV.htm&sa=U&ved=2ahUKEwi24IDWp4PxAhUFQq0KHb7uAkA4ChAWMAh6BAgFEAE&usg=AOvVaw2vEnbSnuCWb8gdnfQAnGvh",
    "page": 1,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Absatzzahlen f\u00fcr das Jahr 2020 ver\u00f6ffentlicht - mehr Elektro aber 7,5 ...mbpassion.de \u203a 2021/01 \u203a absatzzahlen-fuer-das-jahr-2020-veroeffentlicht",
    "link": "https://mbpassion.de/2021/01/absatzzahlen-fuer-das-jahr-2020-veroeffentlicht/",
    "description": "08.01.2021 \u00b7 Absatz Mercedes-Benz Cars. Die S-Klasse war im vergangenen Jahr erneut die meistverkaufte Luxuslimousine der Welt mit rund 60.000\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://mbpassion.de/2021/01/absatzzahlen-fuer-das-jahr-2020-veroeffentlicht/&sa=U&ved=2ahUKEwi24IDWp4PxAhUFQq0KHb7uAkA4ChAWMAl6BAgAEAE&usg=AOvVaw2DI179P1pKPm-qZ_HuCm1j",
    "page": 1,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "BASS 2020/2021 - 13-11 Nr. 1.1 Verordnung \u00fcber den ...bass.schul-welt.de \u203a ...",
    "link": "https://bass.schul-welt.de/6181.htm",
    "description": "7.4.3 Neben der Versetzung von der Klasse 1 der Schuleingangsphase in die Klasse 3 gem\u00e4\u00df Absatz 3 Nr. 1 sind Vorversetzungen (\u00a7 50 Absatz 1 Satz 2 SchulG)\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://bass.schul-welt.de/6181.htm&sa=U&ved=2ahUKEwiWtLbWp4PxAhVCeawKHXOSAzM4FBAWMAB6BAgAEAE&usg=AOvVaw0lTdMp2IpPMIvgJ4N1M85F",
    "page": 2,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Mercedes-Benz: Warum Daimlers C-Klasse nicht zum Tesla-Fighter ...www.manager-magazin.de \u203a Unternehmen \u203a Autoindustrie",
    "link": "https://www.manager-magazin.de/unternehmen/autoindustrie/mercedes-benz-c-klasse-weltpremiere-warum-die-neue-c-klasse-nicht-zum-elektroauto-tesla-fighter-wird-a-66f1f82e-9d35-42a2-9944-ea2b611106da",
    "description": "23.02.2021 \u00b7 Daimler stellt die sechste Generation seiner Mercedes C-Klasse vor. ... Die Absatz-Erwartungen sind hoch: Insgesamt 10,5 Millionen seiner\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.manager-magazin.de/unternehmen/autoindustrie/mercedes-benz-c-klasse-weltpremiere-warum-die-neue-c-klasse-nicht-zum-elektroauto-tesla-fighter-wird-a-66f1f82e-9d35-42a2-9944-ea2b611106da&sa=U&ved=2ahUKEwiWtLbWp4PxAhVCeawKHXOSAzM4FBAWMAF6BAgHEAE&usg=AOvVaw1-cuYe-owLimYp1kiEHGsq",
    "page": 2,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Mai: Kompaktmodelle und E-Klasse treiben Daimlers Absatz ...www.autohaus.de \u203a nachrichten \u203a autohersteller \u203a mai-kompaktmodelle-un...",
    "link": "https://www.autohaus.de/nachrichten/autohersteller/mai-kompaktmodelle-und-e-klasse-treiben-daimlers-absatz-2736621",
    "description": "Die Kompaktmodelle und die im vergangenen Jahr eingef\u00fchrte neue E-Klasse haben dem Autobauer Daimler im Mai zu einem weiteren Absatzschub verholfen.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.autohaus.de/nachrichten/autohersteller/mai-kompaktmodelle-und-e-klasse-treiben-daimlers-absatz-2736621&sa=U&ved=2ahUKEwiWtLbWp4PxAhVCeawKHXOSAzM4FBAWMAJ6BAgIEAE&usg=AOvVaw1GoyaeFQV_l_WczefUcKA_",
    "page": 2,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "SGV Inhalt : Verordnung \u00fcber die Ausbildung und die ... - Recht-NRWrecht.nrw.de \u203a lmi \u203a owa \u203a br_text_anzeigen",
    "link": "https://recht.nrw.de/lmi/owa/br_text_anzeigen?v_id=10000000000000000640",
    "description": "(1) Die Aufnahme in die Klasse 5 einer Schule der Sekundarstufe I setzt ... Die Klasse 5 kann einmal gem\u00e4\u00df \u00a7 21 Absatz 4 freiwillig wiederholt werden. (3) In der\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://recht.nrw.de/lmi/owa/br_text_anzeigen%3Fv_id%3D10000000000000000640&sa=U&ved=2ahUKEwiWtLbWp4PxAhVCeawKHXOSAzM4FBAWMAN6BAgJEAE&usg=AOvVaw3V56mOWT0674mwgApCjJcF",
    "page": 2,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Verordnung \u00fcber die Bildungsg\u00e4nge in der Sekundarstufe I ...bravors.brandenburg.de \u203a verordnungen \u203a sek_i_v",
    "link": "https://bravors.brandenburg.de/verordnungen/sek_i_v",
    "description": "(4) Soweit die Wiederholung auf Grund der Nichteinrichtung von Klassen an der ... Wird die Pr\u00fcfung gem\u00e4\u00df \u00a7 22 Absatz 1 Nummer 3 in der Fremdsprache\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://bravors.brandenburg.de/verordnungen/sek_i_v&sa=U&ved=2ahUKEwiWtLbWp4PxAhVCeawKHXOSAzM4FBAWMAR6BAgBEAE&usg=AOvVaw39UvQrGM3V5-8vpqgWf8Bm",
    "page": 2,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Schulordnung Grundschulen ... - REVOSax Landesrecht Sachsenwww.revosax.sachsen.de \u203a vorschrift \u203a 3886-Schulordnung-Grundschulen",
    "link": "https://www.revosax.sachsen.de/vorschrift/3886-Schulordnung-Grundschulen",
    "description": "Unterrichtsorganisation. \u00a7 9 Klassen- und Gruppenbildung. \u00a7 9. Klassen- und Gruppenbildung. (1) Der Unterricht wird in der Regel im Klassenverband erteilt.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.revosax.sachsen.de/vorschrift/3886-Schulordnung-Grundschulen&sa=U&ved=2ahUKEwiWtLbWp4PxAhVCeawKHXOSAzM4FBAWMAV6BAgFEAE&usg=AOvVaw2ZjRHAZC1yl6sATUsxp1OG",
    "page": 2,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "GRACELAND SEHR ELEGANTE Pumps Gr 38 braun Wildleder ...picclick.de \u203a Kleidung & Accessoires \u203a Damen \u203a Damenschuhe \u203a Pumps",
    "link": "https://picclick.de/sehr-elegante-Pumps-Schuhe-schwarz-mit-Schn%C3%BCrung-Absatz-274565216008.html",
    "description": "GRACELAND SEHR ELEGANTE Pumps Gr 38 braun Wildleder Optik klasse Absatz - EUR 3,99. FOR SALE! Schicke Pumps von Graceland Gr\u00f6\u00dfe : 38\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://picclick.de/sehr-elegante-Pumps-Schuhe-schwarz-mit-Schn%25C3%25BCrung-Absatz-274565216008.html&sa=U&ved=2ahUKEwiWtLbWp4PxAhVCeawKHXOSAzM4FBAWMAZ6BAgGEAE&usg=AOvVaw28vs_5nLvDz2Amo15dbqu-",
    "page": 2,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "\u00a7 31 Fahrerlaubnisverordnung - Fahrerlaubnisrechtwww.fahrerlaubnisrecht.de \u203a FeV31",
    "link": "https://www.fahrerlaubnisrecht.de/FeV%20neu/FeV31.htm",
    "description": "11 Absatz 9 \u00fcber die \u00e4rztliche Untersuchung und \u00a7 12 Absatz 6 \u00fcber die ... einer Fahrerlaubnis f\u00fcr die entsprechende Klasse von Kraftfahrzeugen, ist Absatz 2\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.fahrerlaubnisrecht.de/FeV%2520neu/FeV31.htm&sa=U&ved=2ahUKEwiWtLbWp4PxAhVCeawKHXOSAzM4FBAWMAd6BAgCEAE&usg=AOvVaw0GJBxzWfG97ZR48PUdgDdJ",
    "page": 2,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Klassen | CSS-Lernen.netwww.css-lernen.net \u203a klassen",
    "link": "http://www.css-lernen.net/klassen.html",
    "description": "Klassen. Eine Klasse ist in CSS - einfach gesagt - eine Gruppierung von Eigenschaften, die ... <p class=\u201dhinweis\u201d> Der erste Absatz, der kursiv formatiert ist.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://www.css-lernen.net/klassen.html&sa=U&ved=2ahUKEwiWtLbWp4PxAhVCeawKHXOSAzM4FBAWMAh6BAgDEAE&usg=AOvVaw1MPI2sHiRytCjz1ZuRo-5y",
    "page": 2,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Premium-Absatz 2020: BMW r\u00fcckt n\u00e4her an Mercedes heranwww.bimmertoday.de \u203a 2021/01/14 \u203a premium-absatz-2020-bmw-ruckt-n...",
    "link": "https://www.bimmertoday.de/2021/01/14/premium-absatz-2020-bmw-ruckt-naher-an-mercedes-heran/",
    "description": "14.01.2021 \u00b7 Mit deutlichen Absatz-R\u00fcckg\u00e4ngen hatten im Jahr 2020 so gut wie alle gro\u00dfen ... Ein Oberklasse Kunde vergleicht die S-Klasse mit 7er/8er vs.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.bimmertoday.de/2021/01/14/premium-absatz-2020-bmw-ruckt-naher-an-mercedes-heran/&sa=U&ved=2ahUKEwiWtLbWp4PxAhVCeawKHXOSAzM4FBAWMAl6BAgEEAE&usg=AOvVaw1jTio0j3CvPskRa9LJGdzj",
    "page": 2,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "Klassen | CSS-Lernen.netwww.css-lernen.net \u203a klassen",
    "link": "http://www.css-lernen.net/klassen.html",
    "description": "Klassen. Eine Klasse ist in CSS - einfach gesagt - eine Gruppierung von Eigenschaften, die ... <p class=\u201dhinweis\u201d> Der erste Absatz, der kursiv formatiert ist.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://www.css-lernen.net/klassen.html&sa=U&ved=2ahUKEwjG3O3Wp4PxAhVBb60KHYgnDxY4HhAWMAB6BAgFEAE&usg=AOvVaw0rdPToHHXf0MbkMoBknR1e",
    "page": 3,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Absatz (Text) \u2013 Wikipediade.wikipedia.org \u203a wiki \u203a Absatz_(Text)",
    "link": "https://de.wikipedia.org/wiki/Absatz_(Text)",
    "description": "In der Textgestaltung beschreibt ein Absatz, lateinisch passus, einen aus einem oder mehreren S\u00e4tzen bestehenden Abschnitt eines fortlaufenden Textes.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://de.wikipedia.org/wiki/Absatz_(Text)&sa=U&ved=2ahUKEwjG3O3Wp4PxAhVBb60KHYgnDxY4HhAWMAF6BAgHEAE&usg=AOvVaw3_U5mI2n03BhPkNVZYW9H2",
    "page": 3,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Kultusministerium - Corona-Pandemie-Pr\u00fcfungsverordnung 2020 ...km-bw.de \u203a Startseite \u203a Corona-Pandemie-Pruefungsverordnung+2020-2021",
    "link": "https://km-bw.de/,Lde/Startseite/Ablage+Einzelseiten+gemischte+Themen/Corona-Pandemie-Pruefungsverordnung+2020-2021",
    "description": "... und ist zum Ende des Schuljahrs 2020/2021 nach den Anforderungen dieses Niveaus keine Versetzung m\u00f6glich, kann die Klasse abweichend von \u00a7 4 Absatz\u200b\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://km-bw.de/,Lde/Startseite/Ablage%2BEinzelseiten%2Bgemischte%2BThemen/Corona-Pandemie-Pruefungsverordnung%2B2020-2021&sa=U&ved=2ahUKEwjG3O3Wp4PxAhVBb60KHYgnDxY4HhAWMAJ6BAgIEAE&usg=AOvVaw1tGcoBfuoU6urpzbR7Rymj",
    "page": 3,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "zu \u00a7 4 Absatz 10 - ELWISwww.elwis.de \u203a Seeschifffahrtsrecht \u203a GGVSee \u203a Richtlinien \u203a zu-4-Absatz...",
    "link": "https://www.elwis.de/DE/Schifffahrtsrecht/Seeschifffahrtsrecht/GGVSee/Richtlinien/zu-4-Absatz-10/zu-4-Absatz-10-node.html",
    "description": "Klasse 7, Jeder Austritt/Verlust. Klasse 1: 1.1, 1.2, 1.3, 1.4L, 1.5D, UN 0190, 50 kg / 50 l. Klasse 2.3, 50 kg / 50 l. Klasse 3: Verpackungsgruppe I und UN 3343\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.elwis.de/DE/Schifffahrtsrecht/Seeschifffahrtsrecht/GGVSee/Richtlinien/zu-4-Absatz-10/zu-4-Absatz-10-node.html&sa=U&ved=2ahUKEwjG3O3Wp4PxAhVBb60KHYgnDxY4HhAWMAN6BAgJEAE&usg=AOvVaw1YgKwzxSHdgqDKXBUltVED",
    "page": 3,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Mercedes-Benz Fanwissen & Absatzzahlen aus dem Jahr 2020.www.mercedes-benz.com \u203a fahrzeuge \u203a personenwagen \u203a mercedes-benz-f...",
    "link": "https://www.mercedes-benz.com/de/fahrzeuge/personenwagen/mercedes-benz-fanwissen-und-absatzzahlen-aus-dem-jahr-2020/",
    "description": "08.01.2021 \u00b7 In welchem Markt werden die meisten Mercedes-Maybach S-Klassen verkauft? Welches Modell hat die j\u00fcngsten Kunden? Was ist die\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.mercedes-benz.com/de/fahrzeuge/personenwagen/mercedes-benz-fanwissen-und-absatzzahlen-aus-dem-jahr-2020/&sa=U&ved=2ahUKEwjG3O3Wp4PxAhVBb60KHYgnDxY4HhAWMAR6BAgEEAE&usg=AOvVaw2Y3UqcaXujA-L9TTMouDBi",
    "page": 3,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "\u00a7 15 ErbStG - Steuerklassen - dejure.orgdejure.org \u203a gesetze \u203a ErbStG",
    "link": "https://dejure.org/gesetze/ErbStG/15.html",
    "description": "Steuerklasse III: alle \u00fcbrigen Erwerber und die Zweckzuwendungen. (1a) Die Steuerklassen I und II Nr. 1 bis 3 gelten auch dann, wenn die Verwandtschaft\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://dejure.org/gesetze/ErbStG/15.html&sa=U&ved=2ahUKEwjG3O3Wp4PxAhVBb60KHYgnDxY4HhAWMAV6BAgBEAE&usg=AOvVaw0zBQf2u8itxVg9A4mCargy",
    "page": 3,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "F\u00fchrerschein-Klassen | T\u00dcV S\u00dcD - TUV SUDwww.tuvsud.com \u203a ... \u203a Fuehrerschein und Pruefung",
    "link": "https://www.tuvsud.com/de-de/branchen/mobilitaet-und-automotive/fuehrerschein-und-pruefung/fuehrerschein-und-pruefung/fuehrerschein-klassen",
    "description": "leichte zweir\u00e4drige Kraftfahrzeuge der Klasse L1e-B nach Artikel 4 Absatz 2 Buchstabe a der Verordnung (EU) Nr. 168/2013 des Europ\u00e4ischen Parlaments und\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.tuvsud.com/de-de/branchen/mobilitaet-und-automotive/fuehrerschein-und-pruefung/fuehrerschein-und-pruefung/fuehrerschein-klassen&sa=U&ved=2ahUKEwjG3O3Wp4PxAhVBb60KHYgnDxY4HhAWMAZ6BAgCEAE&usg=AOvVaw180wznZ6qLdc3KuhKj6oaj",
    "page": 3,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Hohe Schuhe in der achten Klasse? (Absatz, Winterschuhe, achte ...www.gutefrage.net \u203a frage \u203a hohe-schuhe-in-der-achten-klasse",
    "link": "https://www.gutefrage.net/frage/hohe-schuhe-in-der-achten-klasse",
    "description": "Ich bin jetzt kein Schuh- oder Modeexperte, schon gar nicht f\u00fcr Frauenschuhe oder Kleidung. Viele M\u00e4dchen in deinem Alter tragen hohe Schuhe. Nur weil man\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.gutefrage.net/frage/hohe-schuhe-in-der-achten-klasse&sa=U&ved=2ahUKEwjG3O3Wp4PxAhVBb60KHYgnDxY4HhAWMAd6BAgDEAE&usg=AOvVaw2Z_w9UOzDV1IkEJO7TVZeH",
    "page": 3,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Daimler-Absatz fast auf Vorkrisen-Niveau - Automobil Produktionwww.automobil-produktion.de \u203a Hersteller",
    "link": "https://www.automobil-produktion.de/hersteller/daimler-absatz-fast-auf-vorkrisen-niveau-123.html",
    "description": "07.08.2020 \u00b7 Mercedes C-Klasse Produktion Bremen. Im Juli lag der Mercedes-Absatz nur noch zwei Prozent unter dem Vorjahresmonat. Bild: Daimler. 07.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.automobil-produktion.de/hersteller/daimler-absatz-fast-auf-vorkrisen-niveau-123.html&sa=U&ved=2ahUKEwjG3O3Wp4PxAhVBb60KHYgnDxY4HhAWMAh6BAgAEAE&usg=AOvVaw3A3A4mZ10zG6qRAVJl7Acp",
    "page": 3,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "\u00dcbergangsfristen der MDR: Endlich verst\u00e4ndlich. Mit Merkblatt!www.johner-institut.de \u203a blog \u203a johner-institut \u203a uebergangsfristen-mdr",
    "link": "https://www.johner-institut.de/blog/johner-institut/uebergangsfristen-mdr/",
    "description": "17.05.2021 \u00b7 ... IIb und III, ist der zweite Absatz des Artikels 120 f\u00fcr Klasse-I-Produkte ... der Klasse I gem\u00e4\u00df der Richtlinie 93/42/EWG ist, f\u00fcr das vor dem 26.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.johner-institut.de/blog/johner-institut/uebergangsfristen-mdr/&sa=U&ved=2ahUKEwjG3O3Wp4PxAhVBb60KHYgnDxY4HhAWMAl6BAgGEAE&usg=AOvVaw2BNGfAk1Uypo6T1MlmaWdv",
    "page": 3,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "VIS Berlin - \u00a7 20 Sop\u00e4dVO | Landesnorm Berlin ...https://gesetze.berlin.de \u203a bsbe \u203a document",
    "link": "https://gesetze.berlin.de/bsbe/document/jlr-SondP%C3%A4dVBEV16P20",
    "description": "(3) Bei Schulen, die jahrgangsstufen\u00fcbergreifend unterrichten, bemisst sich die Aufnahmefrequenz gem\u00e4\u00df Absatz 1 nach der Anzahl der Klassen, die bei einer\u00a0...",
    "googleLink": null,
    "page": 4,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Daimler: Warum die Mercedes S-Klasse kein Heilsbringer isthttps://www.handelsblatt.com \u203a Unternehmen \u203a Industrie",
    "link": "https://www.handelsblatt.com/unternehmen/industrie/autohersteller-daimler-hofft-nach-milliardenverlust-auf-den-s-klasse-effekt/26144618.html",
    "description": "31.08.2020 \u2014 \u201eSteigt der Absatz der S-Klasse um 10.000 Einheiten an, springt der Gewinn des Konzerns gleich um Hunderte Millionen Euro in die H\u00f6he\u201c,\u00a0...",
    "googleLink": null,
    "page": 4,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Absatz tief! - Aber warum... - St-eb. Klasse unterm Sattel ...https://de-de.facebook.com \u203a posts \u203a absatz-tief-aber-w...",
    "link": "https://de-de.facebook.com/steb.KlasseuntermSattel/posts/absatz-tief-aber-warum-eigentlich-alles-beginnt-mit-der-schenkelhilfe-da-nur-ein/948929575141154/",
    "description": "Absatz tief! - Aber warum eigentlich? - Alles beginnt mit der Schenkelhilfe. Da nur ein korrekt liegendes Bein eine ebenso korrekte Hilfe geben kann,...",
    "googleLink": null,
    "page": 4,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "VORIS \u00a7 2 NBauO | Landesnorm Niedersachsen | - Begriffe ...http://www.nds-voris.de \u203a jportal",
    "link": "http://www.nds-voris.de/jportal/?quelle=jlink&query=BauO+ND+%C2%A7+2&psml=bsvorisprod.psml&max=true",
    "description": "(5) 1Sonderbauten sind. 1. Geb\u00e4ude mit einer H\u00f6he nach Absatz 3 Satz 3 von mehr als 22 m (Hochh\u00e4user),. 2. bauliche Anlagen mit einer H\u00f6he von mehr als\u00a0...",
    "googleLink": null,
    "page": 4,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Landesrecht BW FHSRGymVO | Landesnorm Baden ...https://www.landesrecht-bw.de \u203a jportal",
    "link": "https://www.landesrecht-bw.de/jportal/?quelle=jlink&query=FHSchulGymOStV+BW&psml=bsbawueprod.psml&max=true&aiz=true",
    "description": "Klasse oder die Klasse III oder IV besucht haben, 2. in seiner ab dem 1. ... Teils der Fachhochschulreife wird der im Versetzungszeugnis nach Absatz 1 Satz 2\u00a0...",
    "googleLink": null,
    "page": 4,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "6. Klasse - Webhefthttps://webheft.net \u203a index.php \u203a 14-6-klasse",
    "link": "https://webheft.net/index.php/14-6-klasse?start=4",
    "description": "Die Klasse ABSATZ. Jeder Absatz hat Attribute: Ausrichtung; Hintergrundfarbe; Umrandung; Zeilenabstand; Erstzeileneinzug; Abstand \u00fcber/unter Absatz.",
    "googleLink": null,
    "page": 4,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Anlage XXIX StVZO \u2013 (zu \u00a7 20 Absatz 3a Satz 4) EG ...https://lxgesetze.de \u203a stvzo \u203a AL-XXIX",
    "link": "https://lxgesetze.de/stvzo/AL-XXIX",
    "description": "26.04.2012 \u2014 Fahrzeuge der Klasse N1 mit einer zul\u00e4ssigen Gesamtmasse von mehr als 2 Tonnen sowie Fahrzeuge der Klassen N2 und M2 und der Klasse M\u00a0...",
    "googleLink": null,
    "page": 4,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Geb\u00e4udeklassen nach BauO NRW 2018 Stand 18.12.2018https://kreis-borken.de \u203a Bauen \u203a Publikationen",
    "link": "https://kreis-borken.de/fileadmin/kbor/Bauen/Bauaufsicht/Publikationen/2018-12-18_Gebaeudeklassen_nach_BauO_NRW_2018.pdf",
    "description": "18.12.2018 \u2014 Die Einstufung in die GK 1 \u2013 GK 5 ist unabh\u00e4ngig von der Einstufung als Sonderbau nach \u00a7 50 BauO NRW. GK 1. \u00a7 2. Absatz 3. Satz 1. Nr.1.",
    "googleLink": null,
    "page": 4,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Th\u00fcringer Schulgesetz - Th\u00fcringer Ministerium f\u00fcr Bildung ...https://bildung.thueringen.de \u203a schule \u203a schulrecht",
    "link": "https://bildung.thueringen.de/fileadmin/schule/schulwesen/schulrecht/Thueringer_Schulgesetz_01_08_2020--31_07_2021.pdf",
    "description": "01.08.2020 \u2014 Oberstufe nach Absatz 4 Satz 1 gew\u00e4hrleistet werden. ... Klasse, die auf den Erwerb des ... (2) Absatz 1 gilt f\u00fcr das Einrichten von Klassen.",
    "googleLink": null,
    "page": 4,
    "index": 8
  }
]