[
  {
    "name": "[PDF] Zeichen und Absatz Zeichen: Buchstaben, Ziffern ...www.pasquay.net \u203a files \u203a UEA502 \u203a zeiabs",
    "link": "http://www.pasquay.net/IT/files/A5/UEA502/zeiabs.pdf",
    "description": "z1 geh\u00f6rt zur Klasse ZEICHEN, a1 und a2 geh\u00f6ren zur Klasse ABSATZ. a1 a2 z1\u200b. Page 2. Attribute von Objekten der Klasse ZEICHEN.",
    "googleLink": null,
    "page": 0,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Grundwissen Informatik - Absatz - Tobias Stork, Klavierwww.tobias-stork.de \u203a gymnasium \u203a informatik \u203a grundwissen \u203a Absatz",
    "link": "http://www.tobias-stork.de/gymnasium/informatik/grundwissen/Absatz.html",
    "description": "Absatz. Jgst. 6, Kapitel 3. Ein Textdokument enth\u00e4lt einen oder mehrere Abs\u00e4tze. Die Klassenkarte gibt einen \u00dcberblick \u00fcber die Attribute der Klasse ABSATZ:\u00a0...",
    "googleLink": null,
    "page": 0,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Enth\u00e4lt-Beziehung in Textdokumenten - lernen mit Serlo!de.serlo.org \u203a informatik \u203a enth\u00e4lt-beziehung-in-textdokumenten",
    "link": "https://de.serlo.org/informatik/64627/enth%C3%A4lt-beziehung-in-textdokumenten",
    "description": "Jedes Objekt der Klasse TEXTDOKUMENT enth\u00e4lt kein, ein oder mehrere Objekt\u200b(e) der Klasse ABSATZ. Diese Objekte enthalten wiederrum keine, eine oder\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&q=&rct=j&sa=U&url=https://de.serlo.org/informatik/64627/enth%25C3%25A4lt-beziehung-in-textdokumenten&ved=2ahUKEwih4oiI14zvAhW_KzQIHVwGC6AQFjACegQIBBAB&usg=AOvVaw2PUtwgvnmSsZhIjhsTSjrv",
    "page": 0,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "[PDF] Zeichen und Absatzovtg-alt.ovtg.de \u203a 5_service \u203a 2_Schulaufgaben \u203a gruwi_informatik",
    "link": "http://ovtg-alt.ovtg.de/5_service/2_Schulaufgaben/gruwi_informatik/Inf06%204%20Text%20GruWui.pdf",
    "description": "Ein einzelnes Objekt der Klasse Zeichen markierst am besten mit der Maus. Klassen\u2013Diagramm: Hinweise: E. Das obige Klassendiagramm ist nicht vollst\u00e4ndig.",
    "googleLink": null,
    "page": 0,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "[PDF] Informatik \u2013 Grundwissen Klasse 6/7 - Informatische Grundbildungwww.informatische-grundbildung.com \u203a app \u203a download \u203a 2009-bay...",
    "link": "https://www.informatische-grundbildung.com/app/download/5764718164/2009-bayern-grundwissen-Informatik.pdf?t=1494773954",
    "description": "Weitere Objekte in Textdokumenten sind z.B. von der Klasse ABSATZ. Wichtige Attribute dieser Klasse sind: Ausrichtung, Zeilenabstand, EinzugLinks,\u2026",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&q=&rct=j&sa=U&url=https://www.informatische-grundbildung.com/app/download/5764718164/2009-bayern-grundwissen-Informatik.pdf%3Ft%3D1494773954&ved=2ahUKEwih4oiI14zvAhW_KzQIHVwGC6AQFjAEegQICBAB&usg=AOvVaw3Z4OoW0mm1iA4hDBd-m6Gt",
    "page": 0,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Absatzzahlen f\u00fcr das Jahr 2020 ver\u00f6ffentlicht - mehr Elektro aber 7,5 ...blog.mercedes-benz-passion.com \u203a Daimler AG Konzern",
    "link": "https://blog.mercedes-benz-passion.com/2021/01/absatzzahlen-fuer-das-jahr-2020-veroeffentlicht/",
    "description": "08.01.2021 \u00b7 Absatz Mercedes-Benz Cars. Die S-Klasse war im vergangenen Jahr erneut die meistverkaufte Luxuslimousine der Welt mit rund 60.000\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&q=&rct=j&sa=U&url=https://blog.mercedes-benz-passion.com/2021/01/absatzzahlen-fuer-das-jahr-2020-veroeffentlicht/&ved=2ahUKEwih4oiI14zvAhW_KzQIHVwGC6AQFjAJegQIAhAB&usg=AOvVaw14NjgSgWZjX3Eh-5CpTt8I",
    "page": 0,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Mercedes-Benz steigert 2019 den Absatz das neunte Jahr in Folge ...blog.mercedes-benz-passion.com \u203a Allgemein",
    "link": "https://blog.mercedes-benz-passion.com/2020/01/mercedes-benz-steigert-2019-den-absatz-das-neunte-jahr-in-folge/",
    "description": "09.01.2020 \u00b7 Die Mercedes-Maybach S-Klasse Limousine verzeichnete in 2019 einen neuen Absatzrekord, der besonders von den Erfolgen in China und\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&q=&rct=j&sa=U&url=https://blog.mercedes-benz-passion.com/2020/01/mercedes-benz-steigert-2019-den-absatz-das-neunte-jahr-in-folge/&ved=2ahUKEwih4oiI14zvAhW_KzQIHVwGC6AQFjAKegQIARAB&usg=AOvVaw1dNSsmroA2Vh4U5axDnLq1",
    "page": 0,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Mercedes-Benz Absatz 2020: Es bleibt ein Minus von 7,5 ...www.mercedes-fans.de \u203a magazin \u203a news \u203a mercedes-benz-absatz-2020-es-...",
    "link": "https://www.mercedes-fans.de/magazin/news/mercedes-benz-absatz-2020-es-bleibt-ein-minus-von-7-5-endabrechung-2020-mercedes-benz-verkauft-2-164-187-pkw.16973",
    "description": "08.01.2021 \u00b7 Absatz Mercedes-Benz Cars: Erfolgsmodelle. Die S-Klasse war im vergangenen Jahr erneut die meistverkaufte Luxuslimousine der Welt mit\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&q=&rct=j&sa=U&url=https://www.mercedes-fans.de/magazin/news/mercedes-benz-absatz-2020-es-bleibt-ein-minus-von-7-5-endabrechung-2020-mercedes-benz-verkauft-2-164-187-pkw.16973&ved=2ahUKEwih4oiI14zvAhW_KzQIHVwGC6AQFjALegQIBRAB&usg=AOvVaw0VBGkOFkR-A5Pi8Ja7-Iqk",
    "page": 0,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Mercedes - Neuzulassungen nach Modell 2020 | Statistade.statista.com \u203a Verkehr & Logistik \u203a Fahrzeuge & Stra\u00dfenverkehr",
    "link": "https://de.statista.com/statistik/daten/studie/239404/umfrage/zulassungen-der-bekanntesten-mercedes-modelle/",
    "description": "Im Jahr 2020 wurden rund 41.700 Mercedes der C-Klasse neu zugelassen. Weiterlesen ... Statistiken zum Thema: \"Daimler AG - Produktion und Absatz\".",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&q=&rct=j&sa=U&url=https://de.statista.com/statistik/daten/studie/239404/umfrage/zulassungen-der-bekanntesten-mercedes-modelle/&ved=2ahUKEwih4oiI14zvAhW_KzQIHVwGC6AQFjAMegQIAxAB&usg=AOvVaw3zT-btZB2ZibBkXUVBRk1m",
    "page": 0,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Daimler AG - Abgesetzte Pkw nach Fahrzeugklasse bis 2019 | Statistade.statista.com \u203a Metall & Elektronik \u203a Kraftfahrzeugbau",
    "link": "https://de.statista.com/statistik/daten/studie/152875/umfrage/pkw-absatz-der-daimler-ag-nach-fahrzeugklasse/",
    "description": "Demnach geh\u00f6rten 22 Prozent der abgesetzten Personenkraftwagen im Jahr 2019 zu der A-/B-Klasse. Weiterlesen. Anteil der Fahrzeugklassen am Pkw-\u200bAbsatz\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&q=&rct=j&sa=U&url=https://de.statista.com/statistik/daten/studie/152875/umfrage/pkw-absatz-der-daimler-ag-nach-fahrzeugklasse/&ved=2ahUKEwih4oiI14zvAhW_KzQIHVwGC6AQFjANegQIBhAB&usg=AOvVaw0qsr_CRi3OqSzY44oH2zlb",
    "page": 0,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "Absatz Mercedes-Benz Pkw & Mercedes-Benz Vans | Daimler ...www.daimler.com \u203a Investoren \u203a Kennzahlen \u203a Gesch\u00e4ftsfelder",
    "link": "https://www.daimler.com/investoren/kennzahlen/geschaeftsfelder/pkw-absatz/",
    "description": "19.02.2021 \u00b7 Monatlicher Absatz. Mercedes-Benz Cars & Mercedes-Benz Vans. Mercedes-\u200bBenz hat die monatliche Absatzberichterstattung umgestellt.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.daimler.com/investoren/kennzahlen/geschaeftsfelder/pkw-absatz/&sa=U&ved=2ahUKEwjUmrGI14zvAhX3JTQIHQIZDvQ4ChAWMAB6BAgEEAE&usg=AOvVaw2aDsxvOlFbLfifmKnIY3oc",
    "page": 1,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Mercedes-Benz steigert Absatz das neunte Jahr in Folge und bleibt ...media.daimler.com \u203a marsMediaSite \u203a instance \u203a Mercedes-Benz-steigert-A...",
    "link": "https://media.daimler.com/marsMediaSite/de/instance/ko/Mercedes-Benz-steigert-Absatz-das-neunte-Jahr-in-Folge-und-bleibt-die-Nummer-1-unter-den-Premium-Automobilmarken.xhtml?oid=45351625",
    "description": "09.01.2020 \u00b7 Sechs Jahre nach Einf\u00fchrung der aktuellen Generation der S-Klasse Limousine liegt der Absatz mit rund 71.700 Einheiten in 2019 weiterhin auf\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://media.daimler.com/marsMediaSite/de/instance/ko/Mercedes-Benz-steigert-Absatz-das-neunte-Jahr-in-Folge-und-bleibt-die-Nummer-1-unter-den-Premium-Automobilmarken.xhtml%3Foid%3D45351625&sa=U&ved=2ahUKEwjUmrGI14zvAhX3JTQIHQIZDvQ4ChAWMAF6BAgJEAE&usg=AOvVaw0UYC4rj4L3HXk4TJic4Tdg",
    "page": 1,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Mercedes-Benz Fanwissen & Absatzzahlen aus dem Jahr 2020.www.mercedes-benz.com \u203a fahrzeuge \u203a personenwagen \u203a mercedes-benz-f...",
    "link": "https://www.mercedes-benz.com/de/fahrzeuge/personenwagen/mercedes-benz-fanwissen-und-absatzzahlen-aus-dem-jahr-2020/",
    "description": "08.01.2021 \u00b7 In welchem Markt werden die meisten Mercedes-Maybach S-Klassen verkauft? Welches Modell hat die j\u00fcngsten Kunden? Was ist die\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.mercedes-benz.com/de/fahrzeuge/personenwagen/mercedes-benz-fanwissen-und-absatzzahlen-aus-dem-jahr-2020/&sa=U&ved=2ahUKEwjUmrGI14zvAhX3JTQIHQIZDvQ4ChAWMAJ6BAgHEAE&usg=AOvVaw26yNeTkmLoPTnTomngp-29",
    "page": 1,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Absatz im November: Mercedes legt auf allen M\u00e4rkten zu ...www.automobilwoche.de \u203a article \u203a NACHRICHTEN \u203a absatz-im-novemb...",
    "link": "https://www.automobilwoche.de/article/20191206/NACHRICHTEN/191209931/absatz-im-november-mercedes-legt-auf-allen-maerkten-zu",
    "description": "06.12.2019 \u00b7 Mercedes legt beim Absatz einen Jahresendspurt hin. ... Mercedes A-Klasse: Die Kompaktwagen geh\u00f6ren zu den Treibern des Wachstums bei\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.automobilwoche.de/article/20191206/NACHRICHTEN/191209931/absatz-im-november-mercedes-legt-auf-allen-maerkten-zu&sa=U&ved=2ahUKEwjUmrGI14zvAhX3JTQIHQIZDvQ4ChAWMAN6BAgIEAE&usg=AOvVaw3kqK2FGaExonECQdTaWfg4",
    "page": 1,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Daimler-Absatz fast auf Vorkrisen-Niveau - Automobil Produktionwww.automobil-produktion.de \u203a Hersteller",
    "link": "https://www.automobil-produktion.de/hersteller/daimler-absatz-fast-auf-vorkrisen-niveau-123.html",
    "description": "07.08.2020 \u00b7 Mercedes C-Klasse Produktion Bremen. Im Juli lag der Mercedes-Absatz nur noch zwei Prozent unter dem Vorjahresmonat. Bild: Daimler. 07.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.automobil-produktion.de/hersteller/daimler-absatz-fast-auf-vorkrisen-niveau-123.html&sa=U&ved=2ahUKEwjUmrGI14zvAhX3JTQIHQIZDvQ4ChAWMAR6BAgGEAE&usg=AOvVaw19vuYt9kBPARrwabRVxpBK",
    "page": 1,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Anlage 3 FahrlGDV (zu \u00a7 6 Absatz 1) Ausbildungsnachweis f\u00fcr ...www.buzer.de \u203a gesetz",
    "link": "https://www.buzer.de/gesetz/10196/a176577.htm",
    "description": "Anlage 3 (zu \u00a7 6 Absatz 1) Ausbildungsnachweis f\u00fcr Klasse gem\u00e4\u00df \u00a7 18 Abs. 1 Fahrlehrergesetz. Anlage 3 wird in 2 Vorschriften zitiert. Ausbildungsnachweis\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.buzer.de/gesetz/10196/a176577.htm&sa=U&ved=2ahUKEwjUmrGI14zvAhX3JTQIHQIZDvQ4ChAWMAV6BAgBEAE&usg=AOvVaw1IhrxifsMqO8_B9lYZvLBo",
    "page": 1,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Anlage 5 FahrschAusbO (zu \u00a7 5 Absatz 4) Praktische ... - Buzer.dewww.buzer.de \u203a gesetz",
    "link": "https://www.buzer.de/gesetz/10195/a176547.htm",
    "description": "Vorbesitz der Klasse(n) Dauer des Vorbesitzes Erwerb Grundaus- bildung ... Anlage 5 (zu \u00a7 5 Absatz 4) Praktische Mindestausbildung in den Klassen D1, D,\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.buzer.de/gesetz/10195/a176547.htm&sa=U&ved=2ahUKEwjUmrGI14zvAhX3JTQIHQIZDvQ4ChAWMAZ6BAgCEAE&usg=AOvVaw08KukD3_Lf88fUbBdcG_H2",
    "page": 1,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Premium-Absatz 2020: BMW r\u00fcckt n\u00e4her an Mercedes heranwww.bimmertoday.de \u203a 2021/01/14 \u203a premium-absatz-2020-bmw-ruckt-n...",
    "link": "https://www.bimmertoday.de/2021/01/14/premium-absatz-2020-bmw-ruckt-naher-an-mercedes-heran/",
    "description": "14.01.2021 \u00b7 Ein Oberklasse Kunde vergleicht die S-Klasse mit 7er/8er vs. Jaguar XJ, Lexus LS etc..., dem ist es wurscht, wenn BMW mehr Basis 1er oder MINI\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.bimmertoday.de/2021/01/14/premium-absatz-2020-bmw-ruckt-naher-an-mercedes-heran/&sa=U&ved=2ahUKEwjUmrGI14zvAhX3JTQIHQIZDvQ4ChAWMAd6BAgDEAE&usg=AOvVaw1RURov8CNkXluc-WXEMQTS",
    "page": 1,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Mercedes S-Klasse: Neue S-Klasse soll Lebensversicherung seinwww.handelsblatt.com \u203a Unternehmen \u203a Industrie",
    "link": "https://www.handelsblatt.com/unternehmen/industrie/mercedes-limousine-die-neue-s-klasse-soll-daimlers-lebensversicherung-werden/26151874.html",
    "description": "02.09.2020 \u00b7 Trotz Coronakrise und SUV-Boom zeigte sich K\u00e4llenius optimistisch, den Absatz der S-Klasse steigern zu k\u00f6nnen. In der Spitze sei es m\u00f6glich,\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.handelsblatt.com/unternehmen/industrie/mercedes-limousine-die-neue-s-klasse-soll-daimlers-lebensversicherung-werden/26151874.html&sa=U&ved=2ahUKEwjUmrGI14zvAhX3JTQIHQIZDvQ4ChAWMAh6BAgFEAE&usg=AOvVaw2bbavf5FLdjhWq_6mzsdOc",
    "page": 1,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Grundwissen 6. Klasse \u2014 SGM - Staffelsee-Gymnasium Murnausgm.tcs.ifi.lmu.de \u203a faecher \u203a informatik \u203a grundwissen-6.-klasse",
    "link": "http://sgm.tcs.ifi.lmu.de/faecher/informatik/grundwissen-6.-klasse",
    "description": "Klasse. In der Jahrgangsstufe 6 sind die gro\u00dfen Themenbereiche im Informatikteil von Natur und ... \u201eKein, ein oder mehrere Zeichen sind Teil von einem Absatz.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://sgm.tcs.ifi.lmu.de/faecher/informatik/grundwissen-6.-klasse&sa=U&ved=2ahUKEwjUmrGI14zvAhX3JTQIHQIZDvQ4ChAWMAl6BAgAEAE&usg=AOvVaw2MCe5U1PokokCUamg0Bp41",
    "page": 1,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "Anlage 7 FeV - Einzelnorm - Gesetze im Internetwww.gesetze-im-internet.de \u203a fev_2010 \u203a anlage_7",
    "link": "https://www.gesetze-im-internet.de/fev_2010/anlage_7.html",
    "description": "Anlage 7 (zu \u00a7 16 Absatz 2, \u00a7 17 Absatz 2 und 3) ... Die Anzahl der Fragen je Klasse, die Anzahl der Punkte und die zul\u00e4ssige Fehlerpunktzahl ergeben sich aus\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.gesetze-im-internet.de/fev_2010/anlage_7.html&sa=U&ved=2ahUKEwjD-tOI14zvAhUTOH0KHfvZDNo4FBAWMAB6BAgDEAE&usg=AOvVaw3HDeR5R3Wmi3kzbHDz1e7R",
    "page": 2,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "LEEEC Autokopfst\u00fctze, Mercedes-Benz S-Klasse Maybach Mit ...www.amazon.de \u203a LEEEC-Autokopfst\u00fctze-Mercedes-Benz-Nackenkissen-A...",
    "link": "https://www.amazon.de/LEEEC-Autokopfst%C3%BCtze-Mercedes-Benz-Nackenkissen-Autokissen/dp/B07VWS8SQK",
    "description": "LEEEC Autokopfst\u00fctze, Mercedes-Benz S-Klasse Maybach Mit Gleichem Absatz Nackenkissen Autositz Autokissen 2-TLG, A: Amazon.de: K\u00fcche & Haushalt.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.amazon.de/LEEEC-Autokopfst%25C3%25BCtze-Mercedes-Benz-Nackenkissen-Autokissen/dp/B07VWS8SQK&sa=U&ved=2ahUKEwjD-tOI14zvAhUTOH0KHfvZDNo4FBAWMAF6BAgIEAE&usg=AOvVaw1QqV9eUEAsKdAZXSB2Rclq",
    "page": 2,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Absatz 3 Nr. 1 - BASS 2020/2021 -bass.schul-welt.de \u203a Service",
    "link": "https://bass.schul-welt.de/Service/6181.htm",
    "description": "(1) In der Schuleingangsphase und in der Klasse 3 erhalten die Sch\u00fclerinnen und Sch\u00fcler Zeugnisse jeweils zum Ende des Schuljahres, in den Klassen 3 und 4\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://bass.schul-welt.de/Service/6181.htm&sa=U&ved=2ahUKEwjD-tOI14zvAhUTOH0KHfvZDNo4FBAWMAJ6BAgJEAE&usg=AOvVaw2sRprmo_790NcT7TrJ1ewd",
    "page": 2,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "BASS 2020/2021 - 13-21 Nr. 1.1 Verordnung \u00fcber die Ausbildung ...bass.schul-welt.de \u203a ...",
    "link": "https://bass.schul-welt.de/12691.htm",
    "description": "7.7 zu Absatz 7. Zeugnisnoten f\u00fcr F\u00e4cher, die in fr\u00fcheren Klassen abgeschlossen worden sind, werden unter Angabe der Klasse, in der sie zuletzt unterrichtet\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://bass.schul-welt.de/12691.htm&sa=U&ved=2ahUKEwjD-tOI14zvAhUTOH0KHfvZDNo4FBAWMAN6BAgHEAE&usg=AOvVaw3AON_PpaQE0uz4H1pgz7Rb",
    "page": 2,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Suche \u00b4Absatz\u00b4, Natur und Technik, Klasse 6+5schulportal.de \u203a s=Absatz",
    "link": "https://schulportal.de/?cmd=suche&s=Absatz&smd[f][]=69&smd[ks][]=500",
    "description": "Formatierung, Absatz, Attribut, Benutzeroberfl\u00e4che eines Textverarbeitungsprogramms, Graphik, Textobjekte, Textverarbeitung, Word, Zeichen, Suchmaschinen,\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://schulportal.de/%3Fcmd%3Dsuche%26s%3DAbsatz%26smd%5Bf%5D%5B%5D%3D69%26smd%5Bks%5D%5B%5D%3D500&sa=U&ved=2ahUKEwjD-tOI14zvAhUTOH0KHfvZDNo4FBAWMAR6BAgAEAE&usg=AOvVaw0I5Dq_ilQm82FRMBZNa0uf",
    "page": 2,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "SGV Inhalt : Verordnung \u00fcber die Ausbildung und die ... - Recht NRWrecht.nrw.de \u203a lmi \u203a owa \u203a br_text_anzeigen",
    "link": "https://recht.nrw.de/lmi/owa/br_text_anzeigen?v_id=10000000000000000640",
    "description": "Die Klasse 5 kann einmal gem\u00e4\u00df \u00a7 21 Absatz 4 freiwillig wiederholt werden. (3) In der Erprobungsstufe werden dreimal im Schuljahr\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://recht.nrw.de/lmi/owa/br_text_anzeigen%3Fv_id%3D10000000000000000640&sa=U&ved=2ahUKEwjD-tOI14zvAhUTOH0KHfvZDNo4FBAWMAV6BAgCEAE&usg=AOvVaw17lnKMrLQcNDLmEgPye_XC",
    "page": 2,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Verordnung \u00fcber die Genehmigung von Leistungs- und ... - BRAVORSbravors.brandenburg.de \u203a verordnungen \u203a lubkv",
    "link": "https://bravors.brandenburg.de/verordnungen/lubkv",
    "description": "... gem\u00e4\u00df Absatz 1 setzt die Bildung von Leistungs- und Begabungsklassen voraus, dass mindestens 25 geeignete Sch\u00fclerinnen und Sch\u00fcler in diese Klasse\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://bravors.brandenburg.de/verordnungen/lubkv&sa=U&ved=2ahUKEwjD-tOI14zvAhUTOH0KHfvZDNo4FBAWMAZ6BAgBEAE&usg=AOvVaw1Pqd71MFbKIPXmky8iWENB",
    "page": 2,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Die Klasse Absatz 2 - LearningApps.orglearningapps.org \u203a ...",
    "link": "https://learningapps.org/17024037",
    "description": "28.01.2021 \u00b7 Klicke auf jede L\u00fccke und suche den richtigen Begriff. Die Nummern 1-6 beziehen sich auf die kleinen Zahlen im Bild.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://learningapps.org/17024037&sa=U&ved=2ahUKEwjD-tOI14zvAhUTOH0KHfvZDNo4FBAWMAd6BAgFEAE&usg=AOvVaw3KfPhGLVSEQCpfP96eTkBY",
    "page": 2,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Anlage: (zu \u00a7 25 b Absatz 3) Fahrerlaubnis-Verordnung - Rechtsportalwww.rechtsportal.de \u203a Gesetze \u203a Gesetze \u203a Verkehrsrecht \u203a Anlage-zu-25-...",
    "link": "https://www.rechtsportal.de/Gesetze/Gesetze/Verkehrsrecht/Fahrerlaubnis-Verordnung/Anlage-zu-25-b-Absatz-3-Fahrerlaubnis-Verordnung",
    "description": "Anlage 8 d (zu \u00a7 25 b Absatz 3) Muster eines Internationalen F\u00fchrerscheins ... oder Kraftfahrzeuge der Klasse B mit einem Anh\u00e4nger, dessen Gesamtmasse\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.rechtsportal.de/Gesetze/Gesetze/Verkehrsrecht/Fahrerlaubnis-Verordnung/Anlage-zu-25-b-Absatz-3-Fahrerlaubnis-Verordnung&sa=U&ved=2ahUKEwjD-tOI14zvAhUTOH0KHfvZDNo4FBAWMAh6BAgEEAE&usg=AOvVaw1VEROOBhu7kXOPsEpik9ws",
    "page": 2,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "\u00a7 31 Fahrerlaubnisverordnung - Fahrerlaubnisrechtwww.fahrerlaubnisrecht.de \u203a FeV31",
    "link": "https://www.fahrerlaubnisrecht.de/FeV%20neu/FeV31.htm",
    "description": "die Vorschriften \u00fcber die Ausbildung. 2F\u00fcr die Berechtigung zum F\u00fchren von Fahrzeugen der Klassen AM, L und T gilt \u00a7 6 Absatz 3 entsprechend. 3Das gilt auch\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.fahrerlaubnisrecht.de/FeV%2520neu/FeV31.htm&sa=U&ved=2ahUKEwjD-tOI14zvAhUTOH0KHfvZDNo4FBAWMAl6BAgGEAE&usg=AOvVaw0ThvwAlrAuqcjeDNyM6Gfe",
    "page": 2,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "Schulordnung Grundschulen ... - REVOSax Landesrecht Sachsenwww.revosax.sachsen.de \u203a vorschrift \u203a 3886-Schulordnung-Grundschulen",
    "link": "https://www.revosax.sachsen.de/vorschrift/3886-Schulordnung-Grundschulen",
    "description": "Unterrichtsorganisation. \u00a7 9 Klassen- und Gruppenbildung. \u00a7 9. Klassen- und Gruppenbildung. (1) Der Unterricht wird in der Regel im Klassenverband erteilt.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&q=&rct=j&sa=U&url=https://www.revosax.sachsen.de/vorschrift/3886-Schulordnung-Grundschulen&ved=2ahUKEwjxkYyJ14zvAhUXGDQIHZGBAUg4HhAWMAB6BAgEEAE&usg=AOvVaw0AiijIoYkpmjku6KNcvQfR",
    "page": 3,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Starker Mercedes-Benz-Absatz dank neuen Kompaktmodellenwww.produktion.de \u203a Wirtschaft",
    "link": "https://www.produktion.de/wirtschaft/starker-mercedes-benz-absatz-dank-neuer-kompaktmodelle-130.html",
    "description": "07.08.2019 \u00b7 Die neue Mercedes A-Klasse. Mercedes-Benz erlangt mit Beginn des dritten Quartals ein zweistelliges Wachstum. - Bild: Daimler. 07. Aug.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&q=&rct=j&sa=U&url=https://www.produktion.de/wirtschaft/starker-mercedes-benz-absatz-dank-neuer-kompaktmodelle-130.html&ved=2ahUKEwjxkYyJ14zvAhUXGDQIHZGBAUg4HhAWMAF6BAgJEAE&usg=AOvVaw0OjawjqUhWWjPjJsu3szhX",
    "page": 3,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Mercedes Zulassungen im Oktober 2020 - JESMBjesmb.de \u203a ...",
    "link": "https://jesmb.de/4564/",
    "description": "07.11.2020 \u00b7 Mercedes E-Klasse Limousine Plug-in-Hybrid ... Weltweit gibt der Absatz von Mercedes-Benz Pkw leicht um 4,8% auf 195.966 Einheiten\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&q=&rct=j&sa=U&url=https://jesmb.de/4564/&ved=2ahUKEwjxkYyJ14zvAhUXGDQIHZGBAUg4HhAWMAJ6BAgHEAE&usg=AOvVaw0mrR4TRChwlyNb0i4T2xgA",
    "page": 3,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Mehr S-Klasse: Die riskante Luxusstrategie von Daimler - WiWowww.wiwo.de \u203a Unternehmen \u203a Auto",
    "link": "https://www.wiwo.de/unternehmen/auto/mehr-s-klasse-geraet-daimler-in-die-luxusfalle/26250522.html",
    "description": "06.10.2020 \u00b7 Ola K\u00e4llenius mit der Mercedes-Benz S-Klasse. Bild: REUTERS. Im globalen Ma\u00dfstab ist Daimler schon heute ein Zwerg beim Absatz. Jetzt will\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&q=&rct=j&sa=U&url=https://www.wiwo.de/unternehmen/auto/mehr-s-klasse-geraet-daimler-in-die-luxusfalle/26250522.html&ved=2ahUKEwjxkYyJ14zvAhUXGDQIHZGBAUg4HhAWMAN6BAgIEAE&usg=AOvVaw2CVo4hZR8PLHSq9WlT3VxU",
    "page": 3,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Klassen | CSS-Lernen.netwww.css-lernen.net \u203a klassen",
    "link": "http://www.css-lernen.net/klassen.html",
    "description": "Klassen. Eine Klasse ist in CSS - einfach gesagt - eine Gruppierung von Eigenschaften, die ... <p class=\u201dhinweis\u201d> Der erste Absatz, der kursiv formatiert ist.",
    "googleLink": null,
    "page": 3,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Mercedes B-Klasse: Absatz-Jubil\u00e4um beim Van-Million\u00e4r - Pinterestwww.pinterest.de \u203a pin",
    "link": "https://www.pinterest.de/pin/609604499540696651/",
    "description": "27.12.2013 - MERCEDES B-KLASSE: Eine Million verkaufte Fahrzeuge machen den Kompakt-Van aus Stuttgart zum Absatz-Million\u00e4r, neue Motoren sollen die\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&q=&rct=j&sa=U&url=https://www.pinterest.de/pin/609604499540696651/&ved=2ahUKEwjxkYyJ14zvAhUXGDQIHZGBAUg4HhAWMAV6BAgFEAE&usg=AOvVaw3daobmCYsILLGHlF8FkUJf",
    "page": 3,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Pumps Oberteil -klasse - Leder \u201eSchwarz\u201c Und Absatz \u201eRot\u201c - I. Bossi ...www.ebay.de \u203a ... \u203a Vintage-Mode \u203a Vintage-Schuhe f\u00fcr Damen",
    "link": "https://www.ebay.de/itm/Pumps-Oberteil-klasse-Leder-Schwarz-Und-Absatz-Rot-I-Bossi-T-39-5-/152881476529",
    "description": "104,50\u00a0\u20ac Auf Lager",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&q=&rct=j&sa=U&url=https://www.ebay.de/itm/Pumps-Oberteil-klasse-Leder-Schwarz-Und-Absatz-Rot-I-Bossi-T-39-5-/152881476529&ved=2ahUKEwjxkYyJ14zvAhUXGDQIHZGBAUg4HhAWMAZ6BAgDEAE&usg=AOvVaw1RWV8bQE3JRNo1lYUOHCr0",
    "page": 3,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "[PDF] Anmeldung einer Abschlussfeier zum Schulabschluss nach \u00a7 13 ...www.uebach-palenberg.de \u203a media \u203a custom",
    "link": "https://www.uebach-palenberg.de/media/custom/3345_1624_1.PDF?1593019500",
    "description": "nach \u00a7 13 Absatz 5 a CoronaSchVO. An das Ordnungsamt der ... An der Feier nehmen ausschlie\u00dflich die Mitglieder unserer Klasse/unseres Jahrgangs teil, die\u200b.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&q=&rct=j&sa=U&url=https://www.uebach-palenberg.de/media/custom/3345_1624_1.PDF%3F1593019500&ved=2ahUKEwjxkYyJ14zvAhUXGDQIHZGBAUg4HhAWMAd6BAgGEAE&usg=AOvVaw1rluFyNcKTCC9UueUhPwQp",
    "page": 3,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "[PDF] Th\u00fcringer Schulordnung - Freistaat Th\u00fcringenwww.thueringen.de \u203a publikationen \u203a pic \u203a pubdownload1245",
    "link": "https://www.thueringen.de/de/publikationen/pic/pubdownload1245.pdf",
    "description": "le w\u00e4hlen die Sch\u00fcler einer Klasse zur Ein- \u00fcbung demokratischer ... nach Absatz 6 Satz 4 Klassen- oder Stamm- ... Absatz 2 und f\u00fcr die Th\u00fcringer Oberstufe.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&q=&rct=j&sa=U&url=https://www.thueringen.de/de/publikationen/pic/pubdownload1245.pdf&ved=2ahUKEwjxkYyJ14zvAhUXGDQIHZGBAUg4HhAWMAh6BAgBEAE&usg=AOvVaw16yrD4YDjiHgCwzd5pIpv8",
    "page": 3,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Anlage 8 FeV \u2013 (zu \u00a7 25 Absatz 1, \u00a7 26 Absatz 1, \u00a7 48 Absatz 3 ...lxgesetze.de \u203a fev",
    "link": "https://lxgesetze.de/fev/AL-8",
    "description": "Beschr\u00e4nkungen und Zusatzangaben (einschlie\u00dflich Auflagen), die nur f\u00fcr eine Fahrerlaubnisklasse gelten, werden in der Zeile der jeweiligen Klasse vermerkt.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&q=&rct=j&sa=U&url=https://lxgesetze.de/fev/AL-8&ved=2ahUKEwjxkYyJ14zvAhUXGDQIHZGBAUg4HhAWMAl6BAgCEAE&usg=AOvVaw3adtKoq4B3fSbJMqaA2vBa",
    "page": 3,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "Verordnung \u00fcber die Zulassung von Personen zum Stra\u00dfenverkehr ...ra.de \u203a gesetze \u203a fev-2010 \u203a eingangsformel",
    "link": "https://ra.de/gesetze/fev-2010/eingangsformel",
    "description": "(1) Die Fahrerlaubnis wird in folgenden Klassen erteilt: Klasse AM: \u2013: leichte zweir\u00e4drige Kraftfahrzeuge der Klasse L1e-B nach Artikel 4 Absatz 2 Buchstabe a\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://ra.de/gesetze/fev-2010/eingangsformel&sa=U&ved=2ahUKEwikg7SJ14zvAhWmIjQIHXwaDtk4KBAWMAB6BAgFEAE&usg=AOvVaw1RQXO2uU7MHhRCuWqGUekf",
    "page": 4,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "zu \u00a7 4 Absatz 10 - ELWISwww.elwis.de \u203a Seeschifffahrtsrecht \u203a GGVSee \u203a Richtlinien \u203a zu-4-Absatz...",
    "link": "https://www.elwis.de/DE/Schifffahrtsrecht/Seeschifffahrtsrecht/GGVSee/Richtlinien/zu-4-Absatz-10/zu-4-Absatz-10-node.html",
    "description": "Klasse 7, Jeder Austritt/Verlust. Klasse 1: 1.1, 1.2, 1.3, 1.4L, 1.5D, UN 0190, 50 kg / 50 l. Klasse 2.3, 50 kg / 50 l. Klasse 3: Verpackungsgruppe I und UN 3343\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.elwis.de/DE/Schifffahrtsrecht/Seeschifffahrtsrecht/GGVSee/Richtlinien/zu-4-Absatz-10/zu-4-Absatz-10-node.html&sa=U&ved=2ahUKEwikg7SJ14zvAhWmIjQIHXwaDtk4KBAWMAF6BAgIEAE&usg=AOvVaw3dnIBM43d8-hng1NJL9cfm",
    "page": 4,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Tesla im Blick: Daimler steigert Absatz von Elektro- und Hybridautos ...www.iwr.de \u203a news \u203a tesla-im-blick-daimler-steigert-absatz-von-elektro-un...",
    "link": "https://www.iwr.de/news/tesla-im-blick-daimler-steigert-absatz-von-elektro-und-hybridautos-im-jahr-2020-deutlich-news37172",
    "description": "08.01.2021 \u00b7 Der Anteil dieser Fahrzeugklasse (voll elektrisch und Hybrid) kletterte von 2 Prozent im Jahr 2019 auf 7,4 Prozent im Jahr 2020. Elektrische Smart\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.iwr.de/news/tesla-im-blick-daimler-steigert-absatz-von-elektro-und-hybridautos-im-jahr-2020-deutlich-news37172&sa=U&ved=2ahUKEwikg7SJ14zvAhWmIjQIHXwaDtk4KBAWMAJ6BAgJEAE&usg=AOvVaw3zX2tpbXn_P0_6XnQyxYse",
    "page": 4,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Neuwagen: Absatz gr\u00fcner Effizienzklassen geht weiter zur\u00fcck - DENAwww.dena.de \u203a newsroom \u203a meldungen \u203a neuwagen-absatz-gruener-effizie...",
    "link": "https://www.dena.de/newsroom/meldungen/2019/neuwagen-absatz-gruener-effizienzklassen-geht-weiter-zurueck/?type=90",
    "description": "Der Anteil von Fahrzeugen mit den besten Effizienzklassen sank 2018 um rund 5 Prozent, w\u00e4hrend die Anzahl der neu zugelassenen Autos mit insgesamt \u00fcber 3,\u200b\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.dena.de/newsroom/meldungen/2019/neuwagen-absatz-gruener-effizienzklassen-geht-weiter-zurueck/%3Ftype%3D90&sa=U&ved=2ahUKEwikg7SJ14zvAhWmIjQIHXwaDtk4KBAWMAN6BAgHEAE&usg=AOvVaw3h5hkXgl2UXSuz6cle97Qg",
    "page": 4,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "S-Klasse - Vielleicht die Letzte ihrer Art - Wirtschaft - SZ.dewww.sueddeutsche.de \u203a Wirtschaft \u203a Mercedes-Benz \u203a Mercedes S-Klasse",
    "link": "https://www.sueddeutsche.de/wirtschaft/s-klasse-vielleicht-die-letzte-ihrer-art-1.5018159",
    "description": "02.09.2020 \u00b7 Flaggschiff mit Stern: Neue S-Klasse kommt zum Jahreswechsel ... Auch wenn der Absatz der Luxuslimousine (2019 waren es 71 100\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.sueddeutsche.de/wirtschaft/s-klasse-vielleicht-die-letzte-ihrer-art-1.5018159&sa=U&ved=2ahUKEwikg7SJ14zvAhWmIjQIHXwaDtk4KBAWMAR6BAgEEAE&usg=AOvVaw1pllmYXal5jluE3lUcXSAw",
    "page": 4,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "FeV \u00a731: Erteilung einer Fahrerlaubnis an Inhaber > - Verkehrsportalwww.verkehrsportal.de \u203a Gesetze \u203a FeV",
    "link": "http://www.verkehrsportal.de/fev/fev_31.php",
    "description": "Dies gilt auch, wenn die Berechtigung nur auf Grund von \u00a7 29 Absatz 3 Nummer ... Fahrerlaubnis f\u00fcr die entsprechende Klasse von Kraftfahrzeugen, ist Absatz 2\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://www.verkehrsportal.de/fev/fev_31.php&sa=U&ved=2ahUKEwikg7SJ14zvAhWmIjQIHXwaDtk4KBAWMAV6BAgCEAE&usg=AOvVaw0FXycmOeFB4lCftQSIVvFw",
    "page": 4,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Daimler-Absatz in China w\u00e4chst zweistellig - STIMME.dewww.stimme.de \u203a suedwesten \u203a wirtschaft \u203a daimler-absatz-in-china-waech...",
    "link": "https://www.stimme.de/suedwesten/wirtschaft/wi/daimler-absatz-in-china-waechst-zweistellig;art19071,4430397",
    "description": "18.12.2020 \u00b7 Hinzu kommen noch Importfahrzeuge wie die S-Klasse, die sich in China stark verkauft, aber nur in Deutschland produziert wird.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.stimme.de/suedwesten/wirtschaft/wi/daimler-absatz-in-china-waechst-zweistellig%3Bart19071,4430397&sa=U&ved=2ahUKEwikg7SJ14zvAhWmIjQIHXwaDtk4KBAWMAZ6BAgDEAE&usg=AOvVaw19eR1Hz6dTIiwJZTZd68ci",
    "page": 4,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "F\u00fchrerschein-Klassen | T\u00dcV S\u00dcD - TUV SUDwww.tuvsud.com \u203a ... \u203a Fuehrerschein und Pruefung",
    "link": "https://www.tuvsud.com/de-de/branchen/mobilitaet-und-automotive/fuehrerschein-und-pruefung/fuehrerschein-und-pruefung/fuehrerschein-klassen",
    "description": "leichte zweir\u00e4drige Kraftfahrzeuge der Klasse L1e-B nach Artikel 4 Absatz 2 Buchstabe a der Verordnung (EU) Nr. 168/2013 des Europ\u00e4ischen Parlaments und\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.tuvsud.com/de-de/branchen/mobilitaet-und-automotive/fuehrerschein-und-pruefung/fuehrerschein-und-pruefung/fuehrerschein-klassen&sa=U&ved=2ahUKEwikg7SJ14zvAhWmIjQIHXwaDtk4KBAWMAd6BAgBEAE&usg=AOvVaw2N37Lx681AvRT_SRnFp61N",
    "page": 4,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Absatz (Text) \u2013 Wikipediade.wikipedia.org \u203a wiki \u203a Absatz_(Text)",
    "link": "https://de.wikipedia.org/wiki/Absatz_(Text)",
    "description": "In der Textgestaltung beschreibt ein Absatz, lateinisch passus, einen aus einem oder mehreren S\u00e4tzen bestehenden Abschnitt eines fortlaufenden Textes.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://de.wikipedia.org/wiki/Absatz_(Text)&sa=U&ved=2ahUKEwikg7SJ14zvAhWmIjQIHXwaDtk4KBAWMAh6BAgGEAE&usg=AOvVaw1uHPPjRMWMJtS9yz-tKb9E",
    "page": 4,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Absatz Mercedes-Benz gepr\u00e4gt von Modellwechseln - Autosieger.dewww.autosieger.de \u203a absatz-mercedes-benz-gepraegt-von-modellwechseln-...",
    "link": "https://www.autosieger.de/absatz-mercedes-benz-gepraegt-von-modellwechseln-article4923.html",
    "description": "CLS-Klasse auf hohem Niveau, A-Klasse deutlich \u00fcber Vorjahr. Mit 2.300 verkauften Coup\u00e9s im Januar 2005 verl\u00e4uft der Absatz der CLS-Klasse weiterhin auf\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.autosieger.de/absatz-mercedes-benz-gepraegt-von-modellwechseln-article4923.html&sa=U&ved=2ahUKEwikg7SJ14zvAhWmIjQIHXwaDtk4KBAWMAl6BAgAEAE&usg=AOvVaw13fcptlir0WpXXYcC0MN3X",
    "page": 4,
    "index": 9
  }
]