[
  {
    "name": "Zeichen und Absatz Zeichen: Buchstaben, Ziffern ...www.pasquay.net \u203a files \u203a UEA502 \u203a zeiabs",
    "link": "http://www.pasquay.net/IT/files/A5/UEA502/zeiabs.pdf",
    "description": "z1, a1 und a2 sind Objekte. z1 geh\u00f6rt zur Klasse ZEICHEN, a1 und a2 geh\u00f6ren zur Klasse ABSATZ. a1 a2 z1. Page 2. Attribute von Objekten der Klasse\u00a0...",
    "googleLink": null,
    "page": 0,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Grundwissen Informatik - Absatz - Tobias Stork, Klavierwww.tobias-stork.de \u203a gymnasium \u203a informatik \u203a Absatz",
    "link": "http://www.tobias-stork.de/gymnasium/informatik/grundwissen/Absatz.html",
    "description": "Absatz. Jgst. 6, Kapitel 3. Ein Textdokument enth\u00e4lt einen oder mehrere Abs\u00e4tze. Die Klassenkarte gibt einen \u00dcberblick \u00fcber die Attribute der Klasse ABSATZ:\u00a0...",
    "googleLink": null,
    "page": 0,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Enth\u00e4lt-Beziehung in Textdokumenten - lernen mit Serlo!de.serlo.org \u203a informatik \u203a enth\u00e4lt-beziehung-in-textdo...",
    "link": "https://de.serlo.org/informatik/64627/enth%C3%A4lt-beziehung-in-textdokumenten",
    "description": "Jedes Objekt der Klasse TEXTDOKUMENT enth\u00e4lt kein, ein oder mehrere Objekt(e) der Klasse ABSATZ. Diese Objekte enthalten wiederrum keine, eine oder\u00a0...",
    "googleLink": null,
    "page": 0,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Grundwissen Informatik der Jahrgangsstufe 6 - Gymnasium ...www.gymnasiumdorfen.de \u203a Unterricht \u203a Faecher",
    "link": "https://www.gymnasiumdorfen.de/fileadmin/Inhalte/Dokumente/Unterricht/Faecher/Informatik/GrundwissenInfo6.pdf",
    "description": "In Textdokumenten findet man auch stets Objekte der Klasse ABSATZ. Objekte der Klassen. ABSATZ und ZEICHEN stehen in einer Enth\u00e4lt-Beziehung\u00a0...",
    "googleLink": null,
    "page": 0,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Informatik \u2013 Grundwissen Klasse 6/7 - Informatische ...www.informatische-grundbildung.com \u203a download",
    "link": "https://www.informatische-grundbildung.com/app/download/5764718164/2009-bayern-grundwissen-Informatik.pdf?t=1494773954",
    "description": "Eine zusammenh\u00e4ngende Folge von Zeichen hei\u00dft Zeichenkette. Weitere Objekte in Textdokumenten sind z.B. von der Klasse ABSATZ. Wichtige Attribute dieser\u00a0...",
    "googleLink": null,
    "page": 0,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Zeichen und Absatzovtg-alt.ovtg.de \u203a 5_service \u203a gruwi_informatik",
    "link": "http://ovtg-alt.ovtg.de/5_service/2_Schulaufgaben/gruwi_informatik/Inf06%204%20Text%20GruWui.pdf",
    "description": "Ein Absatz kann viele Objekte der Klasse ZEICHEN enthalten. ZEICHEN. Inhalt. Schriftart. Fett. Kursiv. Unterstrichen. Schriftgr\u00f6\u00dfe ... Ausschneiden(). Kopieren().",
    "googleLink": null,
    "page": 0,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Mercedes-Benz steigert 2019 den Absatz das neunte Jahr in ...blog.mercedes-benz-passion.com \u203a Allgemein",
    "link": "https://blog.mercedes-benz-passion.com/2020/01/mercedes-benz-steigert-2019-den-absatz-das-neunte-jahr-in-folge/",
    "description": "09.01.2020 \u2014 Die Mercedes-Maybach S-Klasse Limousine verzeichnete in 2019 einen neuen Absatzrekord, der besonders von den Erfolgen in China und\u00a0...",
    "googleLink": null,
    "page": 0,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Mercedes-Benz Absatz 2020: Es bleibt ein Minus von 7,5 ...www.mercedes-fans.de \u203a magazin \u203a news \u203a mercedes-b...",
    "link": "https://www.mercedes-fans.de/magazin/news/mercedes-benz-absatz-2020-es-bleibt-ein-minus-von-7-5-endabrechung-2020-mercedes-benz-verkauft-2-164-187-pkw.16973",
    "description": "08.01.2021 \u2014 Absatz Mercedes-Benz Cars: Erfolgsmodelle. Die S-Klasse war im vergangenen Jahr erneut die meistverkaufte Luxuslimousine der Welt mit\u00a0...",
    "googleLink": null,
    "page": 0,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Mercedes-Benz Fanwissen & Absatzzahlen aus dem Jahr 2020.www.mercedes-benz.com \u203a fahrzeuge \u203a personenwagen",
    "link": "https://www.mercedes-benz.com/de/fahrzeuge/personenwagen/mercedes-benz-fanwissen-und-absatzzahlen-aus-dem-jahr-2020/",
    "description": "08.01.2021 \u2014 In welchem Markt werden die meisten Mercedes-Maybach S-Klassen verkauft? Welches Modell hat die j\u00fcngsten Kunden? Was ist die\u00a0...",
    "googleLink": null,
    "page": 0,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Daimler AG - Abgesetzte Pkw nach Fahrzeugklasse | Statistade.statista.com \u203a Metall & Elektronik \u203a Kraftfahrzeugbau",
    "link": "https://de.statista.com/statistik/daten/studie/152875/umfrage/pkw-absatz-der-daimler-ag-nach-fahrzeugklasse/",
    "description": "19.02.2021 \u2014 Absatz von Mercedes-Benz Cars nach Fahrzeugklasse bis 2020 ... der abgesetzten Personenkraftwagen im Jahr 2020 zu der A-/B-Klasse.",
    "googleLink": null,
    "page": 0,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "Absatz - Daimler Global Media Sitemedia.daimler.com \u203a marsMediaSite \u203a instance \u203a Absatz",
    "link": "https://media.daimler.com/marsMediaSite/de/instance/ko/Absatz.xhtml?oid=9266920",
    "description": "Stuttgart, 12.06.2019 - Mercedes-Benz hat im Mai 195.690 Fahrzeuge weltweit verkauft (-1,3%). Die Absatzerfolge der neuen A-Klasse und des im Mai neu in den\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://media.daimler.com/marsMediaSite/de/instance/ko/Absatz.xhtml%3Foid%3D9266920&sa=U&ved=2ahUKEwjx8umEpL3vAhUHIbcAHX3lBRc4ChAWMAB6BAgGEAE&usg=AOvVaw0xCj082tt4vI0I9WjY1IuF",
    "page": 1,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Mercedes-Benz steigert Absatz das neunte Jahr in Folge und bleibt ...media.daimler.com \u203a marsMediaSite \u203a instance \u203a Mercedes-Benz-steigert-A...",
    "link": "https://media.daimler.com/marsMediaSite/de/instance/ko/Mercedes-Benz-steigert-Absatz-das-neunte-Jahr-in-Folge-und-bleibt-die-Nummer-1-unter-den-Premium-Automobilmarken.xhtml?oid=45351625",
    "description": "09.01.2020 \u00b7 Jede zweite in 2019 verkaufte E-Klasse Limousine weltweit wurde als Langversion in China ausgeliefert. In S\u00fcdkorea erreichte die E-Klasse\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://media.daimler.com/marsMediaSite/de/instance/ko/Mercedes-Benz-steigert-Absatz-das-neunte-Jahr-in-Folge-und-bleibt-die-Nummer-1-unter-den-Premium-Automobilmarken.xhtml%3Foid%3D45351625&sa=U&ved=2ahUKEwjx8umEpL3vAhUHIbcAHX3lBRc4ChAWMAF6BAgJEAE&usg=AOvVaw2yOlvmG_zvAO1JKC3N4OWx",
    "page": 1,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Pkw-Neuzulassungen von Mercedes in Deutschland nach ... - Statistade.statista.com \u203a Verkehr & Logistik \u203a Fahrzeuge & Stra\u00dfenverkehr",
    "link": "https://de.statista.com/statistik/daten/studie/239404/umfrage/zulassungen-der-bekanntesten-mercedes-modelle/",
    "description": "Im Jahr 2020 wurden rund 41.700 Mercedes der C-Klasse neu zugelassen. Weiterlesen ... Statistiken zum Thema: \"Daimler AG - Produktion und Absatz\".",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://de.statista.com/statistik/daten/studie/239404/umfrage/zulassungen-der-bekanntesten-mercedes-modelle/&sa=U&ved=2ahUKEwjx8umEpL3vAhUHIbcAHX3lBRc4ChAWMAJ6BAgHEAE&usg=AOvVaw25cA43PoaADs7q_Xplyv-H",
    "page": 1,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Daimler-Absatz in China w\u00e4chst zweistellig - Automobil Produktionwww.automobil-produktion.de \u203a Hersteller",
    "link": "https://www.automobil-produktion.de/hersteller/daimler-absatz-in-china-waechst-zweistellig-238.html",
    "description": "18.12.2020 \u00b7 Die S-Klasse gilt als einer der Kassenschlager auf dem chinesischen Markt und tr\u00e4gt ma\u00dfgeblich zum Absatzwachstum bei. Bild: Daimler. 18.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.automobil-produktion.de/hersteller/daimler-absatz-in-china-waechst-zweistellig-238.html&sa=U&ved=2ahUKEwjx8umEpL3vAhUHIbcAHX3lBRc4ChAWMAN6BAgIEAE&usg=AOvVaw3dlzqjo74zIax73bQnIjU0",
    "page": 1,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Mai: Kompaktmodelle und E-Klasse treiben Daimlers Absatz ...www.autohaus.de \u203a index.php \u203a nachrichten \u203a autohersteller \u203a mai-kompa...",
    "link": "https://www.autohaus.de/index.php/nachrichten/autohersteller/mai-kompaktmodelle-und-e-klasse-treiben-daimlers-absatz-2736621",
    "description": "Der Absatz der Marke Mercedes-Benz war getrieben von den Kompaktmodellen (plus 19,3 Prozent) sowie der E-Klasse (plus 24,5 Prozent), die im April 2013\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.autohaus.de/index.php/nachrichten/autohersteller/mai-kompaktmodelle-und-e-klasse-treiben-daimlers-absatz-2736621&sa=U&ved=2ahUKEwjx8umEpL3vAhUHIbcAHX3lBRc4ChAWMAR6BAgAEAE&usg=AOvVaw0LUnqeJyiT01rNDUlo96E8",
    "page": 1,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Premium-Absatz 2020: BMW r\u00fcckt n\u00e4her an Mercedes heranwww.bimmertoday.de \u203a 2021/01/14 \u203a premium-absatz-2020-bmw-ruckt-n...",
    "link": "https://www.bimmertoday.de/2021/01/14/premium-absatz-2020-bmw-ruckt-naher-an-mercedes-heran/",
    "description": "14.01.2021 \u00b7 Ein Oberklasse Kunde vergleicht die S-Klasse mit 7er/8er vs. Jaguar XJ, Lexus LS etc..., dem ist es wurscht, wenn BMW mehr Basis 1er oder MINI\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.bimmertoday.de/2021/01/14/premium-absatz-2020-bmw-ruckt-naher-an-mercedes-heran/&sa=U&ved=2ahUKEwjx8umEpL3vAhUHIbcAHX3lBRc4ChAWMAV6BAgFEAE&usg=AOvVaw0OidpXsZTHTBq6DBNian-T",
    "page": 1,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Anlage 7b FeV (zu \u00a7 6b Absatz 3 und 4 ) Fahrerschulung f\u00fcr das ...www.buzer.de \u203a ...",
    "link": "https://www.buzer.de/Anlage_7b_FeV.htm",
    "description": "Ziel der Schulung ist die Bef\u00e4higung zum sicheren, verantwortungsvollen und umweltbewussten F\u00fchren eines Kraftrades der Klasse A1. 2. Qualifikation f\u00fcr die\u200b\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.buzer.de/Anlage_7b_FeV.htm&sa=U&ved=2ahUKEwjx8umEpL3vAhUHIbcAHX3lBRc4ChAWMAZ6BAgDEAE&usg=AOvVaw3CJc-D8nBsCEc9jrJdntQ2",
    "page": 1,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Anlage 3 FahrlGDV (zu \u00a7 6 Absatz 1) Ausbildungsnachweis f\u00fcr ...www.buzer.de \u203a gesetz",
    "link": "https://www.buzer.de/gesetz/10196/a176577.htm",
    "description": "1 Fahrlehrergesetz. Anlage 3 wird in 2 Vorschriften zitiert. Ausbildungsnachweis f\u00fcr Klasse (BGBl. I 2012 S. 1359).",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.buzer.de/gesetz/10196/a176577.htm&sa=U&ved=2ahUKEwjx8umEpL3vAhUHIbcAHX3lBRc4ChAWMAd6BAgBEAE&usg=AOvVaw3vv-s8XN3BsccjYLVxV9n_",
    "page": 1,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "\u00a7 38b EStG - Einzelnorm - Gesetze im Internetwww.gesetze-im-internet.de \u203a estg",
    "link": "https://www.gesetze-im-internet.de/estg/__38b.html",
    "description": "(3) 1Auf Antrag des Arbeitnehmers kann abweichend von Absatz 1 oder 2 eine f\u00fcr ihn ung\u00fcnstigere Steuerklasse oder geringere Zahl der Kinderfreibetr\u00e4ge als\u200b\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.gesetze-im-internet.de/estg/__38b.html&sa=U&ved=2ahUKEwjx8umEpL3vAhUHIbcAHX3lBRc4ChAWMAh6BAgCEAE&usg=AOvVaw0vSHljNb7tklIqhV21_iry",
    "page": 1,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Erstes Plus in diesem Jahr: Mercedes-Absatz im November gestiegenwww.automobilwoche.de \u203a article \u203a AGENTURMELDUNGEN \u203a erstes-plu...",
    "link": "https://www.automobilwoche.de/article/20201204/AGENTURMELDUNGEN/312049931/erstes-plus-in-diesem-jahr-mercedes-absatz-im-november-gestiegen",
    "description": "04.12.2020 \u00b7 Mercedes E-Klasse: Der Absatz der Premiummarke ist im November zum ersten Mal in diesem Jahr gestiegen. (Foto: Daimler). Zum ersten Mal\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.automobilwoche.de/article/20201204/AGENTURMELDUNGEN/312049931/erstes-plus-in-diesem-jahr-mercedes-absatz-im-november-gestiegen&sa=U&ved=2ahUKEwjx8umEpL3vAhUHIbcAHX3lBRc4ChAWMAl6BAgEEAE&usg=AOvVaw0F5pgvime_NadY-Hb5-ASg",
    "page": 1,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "Mercedes-Benz: Warum Daimlers C-Klasse nicht zum Tesla-Fighter ...www.manager-magazin.de \u203a Unternehmen \u203a Autoindustrie",
    "link": "https://www.manager-magazin.de/unternehmen/autoindustrie/mercedes-benz-c-klasse-weltpremiere-warum-die-neue-c-klasse-nicht-zum-elektroauto-tesla-fighter-wird-a-66f1f82e-9d35-42a2-9944-ea2b611106da",
    "description": "23.02.2021 \u00b7 ... Die C-Klasse, deren erste Generation noch Mercedes 190 hie\u00df, sorgte bei Mercedes-Benz fast 40 Jahre lang f\u00fcr verl\u00e4sslich hohe Absatz-,\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.manager-magazin.de/unternehmen/autoindustrie/mercedes-benz-c-klasse-weltpremiere-warum-die-neue-c-klasse-nicht-zum-elektroauto-tesla-fighter-wird-a-66f1f82e-9d35-42a2-9944-ea2b611106da&sa=U&ved=2ahUKEwilm52FpL3vAhV_4XMBHQAsBFY4FBAWMAB6BAgGEAE&usg=AOvVaw14vxUha8_Zw6_356B-5DC8",
    "page": 2,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Absatz 3 Nr. 1 - BASS 2020/2021 -bass.schul-welt.de \u203a Service",
    "link": "https://bass.schul-welt.de/Service/6181.htm",
    "description": "Eine Sch\u00fclerin oder ein Sch\u00fcler kann auf Antrag der Eltern in der Klasse 2 der Schuleingangsphase verbleiben, wenn die H\u00f6chstverweildauer in der\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://bass.schul-welt.de/Service/6181.htm&sa=U&ved=2ahUKEwilm52FpL3vAhV_4XMBHQAsBFY4FBAWMAF6BAgHEAE&usg=AOvVaw17uWPRoCNVr0sFtetlKwO0",
    "page": 2,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "BASS 2020/2021 - 13-21 Nr. 1.1 Verordnung \u00fcber die Ausbildung ...bass.schul-welt.de \u203a ...",
    "link": "https://bass.schul-welt.de/12691.htm",
    "description": "7.7 zu Absatz 7. Zeugnisnoten f\u00fcr F\u00e4cher, die in fr\u00fcheren Klassen abgeschlossen worden sind, werden unter Angabe der Klasse, in der sie zuletzt unterrichtet\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://bass.schul-welt.de/12691.htm&sa=U&ved=2ahUKEwilm52FpL3vAhV_4XMBHQAsBFY4FBAWMAJ6BAgIEAE&usg=AOvVaw2SyxExrUILp6LaZg5TvON5",
    "page": 2,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Mercedes S-Klasse: Neue S-Klasse soll Lebensversicherung seinwww.handelsblatt.com \u203a Unternehmen \u203a Industrie",
    "link": "https://www.handelsblatt.com/unternehmen/industrie/mercedes-limousine-die-neue-s-klasse-soll-daimlers-lebensversicherung-werden/26151874.html",
    "description": "02.09.2020 \u00b7 Trotz Coronakrise und SUV-Boom zeigte sich K\u00e4llenius optimistisch, den Absatz der S-Klasse steigern zu k\u00f6nnen. In der Spitze sei es m\u00f6glich,\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.handelsblatt.com/unternehmen/industrie/mercedes-limousine-die-neue-s-klasse-soll-daimlers-lebensversicherung-werden/26151874.html&sa=U&ved=2ahUKEwilm52FpL3vAhV_4XMBHQAsBFY4FBAWMAN6BAgJEAE&usg=AOvVaw0rYjxb5aosYyVrmqjA5dG-",
    "page": 2,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "\u00a7 31 Fahrerlaubnisverordnung - Fahrerlaubnisrechtwww.fahrerlaubnisrecht.de \u203a FeV31",
    "link": "https://www.fahrerlaubnisrecht.de/FeV%20neu/FeV31.htm",
    "description": "11 Absatz 9 \u00fcber die \u00e4rztliche Untersuchung und \u00a7 12 Absatz 6 \u00fcber die ... einer Fahrerlaubnis f\u00fcr die entsprechende Klasse von Kraftfahrzeugen, ist Absatz 2\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.fahrerlaubnisrecht.de/FeV%2520neu/FeV31.htm&sa=U&ved=2ahUKEwilm52FpL3vAhV_4XMBHQAsBFY4FBAWMAR6BAgCEAE&usg=AOvVaw09M1x59_KBWIMF_11BWIkr",
    "page": 2,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "SGV Inhalt : Verordnung \u00fcber die Ausbildung und die ... - Recht NRWrecht.nrw.de \u203a lmi \u203a owa \u203a br_text_anzeigen",
    "link": "https://recht.nrw.de/lmi/owa/br_text_anzeigen?v_id=10000000000000000640",
    "description": "(1) Die Aufnahme in die Klasse 5 einer Schule der Sekundarstufe I setzt ... Die Klasse 5 kann einmal gem\u00e4\u00df \u00a7 21 Absatz 4 freiwillig wiederholt werden. (3) In der\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://recht.nrw.de/lmi/owa/br_text_anzeigen%3Fv_id%3D10000000000000000640&sa=U&ved=2ahUKEwilm52FpL3vAhV_4XMBHQAsBFY4FBAWMAV6BAgFEAE&usg=AOvVaw2usiqH1RPnfr5n3-k-BcF2",
    "page": 2,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Die Klasse Absatz 2 - LearningApps.orglearningapps.org \u203a ...",
    "link": "https://learningapps.org/17024037",
    "description": "28.01.2021 \u00b7 Klicke auf jede L\u00fccke und suche den richtigen Begriff. Die Nummern 1-6 beziehen sich auf die kleinen Zahlen im Bild.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://learningapps.org/17024037&sa=U&ved=2ahUKEwilm52FpL3vAhV_4XMBHQAsBFY4FBAWMAZ6BAgDEAE&usg=AOvVaw2rV1bNqNLO05KAsGb_0ezn",
    "page": 2,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Grundwissen 6. Klasse \u2014 SGM - Staffelsee-Gymnasium Murnausgm.tcs.ifi.lmu.de \u203a faecher \u203a informatik \u203a grundwissen-6.-klasse",
    "link": "http://sgm.tcs.ifi.lmu.de/faecher/informatik/grundwissen-6.-klasse",
    "description": "Klasse. In der Jahrgangsstufe 6 sind die gro\u00dfen Themenbereiche im Informatikteil von Natur und ... \u201eKein, ein oder mehrere Zeichen sind Teil von einem Absatz.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://sgm.tcs.ifi.lmu.de/faecher/informatik/grundwissen-6.-klasse&sa=U&ved=2ahUKEwilm52FpL3vAhV_4XMBHQAsBFY4FBAWMAd6BAgAEAE&usg=AOvVaw0Br1c7NBkcg9keXmo5PgQ5",
    "page": 2,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Schulordnung Grundschulen ... - REVOSax Landesrecht Sachsenwww.revosax.sachsen.de \u203a vorschrift \u203a 3886-Schulordnung-Grundschulen",
    "link": "https://www.revosax.sachsen.de/vorschrift/3886-Schulordnung-Grundschulen",
    "description": "Unterrichtsorganisation. \u00a7 9 Klassen- und Gruppenbildung. \u00a7 9. Klassen- und Gruppenbildung. (1) Der Unterricht wird in der Regel im Klassenverband erteilt.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.revosax.sachsen.de/vorschrift/3886-Schulordnung-Grundschulen&sa=U&ved=2ahUKEwilm52FpL3vAhV_4XMBHQAsBFY4FBAWMAh6BAgBEAE&usg=AOvVaw2YJ5A2uclnqUbejYn49-9-",
    "page": 2,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Mercedes Zulassungen im Oktober 2020 - JESMBjesmb.de \u203a ...",
    "link": "https://jesmb.de/4564/",
    "description": "07.11.2020 \u00b7 Mercedes E-Klasse Limousine Plug-in-Hybrid ... Weltweit gibt der Absatz von Mercedes-Benz Pkw leicht um 4,8% auf 195.966 Einheiten\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://jesmb.de/4564/&sa=U&ved=2ahUKEwilm52FpL3vAhV_4XMBHQAsBFY4FBAWMAl6BAgEEAE&usg=AOvVaw0bgzIkLrh8pN5TpTsddyMF",
    "page": 2,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "Verordnung \u00fcber die Genehmigung von Leistungs- und ... - BRAVORSbravors.brandenburg.de \u203a verordnungen \u203a lubkv",
    "link": "https://bravors.brandenburg.de/verordnungen/lubkv",
    "description": "... gem\u00e4\u00df Absatz 1 setzt die Bildung von Leistungs- und Begabungsklassen voraus, dass mindestens 25 geeignete Sch\u00fclerinnen und Sch\u00fcler in diese Klasse\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://bravors.brandenburg.de/verordnungen/lubkv&sa=U&ved=2ahUKEwiwi9aFpL3vAhVJ73MBHfR6BWM4HhAWMAB6BAgDEAE&usg=AOvVaw2jfk0ASurSidJhuy8prG9y",
    "page": 3,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Zeichen-, Absatz- und Seitenformatierung mit Word - Hausarbeiten.dewww.hausarbeiten.de \u203a document",
    "link": "https://www.hausarbeiten.de/document/37742",
    "description": "Beschreibung und Analyse des Bedingungsfeldes. 1.1 Daten und Analyse der Kompetenzen der Klassen- und Sch\u00fcler- und Lehrersituation. Die FG 11 E ist\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.hausarbeiten.de/document/37742&sa=U&ved=2ahUKEwiwi9aFpL3vAhVJ73MBHfR6BWM4HhAWMAF6BAgJEAE&usg=AOvVaw3FDTmH1iH-vT-GRB_6nEsC",
    "page": 3,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Klassen | CSS-Lernen.netwww.css-lernen.net \u203a klassen",
    "link": "http://www.css-lernen.net/klassen.html",
    "description": "Klassen. Eine Klasse ist in CSS - einfach gesagt - eine Gruppierung von Eigenschaften, die ... <p class=\u201dhinweis\u201d> Der erste Absatz, der kursiv formatiert ist.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://www.css-lernen.net/klassen.html&sa=U&ved=2ahUKEwiwi9aFpL3vAhVJ73MBHfR6BWM4HhAWMAJ6BAgHEAE&usg=AOvVaw0PrjfcodJ-H6D6hlp7z9N7",
    "page": 3,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Anlage: (zu \u00a7 25 b Absatz 3) Fahrerlaubnis-Verordnung - Rechtsportalwww.rechtsportal.de \u203a Gesetze \u203a Gesetze \u203a Verkehrsrecht \u203a Anlage-zu-25-...",
    "link": "https://www.rechtsportal.de/Gesetze/Gesetze/Verkehrsrecht/Fahrerlaubnis-Verordnung/Anlage-zu-25-b-Absatz-3-Fahrerlaubnis-Verordnung",
    "description": "Anlage 8 d (zu \u00a7 25 b Absatz 3) Muster eines Internationalen F\u00fchrerscheins ... oder Kraftfahrzeuge der Klasse B mit einem Anh\u00e4nger, dessen Gesamtmasse\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.rechtsportal.de/Gesetze/Gesetze/Verkehrsrecht/Fahrerlaubnis-Verordnung/Anlage-zu-25-b-Absatz-3-Fahrerlaubnis-Verordnung&sa=U&ved=2ahUKEwiwi9aFpL3vAhVJ73MBHfR6BWM4HhAWMAN6BAgIEAE&usg=AOvVaw13qhMIktJNlI2Y3GIGbK7J",
    "page": 3,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Mehr S-Klasse: Die riskante Luxusstrategie von Daimler - WiWowww.wiwo.de \u203a Unternehmen \u203a Auto",
    "link": "https://www.wiwo.de/unternehmen/auto/mehr-s-klasse-geraet-daimler-in-die-luxusfalle/26250522.html",
    "description": "06.10.2020 \u00b7 Im globalen Ma\u00dfstab ist Daimler schon heute ein Zwerg beim Absatz. Jetzt will sich der Stuttgarter Autobauer noch st\u00e4rker auf Luxus\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.wiwo.de/unternehmen/auto/mehr-s-klasse-geraet-daimler-in-die-luxusfalle/26250522.html&sa=U&ved=2ahUKEwiwi9aFpL3vAhVJ73MBHfR6BWM4HhAWMAR6BAgBEAE&usg=AOvVaw0GSM83QgJpDwnex6qOiiTa",
    "page": 3,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Mit F\u00fchrerschein Klasse B darf man ab 2020 Motorr\u00e4der fahren ...daubner-verkehrsrecht.info \u203a pkw-fuehrerschein-klasse-b-motorrad-fahren",
    "link": "https://daubner-verkehrsrecht.info/2020/pkw-fuehrerschein-klasse-b-motorrad-fahren",
    "description": "Die Inhalte der Fahrerschulung ergeben sich aus Anlage 7b. Absatz 4 Beim Antrag auf Eintragung der Schl\u00fcsselzahl 196 in die Klasse B ist vor deren Eintragung\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://daubner-verkehrsrecht.info/2020/pkw-fuehrerschein-klasse-b-motorrad-fahren&sa=U&ved=2ahUKEwiwi9aFpL3vAhVJ73MBHfR6BWM4HhAWMAV6BAgFEAE&usg=AOvVaw2ocj_2vewrTw8KrwnihYTM",
    "page": 3,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Pumps Oberteil -klasse - Leder \u201eSchwarz\u201c Und Absatz \u201eRot\u201c - I. Bossi ...www.ebay.de \u203a ... \u203a Vintage-Mode \u203a Vintage-Schuhe f\u00fcr Damen",
    "link": "https://www.ebay.de/itm/Pumps-Oberteil-klasse-Leder-Schwarz-Und-Absatz-Rot-I-Bossi-T-39-5-/152881476529",
    "description": "Finden Sie Top-Angebote f\u00fcr Pumps Oberteil -klasse - Leder \u201eSchwarz\u201c Und Absatz \u201eRot\u201c - I. Bossi T.39,5 bei eBay. Kostenlose Lieferung f\u00fcr viele Artikel!",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.ebay.de/itm/Pumps-Oberteil-klasse-Leder-Schwarz-Und-Absatz-Rot-I-Bossi-T-39-5-/152881476529&sa=U&ved=2ahUKEwiwi9aFpL3vAhVJ73MBHfR6BWM4HhAWMAZ6BAgAEAE&usg=AOvVaw0Ag2DrLQNMFbCoc292dM1x",
    "page": 3,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Benachrichtigungen wegen Versetzungsgef\u00e4hrdung gem\u00e4\u00df \u00a7 50 ...www.heig-do.de \u203a News \u203a Details \u203a benachrichtigungen-wegen-versetzung...",
    "link": "https://www.heig-do.de/News/Details/benachrichtigungen-wegen-versetzungsgefaehrdung-gemaess-50-absatz-4-klassenarbeit",
    "description": "05.03.2021 \u00b7 Benachrichtigungen wegen Versetzungsgef\u00e4hrdung gem\u00e4\u00df \u00a7 50 Absatz 4/ Klassenarbeiten. Sehr geehrte Eltern der Klassen 5 \u2013 EF, liebe\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.heig-do.de/News/Details/benachrichtigungen-wegen-versetzungsgefaehrdung-gemaess-50-absatz-4-klassenarbeit&sa=U&ved=2ahUKEwiwi9aFpL3vAhVJ73MBHfR6BWM4HhAWMAd6BAgEEAE&usg=AOvVaw1ayQ0VorvLRWMO2yrdOUnK",
    "page": 3,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "[PDF] Anmeldung einer Abschlussfeier zum Schulabschluss nach \u00a7 13 ...www.uebach-palenberg.de \u203a media \u203a custom",
    "link": "https://www.uebach-palenberg.de/media/custom/3345_1624_1.PDF?1593019500",
    "description": "nach \u00a7 13 Absatz 5 a CoronaSchVO. An das Ordnungsamt der ... An der Feier nehmen ausschlie\u00dflich die Mitglieder unserer Klasse/unseres Jahrgangs teil, die\u200b.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.uebach-palenberg.de/media/custom/3345_1624_1.PDF%3F1593019500&sa=U&ved=2ahUKEwiwi9aFpL3vAhVJ73MBHfR6BWM4HhAWMAh6BAgGEAE&usg=AOvVaw0NpyrAcYbD0Ey27TiuupTA",
    "page": 3,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Absatz (Text) \u2013 Wikipediade.wikipedia.org \u203a wiki \u203a Absatz_(Text)",
    "link": "https://de.wikipedia.org/wiki/Absatz_(Text)",
    "description": "In der Textgestaltung beschreibt ein Absatz, lateinisch passus, einen aus einem oder mehreren S\u00e4tzen bestehenden Abschnitt eines fortlaufenden Textes.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://de.wikipedia.org/wiki/Absatz_(Text)&sa=U&ved=2ahUKEwiwi9aFpL3vAhVJ73MBHfR6BWM4HhAWMAl6BAgCEAE&usg=AOvVaw3j0IX7N0keEzoPIt5w0XeV",
    "page": 3,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "Anlage 8 FeV \u2013 (zu \u00a7 25 Absatz 1, \u00a7 26 Absatz 1, \u00a7 48 Absatz 3 ...lxgesetze.de \u203a fev",
    "link": "https://lxgesetze.de/fev/AL-8",
    "description": "Beschr\u00e4nkungen und Zusatzangaben (einschlie\u00dflich Auflagen), die nur f\u00fcr eine Fahrerlaubnisklasse gelten, werden in der Zeile der jeweiligen Klasse vermerkt.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://lxgesetze.de/fev/AL-8&sa=U&ved=2ahUKEwiol5iGpL3vAhUig-YKHa33D884KBAWMAB6BAgGEAE&usg=AOvVaw2cQgeDczTJS8cHSAlQfOCq",
    "page": 4,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Verordnung \u00fcber die Zulassung von Personen zum Stra\u00dfenverkehr ...ra.de \u203a gesetze \u203a fev-2010 \u203a eingangsformel",
    "link": "https://ra.de/gesetze/fev-2010/eingangsformel",
    "description": "(1) Die Fahrerlaubnis wird in folgenden Klassen erteilt: Klasse AM: \u2013: leichte zweir\u00e4drige Kraftfahrzeuge der Klasse L1e-B nach Artikel 4 Absatz 2 Buchstabe a\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://ra.de/gesetze/fev-2010/eingangsformel&sa=U&ved=2ahUKEwiol5iGpL3vAhUig-YKHa33D884KBAWMAF6BAgHEAE&usg=AOvVaw0xBDg5D5rFQmvFinA6yhgs",
    "page": 4,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Neue Mercedes G-Klasse (2019): Liefertermin 2020 | AUTO MOTOR ...www.auto-motor-und-sport.de \u203a SUV \u203a Neuvorstellungen & Erlk\u00f6nige",
    "link": "https://www.auto-motor-und-sport.de/neuheiten/mercedes-g-klasse-w-465-464-2019/",
    "description": "08.06.2019 \u00b7 Lieferzeit Mercedes G-Klasse W464 (2019) Warten geh\u00f6rt zum Gesch\u00e4ft ... Jahresbeginn 2019 wuchs der weltweite Absatz der G-Klasse stark\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.auto-motor-und-sport.de/neuheiten/mercedes-g-klasse-w-465-464-2019/&sa=U&ved=2ahUKEwiol5iGpL3vAhUig-YKHa33D884KBAWMAJ6BAgIEAE&usg=AOvVaw1nD7i-plcB8Jg9n8citDZH",
    "page": 4,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Mopedf\u00fchrerschein mit 15 \u2013 Fahrerlaubnisrechtwww.fahrerlaubnisrecht-blog.de \u203a mopedfuehrerschein-mit-15",
    "link": "https://www.fahrerlaubnisrecht-blog.de/mopedfuehrerschein-mit-15/",
    "description": "01.12.2020 \u00b7 Die Fahrerlaubnis der Klasse AM mit 15 Jahren (mit Schl\u00fcssel 195) gilt ... von der Erm\u00e4chtigung des \u00a7 6 Absatz 5a StVG Gebrauch machen.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.fahrerlaubnisrecht-blog.de/mopedfuehrerschein-mit-15/&sa=U&ved=2ahUKEwiol5iGpL3vAhUig-YKHa33D884KBAWMAN6BAgJEAE&usg=AOvVaw29EvCyO-qZiE1Kjg15xMlF",
    "page": 4,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "zu \u00a7 4 Absatz 10 - ELWISwww.elwis.de \u203a Seeschifffahrtsrecht \u203a GGVSee \u203a Richtlinien \u203a zu-4-Absatz...",
    "link": "https://www.elwis.de/DE/Schifffahrtsrecht/Seeschifffahrtsrecht/GGVSee/Richtlinien/zu-4-Absatz-10/zu-4-Absatz-10-node.html",
    "description": "Klasse 7, Jeder Austritt/Verlust. Klasse 1: 1.1, 1.2, 1.3, 1.4L, 1.5D, UN 0190, 50 kg / 50 l. Klasse 2.3, 50 kg / 50 l. Klasse 3: Verpackungsgruppe I und UN 3343\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.elwis.de/DE/Schifffahrtsrecht/Seeschifffahrtsrecht/GGVSee/Richtlinien/zu-4-Absatz-10/zu-4-Absatz-10-node.html&sa=U&ved=2ahUKEwiol5iGpL3vAhUig-YKHa33D884KBAWMAR6BAgBEAE&usg=AOvVaw2q6JGKKO-aqtRgSm8E5740",
    "page": 4,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Tesla im Blick: Daimler steigert Absatz von Elektro- und Hybridautos ...www.iwr.de \u203a news \u203a tesla-im-blick-daimler-steigert-absatz-von-elektro-un...",
    "link": "https://www.iwr.de/news/tesla-im-blick-daimler-steigert-absatz-von-elektro-und-hybridautos-im-jahr-2020-deutlich-news37172",
    "description": "08.01.2021 \u00b7 Der Anteil dieser Fahrzeugklasse (voll elektrisch und Hybrid) kletterte von 2 Prozent im Jahr 2019 auf 7,4 Prozent im Jahr 2020. Elektrische Smart\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.iwr.de/news/tesla-im-blick-daimler-steigert-absatz-von-elektro-und-hybridautos-im-jahr-2020-deutlich-news37172&sa=U&ved=2ahUKEwiol5iGpL3vAhUig-YKHa33D884KBAWMAV6BAgEEAE&usg=AOvVaw2LlSgwGBUiJ1zuD38OYpvX",
    "page": 4,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Erfolgreiches Jahr f\u00fcr Daimler Trucks: Absatz 2017 steigt deutlich ...autobrinkmann.de \u203a Mercedes-Benz LKW",
    "link": "https://autobrinkmann.de/erfolgreiches-jahr-fuer-daimler-trucks-absatz-2017-steigt-deutlich-ueber-vorjahr-groessenordnung-von-465-000-lkw-erwartet/",
    "description": "02.01.2018 \u00b7 Der neue CLA Shooting Brake \u00b7 Die neue E-Klasse \u00b7 Der neue EQA ... bei Daimler Trucks einen Absatz in der Gr\u00f6\u00dfenordnung von 465.000 Lkw\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://autobrinkmann.de/erfolgreiches-jahr-fuer-daimler-trucks-absatz-2017-steigt-deutlich-ueber-vorjahr-groessenordnung-von-465-000-lkw-erwartet/&sa=U&ved=2ahUKEwiol5iGpL3vAhUig-YKHa33D884KBAWMAZ6BAgAEAE&usg=AOvVaw2AWHZQAs2kmWPkOh-JxqLH",
    "page": 4,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Unmittelbar an das EUIPO zu entrichtende Geb\u00fchren - europa.eueuipo.europa.eu \u203a ohimportal \u203a web \u203a guest \u203a fees-payable-direct-to-euipo",
    "link": "https://euipo.europa.eu/ohimportal/de/web/guest/fees-payable-direct-to-euipo",
    "description": "11.09.2017 \u00b7 F-002, Geb\u00fchr f\u00fcr jede Waren- und Dienstleistungsklasse ab der dritten Klasse f\u00fcr eine Unionsmarke (Artikel 31 Absatz 2 UMV), 150 EUR.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://euipo.europa.eu/ohimportal/de/web/guest/fees-payable-direct-to-euipo&sa=U&ved=2ahUKEwiol5iGpL3vAhUig-YKHa33D884KBAWMAd6BAgFEAE&usg=AOvVaw0x1haww3GTdfXZC2ZCjS5D",
    "page": 4,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "FeV \u00a731: Erteilung einer Fahrerlaubnis an Inhaber > - Verkehrsportalwww.verkehrsportal.de \u203a Gesetze \u203a FeV",
    "link": "http://www.verkehrsportal.de/fev/fev_31.php",
    "description": "Dies gilt auch, wenn die Berechtigung nur auf Grund von \u00a7 29 Absatz 3 Nummer ... Fahrerlaubnis f\u00fcr die entsprechende Klasse von Kraftfahrzeugen, ist Absatz 2\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://www.verkehrsportal.de/fev/fev_31.php&sa=U&ved=2ahUKEwiol5iGpL3vAhUig-YKHa33D884KBAWMAh6BAgCEAE&usg=AOvVaw20ZKGhIwA2noqrCy2XgZK_",
    "page": 4,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "jQuery Selektoren \u2013 \u00fcber IDs und Klassen ausw\u00e4hlenwww.javascript-kurs.de \u203a jquery-selektion-ids-klassen",
    "link": "https://www.javascript-kurs.de/jquery-selektion-ids-klassen.htm",
    "description": "Ein Element kann auch mehr als eine Klasse haben, z.B. <p class=\"absatz wichtig\">; Klassenattribute werden bei CSS und jQuery mit einem . (Punkt)\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.javascript-kurs.de/jquery-selektion-ids-klassen.htm&sa=U&ved=2ahUKEwiol5iGpL3vAhUig-YKHa33D884KBAWMAl6BAgDEAE&usg=AOvVaw1kwEDUC4RpTRSIEjeSMq6c",
    "page": 4,
    "index": 9
  }
]