[
  {
    "name": "Die Klasse Absatz - lernen mit Serlo!de.serlo.org \u203a informatik \u203a die-klasse-absatz",
    "link": "https://de.serlo.org/informatik/190456/die-klasse-absatz",
    "description": "Die Klasse Absatz ... Schreibt man in einem Textdokument, so werden die Texte in Abs\u00e4tzen angeordnet. Jedes Mal, wenn man die Enter-Taste best\u00e4tigt, wird ein\u200b\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://de.serlo.org/informatik/190456/die-klasse-absatz&sa=U&ved=2ahUKEwjLh9j_0ZfxAhXGSPUHHdZABPYQFjAAegQIChAB&usg=AOvVaw11sZL19RZYZC3kXzuWiz0m",
    "page": 0,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "[PDF] Zeichen und Absatz Zeichen: Buchstaben, Ziffern ...www.pasquay.net \u203a files \u203a UEA502 \u203a zeiabs",
    "link": "http://www.pasquay.net/IT/files/A5/UEA502/zeiabs.pdf",
    "description": "z1, a1 und a2 sind Objekte. z1 geh\u00f6rt zur Klasse ZEICHEN, a1 und a2 geh\u00f6ren zur Klasse ABSATZ. a1 a2 z1. Page 2. Attribute von Objekten der Klasse\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://www.pasquay.net/IT/files/A5/UEA502/zeiabs.pdf&sa=U&ved=2ahUKEwjLh9j_0ZfxAhXGSPUHHdZABPYQFjABegQIBhAB&usg=AOvVaw23upv1dgIhLY4lXoWyGSxs",
    "page": 0,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Grundwissen Informatik - Absatz - Tobias Stork, Klavierwww.tobias-stork.de \u203a gymnasium \u203a informatik \u203a grundwissen \u203a Absatz",
    "link": "http://www.tobias-stork.de/gymnasium/informatik/grundwissen/Absatz.html",
    "description": "Absatz. Jgst. 6, Kapitel 3. Ein Textdokument enth\u00e4lt einen oder mehrere Abs\u00e4tze. Die Klassenkarte gibt einen \u00dcberblick \u00fcber die Attribute der Klasse ABSATZ:\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://www.tobias-stork.de/gymnasium/informatik/grundwissen/Absatz.html&sa=U&ved=2ahUKEwjLh9j_0ZfxAhXGSPUHHdZABPYQFjACegQICBAB&usg=AOvVaw3ZgFLd_NLBNBav72q9JgPK",
    "page": 0,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "[PDF] Informatik \u2013 Grundwissen Klasse 6/7 - Informatische Grundbildungwww.informatische-grundbildung.com \u203a app \u203a download \u203a 2009-bay...",
    "link": "https://www.informatische-grundbildung.com/app/download/5764718164/2009-bayern-grundwissen-Informatik.pdf?t=1494773954",
    "description": "Weitere Objekte in Textdokumenten sind z.B. von der Klasse ABSATZ. Wichtige Attribute dieser Klasse sind: Ausrichtung, Zeilenabstand, EinzugLinks,\u2026",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.informatische-grundbildung.com/app/download/5764718164/2009-bayern-grundwissen-Informatik.pdf%3Ft%3D1494773954&sa=U&ved=2ahUKEwjLh9j_0ZfxAhXGSPUHHdZABPYQFjALegQIBxAB&usg=AOvVaw1mCcKRlfRaUw2LI7UG8iPt",
    "page": 0,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "[PDF] Zeichen und Absatzovtg-alt.ovtg.de \u203a 5_service \u203a 2_Schulaufgaben \u203a gruwi_informatik",
    "link": "http://ovtg-alt.ovtg.de/5_service/2_Schulaufgaben/gruwi_informatik/Inf06%204%20Text%20GruWui.pdf",
    "description": "Ein einzelnes Objekt der Klasse Zeichen markierst am besten mit der Maus. Klassen\u2013Diagramm: Hinweise: E. Das obige Klassendiagramm ist nicht vollst\u00e4ndig.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://ovtg-alt.ovtg.de/5_service/2_Schulaufgaben/gruwi_informatik/Inf06%25204%2520Text%2520GruWui.pdf&sa=U&ved=2ahUKEwjLh9j_0ZfxAhXGSPUHHdZABPYQFjAMegQICRAB&usg=AOvVaw0Ry_J79Y4lk62RAcUEJ-7g",
    "page": 0,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Daimler AG - Abgesetzte Pkw nach Fahrzeugklasse | Statistade.statista.com \u203a Metall & Elektronik \u203a Kraftfahrzeugbau",
    "link": "https://de.statista.com/statistik/daten/studie/152875/umfrage/pkw-absatz-der-daimler-ag-nach-fahrzeugklasse/",
    "description": "19.02.2021 \u00b7 Absatz von Mercedes-Benz Cars nach Fahrzeugklasse bis 2020 ... Die Statistik zeigt die Anteile der jeweiligen Fahrzeugklassen am gesamten\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://de.statista.com/statistik/daten/studie/152875/umfrage/pkw-absatz-der-daimler-ag-nach-fahrzeugklasse/&sa=U&ved=2ahUKEwjLh9j_0ZfxAhXGSPUHHdZABPYQFjANegQIARAB&usg=AOvVaw0Dio0S62-rywjhAxdvLt9_",
    "page": 0,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Unterrichtssequenz: - \u00dcber ObjectWriteromasreiter.org \u203a Unterrichtssequenz",
    "link": "http://omasreiter.org/Unterrichtssequenz.htm",
    "description": "... kann vor allem bei der Einf\u00fchrung der Klassen ZEICHEN und ABSATZ sowie zur ... eventuell kann auch bereits die Klasse ABSATZ angesprochen werden. 2.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://omasreiter.org/Unterrichtssequenz.htm&sa=U&ved=2ahUKEwjLh9j_0ZfxAhXGSPUHHdZABPYQFjAOegQIAxAB&usg=AOvVaw3FPY5drabRGWS1Mk5Sk3Mp",
    "page": 0,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Trotz Corona: Absatz von Mercedes-Benz im Februar gestiegen ...www.automobilwoche.de \u203a article \u203a AGENTURMELDUNGEN \u203a trotz-cor...",
    "link": "https://www.automobilwoche.de/article/20210305/AGENTURMELDUNGEN/303049923/trotz-corona-absatz-von-mercedes-benz-im-februar-gestiegen",
    "description": "05.03.2021 \u00b7 Mercedes E-Klasse T-Modell: Im Februar haben die Stuttgarter mehr Pkw ... Der Autobauer Daimler hat auch im Februar beim Absatz zulegen\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.automobilwoche.de/article/20210305/AGENTURMELDUNGEN/303049923/trotz-corona-absatz-von-mercedes-benz-im-februar-gestiegen&sa=U&ved=2ahUKEwjLh9j_0ZfxAhXGSPUHHdZABPYQFjAPegQIAhAB&usg=AOvVaw2mISl911c2QjKvkI2fBAB_",
    "page": 0,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Absatzzahlen f\u00fcr das Jahr 2020 ver\u00f6ffentlicht - mehr Elektro aber 7,5 ...mbpassion.de \u203a 2021/01 \u203a absatzzahlen-fuer-das-jahr-2020-veroeffentlicht",
    "link": "https://mbpassion.de/2021/01/absatzzahlen-fuer-das-jahr-2020-veroeffentlicht/",
    "description": "08.01.2021 \u00b7 Absatz Mercedes-Benz Cars. Die S-Klasse war im vergangenen Jahr erneut die meistverkaufte Luxuslimousine der Welt mit rund 60.000\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://mbpassion.de/2021/01/absatzzahlen-fuer-das-jahr-2020-veroeffentlicht/&sa=U&ved=2ahUKEwjLh9j_0ZfxAhXGSPUHHdZABPYQFjAQegQIBBAB&usg=AOvVaw2my0ZGZGihD0NQqtCQWDPK",
    "page": 0,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Absatz Mercedes-Benz Pkw & Mercedes-Benz Vans | Daimlerwww.daimler.com \u203a Investoren \u203a Kennzahlen \u203a Gesch\u00e4ftsfelder",
    "link": "https://www.daimler.com/investoren/kennzahlen/geschaeftsfelder/pkw-absatz/",
    "description": "vor 6 Tagen \u00b7 Monatlicher Absatz. Mercedes-Benz Cars & Mercedes-Benz Vans. Mercedes-\u200bBenz hat die monatliche Absatzberichterstattung umgestellt.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.daimler.com/investoren/kennzahlen/geschaeftsfelder/pkw-absatz/&sa=U&ved=2ahUKEwjLh9j_0ZfxAhXGSPUHHdZABPYQFjARegQIABAB&usg=AOvVaw1fjWEB7jOynLIYrUSdrfFd",
    "page": 0,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "Mercedes Absatz im 1. Quartal 2021 + 22% - JESMBjesmb.de \u203a ...",
    "link": "https://jesmb.de/6705/",
    "description": "07.04.2021 \u00b7 Mercedes - Benz verkauft im 1. Quartal 2021 590.999 Auto +22% und erh\u00e4lt rund 20.000 EQA Bestellungen. Die neue S-Klasse ist sehr\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://jesmb.de/6705/&sa=U&ved=2ahUKEwiX-6KA0pfxAhVR62EKHQBWCC44ChAWMAB6BAgJEAE&usg=AOvVaw2YdqU5kEqFUwOsF7atLBRH",
    "page": 1,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "\u00a7 6 FeV - Einzelnorm - Gesetze im Internetwww.gesetze-im-internet.de \u203a fev_2010",
    "link": "https://www.gesetze-im-internet.de/fev_2010/__6.html",
    "description": "(1) Die Fahrerlaubnis wird in folgenden Klassen erteilt: Klasse AM: \u2013. leichte zweir\u00e4drige Kraftfahrzeuge der Klasse L1e-B nach Artikel 4 Absatz 2 Buchstabe a der\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.gesetze-im-internet.de/fev_2010/__6.html&sa=U&ved=2ahUKEwiX-6KA0pfxAhVR62EKHQBWCC44ChAWMAF6BAgDEAE&usg=AOvVaw2GoPwmYtTXidmvh71Np1bv",
    "page": 1,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "[PDF] St\u00f6rfall-Verordnung - 12. BImSchV - Gesetze im Internetwww.gesetze-im-internet.de \u203a bimschv_12_2000 \u203a 12._BImSchV.pdf",
    "link": "https://www.gesetze-im-internet.de/bimschv_12_2000/12._BImSchV.pdf",
    "description": "F\u00fcr Betriebsbereiche der oberen Klasse gelten au\u00dferdem die Vorschriften ... Betriebsbereichs der oberen Klasse hat einen Sicherheitsbericht nach Absatz 2 zu.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.gesetze-im-internet.de/bimschv_12_2000/12._BImSchV.pdf&sa=U&ved=2ahUKEwiX-6KA0pfxAhVR62EKHQBWCC44ChAWMAJ6BAgHEAE&usg=AOvVaw19AzvPxTZ2F3_3ahFuuhVn",
    "page": 1,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Mercedes-Benz Absatz 2020: Es bleibt ein Minus von 7,5 ...www.mercedes-fans.de \u203a magazin \u203a news \u203a mercedes-benz-absatz-2020-es-...",
    "link": "https://www.mercedes-fans.de/magazin/news/mercedes-benz-absatz-2020-es-bleibt-ein-minus-von-7-5-endabrechung-2020-mercedes-benz-verkauft-2-164-187-pkw.16973",
    "description": "08.01.2021 \u00b7 Absatz Mercedes-Benz Cars: Erfolgsmodelle. Die S-Klasse war im vergangenen Jahr erneut die meistverkaufte Luxuslimousine der Welt mit\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.mercedes-fans.de/magazin/news/mercedes-benz-absatz-2020-es-bleibt-ein-minus-von-7-5-endabrechung-2020-mercedes-benz-verkauft-2-164-187-pkw.16973&sa=U&ved=2ahUKEwiX-6KA0pfxAhVR62EKHQBWCC44ChAWMAN6BAgIEAE&usg=AOvVaw2uG5y3ttwxP-XYvwqjzHVc",
    "page": 1,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Anlage: (zu \u00a7 25 b Absatz 3) Fahrerlaubnis-Verordnung - Rechtsportalwww.rechtsportal.de \u203a Gesetze \u203a Gesetze \u203a Verkehrsrecht \u203a Anlage-zu-25-...",
    "link": "https://www.rechtsportal.de/Gesetze/Gesetze/Verkehrsrecht/Fahrerlaubnis-Verordnung/Anlage-zu-25-b-Absatz-3-Fahrerlaubnis-Verordnung",
    "description": "Anlage 8 d (zu \u00a7 25 b Absatz 3) Muster eines Internationalen F\u00fchrerscheins ... oder Kraftfahrzeuge der Klasse B mit einem Anh\u00e4nger, dessen Gesamtmasse\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.rechtsportal.de/Gesetze/Gesetze/Verkehrsrecht/Fahrerlaubnis-Verordnung/Anlage-zu-25-b-Absatz-3-Fahrerlaubnis-Verordnung&sa=U&ved=2ahUKEwiX-6KA0pfxAhVR62EKHQBWCC44ChAWMAR6BAgCEAE&usg=AOvVaw3YRIOUTReaBN7k6Ii6MSwY",
    "page": 1,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Gesch\u00e4ftsentwicklung \u203a Daimler Gesch\u00e4ftsbericht 2020geschaeftsbericht.daimler.com \u203a lagebericht \u203a geschaeftsentwicklung",
    "link": "https://geschaeftsbericht.daimler.com/2020/lagebericht/wirtschaftliche-rahmenbedingungen-und-geschaeftsverlauf/geschaeftsentwicklung/",
    "description": "vor 3 Tagen \u00b7 Die Modelle der A- und B-Klasse, einschlie\u00dflich CLA und CLA Shooting Brake, erreichten einen Absatz von 449.000 Fahrzeugen (-15 %).",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://geschaeftsbericht.daimler.com/2020/lagebericht/wirtschaftliche-rahmenbedingungen-und-geschaeftsverlauf/geschaeftsentwicklung/&sa=U&ved=2ahUKEwiX-6KA0pfxAhVR62EKHQBWCC44ChAWMAV6BAgFEAE&usg=AOvVaw3OgeOJtCRtVRXmaHQkDepj",
    "page": 1,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "BASS 2020/2021 - 13-11 Nr. 1.1 Verordnung \u00fcber den ...bass.schul-welt.de \u203a ...",
    "link": "https://bass.schul-welt.de/6181.htm",
    "description": "W\u00e4hrend der \u00fcbrigen Zeit nimmt die Sch\u00fclerin oder der Sch\u00fcler am Unterricht ihrer oder seiner Klasse teil. VV zu \u00a7 4. 4.1 zu Absatz 1. 4.1.1 Jede Grundschule\u200b\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://bass.schul-welt.de/6181.htm&sa=U&ved=2ahUKEwiX-6KA0pfxAhVR62EKHQBWCC44ChAWMAZ6BAgEEAE&usg=AOvVaw2CctWFhGlEUJVlwgMaFWt1",
    "page": 1,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "\u00a7 17 FahrlG Erfordernis und Inhalt der Fahrschulerlaubnis ...www.buzer.de \u203a 17_Fahrlehrergesetz-FahrlG",
    "link": "https://www.buzer.de/17_Fahrlehrergesetz-FahrlG.htm",
    "description": "einer Fahrschule zu erfolgen, deren Inhaber im Besitz einer Fahrschulerlaubnis der Klasse BE nach \u00a7 17 Absatz 2 des Fahrlehrergesetzes ist. Ein Fahrlehrer ist\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.buzer.de/17_Fahrlehrergesetz-FahrlG.htm&sa=U&ved=2ahUKEwiX-6KA0pfxAhVR62EKHQBWCC44ChAWMAd6BAgAEAE&usg=AOvVaw2m5sBPbewdI5LpkgeMvjSa",
    "page": 1,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "\u00a7 5 FahrschAusbO Praktischer Unterricht Fahrsch\u00fcler ... - Buzer.dewww.buzer.de \u203a gesetz",
    "link": "https://www.buzer.de/gesetz/10195/a176530.htm",
    "description": "2Dabei ist eine Funkanlage nach \u00a7 5 Absatz 2 Satz 1 der Durchf\u00fchrungsverordnung zum Fahrlehrergesetz zu benutzen. 3Bei Ausbildungen in der Klasse T ist\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.buzer.de/gesetz/10195/a176530.htm&sa=U&ved=2ahUKEwiX-6KA0pfxAhVR62EKHQBWCC44ChAWMAh6BAgBEAE&usg=AOvVaw1upfEC3dvxTH3UnYUMHgPZ",
    "page": 1,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Verordnung \u00fcber die Bildungsg\u00e4nge in der Sekundarstufe I ...bravors.brandenburg.de \u203a verordnungen \u203a sek_i_v",
    "link": "https://bravors.brandenburg.de/verordnungen/sek_i_v",
    "description": "(4) Soweit die Wiederholung auf Grund der Nichteinrichtung von Klassen an der ... Wird die Pr\u00fcfung gem\u00e4\u00df \u00a7 22 Absatz 1 Nummer 3 in der Fremdsprache\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://bravors.brandenburg.de/verordnungen/sek_i_v&sa=U&ved=2ahUKEwiuw_iA0pfxAhVJfXAKHR7xA9w4FBAWMAB6BAgBEAE&usg=AOvVaw0p5cj_BBeRUUxZqJJaKYsd",
    "page": 2,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Schulordnung Grundschulen ... - REVOSax Landesrecht Sachsenwww.revosax.sachsen.de \u203a vorschrift \u203a 3886-Schulordnung-Grundschulen",
    "link": "https://www.revosax.sachsen.de/vorschrift/3886-Schulordnung-Grundschulen",
    "description": "Unterrichtsorganisation. \u00a7 9 Klassen- und Gruppenbildung. \u00a7 9. Klassen- und Gruppenbildung. (1) Der Unterricht wird in der Regel im Klassenverband erteilt.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.revosax.sachsen.de/vorschrift/3886-Schulordnung-Grundschulen&sa=U&ved=2ahUKEwiuw_iA0pfxAhVJfXAKHR7xA9w4FBAWMAF6BAgIEAE&usg=AOvVaw2eRGxlJQsN7efeyGHJ6NHU",
    "page": 2,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "SGV Inhalt : Verordnung \u00fcber die Ausbildung und die ... - Recht-NRWrecht.nrw.de \u203a lmi \u203a owa \u203a br_text_anzeigen",
    "link": "https://recht.nrw.de/lmi/owa/br_text_anzeigen?v_id=10000000000000000640",
    "description": "Die Klasse 5 kann einmal gem\u00e4\u00df \u00a7 21 Absatz 4 freiwillig wiederholt werden. (3) In der Erprobungsstufe werden dreimal im Schuljahr\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://recht.nrw.de/lmi/owa/br_text_anzeigen%3Fv_id%3D10000000000000000640&sa=U&ved=2ahUKEwiuw_iA0pfxAhVJfXAKHR7xA9w4FBAWMAJ6BAgJEAE&usg=AOvVaw1owzqPclxbFLpSdaM3RLBo",
    "page": 2,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "[PDF] Ausbildungsordnung Grundschule \u2013 AO-GS - Schulentwicklung NRWwww.schulentwicklung.nrw.de \u203a upload \u203a egs \u203a 6181_BASS-1-4-2013",
    "link": "https://www.schulentwicklung.nrw.de/cms/upload/egs/6181_BASS-1-4-2013.pdf",
    "description": "Die Zeugnisse der Klasse 3 ent halten ebenfalls Noten f\u00fcr die F\u00e4cher. Dies gilt nicht, wenn die Schul konferenz einen Beschluss nach \u00a7 5 Absatz 3 gefasst hat. (\u200b4)\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.schulentwicklung.nrw.de/cms/upload/egs/6181_BASS-1-4-2013.pdf&sa=U&ved=2ahUKEwiuw_iA0pfxAhVJfXAKHR7xA9w4FBAWMAN6BAgHEAE&usg=AOvVaw1Bzk3ZYw0HvSB1fSj7OKga",
    "page": 2,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Premium-Absatz 2020: BMW r\u00fcckt n\u00e4her an Mercedes heranwww.bimmertoday.de \u203a 2021/01/14 \u203a premium-absatz-2020-bmw-ruckt-n...",
    "link": "https://www.bimmertoday.de/2021/01/14/premium-absatz-2020-bmw-ruckt-naher-an-mercedes-heran/",
    "description": "14.01.2021 \u00b7 Mit deutlichen Absatz-R\u00fcckg\u00e4ngen hatten im Jahr 2020 so gut wie alle gro\u00dfen ... Ein Oberklasse Kunde vergleicht die S-Klasse mit 7er/8er vs.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.bimmertoday.de/2021/01/14/premium-absatz-2020-bmw-ruckt-naher-an-mercedes-heran/&sa=U&ved=2ahUKEwiuw_iA0pfxAhVJfXAKHR7xA9w4FBAWMAR6BAgAEAE&usg=AOvVaw3zMkwkxk2H3o92Lm9Djtrn",
    "page": 2,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Mercedes-Benz Fanwissen & Absatzzahlen aus dem Jahr 2020.www.mercedes-benz.com \u203a fahrzeuge \u203a personenwagen \u203a mercedes-benz-f...",
    "link": "https://www.mercedes-benz.com/de/fahrzeuge/personenwagen/mercedes-benz-fanwissen-und-absatzzahlen-aus-dem-jahr-2020/",
    "description": "08.01.2021 \u00b7 In welchem Markt werden die meisten Mercedes-Maybach S-Klassen verkauft? Welches Modell hat die j\u00fcngsten Kunden? Was ist die\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.mercedes-benz.com/de/fahrzeuge/personenwagen/mercedes-benz-fanwissen-und-absatzzahlen-aus-dem-jahr-2020/&sa=U&ved=2ahUKEwiuw_iA0pfxAhVJfXAKHR7xA9w4FBAWMAV6BAgDEAE&usg=AOvVaw3Df2Gp1SSSmm0nCFlLlxrU",
    "page": 2,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "\u00a7 31 Fahrerlaubnisverordnung - Fahrerlaubnisrechtwww.fahrerlaubnisrecht.de \u203a FeV31",
    "link": "https://www.fahrerlaubnisrecht.de/FeV%20neu/FeV31.htm",
    "description": "11 Absatz 9 \u00fcber die \u00e4rztliche Untersuchung und \u00a7 12 Absatz 6 \u00fcber die ... einer Fahrerlaubnis f\u00fcr die entsprechende Klasse von Kraftfahrzeugen, ist Absatz 2\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.fahrerlaubnisrecht.de/FeV%2520neu/FeV31.htm&sa=U&ved=2ahUKEwiuw_iA0pfxAhVJfXAKHR7xA9w4FBAWMAZ6BAgEEAE&usg=AOvVaw30xbvdd7hq0T-j45NL-ZpK",
    "page": 2,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Klassen | CSS-Lernen.netwww.css-lernen.net \u203a klassen",
    "link": "http://www.css-lernen.net/klassen.html",
    "description": "Klassen. Eine Klasse ist in CSS - einfach gesagt - eine Gruppierung von Eigenschaften, die ... <p class=\u201dhinweis\u201d> Der erste Absatz, der kursiv formatiert ist.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://www.css-lernen.net/klassen.html&sa=U&ved=2ahUKEwiuw_iA0pfxAhVJfXAKHR7xA9w4FBAWMAd6BAgCEAE&usg=AOvVaw2F6BLYvf4Z-eFnkNa6sAm0",
    "page": 2,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Absatz (Text) \u2013 Wikipediade.wikipedia.org \u203a wiki \u203a Absatz_(Text)",
    "link": "https://de.wikipedia.org/wiki/Absatz_(Text)",
    "description": "In der Textgestaltung beschreibt ein Absatz, lateinisch passus, einen aus einem oder mehreren S\u00e4tzen bestehenden Abschnitt eines fortlaufenden Textes.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://de.wikipedia.org/wiki/Absatz_(Text)&sa=U&ved=2ahUKEwiuw_iA0pfxAhVJfXAKHR7xA9w4FBAWMAh6BAgGEAE&usg=AOvVaw37nD9vlLfSx24Bjh3cIK6A",
    "page": 2,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Corona-Pandemie-Pr\u00fcfungsverordnung 2020 ... - Kultusministeriumkm-bw.de \u203a Startseite \u203a Corona-Pandemie-Pruefungsverordnung+2020-2021",
    "link": "https://km-bw.de/,Lde/Startseite/Ablage+Einzelseiten+gemischte+Themen/Corona-Pandemie-Pruefungsverordnung+2020-2021",
    "description": "... und ist zum Ende des Schuljahrs 2020/2021 nach den Anforderungen dieses Niveaus keine Versetzung m\u00f6glich, kann die Klasse abweichend von \u00a7 4 Absatz\u200b\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://km-bw.de/,Lde/Startseite/Ablage%2BEinzelseiten%2Bgemischte%2BThemen/Corona-Pandemie-Pruefungsverordnung%2B2020-2021&sa=U&ved=2ahUKEwiuw_iA0pfxAhVJfXAKHR7xA9w4FBAWMAl6BAgFEAE&usg=AOvVaw3rZ5V4FCleLKR8eZhZEgJy",
    "page": 2,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "Mercedes-Benz Fanwissen & Absatzzahlen aus dem Jahr 2020.www.mercedes-benz.com \u203a fahrzeuge \u203a personenwagen \u203a mercedes-benz-f...",
    "link": "https://www.mercedes-benz.com/de/fahrzeuge/personenwagen/mercedes-benz-fanwissen-und-absatzzahlen-aus-dem-jahr-2020/",
    "description": "08.01.2021 \u00b7 In welchem Markt werden die meisten Mercedes-Maybach S-Klassen verkauft? Welches Modell hat die j\u00fcngsten Kunden? Was ist die\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.mercedes-benz.com/de/fahrzeuge/personenwagen/mercedes-benz-fanwissen-und-absatzzahlen-aus-dem-jahr-2020/&sa=U&ved=2ahUKEwit3sWB0pfxAhVGc3AKHRXNAW44HhAWMAB6BAgFEAE&usg=AOvVaw11gzCWukC40MhL63AiNDew",
    "page": 3,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "\u00a7 31 Fahrerlaubnisverordnung - Fahrerlaubnisrechtwww.fahrerlaubnisrecht.de \u203a FeV31",
    "link": "https://www.fahrerlaubnisrecht.de/FeV%20neu/FeV31.htm",
    "description": "11 Absatz 9 \u00fcber die \u00e4rztliche Untersuchung und \u00a7 12 Absatz 6 \u00fcber die ... einer Fahrerlaubnis f\u00fcr die entsprechende Klasse von Kraftfahrzeugen, ist Absatz 2\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.fahrerlaubnisrecht.de/FeV%2520neu/FeV31.htm&sa=U&ved=2ahUKEwit3sWB0pfxAhVGc3AKHRXNAW44HhAWMAF6BAgIEAE&usg=AOvVaw2k6gIqp35CvpvEx7j-8R0w",
    "page": 3,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "6. Klasse - Webheftwebheft.net \u203a index.php \u203a 14-6-klasse",
    "link": "https://webheft.net/index.php/14-6-klasse?start=4",
    "description": "Die Klasse ABSATZ. Jeder Absatz hat Attribute: Ausrichtung; Hintergrundfarbe; Umrandung; Zeilenabstand; Erstzeileneinzug; Abstand \u00fcber/unter Absatz.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://webheft.net/index.php/14-6-klasse%3Fstart%3D4&sa=U&ved=2ahUKEwit3sWB0pfxAhVGc3AKHRXNAW44HhAWMAJ6BAgJEAE&usg=AOvVaw2cawnquZh5CEqkaAZ22Fwb",
    "page": 3,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Klassen | CSS-Lernen.netwww.css-lernen.net \u203a klassen",
    "link": "http://www.css-lernen.net/klassen.html",
    "description": "Klassen. Eine Klasse ist in CSS - einfach gesagt - eine Gruppierung von Eigenschaften, die ... <p class=\u201dhinweis\u201d> Der erste Absatz, der kursiv formatiert ist.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://www.css-lernen.net/klassen.html&sa=U&ved=2ahUKEwit3sWB0pfxAhVGc3AKHRXNAW44HhAWMAN6BAgHEAE&usg=AOvVaw1TZ_BGyx9RxCLPOKVpwncE",
    "page": 3,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Corona-Pandemie-Pr\u00fcfungsverordnung 2020 ... - Kultusministeriumkm-bw.de \u203a Startseite \u203a Corona-Pandemie-Pruefungsverordnung+2020-2021",
    "link": "https://km-bw.de/,Lde/Startseite/Ablage+Einzelseiten+gemischte+Themen/Corona-Pandemie-Pruefungsverordnung+2020-2021",
    "description": "... und ist zum Ende des Schuljahrs 2020/2021 nach den Anforderungen dieses Niveaus keine Versetzung m\u00f6glich, kann die Klasse abweichend von \u00a7 4 Absatz\u200b\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://km-bw.de/,Lde/Startseite/Ablage%2BEinzelseiten%2Bgemischte%2BThemen/Corona-Pandemie-Pruefungsverordnung%2B2020-2021&sa=U&ved=2ahUKEwit3sWB0pfxAhVGc3AKHRXNAW44HhAWMAR6BAgAEAE&usg=AOvVaw3Vltl1mjxz7hBBIHlwz7wj",
    "page": 3,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "zu \u00a7 4 Absatz 10 - ELWISwww.elwis.de \u203a Seeschifffahrtsrecht \u203a GGVSee \u203a Richtlinien \u203a zu-4-Absatz...",
    "link": "https://www.elwis.de/DE/Schifffahrtsrecht/Seeschifffahrtsrecht/GGVSee/Richtlinien/zu-4-Absatz-10/zu-4-Absatz-10-node.html",
    "description": "Klasse 7, Jeder Austritt/Verlust. Klasse 1: 1.1, 1.2, 1.3, 1.4L, 1.5D, UN 0190, 50 kg / 50 l. Klasse 2.3, 50 kg / 50 l. Klasse 3: Verpackungsgruppe I und UN 3343\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.elwis.de/DE/Schifffahrtsrecht/Seeschifffahrtsrecht/GGVSee/Richtlinien/zu-4-Absatz-10/zu-4-Absatz-10-node.html&sa=U&ved=2ahUKEwit3sWB0pfxAhVGc3AKHRXNAW44HhAWMAV6BAgGEAE&usg=AOvVaw1JH7v6-rbEmXyHTAOEtizg",
    "page": 3,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Hohe Schuhe in der achten Klasse? (Absatz, Winterschuhe, achte ...www.gutefrage.net \u203a frage \u203a hohe-schuhe-in-der-achten-klasse",
    "link": "https://www.gutefrage.net/frage/hohe-schuhe-in-der-achten-klasse",
    "description": "Ich bin jetzt kein Schuh- oder Modeexperte, schon gar nicht f\u00fcr Frauenschuhe oder Kleidung. Viele M\u00e4dchen in deinem Alter tragen hohe Schuhe. Nur weil man\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.gutefrage.net/frage/hohe-schuhe-in-der-achten-klasse&sa=U&ved=2ahUKEwit3sWB0pfxAhVGc3AKHRXNAW44HhAWMAZ6BAgBEAE&usg=AOvVaw3hrVpbt0SvXmO2xdiwoSdP",
    "page": 3,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "\u00a7 15 ErbStG - Steuerklassen - dejure.orgdejure.org \u203a gesetze \u203a ErbStG",
    "link": "https://dejure.org/gesetze/ErbStG/15.html",
    "description": "Steuerklasse III: alle \u00fcbrigen Erwerber und die Zweckzuwendungen. (1a) Die Steuerklassen I und II Nr. 1 bis 3 gelten auch dann, wenn die Verwandtschaft\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://dejure.org/gesetze/ErbStG/15.html&sa=U&ved=2ahUKEwit3sWB0pfxAhVGc3AKHRXNAW44HhAWMAd6BAgEEAE&usg=AOvVaw0o79nG9duLdRxL7ZpoZXUR",
    "page": 3,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "F\u00fchrerschein-Klassen | T\u00dcV S\u00dcD - TUV Sudwww.tuvsud.com \u203a ... \u203a Fuehrerschein und Pruefung",
    "link": "https://www.tuvsud.com/de-de/branchen/mobilitaet-und-automotive/fuehrerschein-und-pruefung/fuehrerschein-und-pruefung/fuehrerschein-klassen",
    "description": "leichte zweir\u00e4drige Kraftfahrzeuge der Klasse L1e-B nach Artikel 4 Absatz 2 Buchstabe a der Verordnung (EU) Nr. 168/2013 des Europ\u00e4ischen Parlaments und\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.tuvsud.com/de-de/branchen/mobilitaet-und-automotive/fuehrerschein-und-pruefung/fuehrerschein-und-pruefung/fuehrerschein-klassen&sa=U&ved=2ahUKEwit3sWB0pfxAhVGc3AKHRXNAW44HhAWMAh6BAgDEAE&usg=AOvVaw2O4PONy9AquPRZjSuQgyXO",
    "page": 3,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Absatz (Text) \u2013 Wikipediade.wikipedia.org \u203a wiki \u203a Absatz_(Text)",
    "link": "https://de.wikipedia.org/wiki/Absatz_(Text)",
    "description": "In der Textgestaltung beschreibt ein Absatz, lateinisch passus, einen aus einem oder mehreren S\u00e4tzen bestehenden Abschnitt eines fortlaufenden Textes.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://de.wikipedia.org/wiki/Absatz_(Text)&sa=U&ved=2ahUKEwit3sWB0pfxAhVGc3AKHRXNAW44HhAWMAl6BAgCEAE&usg=AOvVaw2BWR0UqUx3G0g65KS4jNwO",
    "page": 3,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "[PDF] Verordnung zum Schutz vor Neuinfizierungen mit dem ... - MAGS NRWwww.mags.nrw \u203a sites \u203a default \u203a files \u203a asset \u203a document \u203a 210410_...",
    "link": "https://www.mags.nrw/sites/default/files/asset/document/210410_coronabetrvo_ab_12.04.2021_lesefassung_mit_markierungen.pdf",
    "description": "12.04.2021 \u00b7 Auf Grund von \u00a7 32 in Verbindung mit \u00a7 28 Absatz 1, \u00a7 28a Absatz 1, 3 bis 6, ... Soweit Sch\u00fclerinnen und Sch\u00fcler bis zur Klasse 8 aufgrund der\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.mags.nrw/sites/default/files/asset/document/210410_coronabetrvo_ab_12.04.2021_lesefassung_mit_markierungen.pdf&sa=U&ved=2ahUKEwiyzIWC0pfxAhXXMd4KHcqMCyA4KBAWMAB6BAgGEAE&usg=AOvVaw0OkKjE_OWMSG8OEzzMsdbp",
    "page": 4,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Absatz tief! - Aber warum... - St-eb. Klasse unterm Sattel | Facebookde-de.facebook.com \u203a steb.KlasseuntermSattel \u203a posts \u203a absatz-tief-aber-wa...",
    "link": "https://de-de.facebook.com/steb.KlasseuntermSattel/posts/absatz-tief-aber-warum-eigentlich-alles-beginnt-mit-der-schenkelhilfe-da-nur-ein/948929575141154/",
    "description": "Absatz tief! - Aber warum eigentlich? - Alles beginnt mit der Schenkelhilfe. Da nur ein korrekt liegendes Bein eine ebenso korrekte Hilfe geben kann,...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://de-de.facebook.com/steb.KlasseuntermSattel/posts/absatz-tief-aber-warum-eigentlich-alles-beginnt-mit-der-schenkelhilfe-da-nur-ein/948929575141154/&sa=U&ved=2ahUKEwiyzIWC0pfxAhXXMd4KHcqMCyA4KBAWMAF6BAgJEAE&usg=AOvVaw06YfsCLN3rNFsh9IpXVEdl",
    "page": 4,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "\"B 196\" - Klasse B mit Schl\u00fcsselzahl 196 - Berlin.dewww.berlin.de \u203a labo \u203a fahrerlaubnis-fuehrerschein \u203a artikel.879292.php",
    "link": "https://www.berlin.de/labo/mobilitaet/fahrerlaubnisse-personen-und-gueterbefoerderung/fahrerlaubnis-fuehrerschein/artikel.879292.php",
    "description": "Mit der Eintragung dieser Schl\u00fcsselzahl wird keine Fahrerlaubnis der Klasse A1 erworben! Eine Erweiterung auf die Klasse A2 nach \u00a7 15 Absatz 3 FeV ist nicht\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.berlin.de/labo/mobilitaet/fahrerlaubnisse-personen-und-gueterbefoerderung/fahrerlaubnis-fuehrerschein/artikel.879292.php&sa=U&ved=2ahUKEwiyzIWC0pfxAhXXMd4KHcqMCyA4KBAWMAJ6BAgIEAE&usg=AOvVaw0VrRuLydiuZCp6MgfnhtG9",
    "page": 4,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Unmittelbar an das EUIPO zu entrichtende Geb\u00fchreneuipo.europa.eu \u203a ohimportal \u203a fees-payable-direct-to-euipo",
    "link": "https://euipo.europa.eu/ohimportal/de/fees-payable-direct-to-euipo",
    "description": "06.05.2021 \u00b7 F-002, Geb\u00fchr f\u00fcr jede Waren- und Dienstleistungsklasse ab der dritten Klasse f\u00fcr eine Unionsmarke (Artikel 31 Absatz 2 UMV), 150 EUR.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://euipo.europa.eu/ohimportal/de/fees-payable-direct-to-euipo&sa=U&ved=2ahUKEwiyzIWC0pfxAhXXMd4KHcqMCyA4KBAWMAN6BAgHEAE&usg=AOvVaw1j-iLfFM-owcSixVJcyqE0",
    "page": 4,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "VORIS \u00a7 2 NBauO | Landesnorm Niedersachsen | - Begriffe ...www.nds-voris.de \u203a jportal",
    "link": "http://www.nds-voris.de/jportal/?quelle=jlink&query=BauO+ND+%C2%A7+2&psml=bsvorisprod.psml&max=true",
    "description": "(5) 1Sonderbauten sind. 1. Geb\u00e4ude mit einer H\u00f6he nach Absatz 3 Satz 3 von mehr als 22 m (Hochh\u00e4user),. 2. bauliche Anlagen mit einer H\u00f6he von mehr als\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://www.nds-voris.de/jportal/%3Fquelle%3Djlink%26query%3DBauO%2BND%2B%25C2%25A7%2B2%26psml%3Dbsvorisprod.psml%26max%3Dtrue&sa=U&ved=2ahUKEwiyzIWC0pfxAhXXMd4KHcqMCyA4KBAWMAR6BAgDEAE&usg=AOvVaw24uha7UHXM9ADNK5JJ7L3a",
    "page": 4,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Landesrecht BW \u00a7 2 LBO | Landesnorm Baden-W\u00fcrttemberg ...www.landesrecht-bw.de \u203a jportal",
    "link": "https://www.landesrecht-bw.de/jportal/?quelle=jlink&query=BauO+BW+%C2%A7+2&psml=bsbawueprod.psml&max=true",
    "description": "\u00a7 2. Begriffe \u00b7 1. Geb\u00e4udeklasse 1: freistehende Geb\u00e4ude mit einer H\u00f6he bis zu 7 m und nicht mehr als zwei Nutzungseinheiten von insgesamt nicht mehr als 400\u200b\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.landesrecht-bw.de/jportal/%3Fquelle%3Djlink%26query%3DBauO%2BBW%2B%25C2%25A7%2B2%26psml%3Dbsbawueprod.psml%26max%3Dtrue&sa=U&ved=2ahUKEwiyzIWC0pfxAhXXMd4KHcqMCyA4KBAWMAV6BAgCEAE&usg=AOvVaw3ME175ESIl5Y62TzdQiisd",
    "page": 4,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Starke Kompaktklasse kurbelt Mercedes-Absatz an - kfz-betriebwww.kfz-betrieb.vogel.de \u203a Themen \u203a Wirtschaft",
    "link": "https://www.kfz-betrieb.vogel.de/starke-kompaktklasse-kurbelt-mercedes-absatz-an-a-853898/",
    "description": "07.08.2019 \u00b7 Starke Kompaktklasse kurbelt Mercedes-Absatz an ... Die neue B-Klasse geh\u00f6rte im vergangenen Monat zu den Zugpferden bei Mercedes.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.kfz-betrieb.vogel.de/starke-kompaktklasse-kurbelt-mercedes-absatz-an-a-853898/&sa=U&ved=2ahUKEwiyzIWC0pfxAhXXMd4KHcqMCyA4KBAWMAZ6BAgAEAE&usg=AOvVaw1qnf7e065twO5ErSMwS0nU",
    "page": 4,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Heisenberg-Gymnasium Dortmundwww.heig-do.de \u203a News \u203a Details \u203a benachrichtigungen-wegen-versetzung...",
    "link": "https://www.heig-do.de/News/Details/benachrichtigungen-wegen-versetzungsgefaehrdung-gemaess-50-absatz-4-klassenarbeit",
    "description": "05.03.2021 \u00b7 Benachrichtigungen wegen Versetzungsgef\u00e4hrdung gem\u00e4\u00df \u00a7 50 Absatz 4/ Klassenarbeiten. Sehr geehrte Eltern der Klassen 5 \u2013 EF, liebe\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.heig-do.de/News/Details/benachrichtigungen-wegen-versetzungsgefaehrdung-gemaess-50-absatz-4-klassenarbeit&sa=U&ved=2ahUKEwiyzIWC0pfxAhXXMd4KHcqMCyA4KBAWMAd6BAgBEAE&usg=AOvVaw11JczDcl6LXMIsKqS-juWI",
    "page": 4,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "FeV \u00a731: Erteilung einer Fahrerlaubnis an Inhaber > - Verkehrsportalwww.verkehrsportal.de \u203a Gesetze \u203a FeV",
    "link": "http://www.verkehrsportal.de/fev/fev_31.php",
    "description": "Dies gilt auch, wenn die Berechtigung nur auf Grund von \u00a7 29 Absatz 3 Nummer ... Fahrerlaubnis f\u00fcr die entsprechende Klasse von Kraftfahrzeugen, ist Absatz 2\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://www.verkehrsportal.de/fev/fev_31.php&sa=U&ved=2ahUKEwiyzIWC0pfxAhXXMd4KHcqMCyA4KBAWMAh6BAgFEAE&usg=AOvVaw3jmrBqhUf6J1DkJTqkVl9J",
    "page": 4,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Anlage 7b FeV \u2013 (zu \u00a7 6b Absatz 3 und 4) Fahrerschulung f\u00fcr das ...lxgesetze.de \u203a fev",
    "link": "https://lxgesetze.de/fev/AL-7b",
    "description": "... Fahrerschulungen Die Fahrerschulung hat in einer Fahrschule zu erfolgen, deren Inhaber im Besitz einer Fahrschulerlaubnis der Klasse A nach \u00a7 17 Absatz 2\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://lxgesetze.de/fev/AL-7b&sa=U&ved=2ahUKEwiyzIWC0pfxAhXXMd4KHcqMCyA4KBAWMAl6BAgEEAE&usg=AOvVaw0ww_iuQhetnKEuPly40z31",
    "page": 4,
    "index": 9
  }
]