[
  {
    "name": "Adam Ries \u2013 Wikipediade.wikipedia.org \u203a wiki \u203a Adam_Ries",
    "link": "https://de.wikipedia.org/wiki/Adam_Ries",
    "description": "Adam Ries (oft auch Adam Riese; * 1492 oder 1493 in Staffelstein, F\u00fcrstbistum Bamberg; \u2020 30. M\u00e4rz oder 2. April 1559 vermutlich in Annaberg oder Wiesa) war\u200b\u00a0...\nLeben \u00b7 Namensvarianten \u00b7 Werk \u00b7 Ehrungen",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://de.wikipedia.org/wiki/Adam_Ries&sa=U&ved=2ahUKEwigtdKjtI3xAhVEGbkGHYjqC2sQFjAbegQIBxAB&usg=AOvVaw2m_omBzXOhVhZOOHClKMvL",
    "page": 0,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Adam Ries - Wikipediaen.wikipedia.org \u203a wiki \u203a Adam_Ries",
    "link": "https://en.wikipedia.org/wiki/Adam_Ries",
    "description": "Adam Ries (January 17, 1492 \u2013 March 30, 1559) was a German mathematician. He is also known by the name Adam Riese.\n\nFields: Mathematics\nDied: March 30, 1559; Annaberg\nBorn: January 17, 1492; Bad Staffelstein",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://en.wikipedia.org/wiki/Adam_Ries&sa=U&ved=2ahUKEwigtdKjtI3xAhVEGbkGHYjqC2sQFjAcegQIChAB&usg=AOvVaw2ijVWhKsggdIkZU6Rjc6xb",
    "page": 0,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Adam Ries in Mathematik | Sch\u00fclerlexikon | Lernhelferwww.lernhelfer.de \u203a schuelerlexikon \u203a mathematik \u203a artikel \u203a adam-ries",
    "link": "https://www.lernhelfer.de/schuelerlexikon/mathematik/artikel/adam-ries",
    "description": "ADAM RIES (1492 bis 1559), Rechenmeister in Erfurt und Annaberg* 1492 Staffelstein (Franken)\u2020 30. M\u00e4rz 1559 ErfurtADAM RIES ist vor allem bekannt als\u200b\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.lernhelfer.de/schuelerlexikon/mathematik/artikel/adam-ries&sa=U&ved=2ahUKEwigtdKjtI3xAhVEGbkGHYjqC2sQFjAdegQICxAB&usg=AOvVaw3GkkyE1j8gDKlJApjAQ_2O",
    "page": 0,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "ADAM RIESbund.adam-ries-museum.de",
    "link": "http://bund.adam-ries-museum.de/",
    "description": "Adam Ries \u00b7 Bund \u00b7 Museum \u00b7 Rechenschule \u00b7 Bibliothek \u00b7 Denkmal \u00b7 Wettbewerb \u00b7 Spiele \u00b7 Publikationen \u00b7 Aktuelles \u00b7 Kontakt \u00b7 Erzgebirge. by FreeFind.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://bund.adam-ries-museum.de/&sa=U&ved=2ahUKEwigtdKjtI3xAhVEGbkGHYjqC2sQFjAeegQIBhAB&usg=AOvVaw0WBwGJcPeGdWD4mZSGDHXO",
    "page": 0,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Rechenmeister Adam Ries starb vor 450 Jahrenwww.mathematik.de \u203a presse \u203a 1575-rechenmeister-adam-ries-starb-vor-45...",
    "link": "https://www.mathematik.de/presse/1575-rechenmeister-adam-ries-starb-vor-450-jahren",
    "description": "Rechenmeister Adam Ries starb vor 450 Jahren. Der ber\u00fchmte deutsche Rechenmeister Adam Ries starb vor 450 Jahren, am 30. M\u00e4rz 1559. Mit seinen\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.mathematik.de/presse/1575-rechenmeister-adam-ries-starb-vor-450-jahren&sa=U&ved=2ahUKEwigtdKjtI3xAhVEGbkGHYjqC2sQFjAfegQIBRAB&usg=AOvVaw1BJueivABO0Vssgu5qqkZ2",
    "page": 0,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Die Mathematik des Adam Rieswww.mathematik.de \u203a spudema \u203a beitraege \u203a wolfrum \u203a Adam Ries-Dateien",
    "link": "https://www.mathematik.de/spudema/spudema_beitraege/beitraege/wolfrum/Adam%20Ries-Dateien/mathematik.htm",
    "description": "Die Mathematik des Adam Ries ... Obwohl Adam Ries durch den Volksmund, der seine Leistungen mit dem Ausspruch \u201eDas macht nach Adam Riese ...\u201c zur\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.mathematik.de/spudema/spudema_beitraege/beitraege/wolfrum/Adam%2520Ries-Dateien/mathematik.htm&sa=U&ved=2ahUKEwigtdKjtI3xAhVEGbkGHYjqC2sQFjAgegQICRAB&usg=AOvVaw3lUOL2crGXlivxY975iSYs",
    "page": 0,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Adam Riese - Bad Staffelsteinwww.bad-staffelstein.de \u203a Tourismus \u203a Bad Staffelstein \u203a Geschichte",
    "link": "https://www.bad-staffelstein.de/de/tourismus/bad-staffelstein/geschichte/adam-riese.php",
    "description": "Adam Riese wurde 1492 in Staffelstein geboren. Zeitgenossen waren Hans Sachs, Albrecht D\u00fcrer, Martin Behaim, Martin Luther, Nicolaus Copernicus.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.bad-staffelstein.de/de/tourismus/bad-staffelstein/geschichte/adam-riese.php&sa=U&ved=2ahUKEwigtdKjtI3xAhVEGbkGHYjqC2sQFjAhegQIABAB&usg=AOvVaw1n9lP-Qao-XbjPlVvCNpR2",
    "page": 0,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Adam Rieswww.kk.s.bw.schule.de \u203a mathge \u203a ries",
    "link": "http://www.kk.s.bw.schule.de/mathge/ries.htm",
    "description": "Adam Ries. (1492 - 1559). Lebensdaten Rechenb\u00fccher Co\u00df Literatur zur\u00fcck\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://www.kk.s.bw.schule.de/mathge/ries.htm&sa=U&ved=2ahUKEwigtdKjtI3xAhVEGbkGHYjqC2sQFjAiegQIAhAB&usg=AOvVaw3AsfuT1GNQ2Q7MbS9jMgrP",
    "page": 0,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Adam Ries - sachsen.dewww.geschichte.sachsen.de \u203a adam-ries-5983",
    "link": "https://www.geschichte.sachsen.de/adam-ries-5983.html?_pp=%7B%7D",
    "description": "Adam Ries wird 1492 in Staffelstein geboren. Der Rechenmeister und Hofarithmetikus rechnet in seinen Rechenschulen mit dem Rechenbrett und \u00bbmit der Feder\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.geschichte.sachsen.de/adam-ries-5983.html%3F_pp%3D%257B%257D&sa=U&ved=2ahUKEwigtdKjtI3xAhVEGbkGHYjqC2sQFjAjegQIARAB&usg=AOvVaw3XtZfXsRZVB-v9L5mxDT4f",
    "page": 0,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Rechnen: Das macht nach Adam Riese ... | BR Kinder - eure Startseitewww.br.de \u203a kinder \u203a rechnen-modern-adam-ries-riese-100",
    "link": "https://www.br.de/kinder/rechnen-modern-adam-ries-riese-100.html",
    "description": "Das f\u00fchrte aber dazu, dass die schwer arbeitenden Bauern leicht betrogen werden konnten - meinte zumindest Adam Ries, ein Rechenmeister aus dem\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.br.de/kinder/rechnen-modern-adam-ries-riese-100.html&sa=U&ved=2ahUKEwigtdKjtI3xAhVEGbkGHYjqC2sQFjAkegQICBAB&usg=AOvVaw2sqyYogeSpf67BowtWcHnt",
    "page": 0,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "Rechnen: Das macht nach Adam Riese ... | BR Kinder - eure Startseitewww.br.de \u203a kinder \u203a rechnen-modern-adam-ries-riese-100",
    "link": "https://www.br.de/kinder/rechnen-modern-adam-ries-riese-100.html",
    "description": "Das f\u00fchrte aber dazu, dass die schwer arbeitenden Bauern leicht betrogen werden konnten - meinte zumindest Adam Ries, ein Rechenmeister aus dem\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.br.de/kinder/rechnen-modern-adam-ries-riese-100.html&sa=U&ved=2ahUKEwjGwo-ltI3xAhUCHzQIHT8lAWg4ChAWMAB6BAgIEAE&usg=AOvVaw1yNZnjAz30W4PivQYUCcdL",
    "page": 1,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Frage & Antwort: Wer ist eigentlich Adam Riese? - n-tv.dewww.n-tv.de \u203a Wissen \u203a Frage & Antwort",
    "link": "https://www.n-tv.de/wissen/frageantwort/Wer-ist-eigentlich-Adam-Riese-article15563436.html",
    "description": "15.09.2015 \u00b7 Adam Riese hie\u00df eigentlich Adam Ries und lebte vor 500 Jahren. Und er war tats\u00e4chlich das, was man heute mit ihm verbindet: ein\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.n-tv.de/wissen/frageantwort/Wer-ist-eigentlich-Adam-Riese-article15563436.html&sa=U&ved=2ahUKEwjGwo-ltI3xAhUCHzQIHT8lAWg4ChAWMAF6BAgBEAE&usg=AOvVaw1Xlzs-4gC8gbuqPRIDWS47",
    "page": 1,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Adam Ries - Kulturreise-Ideenwww.kulturreise-ideen.de \u203a wissenschaft \u203a personen-3 \u203a Tour-adam-ries",
    "link": "https://www.kulturreise-ideen.de/wissenschaft/personen-3/Tour-adam-ries.html",
    "description": "Adam Ries (1492-1559) gilt als der \"Vater des modernen Rechnens\". Der Rechenmeister wurde er durch sein Lehrbuch \"Rechenung auff der linihen und federn\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.kulturreise-ideen.de/wissenschaft/personen-3/Tour-adam-ries.html&sa=U&ved=2ahUKEwjGwo-ltI3xAhUCHzQIHT8lAWg4ChAWMAJ6BAgJEAE&usg=AOvVaw19XdhjHYqoPS0vULV404N_",
    "page": 1,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Adam Ries - der deutsche Rechenmeister - WAS IST WASwww.wasistwas.de \u203a archiv-wissenschaft-details \u203a adam-ries-der-deutsche-r...",
    "link": "https://www.wasistwas.de/archiv-wissenschaft-details/adam-ries-der-deutsche-rechenmeister.html",
    "description": "1492 als Columbus Amerika entdeckte, - wurde in dem kleinen Ort Staffelstein im Landkreis Lichtenfels (Oberfranken) Adam Ries geboren, der als Adam Riese\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.wasistwas.de/archiv-wissenschaft-details/adam-ries-der-deutsche-rechenmeister.html&sa=U&ved=2ahUKEwjGwo-ltI3xAhUCHzQIHT8lAWg4ChAWMAN6BAgEEAE&usg=AOvVaw3YnaLzsv0EfmFRFsakywyy",
    "page": 1,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Adam-Ries-Stadt - Stadtleben - Gro\u00dfe Kreisstadt Annaberg-Buchholzwww.annaberg-buchholz.de \u203a leben \u203a stadtportrait \u203a adam-ries-stadt",
    "link": "https://www.annaberg-buchholz.de/de/leben/stadtportrait/adam-ries-stadt.php",
    "description": "Von 1523 bis zu seinem Tod im Jahr 1559 lebte der bekannteste deutsche Rechenmeister in St. Annaberg. Mit seinen drei Rechenb\u00fcchern, seinem Grundwerk\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.annaberg-buchholz.de/de/leben/stadtportrait/adam-ries-stadt.php&sa=U&ved=2ahUKEwjGwo-ltI3xAhUCHzQIHT8lAWg4ChAWMAp6BAgFEAE&usg=AOvVaw2yRWLXdIzVoL2Jgd16FRMa",
    "page": 1,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Adam Ries (1492 \u2013 1559) | Erfurt.dewww.erfurt.de \u203a erleben \u203a entdecken \u203a geschichte \u203a personen",
    "link": "https://www.erfurt.de/ef/de/erleben/entdecken/geschichte/personen/115486.html",
    "description": "Adam Ries wurde 1492 in der fr\u00e4nkischen Stadt Staffelstein geboren. Um 1518 lie\u00df Ries sich in Erfurt nieder. In der Erfurter Zeit erschienen seine ersten beiden\u200b\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.erfurt.de/ef/de/erleben/entdecken/geschichte/personen/115486.html&sa=U&ved=2ahUKEwjGwo-ltI3xAhUCHzQIHT8lAWg4ChAWMAt6BAgDEAE&usg=AOvVaw2hPb3qKuIWl7e29sGAxmAp",
    "page": 1,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Adam Ries: Erfurt-Lesewww.erfurt-lese.de \u203a ...",
    "link": "https://www.erfurt-lese.de/index.php?article_id=223",
    "description": "Adam Ries, der Name ist gel\u00e4ufig und jeder wei\u00df, dass es sich hier um einen gesch\u00e4tzten Rechenmeister handelte. \u201eDas macht nach Adam Ries...\", floskelt\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.erfurt-lese.de/index.php%3Farticle_id%3D223&sa=U&ved=2ahUKEwjGwo-ltI3xAhUCHzQIHT8lAWg4ChAWMAx6BAgHEAE&usg=AOvVaw3tEB2oksayQZeT4jUSdq91",
    "page": 1,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Adam Riese - Medienwerkstatt-Wissen \u00a9 2006-2021 Medienwerkstattwww.medienwerkstatt-online.de \u203a lws_wissen \u203a vorlagen \u203a showcard",
    "link": "https://www.medienwerkstatt-online.de/lws_wissen/vorlagen/showcard.php?id=1517&edit=0",
    "description": "Der (Erfurter) Rechenmeister Adam Ries (auch Adam Riese genannt) wurde 1492 in Staffelstein (Franken) geboren. Sein genaues Geburtsdatum ist nicht\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.medienwerkstatt-online.de/lws_wissen/vorlagen/showcard.php%3Fid%3D1517%26edit%3D0&sa=U&ved=2ahUKEwjGwo-ltI3xAhUCHzQIHT8lAWg4ChAWMA16BAgCEAE&usg=AOvVaw1dVSzMZFbsstqpS9KoTC5R",
    "page": 1,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Adam Ries \u2013 Rechnung auff der linihen - von Tino Hempelwww.tinohempel.de \u203a info \u203a mathe \u203a ries \u203a ries",
    "link": "https://www.tinohempel.de/info/mathe/ries/ries.htm",
    "description": "Adam Ries; Historisches; Der Aufbau des Rechenbrettes; Das Auslegen einer Zahl; Rechenregeln; Addition; Subtraktion; Multiplikation; Division\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.tinohempel.de/info/mathe/ries/ries.htm&sa=U&ved=2ahUKEwjGwo-ltI3xAhUCHzQIHT8lAWg4ChAWMA56BAgGEAE&usg=AOvVaw3UutAnb3oWtPbyqQpy5RWp",
    "page": 1,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Adam Riese: Online-Versicherung f\u00fcr Dich & Deine Familiewww.adam-riese.de",
    "link": "https://www.adam-riese.de/",
    "description": "Digitale Versicherungen \u2713 Preise nach Bedarf & Risiko \u2713 In nur 3 Minuten versichert \u2713 T\u00e4glich k\u00fcndbar \u2713 Jetzt mehr \u00fcber Adam Riese erfahren!",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.adam-riese.de/&sa=U&ved=2ahUKEwi0g6GmtI3xAhV6IbkGHe41AoU4FBAWMAB6BAgCEAE&usg=AOvVaw0O3Thv7a8BFqc0scad9ZeS",
    "page": 2,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Nach Adam Riese - [GEOLINO]www.geo.de \u203a Geolino \u203a Redewendungen",
    "link": "https://www.geo.de/geolino/redewendungen/8444-rtkl-redewendung-nach-adam-riese",
    "description": "Adam Ries war ein deutscher Rechenmeister. Er lebte im 16. Jahrhundert und schrieb mehrere Lehrb\u00fccher \u00fcber das Rechnen. Und weil seine Meinung damals\u200b\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.geo.de/geolino/redewendungen/8444-rtkl-redewendung-nach-adam-riese&sa=U&ved=2ahUKEwi0g6GmtI3xAhV6IbkGHe41AoU4FBAWMAF6BAgHEAE&usg=AOvVaw2leNsIllHfCY4ZfWlLIwGt",
    "page": 2,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Kinderzeitmaschine Das macht nach Adam Riese...?www.kinderzeitmaschine.de \u203a reformation \u203a lucys-wissensbox \u203a wissenschaft",
    "link": "https://www.kinderzeitmaschine.de/neuzeit/reformation/lucys-wissensbox/wissenschaft/das-macht-nach-adam-riese/",
    "description": "Adam Ries war Rechenmeister. Er lebte von 1492 (oder 1493) bis 1559. Rechnen zu k\u00f6nnen wurde in der fr\u00fchen Neuzeit immer wichtiger, weil der Handel immer\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.kinderzeitmaschine.de/neuzeit/reformation/lucys-wissensbox/wissenschaft/das-macht-nach-adam-riese/&sa=U&ved=2ahUKEwi0g6GmtI3xAhV6IbkGHe41AoU4FBAWMAJ6BAgKEAE&usg=AOvVaw3u_ziZbSElesPgAYCwl_Ou",
    "page": 2,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Adam Rieswww.mathe.tu-freiberg.de \u203a ~hebisch \u203a cafe \u203a ries",
    "link": "http://www.mathe.tu-freiberg.de/~hebisch/cafe/ries.html",
    "description": "Adam Ries, geboren 1492 in Staffelstein, gestorben am 30. M\u00e4rz 1559 in Annaberg, ist sprichw\u00f6rtlich bekannt. Nach Wanderjahren wurde er 1517 in Erfurt se\u00dfhaft\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://www.mathe.tu-freiberg.de/~hebisch/cafe/ries.html&sa=U&ved=2ahUKEwi0g6GmtI3xAhV6IbkGHe41AoU4FBAWMAN6BAgIEAE&usg=AOvVaw0YeYqK9Y8-6fzGgA1sCCKb",
    "page": 2,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Adam Ries Denkmal \u2013 - Erfurt Weberfurt-web.de \u203a Adam_Ries_Denkmal",
    "link": "https://erfurt-web.de/Adam_Ries_Denkmal",
    "description": "Adam Ries (1492-1559) gilt als der Mathematiker schlechthin. Der Name kaum eines anderen Wissenschaftlers hat sich derart mit seinem\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://erfurt-web.de/Adam_Ries_Denkmal&sa=U&ved=2ahUKEwi0g6GmtI3xAhV6IbkGHe41AoU4FBAWMAR6BAgJEAE&usg=AOvVaw1chohDT6rQIeXoA4LBe6aQ",
    "page": 2,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Legend\u00e4rer Rechenmeister: Wer war Adam Ries(e)? - NOZwww.noz.de \u203a deutschland-welt \u203a gut-zu-wissen \u203a artikel \u203a wer-war-adam-...",
    "link": "https://www.noz.de/deutschland-welt/gut-zu-wissen/artikel/744732/wer-war-adam-ries-e-1",
    "description": "16.07.2016 \u00b7 Erstmals urkundlich erw\u00e4hnt wurde der Name Adam Ries laut Gebhardt 1517, damals ging es um das Testament seines Halbbruders. Sicher ist\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.noz.de/deutschland-welt/gut-zu-wissen/artikel/744732/wer-war-adam-ries-e-1&sa=U&ved=2ahUKEwi0g6GmtI3xAhV6IbkGHe41AoU4FBAWMAV6BAgFEAE&usg=AOvVaw2bJZ9TECFaLf_BXTcZt0ZJ",
    "page": 2,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Adam Ries - lernen mit Serlo!de.serlo.org \u203a mathe \u203a adam-ries",
    "link": "https://de.serlo.org/mathe/64002/adam-ries",
    "description": "Adam Ries ist gemeinhin als deutscher Rechenmeister bekannt - noch heute ist die Redewendung \"Nach Adam Riese\" im allgemeinen Sprachgebrauch, um\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://de.serlo.org/mathe/64002/adam-ries&sa=U&ved=2ahUKEwi0g6GmtI3xAhV6IbkGHe41AoU4FBAWMAZ6BAgBEAE&usg=AOvVaw3dnOna0AWXKPUn-p9RR6gY",
    "page": 2,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Wenn es hei\u00dft: \"nach Adam Ries...\" - Berlin.dewww.berlin.de \u203a kultur-kunst-und-wissenschaft \u203a artikel.788637.php",
    "link": "https://www.berlin.de/projekte-mh/netzwerke/spaetlese/themen/kultur-kunst-und-wissenschaft/artikel.788637.php",
    "description": "von Tristan Micke. Vor 460 Jahren, am 30. M\u00e4rz 1559 starb der sprichw\u00f6rtliche deutsche Rechenmeister Adam Ries in Annaberg (heute Annaberg-Buchholz)\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.berlin.de/projekte-mh/netzwerke/spaetlese/themen/kultur-kunst-und-wissenschaft/artikel.788637.php&sa=U&ved=2ahUKEwi0g6GmtI3xAhV6IbkGHe41AoU4FBAWMAd6BAgEEAE&usg=AOvVaw1e_rCPYPRtVi4VC3XfKBi5",
    "page": 2,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Adam Ries - der Rechenmeister - westerzgebirge.comwww.westerzgebirge.com \u203a Startseite \u203a Erzgebirge \u203a Personen",
    "link": "http://www.westerzgebirge.com/htm/erzgebirge-personen-ries.htm",
    "description": "Adam Ries wurde 1492 in Staffelstein in Oberfranken geboren. 1517 wurde er das erste Mal urkundlich erw\u00e4hnt. 1518 bis 1522/23 hielt er sich in Erfurt auf, wo er\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://www.westerzgebirge.com/htm/erzgebirge-personen-ries.htm&sa=U&ved=2ahUKEwi0g6GmtI3xAhV6IbkGHe41AoU4FBAWMAh6BAgDEAE&usg=AOvVaw3TwCOdutAmxT3m1dviwHGn",
    "page": 2,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Adam-Ries-Sch\u00fclerwettbewerb | Begabungslotsewww.begabungslotse.de \u203a foerderangebote \u203a adam-ries-schuelerwettbewerb",
    "link": "https://www.begabungslotse.de/foerderangebote/adam-ries-schuelerwettbewerb",
    "description": "Der Adam-Ries-Sch\u00fclerwettbewerb richtet sich an Sch\u00fclerinnen und Sch\u00fcler der 5. Klassen aus Bayern/Oberfranken, Th\u00fcringen, Sachsen und Tschechien.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.begabungslotse.de/foerderangebote/adam-ries-schuelerwettbewerb&sa=U&ved=2ahUKEwi0g6GmtI3xAhV6IbkGHe41AoU4FBAWMAl6BAgAEAE&usg=AOvVaw24rfx5EI1kXHtyWtCI3w-s",
    "page": 2,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "Museum - Adam-Ries-Museum - Sachsens Museen entdeckenwww.sachsens-museen-entdecken.de \u203a museum \u203a 38-adam-ries-museum",
    "link": "https://www.sachsens-museen-entdecken.de/museum/38-adam-ries-museum/",
    "description": "Adam-Ries-Museum. Annaberg-Buchholz. Johannisgasse 23, 09456 Annaberg-\u200bBuchholz Telefon: +49 (0) 3733 22186, Telefax: +49 (0) 3733 429087. Webseite\u200b\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.sachsens-museen-entdecken.de/museum/38-adam-ries-museum/&sa=U&ved=2ahUKEwi-nraotI3xAhWxGjQIHTl4D5M4KBAWMAB6BAgAEAE&usg=AOvVaw3BEPmk6oRLUvwpXGEhsrQz",
    "page": 4,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Gendenkplatte Adam Ries Stockfotos und -bilder Kaufen - Alamywww.alamy.de \u203a fotos-bilder \u203a gendenkplatte-adam-ries",
    "link": "https://www.alamy.de/fotos-bilder/gendenkplatte-adam-ries.html",
    "description": "Finden Sie das perfekte gendenkplatte adam ries-Stockfoto. Riesige Sammlung, hervorragende Auswahl, mehr als 100 Mio. hochwertige und bezahlbare,\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.alamy.de/fotos-bilder/gendenkplatte-adam-ries.html&sa=U&ved=2ahUKEwi-nraotI3xAhWxGjQIHTl4D5M4KBAWMAF6BAgJEAE&usg=AOvVaw014a1UBrdCTrOm0lRRadWM",
    "page": 4,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Adam Ries \u2014 Leben und Werk | SpringerLinklink.springer.com \u203a chapter",
    "link": "https://link.springer.com/chapter/10.1007/978-3-322-84020-2_1",
    "description": "Adam Ries wurde im Jahre 1492 im fr\u00e4nkischen Staffelstein geboren, \u00fcber Kindheit und Jugend ist wenig bekannt. 1509 hielt er sich in Zwickau, 1515\u00a0...\n\nDOI: https://doi.org/10.1007/978-3-322-84020-2_1",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://link.springer.com/chapter/10.1007/978-3-322-84020-2_1&sa=U&ved=2ahUKEwi-nraotI3xAhWxGjQIHTl4D5M4KBAWMAJ6BAgHEAE&usg=AOvVaw2w11LVhcoHJMzLiK1y7UjY",
    "page": 4,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Das Zweite Rechenbuch Von Adam Ries - Eine moderne ... - Springerwww.springer.com \u203a book",
    "link": "https://www.springer.com/de/book/9783528064129",
    "description": "Das Zweite Rechenbuch Von Adam Ries. Eine moderne Textfassung mit Kommentar und metrologischem Anhang und einer Einf\u00fchrung in Leben und Werk des\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.springer.com/de/book/9783528064129&sa=U&ved=2ahUKEwi-nraotI3xAhWxGjQIHTl4D5M4KBAWMAN6BAgIEAE&usg=AOvVaw18CYFO75wI1ueFyEGU2qWm",
    "page": 4,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Adam Ries Einblicke in die Wissenschaft German Edition: Amazon ...www.amazon.de \u203a Adam-Ries-Einblicke-Wissenschaft-German",
    "link": "https://www.amazon.de/Adam-Ries-Einblicke-Wissenschaft-German/dp/381542500X",
    "description": "Adam Ries (Einblicke in die Wissenschaft) (German Edition) | Wussing, Hans | ISBN: 9783815425008 | Kostenloser Versand f\u00fcr alle B\u00fccher mit Versand und\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.amazon.de/Adam-Ries-Einblicke-Wissenschaft-German/dp/381542500X&sa=U&ved=2ahUKEwi-nraotI3xAhWxGjQIHTl4D5M4KBAWMAR6BAgKEAE&usg=AOvVaw3Q-Rf70q0xmD6ple1hI2eT",
    "page": 4,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Das macht nach Adam Riese - Die praktische Rechenkunst des ...www.amazon.de \u203a Das-macht-nach-Adam-Riese",
    "link": "https://www.amazon.de/Das-macht-nach-Adam-Riese/dp/3866477317",
    "description": "Das macht nach Adam Riese - Die praktische Rechenkunst des ber\u00fchmten Meisters Adam Ries | Stefan Deschauer | ISBN: 9783866477315 | Kostenloser\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.amazon.de/Das-macht-nach-Adam-Riese/dp/3866477317&sa=U&ved=2ahUKEwi-nraotI3xAhWxGjQIHTl4D5M4KBAWMAV6BAgCEAE&usg=AOvVaw0oK4e5XVoMy5MDU1aOaKrx",
    "page": 4,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Adam-Ries-Museum Annaberg-Buchholz: Sachsen.Digitalsachsen.digital \u203a sammlungen \u203a adam-ries-museum-annaberg-buchholz",
    "link": "https://sachsen.digital/sammlungen/adam-ries-museum-annaberg-buchholz",
    "description": "Das dem Rechenmeister Adam Ries (1492-1559) gewidmete Museum befindet sich in dessen ehemaligem Wohnhaus nahe dem Markt der Berg- und\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://sachsen.digital/sammlungen/adam-ries-museum-annaberg-buchholz&sa=U&ved=2ahUKEwi-nraotI3xAhWxGjQIHTl4D5M4KBAWMAZ6BAgBEAE&usg=AOvVaw0M4-ZehqXXX215Sgig6wPr",
    "page": 4,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Adam Ries \u2013 Wikisourcede.wikisource.org \u203a wiki \u203a Adam_Ries",
    "link": "https://de.wikisource.org/wiki/Adam_Ries",
    "description": "07.12.2015 \u00b7 Adam Ris, Adam Rise, Adam Ryse, Adam Reye\u00df, Adam Riese. * 1492 oder 1493 in Staffelstein. \u2020 30. M\u00e4rz 1559 in Annaberg. deutscher\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://de.wikisource.org/wiki/Adam_Ries&sa=U&ved=2ahUKEwi-nraotI3xAhWxGjQIHTl4D5M4KBAWMAd6BAgEEAE&usg=AOvVaw07O87QlQOJg9noh3-EJ6fC",
    "page": 4,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Haus Adam Ries - Wohn- und Pflegezentrum Annaberg-Buchholzwww.wpa-anna.de \u203a leistungen \u203a stationaere-dienste \u203a haus-adam-ries",
    "link": "https://www.wpa-anna.de/leistungen/stationaere-dienste/haus-adam-ries/",
    "description": "Alle Wohnungen im Haus Adam Ries sind mit Liebe zum Detail ausgestattet. Um die Lebensqualit\u00e4t der Bewohner zu erh\u00f6hen, verteilen sich zehn Wohngruppen\u200b\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.wpa-anna.de/leistungen/stationaere-dienste/haus-adam-ries/&sa=U&ved=2ahUKEwi-nraotI3xAhWxGjQIHTl4D5M4KBAWMAh6BAgDEAE&usg=AOvVaw0Ogq2UbN0X9YaFBPADyDtO",
    "page": 4,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "WG Adam Ries 19, Annaberg-Buchholz \u2013 Aktualisierte Preise f\u00fcr 2021www.booking.com \u203a ... \u203a Ferienwohnungen in Annaberg-Buchholz",
    "link": "https://www.booking.com/hotel/de/wg-adam-ries-19.de.html",
    "description": "Sie wohnen in Annaberg-Buchholz, 1,9 km vom Besucherbergwerk Markus R\u00f6hling Stolln, 2,4 km vom Adam Ries Museum und 2,8 km vom Museum Frohnauer\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.booking.com/hotel/de/wg-adam-ries-19.de.html&sa=U&ved=2ahUKEwi-nraotI3xAhWxGjQIHTl4D5M4KBAWMAl6BAgGEAE&usg=AOvVaw0XaS2_OpIIpD74yCdFG9MT",
    "page": 4,
    "index": 9
  }
]