[
  {
    "name": "Adam Ries \u2013 Wikipediade.wikipedia.org \u203a wiki \u203a Adam_Ries",
    "link": "https://de.wikipedia.org/wiki/Adam_Ries",
    "description": "Adam Ries (oft auch Adam Riese; * 1492 oder 1493 in Staffelstein, F\u00fcrstbistum Bamberg; \u2020 30. M\u00e4rz oder 2. April 1559 vermutlich in Annaberg oder Wiesa) war\u00a0...",
    "googleLink": null,
    "page": 0,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Adam Ries - Wikipediaen.wikipedia.org \u203a wiki \u203a Adam_R...",
    "link": "https://en.wikipedia.org/wiki/Adam_Ries",
    "description": "Adam Ries (January 17, 1492 \u2013 March 30, 1559) was a German mathematician. He is also known by the name Adam Riese.",
    "googleLink": null,
    "page": 0,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Adam Ries in Mathematik | Sch\u00fclerlexikon | Lernhelferwww.lernhelfer.de \u203a mathematik \u203a artikel \u203a adam-ries",
    "link": "https://www.lernhelfer.de/schuelerlexikon/mathematik/artikel/adam-ries",
    "description": "ADAM RIES (1492 bis 1559), Rechenmeister in Erfurt und Annaberg* 1492 Staffelstein (Franken)\u2020 30. M\u00e4rz 1559 ErfurtADAM RIES ist vor allem bekannt als\u00a0...",
    "googleLink": null,
    "page": 0,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "ADAM RIESbund.adam-ries-museum.de",
    "link": "http://bund.adam-ries-museum.de/",
    "description": "Adam Ries \u00b7 Bund \u00b7 Museum \u00b7 Rechenschule \u00b7 Bibliothek \u00b7 Denkmal \u00b7 Wettbewerb \u00b7 Spiele \u00b7 Publikationen \u00b7 Aktuelles \u00b7 Kontakt \u00b7 Erzgebirge. by FreeFind.",
    "googleLink": null,
    "page": 0,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "ADAM RIESwww.mathematik.de \u203a Adam Ries-Dateien \u203a mathematik",
    "link": "https://www.mathematik.de/spudema/spudema_beitraege/beitraege/wolfrum/Adam%20Ries-Dateien/mathematik.htm",
    "description": "WAS BLIEB, WAS VER\u00c4NDERTE SICH ? -. Obwohl Adam Ries durch den Volksmund, der seine Leistungen mit dem Ausspruch \u201eDas macht nach Adam Riese .",
    "googleLink": null,
    "page": 0,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Rechenmeister Adam Ries starb vor 450 Jahrenwww.mathematik.de \u203a presse \u203a 1575-rechenmeister-ada...",
    "link": "https://www.mathematik.de/presse/1575-rechenmeister-adam-ries-starb-vor-450-jahren",
    "description": "Bis heute lebt er in der Redewendung \u201eDas macht nach Adam Riese soundsoviel\" weiter. Sein erstes Rechenbuch aus dem Jahr 1518 war vor allem f\u00fcr Kinder\u00a0...",
    "googleLink": null,
    "page": 0,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Adam Rieswww.mathe.tu-freiberg.de \u203a ~hebisch \u203a cafe \u203a ries",
    "link": "http://www.mathe.tu-freiberg.de/~hebisch/cafe/ries.html",
    "description": "Adam Ries, geboren 1492 in Staffelstein, gestorben am 30. M\u00e4rz 1559 in Annaberg, ist sprichw\u00f6rtlich bekannt. Nach Wanderjahren wurde er 1517 in Erfurt se\u00dfhaft\u00a0...",
    "googleLink": null,
    "page": 0,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Adam-Ries-Stadt - Stadtleben - Gro\u00dfe Kreisstadt Annaberg ...www.annaberg-buchholz.de \u203a leben \u203a stadtportrait \u203a ad...",
    "link": "https://www.annaberg-buchholz.de/de/leben/stadtportrait/adam-ries-stadt.php",
    "description": "Die Berg- und Adam-Ries-Stadt Annaberg-Buchholz im Erzgebirge stellt sich vor, Informationen zu Stadt, Rathaus (Verwaltung), Wirtschaft, Kultur, Freizeit, Sport\u00a0...",
    "googleLink": null,
    "page": 0,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Adam-Ries-Museum - Kultur - Gro\u00dfe Kreisstadt Annaberg ...www.annaberg-buchholz.de \u203a kultur \u203a adam-ries-muse...",
    "link": "https://www.annaberg-buchholz.de/de/kultur/adam-ries-museum.php",
    "description": "Die Berg- und Adam-Ries-Stadt Annaberg-Buchholz im Erzgebirge stellt sich vor, Informationen zu Stadt, Rathaus (Verwaltung), Wirtschaft, Kultur, Freizeit, Sport\u00a0...",
    "googleLink": null,
    "page": 0,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Adam Ries(e) : Das Leben des gro\u00dfen Rechenmeisters ... - BRwww.br.de \u203a Franken \u203a Kultur",
    "link": "https://www.br.de/franken/inhalt/kultur/adam-ries-portrait100.html",
    "description": "F\u00fcr die Nachwelt war er ein Gigant - eben Adam Riese. Doch eigentlich hie\u00df er Ries und gilt als Vater des modernen Rechnens. Er schrieb mehrere\u00a0...",
    "googleLink": null,
    "page": 0,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "Adam Rieswww.kk.s.bw.schule.de \u203a mathge \u203a ries",
    "link": "http://www.kk.s.bw.schule.de/mathge/ries.htm",
    "description": "Sturtz besa\u00df eine reiche Bibliothek, die er seinen Freunden zug\u00e4nglich machte.\u200b1522 stellte er Adam Ries den Codex Dresden C 80 zur Verf\u00fcgung. (Gericke:\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://www.kk.s.bw.schule.de/mathge/ries.htm&sa=U&ved=2ahUKEwjxhfTUg_HuAhUBgp4KHU0jBR44ChAWMAB6BAgCEAE&usg=AOvVaw0-82JAQJuPMNZ7qglGKopf",
    "page": 1,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Rechnen: Das macht nach Adam Riese ... | BR Kinder - eure Startseitewww.br.de \u203a kinder \u203a rechnen-modern-adam-ries-riese-100",
    "link": "https://www.br.de/kinder/rechnen-modern-adam-ries-riese-100.html",
    "description": "Das f\u00fchrte aber dazu, dass die schwer arbeitenden Bauern leicht betrogen werden konnten - meinte zumindest Adam Ries, ein Rechenmeister aus dem\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.br.de/kinder/rechnen-modern-adam-ries-riese-100.html&sa=U&ved=2ahUKEwjxhfTUg_HuAhUBgp4KHU0jBR44ChAWMAF6BAgKEAE&usg=AOvVaw0fQyKRZ9mdxWr0NhpEnNjp",
    "page": 1,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Nach Adam Riese - [GEOLINO]www.geo.de \u203a Geolino \u203a Redewendungen",
    "link": "https://www.geo.de/geolino/redewendungen/8444-rtkl-redewendung-nach-adam-riese",
    "description": "Habt ihr schon einmal von Adam Ries geh\u00f6rt? Wir verraten euch, wer hinter diesem bekannten Namen steckt und wieso sogar eine Redewendung nach ihm\u200b\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.geo.de/geolino/redewendungen/8444-rtkl-redewendung-nach-adam-riese&sa=U&ved=2ahUKEwjxhfTUg_HuAhUBgp4KHU0jBR44ChAWMAJ6BAgJEAE&usg=AOvVaw3OLlzwJh8KOHqBFwUL8mjb",
    "page": 1,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Adam Ries - sachsen.dewww.geschichte.sachsen.de \u203a adam-ries-5983",
    "link": "https://www.geschichte.sachsen.de/adam-ries-5983.html?_pp=%7B%7D",
    "description": "Adam Ries wird 1492 in Staffelstein geboren. Der Rechenmeister und Hofarithmetikus rechnet in seinen Rechenschulen mit dem Rechenbrett und \u00bbmit der Feder\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.geschichte.sachsen.de/adam-ries-5983.html%3F_pp%3D%257B%257D&sa=U&ved=2ahUKEwjxhfTUg_HuAhUBgp4KHU0jBR44ChAWMAN6BAgHEAE&usg=AOvVaw1XFbPpkBsoPYbuv7pXK5Fn",
    "page": 1,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Adam Riese - Bad Staffelsteinwww.bad-staffelstein.de \u203a Tourismus \u203a Bad Staffelstein \u203a Geschichte",
    "link": "https://www.bad-staffelstein.de/de/tourismus/bad-staffelstein/geschichte/adam-riese.php",
    "description": "Adam Riese wurde 1492 in Staffelstein geboren. Zeitgenossen waren Hans Sachs, Albrecht D\u00fcrer, Martin Behaim, Martin Luther, Nicolaus Copernicus.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.bad-staffelstein.de/de/tourismus/bad-staffelstein/geschichte/adam-riese.php&sa=U&ved=2ahUKEwjxhfTUg_HuAhUBgp4KHU0jBR44ChAWMAR6BAgIEAE&usg=AOvVaw3H5xJ0tsvRUE-iYHuYXQ3Q",
    "page": 1,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Adam Riese - Medienwerkstatt-Wissen \u00a9 2006-2021 Medienwerkstattwww.medienwerkstatt-online.de \u203a lws_wissen \u203a vorlagen \u203a showcard",
    "link": "https://www.medienwerkstatt-online.de/lws_wissen/vorlagen/showcard.php?id=1517&edit=0",
    "description": "Der (Erfurter) Rechenmeister Adam Ries (auch Adam Riese genannt) wurde 1492 in Staffelstein (Franken) geboren. Sein genaues Geburtsdatum ist nicht\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.medienwerkstatt-online.de/lws_wissen/vorlagen/showcard.php%3Fid%3D1517%26edit%3D0&sa=U&ved=2ahUKEwjxhfTUg_HuAhUBgp4KHU0jBR44ChAWMAV6BAgEEAE&usg=AOvVaw3hNH2UXn4o_Muf0K8SxpZu",
    "page": 1,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Adam Ries: Erfurt-Lesewww.erfurt-lese.de \u203a ...",
    "link": "https://www.erfurt-lese.de/index.php?article_id=223",
    "description": "Adam Ries, der Name ist gel\u00e4ufig und jeder wei\u00df, dass es sich hier um einen gesch\u00e4tzten Rechenmeister handelte. \u201eDas macht nach Adam Ries...\", floskelt\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.erfurt-lese.de/index.php%3Farticle_id%3D223&sa=U&ved=2ahUKEwjxhfTUg_HuAhUBgp4KHU0jBR44ChAWMAZ6BAgGEAE&usg=AOvVaw0mcuBai5VcErz4-zm_bTiv",
    "page": 1,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Adam Ries (1492 \u2013 1559) | Erfurt.dewww.erfurt.de \u203a erleben \u203a entdecken \u203a geschichte \u203a personen",
    "link": "https://www.erfurt.de/ef/de/erleben/entdecken/geschichte/personen/115486.html",
    "description": "Adam Ries wurde 1492 in der fr\u00e4nkischen Stadt Staffelstein geboren. Um 1518 lie\u00df Ries sich in Erfurt nieder. In der Erfurter Zeit erschienen seine ersten beiden\u200b\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.erfurt.de/ef/de/erleben/entdecken/geschichte/personen/115486.html&sa=U&ved=2ahUKEwjxhfTUg_HuAhUBgp4KHU0jBR44ChAWMAd6BAgFEAE&usg=AOvVaw04GZkJykxjBy8mdprEYDmW",
    "page": 1,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Adam Ries \u2013 Rechnung auff der linihen - von Tino Hempelwww.tinohempel.de \u203a info \u203a mathe \u203a ries \u203a ries",
    "link": "https://www.tinohempel.de/info/mathe/ries/ries.htm",
    "description": "Adam Ries; Historisches; Der Aufbau des Rechenbrettes; Das Auslegen einer Zahl; Rechenregeln; Addition; Subtraktion; Multiplikation; Division\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.tinohempel.de/info/mathe/ries/ries.htm&sa=U&ved=2ahUKEwjxhfTUg_HuAhUBgp4KHU0jBR44ChAWMAh6BAgBEAE&usg=AOvVaw1ny8EQhHWMISvwI2f63cMA",
    "page": 1,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Kinderzeitmaschine Das macht nach Adam Riese...?www.kinderzeitmaschine.de \u203a reformation \u203a lucys-wissensbox \u203a wissenschaft",
    "link": "https://www.kinderzeitmaschine.de/neuzeit/reformation/lucys-wissensbox/wissenschaft/das-macht-nach-adam-riese/",
    "description": "Adam Ries war Rechenmeister. Er lebte von 1492 (oder 1493) bis 1559. Rechnen zu k\u00f6nnen wurde in der fr\u00fchen Neuzeit immer wichtiger, weil der Handel immer\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.kinderzeitmaschine.de/neuzeit/reformation/lucys-wissensbox/wissenschaft/das-macht-nach-adam-riese/&sa=U&ved=2ahUKEwjxhfTUg_HuAhUBgp4KHU0jBR44ChAWMAl6BAgAEAE&usg=AOvVaw0y3UXoRdsoK77tB1X3KkNU",
    "page": 1,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "Einblicke in das Wirken des deutschen Rechenmeisters Adam Ries ...www.erzgebirge.de \u203a Annaberg",
    "link": "https://www.erzgebirge.de/erzgebirge-entdecken/annaberg/einblicke-in-das-wirken-des-deutschen-rechenmeisters-adam-ries-artikel10812997.php",
    "description": "14.05.2020 \u00b7 Das Adam-Ries-Museum in Annaberg-Buchholz ist wieder regul\u00e4r ge\u00f6ffnet. Dar\u00fcber informiert der Adam-Ries-Bund e.V. In der\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.erzgebirge.de/erzgebirge-entdecken/annaberg/einblicke-in-das-wirken-des-deutschen-rechenmeisters-adam-ries-artikel10812997.php&sa=U&ved=2ahUKEwjCrNDVg_HuAhWLuJ4KHabcBDo4FBAWMAB6BAgDEAE&usg=AOvVaw2sIE--tqcCLNHt7ZN29Ixg",
    "page": 2,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Adam Ries - der deutsche Rechenmeister - WAS IST WASwww.wasistwas.de \u203a archiv-wissenschaft-details \u203a adam-ries-der-deutsche-r...",
    "link": "https://www.wasistwas.de/archiv-wissenschaft-details/adam-ries-der-deutsche-rechenmeister.html",
    "description": "1492 als Columbus Amerika entdeckte, - wurde in dem kleinen Ort Staffelstein im Landkreis Lichtenfels (Oberfranken) Adam Ries geboren, der als Adam Riese\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.wasistwas.de/archiv-wissenschaft-details/adam-ries-der-deutsche-rechenmeister.html&sa=U&ved=2ahUKEwjCrNDVg_HuAhWLuJ4KHabcBDo4FBAWMAF6BAgKEAE&usg=AOvVaw3eK9Z2QY3Ny0aLEDhiMCMc",
    "page": 2,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Adam ries einfach erkl\u00e4rt - Helles K\u00f6pfchenwww.helles-koepfchen.de \u203a suche=adam+ries",
    "link": "https://www.helles-koepfchen.de/?suche=adam+ries",
    "description": "adam ries - Adam Ries wurde im Jahr 1492 als Sohn einer M\u00fcllerfamilie im oberfr\u00e4nkischen Staffelstein am Main geboren. Als 1506 sein Vater starb, ging Ries\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.helles-koepfchen.de/%3Fsuche%3Dadam%2Bries&sa=U&ved=2ahUKEwjCrNDVg_HuAhWLuJ4KHabcBDo4FBAWMAJ6BAgJEAE&usg=AOvVaw2lEk9r_MOzQ8MiC8Kb6pAg",
    "page": 2,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Museum - Adam-Ries-Museum - Sachsens Museen entdeckenwww.sachsens-museen-entdecken.de \u203a museum \u203a 38-adam-ries-museum",
    "link": "https://www.sachsens-museen-entdecken.de/museum/38-adam-ries-museum/",
    "description": "Warum steht Adam Ries noch heute f\u00fcr eine richtige L\u00f6sung? Wer ist eigentlich dieser 'Rechenriese', der von 1492 bis 1559 lebte? Weshalb \u00fcberdauert sein\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.sachsens-museen-entdecken.de/museum/38-adam-ries-museum/&sa=U&ved=2ahUKEwjCrNDVg_HuAhWLuJ4KHabcBDo4FBAWMAN6BAgHEAE&usg=AOvVaw2kLKWZt014VIKMs0qsyCAo",
    "page": 2,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Wenn es hei\u00dft: \"nach Adam Ries...\" - Berlin.dewww.berlin.de \u203a kultur-kunst-und-wissenschaft \u203a artikel.788637.php",
    "link": "https://www.berlin.de/projekte-mh/netzwerke/spaetlese/themen/kultur-kunst-und-wissenschaft/artikel.788637.php",
    "description": "M\u00e4rz 1559 starb der sprichw\u00f6rtliche deutsche Rechenmeister Adam Ries in Annaberg (heute Annaberg-Buchholz) oder Wiesa/Erzgebirge. Das ist eines der\u200b\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.berlin.de/projekte-mh/netzwerke/spaetlese/themen/kultur-kunst-und-wissenschaft/artikel.788637.php&sa=U&ved=2ahUKEwjCrNDVg_HuAhWLuJ4KHabcBDo4FBAWMAR6BAgIEAE&usg=AOvVaw2gPoxlLWzBFbFWUFPhqL90",
    "page": 2,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Adam Ries - der Rechenmeisterwww.westerzgebirge.com \u203a Startseite \u203a Erzgebirge \u203a Personen",
    "link": "http://www.westerzgebirge.com/htm/erzgebirge-personen-ries.htm",
    "description": "Adam Ries wurde 1492 in Staffelstein in Oberfranken geboren. 1517 wurde er das erste Mal urkundlich erw\u00e4hnt. 1518 bis 1522/23 hielt er sich in Erfurt auf, wo er\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://www.westerzgebirge.com/htm/erzgebirge-personen-ries.htm&sa=U&ved=2ahUKEwjCrNDVg_HuAhWLuJ4KHabcBDo4FBAWMAV6BAgFEAE&usg=AOvVaw3YYDfd23Cib_0Z7cYdAJm3",
    "page": 2,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Adam Ries Denkmal \u2013 - Erfurt Webwww.erfurt-web.de \u203a Adam_Ries_Denkmal",
    "link": "https://www.erfurt-web.de/Adam_Ries_Denkmal",
    "description": "29.01.2021 \u00b7 Adam Ries (1492-1559) gilt als der Mathematiker schlechthin. Der Name kaum eines anderen Wissenschaftlers hat sich derart mit seinem\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.erfurt-web.de/Adam_Ries_Denkmal&sa=U&ved=2ahUKEwjCrNDVg_HuAhWLuJ4KHabcBDo4FBAWMAZ6BAgCEAE&usg=AOvVaw29iQ5SKWWxtAJ7x3AxTBvJ",
    "page": 2,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "WG Adam Ries 19, Annaberg-Buchholz \u2013 Aktualisierte Preise f\u00fcr 2021www.booking.com \u203a hotel \u203a wg-adam-ries-19.de.html",
    "link": "https://www.booking.com/hotel/de/wg-adam-ries-19.de.html",
    "description": "Bewertung  8,1/10  (10)   \u00b7 Preise f\u00fcr zuk\u00fcnftige Daten ab \u20ac 38 pro Nacht (Wir bieten den gleichen Preis)",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.booking.com/hotel/de/wg-adam-ries-19.de.html&sa=U&ved=2ahUKEwjCrNDVg_HuAhWLuJ4KHabcBDo4FBAWMAd6BAgGEAE&usg=AOvVaw3mmfmk5zL_Jf5wYMnDcrzp",
    "page": 2,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Adam Ries - lernen mit Serlo!de.serlo.org \u203a mathe \u203a adam-ries",
    "link": "https://de.serlo.org/mathe/64002/adam-ries",
    "description": "Adam Ries ist gemeinhin als deutscher Rechenmeister bekannt - noch heute ist die Redewendung \"Nach Adam Riese\" im allgemeinen Sprachgebrauch, um\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://de.serlo.org/mathe/64002/adam-ries&sa=U&ved=2ahUKEwjCrNDVg_HuAhWLuJ4KHabcBDo4FBAWMAh6BAgBEAE&usg=AOvVaw0c0yLjxKH9-txI4tKnm17U",
    "page": 2,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Category:Adam Ries - Wikimedia Commonscommons.wikimedia.org \u203a wiki \u203a Category:Adam_Ries",
    "link": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Adam_Ries",
    "description": "25.06.2020 \u00b7 English: Adam Ries (1492 \u2013 March 30, 1559) was a German mathematician. He is in some places better known by the name Adam Riese;\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Adam_Ries&sa=U&ved=2ahUKEwjCrNDVg_HuAhWLuJ4KHabcBDo4FBAWMAl6BAgEEAE&usg=AOvVaw3I_WzD8TQMW5dQhukfKBzy",
    "page": 2,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "Adam-Ries-Finanz - Startseitewww.adam-ries-finanz.de",
    "link": "https://www.adam-ries-finanz.de/",
    "description": "Adam-Ries-Finanz in Annaberg-Buchholz ist Ihr Versicherungsmakler mit einem breiten Angebot f\u00fcr Privatpersonen und Unternehmen.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.adam-ries-finanz.de/&sa=U&ved=2ahUKEwi8sarWg_HuAhUVvJ4KHUyNDCA4HhAWMAB6BAgHEAE&usg=AOvVaw1yj7hk_zaSryiWNzKcWtwY",
    "page": 3,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Das macht nach Adam Riese - Die praktische Rechenkunst des ...www.amazon.de \u203a Das-macht-nach-Adam-Riese",
    "link": "https://www.amazon.de/Das-macht-nach-Adam-Riese/dp/3866477317",
    "description": "Das macht nach Adam Riese - Die praktische Rechenkunst des ber\u00fchmten Meisters Adam Ries | Stefan Deschauer | ISBN: 9783866477315 | Kostenloser\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.amazon.de/Das-macht-nach-Adam-Riese/dp/3866477317&sa=U&ved=2ahUKEwi8sarWg_HuAhUVvJ4KHUyNDCA4HhAWMAF6BAgJEAE&usg=AOvVaw0iE_CS1iOeXfFeC1KMiBpt",
    "page": 3,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Adam Ries - Kulturreise-Ideenwww.kulturreise-ideen.de \u203a wissenschaft \u203a personen-3 \u203a Tour-adam-ries",
    "link": "https://www.kulturreise-ideen.de/wissenschaft/personen-3/Tour-adam-ries.html",
    "description": "Adam Ries (1492-1559) gilt als der \"Vater des modernen Rechnens\". Der Rechenmeister wurde er durch sein Lehrbuch \"Rechenung auff der linihen und federn\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.kulturreise-ideen.de/wissenschaft/personen-3/Tour-adam-ries.html&sa=U&ved=2ahUKEwi8sarWg_HuAhUVvJ4KHUyNDCA4HhAWMAJ6BAgIEAE&usg=AOvVaw3pz_l9OJDk8DL6LFa3X0JY",
    "page": 3,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Ries, Adam - Deutsche Biographiewww.deutsche-biographie.de \u203a sfz76562",
    "link": "https://www.deutsche-biographie.de/sfz76562.html",
    "description": "Ries (f\u00e4lschlich: Riese), Adam. Mathematiker, * 1492 Staffelstein (Oberfranken), \u2020 30.3.1559 Annaberg (Erzgebirge). (lutherisch)\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.deutsche-biographie.de/sfz76562.html&sa=U&ved=2ahUKEwi8sarWg_HuAhUVvJ4KHUyNDCA4HhAWMAN6BAgKEAE&usg=AOvVaw1gyAfYOjkaw-ozmCGSt64G",
    "page": 3,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Adam Ries-Apothekewww.adam-ries-apo.de",
    "link": "https://www.adam-ries-apo.de/",
    "description": "Ihre Adam Ries-Apotheke. Adresse: Adam-Ries-Str. 57 c, 09456 Annaberg-\u200bBuchholz. Tel.: 03733 25540.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.adam-ries-apo.de/&sa=U&ved=2ahUKEwi8sarWg_HuAhUVvJ4KHUyNDCA4HhAWMAR6BAgGEAE&usg=AOvVaw1J-B124tKbLkVceflF6qOL",
    "page": 3,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "[PDF] Adam Ries und das - Mathematikinformationwww.mathematikinformation.info \u203a pdf",
    "link": "http://www.mathematikinformation.info/pdf/MI43boettingerdruck.pdf",
    "description": "Adam Ries und das \u201eRechnen auf den Linien\u201c \u2013 Ein. Thema zur F\u00f6rderung mathematisch interessierter Zweit- kl\u00e4ssler. Im \u201eMathetreff\u201c der Universit\u00e4t M\u00fcnster\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://www.mathematikinformation.info/pdf/MI43boettingerdruck.pdf&sa=U&ved=2ahUKEwi8sarWg_HuAhUVvJ4KHUyNDCA4HhAWMAV6BAgFEAE&usg=AOvVaw1NB52XuGO1YofHmsnzYDjm",
    "page": 3,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Herzlich Willkommen an der Adam Ries-Grundschulewww.adamries.schule \u203a ...",
    "link": "https://www.adamries.schule/wp/",
    "description": "Ich begr\u00fc\u00dfe Euch/ Sie recht herzlich auf der Internetseite der Adam Ries-\u200bGrundschule Berlin, Bezirk Lichtenberg \u2502Ortsteil Friedrichsfelde\u2502 im Gensinger Kiez.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.adamries.schule/wp/&sa=U&ved=2ahUKEwi8sarWg_HuAhUVvJ4KHUyNDCA4HhAWMAZ6BAgEEAE&usg=AOvVaw2IUYlGw95zsQXKEYCWxkhQ",
    "page": 3,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Adam Ries | Hans Wussing | Springerwww.springer.com \u203a book",
    "link": "https://www.springer.com/de/book/9783322006875",
    "description": "Im selben Jahre 1492 wurde Adam Ries geboren. Nach Jugend und Wanderjahren lie\u00df er sich in jener Stadt Annaberg nieder, die, genau so alt wie er,\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.springer.com/de/book/9783322006875&sa=U&ved=2ahUKEwi8sarWg_HuAhUVvJ4KHUyNDCA4HhAWMAd6BAgDEAE&usg=AOvVaw3QHt0yn1X5izp_TfF5zaRE",
    "page": 3,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Adam Ries (1492\u20131559) \u00b7 geboren.amgeboren.am \u203a Personen \u203a R",
    "link": "https://geboren.am/person/adam-ries",
    "description": "Adam Ries war ein deutscher Rechenmeister und lebte von 1492 bis 1559. \u2713 Lebensdaten, \u2713 Biografie und \u2713 Steckbrief auf geboren.am.\n\nGeburtsort: Staffelstein (heute Bad Staffelstein), Hochstift Bamberg, Heiliges R\u00f6misches Reich (heute Deutschland)",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://geboren.am/person/adam-ries&sa=U&ved=2ahUKEwi8sarWg_HuAhUVvJ4KHUyNDCA4HhAWMAh6BAgCEAE&usg=AOvVaw3QTIarLG4SVFT1al7_6ds3",
    "page": 3,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Adam Ries - Bergbautradition Sachsenwww.bergbautradition-sachsen.de \u203a html \u203a geschichte \u203a personen \u203a a_ries",
    "link": "http://www.bergbautradition-sachsen.de/html/geschichte/personen/a_ries.htm",
    "description": "Adam Ries. (1492 Staffelstein - 1559 Annaberg). Adam-Ries-Denkmal in Annaberg-Buchholz. 1515 erstmals in Annaberg Bekanntschchaft mit dem Probierer\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://www.bergbautradition-sachsen.de/html/geschichte/personen/a_ries.htm&sa=U&ved=2ahUKEwi8sarWg_HuAhUVvJ4KHUyNDCA4HhAWMAl6BAgAEAE&usg=AOvVaw1bg0w6s07TRtEAVyk_9qN6",
    "page": 3,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "Vertretungspl\u00e4ne - Oberschule des Bildungszentrums Adam Rieswww.bz-adamries.de \u203a Startseite \u203a Uncategorised",
    "link": "https://www.bz-adamries.de/01/index.php/2-uncategorised/16-vertretungsplaene",
    "description": "Bildungszentrum Adam Ries. Oberschule Annaberg-Buchholz. 01eingangsbereich.jpg; bibliothek.jpg; Mediathek.jpg; schulhaus.jpg; sekretariat. jpg. Previous\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.bz-adamries.de/01/index.php/2-uncategorised/16-vertretungsplaene&sa=U&ved=2ahUKEwiE4YfXg_HuAhVGjp4KHbHUArY4KBAWMAB6BAgEEAE&usg=AOvVaw1mXc98eBGB3r8DKBZkwlmN",
    "page": 4,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Adam-Ries-Sch\u00fclerwettbewerb | Begabungslotsewww.begabungslotse.de \u203a foerderangebote \u203a adam-ries-schuelerwettbewerb",
    "link": "https://www.begabungslotse.de/foerderangebote/adam-ries-schuelerwettbewerb",
    "description": "Der Adam-Ries-Sch\u00fclerwettbewerb richtet sich an Sch\u00fclerinnen und Sch\u00fcler der 5. Klassen aus Bayern/Oberfranken, Th\u00fcringen, Sachsen und Tschechien.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.begabungslotse.de/foerderangebote/adam-ries-schuelerwettbewerb&sa=U&ved=2ahUKEwiE4YfXg_HuAhVGjp4KHbHUArY4KBAWMAF6BAgJEAE&usg=AOvVaw0bPc-p9I8Cr-NgQeuVM4UI",
    "page": 4,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "[PDF] Die Rechenb\u00fccher von Adam Ries und anderen Mathematikern des ...www.db-thueringen.de \u203a dbt_derivate_00012279 \u203a ausstell_adamries",
    "link": "https://www.db-thueringen.de/servlets/MCRFileNodeServlet/dbt_derivate_00012279/ausstell_adamries.pdf",
    "description": "Denkaufgaben von Adam Ries (1492-1559), die Generationen von Rechen- und Mathematik- sch\u00fclern herausforderte, die sogenannte Schneckenaufgabe. 1.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.db-thueringen.de/servlets/MCRFileNodeServlet/dbt_derivate_00012279/ausstell_adamries.pdf&sa=U&ved=2ahUKEwiE4YfXg_HuAhVGjp4KHbHUArY4KBAWMAJ6BAgKEAE&usg=AOvVaw1wZkbHmCcUb6oUlJkTSKlC",
    "page": 4,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Start | - S\u00e4chsischer Bildungsserver - SchulCMScms.sachsen.schule \u203a gsanaries \u203a start",
    "link": "https://cms.sachsen.schule/gsanaries/start/",
    "description": "Adressdaten: Bildungszentrum Adam Ries Grundschule Oberer Kirchplatz 1 09456 Annaberg-Buchholz",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://cms.sachsen.schule/gsanaries/start/&sa=U&ved=2ahUKEwiE4YfXg_HuAhVGjp4KHbHUArY4KBAWMAN6BAgIEAE&usg=AOvVaw08R2IT8OY1_EKOWnb_L7UO",
    "page": 4,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "\u201eAdam Ries\u201c \u2013 B\u00fccher gebraucht, antiquarisch & neu kaufenwww.booklooker.de \u203a B\u00fccher \u203a Angebote \u203a autor=Adam+Ries",
    "link": "https://www.booklooker.de/B%C3%BCcher/Angebote/autor=Adam+Ries",
    "description": "Adam Ries \u2013 B\u00fccher \u2013 gebraucht, antiquarisch & neu kaufen \u2713 Preisvergleich \u2713 K\u00e4uferschutz \u2713 Wir \u2665 B\u00fccher!",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.booklooker.de/B%25C3%25BCcher/Angebote/autor%3DAdam%2BRies&sa=U&ved=2ahUKEwiE4YfXg_HuAhVGjp4KHbHUArY4KBAWMAR6BAgHEAE&usg=AOvVaw1caxtYhjT6AW8mZpUApvF5",
    "page": 4,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Adam-Ries-Wettbewerb - bettermarksde.bettermarks.com \u203a Mathe-Portal \u203a Wettbewerbe der Mathematik",
    "link": "https://de.bettermarks.com/mathe/adam-ries-wettbewerb/",
    "description": "Mit dem Adam-Ries-Wettbewerb wird ein gro\u00dfer deutscher Mathematiker gew\u00fcrdigt. \"Das macht nach Adam Riese \"\" wer hat diesen Satz nicht schon mal\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://de.bettermarks.com/mathe/adam-ries-wettbewerb/&sa=U&ved=2ahUKEwiE4YfXg_HuAhVGjp4KHbHUArY4KBAWMAV6BAgBEAE&usg=AOvVaw2rUClxbpQnUyhRLNyFFPo1",
    "page": 4,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Adam-Ries-Sch\u00fclerwettbewerb | Komm, mach MINTwww.komm-mach-mint.de \u203a projekte \u203a adam-ries-schuelerwettbewerb",
    "link": "https://www.komm-mach-mint.de/schuelerinnen/mint-karte/projekte/adam-ries-schuelerwettbewerb",
    "description": "Adam-Ries-Sch\u00fclerwettbewerb. Durch den Wettbewerb werden die Ziele verfolgt , mathematische Interessen zu wecken, Wissen und Geschick beim L\u00f6sen\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.komm-mach-mint.de/schuelerinnen/mint-karte/projekte/adam-ries-schuelerwettbewerb&sa=U&ved=2ahUKEwiE4YfXg_HuAhVGjp4KHbHUArY4KBAWMAZ6BAgAEAE&usg=AOvVaw297LHYKrB8SlY2-zHgIz3Q",
    "page": 4,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Adam Ries(e) - im Haus Sonnenschein in Bad Staffelsteinhaus-sonnenschein-badstaffelstein.de \u203a adam-riese",
    "link": "http://haus-sonnenschein-badstaffelstein.de/adam-riese",
    "description": "Adam Ries(e), der ber\u00fchmteste Sohn unserer mehr als 1200 Jahre alten Stadt, erblickte hier im Jahr 1492 das Licht der Welt. Der deutsche Rechenmeister\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://haus-sonnenschein-badstaffelstein.de/adam-riese&sa=U&ved=2ahUKEwiE4YfXg_HuAhVGjp4KHbHUArY4KBAWMAd6BAgDEAE&usg=AOvVaw0PVophcfddCal7ocrDkgDs",
    "page": 4,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Adam-Ries-Bund e.V. - [ Deutscher Bildungsserver ]www.bildungsserver.de \u203a Suche \u203a Institutionen",
    "link": "https://www.bildungsserver.de/institution.html?institutionen_id=11895",
    "description": "Der ARB hat seit 1999 die Tr\u00e4gerschaft \u00fcber das Adam-Ries-Museum in ... man - wie zu Lebzeiten von Adam Ries - das Rechnen auf den Linien erlernen kann.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.bildungsserver.de/institution.html%3Finstitutionen_id%3D11895&sa=U&ved=2ahUKEwiE4YfXg_HuAhVGjp4KHbHUArY4KBAWMAh6BAgCEAE&usg=AOvVaw1K2mjS__exgZMioWWqTHW-",
    "page": 4,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Wohngebiet Adam Ries 19 - Wohn- und Pflegezentrum Annaberg ...www.wpa-anna.de \u203a leistungen \u203a ambulante-dienste \u203a betreutes-wohnen",
    "link": "https://www.wpa-anna.de/leistungen/ambulante-dienste/betreutes-wohnen/wohngebiet-adam-ries-19/",
    "description": "Seit 2010 bieten wir im Wohngebiet Adam Ries sieben Betreute Wohnungen an. Es besteht ein \u00dcbergang zum Haus Adam Ries. Hier k\u00f6nnen verschiedene\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.wpa-anna.de/leistungen/ambulante-dienste/betreutes-wohnen/wohngebiet-adam-ries-19/&sa=U&ved=2ahUKEwiE4YfXg_HuAhVGjp4KHbHUArY4KBAWMAl6BAgFEAE&usg=AOvVaw1SsR86lwvG7Qg3hVru1482",
    "page": 4,
    "index": 9
  }
]