[
  {
    "name": "Adam Ries \u2013 Wikipediade.wikipedia.org \u203a wiki \u203a Adam_Ries",
    "link": "https://de.wikipedia.org/wiki/Adam_Ries",
    "description": "Adam Ries (oft auch Adam Riese; * 1492 oder 1493 in Staffelstein, F\u00fcrstbistum Bamberg; \u2020 30. M\u00e4rz oder 2. April 1559 vermutlich in Annaberg oder Wiesa) war\u200b\u00a0...\nLeben \u00b7 Namensvarianten \u00b7 Werk \u00b7 Ehrungen",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&q=&rct=j&sa=U&url=https://de.wikipedia.org/wiki/Adam_Ries&ved=2ahUKEwi47Zuuib3vAhWVgtgFHS-wBiIQFjATegQIBhAB&usg=AOvVaw3KGMo3MKivPnM3keuWZnQR",
    "page": 0,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Adam Ries - Wikipediaen.wikipedia.org \u203a wiki \u203a Adam_Ries",
    "link": "https://en.wikipedia.org/wiki/Adam_Ries",
    "description": "Adam Ries (January 17, 1492 \u2013 March 30, 1559) was a German mathematician. He is also known by the name Adam Riese.\n\nBorn: January 17, 1492; Bad Staffelstein\nDied: March 30, 1559; Annaberg\nFields: Mathematics",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&q=&rct=j&sa=U&url=https://en.wikipedia.org/wiki/Adam_Ries&ved=2ahUKEwi47Zuuib3vAhWVgtgFHS-wBiIQFjAcegQICxAB&usg=AOvVaw20XQZH5k-xf3eYC9R_y4HA",
    "page": 0,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Adam Ries in Mathematik | Sch\u00fclerlexikon | Lernhelferwww.lernhelfer.de \u203a schuelerlexikon \u203a mathematik \u203a artikel \u203a adam-ries",
    "link": "https://www.lernhelfer.de/schuelerlexikon/mathematik/artikel/adam-ries",
    "description": "ADAM RIES (1492 bis 1559), Rechenmeister in Erfurt und Annaberg* 1492 Staffelstein (Franken)\u2020 30. M\u00e4rz 1559 ErfurtADAM RIES ist vor allem bekannt als\u200b\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&q=&rct=j&sa=U&url=https://www.lernhelfer.de/schuelerlexikon/mathematik/artikel/adam-ries&ved=2ahUKEwi47Zuuib3vAhWVgtgFHS-wBiIQFjAdegQIDBAB&usg=AOvVaw1Cf05IUSAZsXYco2yFGIcq",
    "page": 0,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "ADAM RIESbund.adam-ries-museum.de",
    "link": "http://bund.adam-ries-museum.de/",
    "description": "Adam Ries \u00b7 Bund \u00b7 Museum \u00b7 Rechenschule \u00b7 Bibliothek \u00b7 Denkmal \u00b7 Wettbewerb \u00b7 Spiele \u00b7 Publikationen \u00b7 Aktuelles \u00b7 Kontakt \u00b7 Erzgebirge. by FreeFind.",
    "googleLink": null,
    "page": 0,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "ADAM RIESwww.mathematik.de \u203a wolfrum \u203a Adam Ries-Dateien \u203a mathematik",
    "link": "https://www.mathematik.de/spudema/spudema_beitraege/beitraege/wolfrum/Adam%20Ries-Dateien/mathematik.htm",
    "description": "WAS BLIEB, WAS VER\u00c4NDERTE SICH ? -. Obwohl Adam Ries durch den Volksmund, der seine Leistungen mit dem Ausspruch \u201eDas macht nach Adam Riese .",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&q=&rct=j&sa=U&url=https://www.mathematik.de/spudema/spudema_beitraege/beitraege/wolfrum/Adam%2520Ries-Dateien/mathematik.htm&ved=2ahUKEwi47Zuuib3vAhWVgtgFHS-wBiIQFjAfegQIBRAB&usg=AOvVaw0re0sIhWLb4sv4wVhuIwJ9",
    "page": 0,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Adam-Ries-Stadt - Stadtleben - Gro\u00dfe Kreisstadt Annaberg-Buchholzwww.annaberg-buchholz.de \u203a leben \u203a stadtportrait \u203a adam-ries-stadt",
    "link": "https://www.annaberg-buchholz.de/de/leben/stadtportrait/adam-ries-stadt.php",
    "description": "Die Berg- und Adam-Ries-Stadt Annaberg-Buchholz im Erzgebirge stellt sich vor, Informationen zu Stadt, Rathaus (Verwaltung), Wirtschaft, Kultur, Freizeit, Sport\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&q=&rct=j&sa=U&url=https://www.annaberg-buchholz.de/de/leben/stadtportrait/adam-ries-stadt.php&ved=2ahUKEwi47Zuuib3vAhWVgtgFHS-wBiIQFjAgegQIBxAB&usg=AOvVaw1UbIhrN13fkAXzo3PTrk7x",
    "page": 0,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Adam Ries - sachsen.dewww.geschichte.sachsen.de \u203a adam-ries-5983",
    "link": "https://www.geschichte.sachsen.de/adam-ries-5983.html?_pp=%7B%7D",
    "description": "Geboren am 1492 in Staffelstein. Gestorben am 29.03.1559 in Annaberg. Adam Ries wird 1492 in Staffelstein geboren. Der Rechenmeister und Hofarithmetikus\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&q=&rct=j&sa=U&url=https://www.geschichte.sachsen.de/adam-ries-5983.html%3F_pp%3D%257B%257D&ved=2ahUKEwi47Zuuib3vAhWVgtgFHS-wBiIQFjAhegQIBBAB&usg=AOvVaw2kRBJxOM96MGitq4u7GsyE",
    "page": 0,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Adam Rieswww.kk.s.bw.schule.de \u203a mathge \u203a ries",
    "link": "http://www.kk.s.bw.schule.de/mathge/ries.htm",
    "description": "Adam Ries. (1492 - 1559). Lebensdaten Rechenb\u00fccher Co\u00df Literatur zur\u00fcck\u00a0...",
    "googleLink": null,
    "page": 0,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Adam Ries(e) : Das Leben des gro\u00dfen Rechenmeisters | Kultur ... - BRwww.br.de \u203a Franken \u203a Kultur",
    "link": "https://www.br.de/franken/inhalt/kultur/adam-ries-portrait100.html",
    "description": "F\u00fcr die Nachwelt war er ein Gigant - eben Adam Riese. Doch eigentlich hie\u00df er Ries und gilt als Vater des modernen Rechnens. Er schrieb mehrere\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&q=&rct=j&sa=U&url=https://www.br.de/franken/inhalt/kultur/adam-ries-portrait100.html&ved=2ahUKEwi47Zuuib3vAhWVgtgFHS-wBiIQFjAjegQIAhAB&usg=AOvVaw2QhY7NdCTf9ybu7mhwrVzO",
    "page": 0,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Adam Rieswww.mathe.tu-freiberg.de \u203a ~hebisch \u203a cafe \u203a ries",
    "link": "http://www.mathe.tu-freiberg.de/~hebisch/cafe/ries.html",
    "description": "Adam Ries, geboren 1492 in Staffelstein, gestorben am 30. M\u00e4rz 1559 in Annaberg, ist sprichw\u00f6rtlich bekannt. Nach Wanderjahren wurde er 1517 in Erfurt se\u00dfhaft\u00a0...",
    "googleLink": null,
    "page": 0,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "Nach Adam Riese - [GEOLINO]www.geo.de \u203a Geolino \u203a Redewendungen",
    "link": "https://www.geo.de/geolino/redewendungen/8444-rtkl-redewendung-nach-adam-riese",
    "description": "Und seitdem gibt es den Ausspruch, dass bei einer Rechnung \"nach Adam Ries(\u200be)\" ein bestimmtes Ergebnis herauskommt. Diese Redewendung bedeutet also,\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.geo.de/geolino/redewendungen/8444-rtkl-redewendung-nach-adam-riese&sa=U&ved=2ahUKEwif7dCvib3vAhVJ7XMBHQWNA4I4ChAWMAB6BAgDEAE&usg=AOvVaw3kRdR-4OZW36t8pTtQaD2w",
    "page": 1,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Adam ries einfach erkl\u00e4rt - Helles K\u00f6pfchenwww.helles-koepfchen.de \u203a suche=adam+ries",
    "link": "https://www.helles-koepfchen.de/?suche=adam+ries",
    "description": "adam ries - Adam Ries wurde im Jahr 1492 als Sohn einer M\u00fcllerfamilie im oberfr\u00e4nkischen Staffelstein am Main geboren. Als 1506 sein Vater starb, ging Ries\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.helles-koepfchen.de/%3Fsuche%3Dadam%2Bries&sa=U&ved=2ahUKEwif7dCvib3vAhVJ7XMBHQWNA4I4ChAWMAF6BAgKEAE&usg=AOvVaw2eIHFNCYFGLYXrMXzoczUH",
    "page": 1,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Adam Riese - Medienwerkstatt-Wissen \u00a9 2006-2021 Medienwerkstattwww.medienwerkstatt-online.de \u203a lws_wissen \u203a vorlagen \u203a showcard",
    "link": "https://www.medienwerkstatt-online.de/lws_wissen/vorlagen/showcard.php?id=1517&edit=0",
    "description": "Der (Erfurter) Rechenmeister Adam Ries (auch Adam Riese genannt) wurde 1492 in Staffelstein (Franken) geboren. Sein genaues Geburtsdatum ist nicht\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.medienwerkstatt-online.de/lws_wissen/vorlagen/showcard.php%3Fid%3D1517%26edit%3D0&sa=U&ved=2ahUKEwif7dCvib3vAhVJ7XMBHQWNA4I4ChAWMAJ6BAgJEAE&usg=AOvVaw1VJ7fJhlvN3U_9DoNhUeQn",
    "page": 1,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Einblicke in das Wirken des deutschen Rechenmeisters Adam Ries ...www.erzgebirge.de \u203a Annaberg",
    "link": "https://www.erzgebirge.de/erzgebirge-entdecken/annaberg/einblicke-in-das-wirken-des-deutschen-rechenmeisters-adam-ries-artikel10812997.php",
    "description": "14.05.2020 \u00b7 Das Adam-Ries-Museum in Annaberg-Buchholz ist wieder regul\u00e4r ge\u00f6ffnet. Dar\u00fcber informiert der Adam-Ries-Bund e.V. In der\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.erzgebirge.de/erzgebirge-entdecken/annaberg/einblicke-in-das-wirken-des-deutschen-rechenmeisters-adam-ries-artikel10812997.php&sa=U&ved=2ahUKEwif7dCvib3vAhVJ7XMBHQWNA4I4ChAWMAN6BAgIEAE&usg=AOvVaw2BhbwJeywAZnvGdySk5ic4",
    "page": 1,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Adam Riese - Bad Staffelsteinwww.bad-staffelstein.de \u203a Tourismus \u203a Bad Staffelstein \u203a Geschichte",
    "link": "https://www.bad-staffelstein.de/de/tourismus/bad-staffelstein/geschichte/adam-riese.php",
    "description": "Adam Riese wurde 1492 in Staffelstein geboren. Zeitgenossen waren Hans Sachs, Albrecht D\u00fcrer, Martin Behaim, Martin Luther, Nicolaus Copernicus.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.bad-staffelstein.de/de/tourismus/bad-staffelstein/geschichte/adam-riese.php&sa=U&ved=2ahUKEwif7dCvib3vAhVJ7XMBHQWNA4I4ChAWMAR6BAgHEAE&usg=AOvVaw3BZ5w__W-gfr6jLDBn1T5K",
    "page": 1,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Kinderzeitmaschine Das macht nach Adam Riese...?www.kinderzeitmaschine.de \u203a reformation \u203a lucys-wissensbox \u203a wissenschaft",
    "link": "https://www.kinderzeitmaschine.de/neuzeit/reformation/lucys-wissensbox/wissenschaft/das-macht-nach-adam-riese/",
    "description": "Adam Ries war Rechenmeister. Er lebte von 1492 (oder 1493) bis 1559. Rechnen zu k\u00f6nnen wurde in der fr\u00fchen Neuzeit immer wichtiger, weil der Handel immer\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.kinderzeitmaschine.de/neuzeit/reformation/lucys-wissensbox/wissenschaft/das-macht-nach-adam-riese/&sa=U&ved=2ahUKEwif7dCvib3vAhVJ7XMBHQWNA4I4ChAWMAV6BAgBEAE&usg=AOvVaw0-FBWPtPuATMXp4vKdqnHv",
    "page": 1,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Wenn es hei\u00dft: \"nach Adam Ries...\" - Berlin.dewww.berlin.de \u203a kultur-kunst-und-wissenschaft \u203a artikel.788637.php",
    "link": "https://www.berlin.de/projekte-mh/netzwerke/spaetlese/themen/kultur-kunst-und-wissenschaft/artikel.788637.php",
    "description": "M\u00e4rz 1559 starb der sprichw\u00f6rtliche deutsche Rechenmeister Adam Ries in Annaberg (heute Annaberg-Buchholz) oder Wiesa/Erzgebirge. Das ist eines der\u200b\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.berlin.de/projekte-mh/netzwerke/spaetlese/themen/kultur-kunst-und-wissenschaft/artikel.788637.php&sa=U&ved=2ahUKEwif7dCvib3vAhVJ7XMBHQWNA4I4ChAWMAZ6BAgGEAE&usg=AOvVaw3dw-JL7CeUPGddN9gUe2BF",
    "page": 1,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Adam Ries: Erfurt-Lesewww.erfurt-lese.de \u203a ...",
    "link": "https://www.erfurt-lese.de/index.php?article_id=223",
    "description": "Adam-Ries-Rechentafel eingelassen ins Stra\u00dfenpflaster Erfurts zum ... Dass dieser Adam Ries einige Jahre seines Lebens in Erfurt zubrachte und hier\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.erfurt-lese.de/index.php%3Farticle_id%3D223&sa=U&ved=2ahUKEwif7dCvib3vAhVJ7XMBHQWNA4I4ChAWMAd6BAgCEAE&usg=AOvVaw1RjXORNyD0vLHp-sq44HPA",
    "page": 1,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Adam Ries (1492 \u2013 1559) | Erfurt.dewww.erfurt.de \u203a erleben \u203a entdecken \u203a geschichte \u203a personen",
    "link": "https://www.erfurt.de/ef/de/erleben/entdecken/geschichte/personen/115486.html",
    "description": "Adam Ries wurde 1492 in der fr\u00e4nkischen Stadt Staffelstein geboren. Um 1518 lie\u00df Ries sich in Erfurt nieder. In der Erfurter Zeit erschienen seine ersten beiden\u200b\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.erfurt.de/ef/de/erleben/entdecken/geschichte/personen/115486.html&sa=U&ved=2ahUKEwif7dCvib3vAhVJ7XMBHQWNA4I4ChAWMAh6BAgEEAE&usg=AOvVaw009nH5E3hO7qG7gbDvg3f2",
    "page": 1,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Adam Ries - der deutsche Rechenmeister - WAS IST WASwww.wasistwas.de \u203a archiv-wissenschaft-details \u203a adam-ries-der-deutsche-r...",
    "link": "https://www.wasistwas.de/archiv-wissenschaft-details/adam-ries-der-deutsche-rechenmeister.html",
    "description": "1492 als Columbus Amerika entdeckte, - wurde in dem kleinen Ort Staffelstein im Landkreis Lichtenfels (Oberfranken) Adam Ries geboren, der als Adam Riese\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.wasistwas.de/archiv-wissenschaft-details/adam-ries-der-deutsche-rechenmeister.html&sa=U&ved=2ahUKEwif7dCvib3vAhVJ7XMBHQWNA4I4ChAWMAl6BAgFEAE&usg=AOvVaw1WVwIMETlR769zZrb1Pjup",
    "page": 1,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "Adam Ries \u2013 Rechnung auff der linihen - von Tino Hempelwww.tinohempel.de \u203a info \u203a mathe \u203a ries \u203a ries",
    "link": "https://www.tinohempel.de/info/mathe/ries/ries.htm",
    "description": "Adam Ries; Historisches; Der Aufbau des Rechenbrettes; Das Auslegen einer Zahl; Rechenregeln; Addition; Subtraktion; Multiplikation; Division\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&q=&rct=j&sa=U&url=https://www.tinohempel.de/info/mathe/ries/ries.htm&ved=2ahUKEwij0-Wyib3vAhWgR0EAHRuBApg4FBAWMAB6BAgEEAE&usg=AOvVaw251nAnGQ8xgNpcdkheg8-5",
    "page": 2,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Adam Riese: Online-Versicherung f\u00fcr Dich & Deine Familiewww.adam-riese.de",
    "link": "https://www.adam-riese.de/",
    "description": "Digitale Versicherungen \u2713 Preise nach Bedarf & Risiko \u2713 In nur 3 Minuten versichert \u2713 T\u00e4glich k\u00fcndbar \u2713 Jetzt mehr \u00fcber Adam Riese erfahren!",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&q=&rct=j&sa=U&url=https://www.adam-riese.de/&ved=2ahUKEwij0-Wyib3vAhWgR0EAHRuBApg4FBAWMAF6BAgIEAE&usg=AOvVaw3O6374zojBMKbSohrfcP4F",
    "page": 2,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Adam Ries (1492\u20131559) \u00b7 geboren.amgeboren.am \u203a Personen \u203a R",
    "link": "https://geboren.am/person/adam-ries",
    "description": "Adam Ries war ein deutscher Rechenmeister und lebte von 1492 bis 1559. \u2713 Lebensdaten, \u2713 Biografie und \u2713 Steckbrief auf geboren.am.\n\nGeburtsort: Staffelstein (heute Bad Staffelstein), Hochstift Bamberg, Heiliges R\u00f6misches Reich (heute Deutschland)",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&q=&rct=j&sa=U&url=https://geboren.am/person/adam-ries&ved=2ahUKEwij0-Wyib3vAhWgR0EAHRuBApg4FBAWMAJ6BAgKEAE&usg=AOvVaw0kfu_NWb27zhwzW1dco3Wl",
    "page": 2,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Adam Ries - der Rechenmeister - westerzgebirge.comwww.westerzgebirge.com \u203a Startseite \u203a Erzgebirge \u203a Personen",
    "link": "http://www.westerzgebirge.com/htm/erzgebirge-personen-ries.htm",
    "description": "Adam Ries wurde 1492 in Staffelstein in Oberfranken geboren. 1517 wurde er das erste Mal urkundlich erw\u00e4hnt. 1518 bis 1522/23 hielt er sich in Erfurt auf, wo er\u00a0...",
    "googleLink": null,
    "page": 2,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Museum - Adam-Ries-Museum - Sachsens Museen entdeckenwww.sachsens-museen-entdecken.de \u203a museum \u203a 38-adam-ries-museum",
    "link": "https://www.sachsens-museen-entdecken.de/museum/38-adam-ries-museum/",
    "description": "Adam-Ries-Museum. Annaberg-Buchholz. Johannisgasse 23, 09456 Annaberg-\u200bBuchholz Telefon: +49 (0) 3733 22186, Telefax: +49 (0) 3733 429087. Webseite\u200b\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&q=&rct=j&sa=U&url=https://www.sachsens-museen-entdecken.de/museum/38-adam-ries-museum/&ved=2ahUKEwij0-Wyib3vAhWgR0EAHRuBApg4FBAWMAR6BAgJEAE&usg=AOvVaw2Daz7-yr4u2nhXket9HGCP",
    "page": 2,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Adam Ries - Kulturreise-Ideenwww.kulturreise-ideen.de \u203a wissenschaft \u203a personen-3 \u203a Tour-adam-ries",
    "link": "https://www.kulturreise-ideen.de/wissenschaft/personen-3/Tour-adam-ries.html",
    "description": "Adam Ries (1492-1559) gilt als der \"Vater des modernen Rechnens\". Der Rechenmeister wurde er durch sein Lehrbuch \"Rechenung auff der linihen und federn\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&q=&rct=j&sa=U&url=https://www.kulturreise-ideen.de/wissenschaft/personen-3/Tour-adam-ries.html&ved=2ahUKEwij0-Wyib3vAhWgR0EAHRuBApg4FBAWMAV6BAgBEAE&usg=AOvVaw1v9JQaoMOFX6MFrHb3xWEH",
    "page": 2,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Adam Ries Denkmal \u2013 - erfurt-web.dewww.erfurt-web.de \u203a Adam_Ries_Denkmal",
    "link": "https://www.erfurt-web.de/Adam_Ries_Denkmal",
    "description": "Adam Ries (1492-1559) gilt als der Mathematiker schlechthin. Der Name kaum eines anderen Wissenschaftlers hat sich derart mit seinem\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&q=&rct=j&sa=U&url=https://www.erfurt-web.de/Adam_Ries_Denkmal&ved=2ahUKEwij0-Wyib3vAhWgR0EAHRuBApg4FBAWMAZ6BAgCEAE&usg=AOvVaw1C9s3M_t2KpR32Zntc9pQT",
    "page": 2,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Adam-Ries-Finanz - Startseitewww.adam-ries-finanz.de",
    "link": "https://www.adam-ries-finanz.de/",
    "description": "Adam-Ries-Finanz in Annaberg-Buchholz ist Ihr Versicherungsmakler mit einem breiten Angebot f\u00fcr Privatpersonen und Unternehmen.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&q=&rct=j&sa=U&url=https://www.adam-ries-finanz.de/&ved=2ahUKEwij0-Wyib3vAhWgR0EAHRuBApg4FBAWMAd6BAgFEAE&usg=AOvVaw1uBzSBDLQWjyApZ2vwdInU",
    "page": 2,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Ries, Adam - Deutsche Biographiewww.deutsche-biographie.de \u203a sfz76562",
    "link": "https://www.deutsche-biographie.de/sfz76562.html",
    "description": "Ries (f\u00e4lschlich: Riese), Adam. Mathematiker, * 1492 Staffelstein (Oberfranken), \u2020 30.3.1559 Annaberg (Erzgebirge). (lutherisch)\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&q=&rct=j&sa=U&url=https://www.deutsche-biographie.de/sfz76562.html&ved=2ahUKEwij0-Wyib3vAhWgR0EAHRuBApg4FBAWMAh6BAgDEAE&usg=AOvVaw17-_tGKfJoJ3z4iQnrXKtB",
    "page": 2,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Adam Ries-Apothekewww.adam-ries-apo.de",
    "link": "https://www.adam-ries-apo.de/",
    "description": "Ihre Adam Ries-Apotheke. Adresse: Adam-Ries-Str. 57 c, 09456 Annaberg-\u200bBuchholz. Tel.: 03733 25540.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&q=&rct=j&sa=U&url=https://www.adam-ries-apo.de/&ved=2ahUKEwij0-Wyib3vAhWgR0EAHRuBApg4FBAWMAl6BAgAEAE&usg=AOvVaw0c4mHt8G7rZLmaE56FsopO",
    "page": 2,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "[PDF] Adam Ries und das - Mathematikinformationwww.mathematikinformation.info \u203a pdf",
    "link": "http://www.mathematikinformation.info/pdf/MI43boettingerdruck.pdf",
    "description": "Adam Ries und das \u201eRechnen auf den Linien\u201c \u2013 Ein. Thema zur F\u00f6rderung mathematisch interessierter Zweit- kl\u00e4ssler. Im \u201eMathetreff\u201c der Universit\u00e4t M\u00fcnster\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://www.mathematikinformation.info/pdf/MI43boettingerdruck.pdf&sa=U&ved=2ahUKEwiA1duzib3vAhUlQUEAHQMqCDU4HhAWMAB6BAgBEAE&usg=AOvVaw2PsAo2TwbQrtQZhvWjT4J_",
    "page": 3,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Category:Adam Ries - Wikimedia Commonscommons.wikimedia.org \u203a wiki \u203a Category:Adam_Ries",
    "link": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Adam_Ries",
    "description": "25.06.2020 \u00b7 English: Adam Ries (1492 \u2013 March 30, 1559) was a German mathematician. He is in some places better known by the name Adam Riese;\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Adam_Ries&sa=U&ved=2ahUKEwiA1duzib3vAhUlQUEAHQMqCDU4HhAWMAF6BAgEEAE&usg=AOvVaw3FaIzUbuaham9x6iRpBvGZ",
    "page": 3,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Adam Ries - lernen mit Serlo!de.serlo.org \u203a mathe \u203a adam-ries",
    "link": "https://de.serlo.org/mathe/64002/adam-ries",
    "description": "Teilen! Adam Ries ist gemeinhin als deutscher Rechenmeister bekannt - noch heute ist die Redewendung \"Nach Adam Riese\" im allgemeinen Sprachgebrauch,\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://de.serlo.org/mathe/64002/adam-ries&sa=U&ved=2ahUKEwiA1duzib3vAhUlQUEAHQMqCDU4HhAWMAJ6BAgIEAE&usg=AOvVaw0GQFBTkgH_N09BZBtplzyq",
    "page": 3,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Das macht nach Adam Riese - Die praktische Rechenkunst des ...www.amazon.de \u203a Das-macht-nach-Adam-Riese",
    "link": "https://www.amazon.de/Das-macht-nach-Adam-Riese/dp/3866477317",
    "description": "Das macht nach Adam Riese - Die praktische Rechenkunst des ber\u00fchmten Meisters Adam Ries | Stefan Deschauer | ISBN: 9783866477315 | Kostenloser\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.amazon.de/Das-macht-nach-Adam-Riese/dp/3866477317&sa=U&ved=2ahUKEwiA1duzib3vAhUlQUEAHQMqCDU4HhAWMAN6BAgGEAE&usg=AOvVaw0bTCE-GJJRySDyNiA4r_Kd",
    "page": 3,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Frage & Antwort: Wer ist eigentlich Adam Riese? - n-tv.dewww.n-tv.de \u203a Wissen \u203a Frage & Antwort",
    "link": "https://www.n-tv.de/wissen/frageantwort/Wer-ist-eigentlich-Adam-Riese-article15563436.html",
    "description": "15.09.2015 \u00b7 Adam Ries schrieb sein erstes Rechenbuch \"Rechnung auff der linihen\", das fortan auch im Rechenunterricht eingesetzt wurde. Das Besondere\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.n-tv.de/wissen/frageantwort/Wer-ist-eigentlich-Adam-Riese-article15563436.html&sa=U&ved=2ahUKEwiA1duzib3vAhUlQUEAHQMqCDU4HhAWMAp6BAgAEAE&usg=AOvVaw0StcloLN5roBlM_ib-wQ58",
    "page": 3,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Adam Ries(e) - im Haus Sonnenschein in Bad Staffelsteinhaus-sonnenschein-badstaffelstein.de \u203a adam-riese",
    "link": "http://haus-sonnenschein-badstaffelstein.de/adam-riese",
    "description": "Adam Ries(e), der ber\u00fchmteste Sohn unserer mehr als 1200 Jahre alten Stadt, erblickte hier im Jahr 1492 das Licht der Welt. Der deutsche Rechenmeister\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://haus-sonnenschein-badstaffelstein.de/adam-riese&sa=U&ved=2ahUKEwiA1duzib3vAhUlQUEAHQMqCDU4HhAWMAt6BAgCEAE&usg=AOvVaw0FOyngtFhz2UHu_QlbmgOv",
    "page": 3,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Adam Ries | Hans Wussing | Springerwww.springer.com \u203a book",
    "link": "https://www.springer.com/de/book/9783322006875",
    "description": "Im selben Jahre 1492 wurde Adam Ries geboren. Nach Jugend und Wanderjahren lie\u00df er sich in jener Stadt Annaberg nieder, die, genau so alt wie er,\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.springer.com/de/book/9783322006875&sa=U&ved=2ahUKEwiA1duzib3vAhUlQUEAHQMqCDU4HhAWMAx6BAgHEAE&usg=AOvVaw2s9b-3AUEdYowkPUorgZjV",
    "page": 3,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "WG Adam Ries 19, Annaberg-Buchholz \u2013 Aktualisierte Preise f\u00fcr 2021www.booking.com \u203a ... \u203a Ferienwohnungen in Annaberg-Buchholz",
    "link": "https://www.booking.com/hotel/de/wg-adam-ries-19.de.html",
    "description": "Bewertung  8,2/10  (11)",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.booking.com/hotel/de/wg-adam-ries-19.de.html&sa=U&ved=2ahUKEwiA1duzib3vAhUlQUEAHQMqCDU4HhAWMA16BAgFEAE&usg=AOvVaw1S7mQmal4a2MFJVT4f1jVy",
    "page": 3,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Adam Ries - Bergbautradition Sachsenwww.bergbautradition-sachsen.de \u203a html \u203a geschichte \u203a personen \u203a a_ries",
    "link": "http://www.bergbautradition-sachsen.de/html/geschichte/personen/a_ries.htm",
    "description": "Adam Ries. (1492 Staffelstein - 1559 Annaberg). Adam-Ries-Denkmal in Annaberg-Buchholz. 1515 erstmals in Annaberg Bekanntschchaft mit dem Probierer\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://www.bergbautradition-sachsen.de/html/geschichte/personen/a_ries.htm&sa=U&ved=2ahUKEwiA1duzib3vAhUlQUEAHQMqCDU4HhAWMA56BAgJEAE&usg=AOvVaw3H2chu0PvlieESo2sgGprL",
    "page": 3,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Vertretungspl\u00e4ne - Oberschule des Bildungszentrums Adam Ries  www.bz-adamries.de \u203a Startseite \u203a Uncategorised",
    "link": "https://www.bz-adamries.de/01/index.php/2-uncategorised/16-vertretungsplaene",
    "description": "Vertretungspl\u00e4ne - Oberschule des Bildungszentrums Adam Ries",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&frm=1&q=&rct=j&sa=U&url=https://www.bz-adamries.de/01/index.php/2-uncategorised/16-vertretungsplaene&ved=2ahUKEwjo_IK1ib3vAhUTfMAKHbdDA-44KBAWMAF6BAgLEAE&usg=AOvVaw3xalKqtM026h3ygHsFv09S",
    "page": 4,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "[PDF] Die Rechenb\u00fccher von Adam Ries und anderen Mathematikern des ...  www.db-thueringen.de \u203a dbt_derivate_00012279 \u203a ausstell_adamries",
    "link": "https://www.db-thueringen.de/servlets/MCRFileNodeServlet/dbt_derivate_00012279/ausstell_adamries.pdf",
    "description": "[PDF] Die Rechenb\u00fccher von Adam Ries und anderen Mathematikern des ...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&frm=1&q=&rct=j&sa=U&url=https://www.db-thueringen.de/servlets/MCRFileNodeServlet/dbt_derivate_00012279/ausstell_adamries.pdf&ved=2ahUKEwjo_IK1ib3vAhUTfMAKHbdDA-44KBAWMAJ6BAgKEAE&usg=AOvVaw0bJwc__OcEmwkdkyj00J2V",
    "page": 4,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Start | - S\u00e4chsischer Bildungsserver - SchulCMS  cms.sachsen.schule \u203a gsanaries \u203a start",
    "link": "https://cms.sachsen.schule/gsanaries/start/",
    "description": "Start | - S\u00e4chsischer Bildungsserver - SchulCMS",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&frm=1&q=&rct=j&sa=U&url=https://cms.sachsen.schule/gsanaries/start/&ved=2ahUKEwjo_IK1ib3vAhUTfMAKHbdDA-44KBAWMAN6BAgHEAE&usg=AOvVaw0vz-41bCGoK4wuLdlrLnZ9",
    "page": 4,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "\u201eAdam Ries\u201c \u2013 B\u00fccher gebraucht, antiquarisch & neu kaufen  www.booklooker.de \u203a B\u00fccher \u203a Angebote \u203a autor=Adam+Ries",
    "link": "https://www.booklooker.de/B%C3%BCcher/Angebote/autor=Adam+Ries",
    "description": "\u201eAdam Ries\u201c \u2013 B\u00fccher gebraucht, antiquarisch & neu kaufen",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&frm=1&q=&rct=j&sa=U&url=https://www.booklooker.de/B%25C3%25BCcher/Angebote/autor%3DAdam%2BRies&ved=2ahUKEwjo_IK1ib3vAhUTfMAKHbdDA-44KBAWMAR6BAgJEAE&usg=AOvVaw2QRmh3Vc350AobfQFez051",
    "page": 4,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Adam-Ries-Fachhochschule \u2013 Wikipedia  de.wikipedia.org \u203a wiki \u203a Adam-Ries-Fachhochschule",
    "link": "https://de.wikipedia.org/wiki/Adam-Ries-Fachhochschule",
    "description": "Adam-Ries-Fachhochschule \u2013 Wikipedia",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&frm=1&q=&rct=j&sa=U&url=https://de.wikipedia.org/wiki/Adam-Ries-Fachhochschule&ved=2ahUKEwjo_IK1ib3vAhUTfMAKHbdDA-44KBAWMAV6BAgIEAE&usg=AOvVaw2ynkVGNszamNjuRQNE5HJZ",
    "page": 4,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Wohngebiet Adam Ries 19 - Wohn- und Pflegezentrum Annaberg ...  www.wpa-anna.de \u203a leistungen \u203a ambulante-dienste \u203a betreutes-wohnen",
    "link": "https://www.wpa-anna.de/leistungen/ambulante-dienste/betreutes-wohnen/wohngebiet-adam-ries-19/",
    "description": "Wohngebiet Adam Ries 19 - Wohn- und Pflegezentrum Annaberg ...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&frm=1&q=&rct=j&sa=U&url=https://www.wpa-anna.de/leistungen/ambulante-dienste/betreutes-wohnen/wohngebiet-adam-ries-19/&ved=2ahUKEwjo_IK1ib3vAhUTfMAKHbdDA-44KBAWMAZ6BAgCEAE&usg=AOvVaw37zRG_a7xZW_Yfi_2cGp5a",
    "page": 4,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Mit Adam Ries(e) fing alles an - Chiemgau Bl\u00e4tter 2020 ...  www.traunsteiner-tagblatt.de \u203a das-traunsteiner-tagblatt \u203a chiemgau-blaetter",
    "link": "https://www.traunsteiner-tagblatt.de/das-traunsteiner-tagblatt/chiemgau-blaetter/chiemgau-blaetter-2020_ausgabe,-mit-adam-riese-fing-alles-an-_chid,201.html",
    "description": "Mit Adam Ries(e) fing alles an - Chiemgau Bl\u00e4tter 2020 ...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&frm=1&q=&rct=j&sa=U&url=https://www.traunsteiner-tagblatt.de/das-traunsteiner-tagblatt/chiemgau-blaetter/chiemgau-blaetter-2020_ausgabe,-mit-adam-riese-fing-alles-an-_chid,201.html&ved=2ahUKEwjo_IK1ib3vAhUTfMAKHbdDA-44KBAWMAd6BAgGEAE&usg=AOvVaw1s9U4Xp8pKxOOkpapWZbQX",
    "page": 4,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Adam-Ries-Museum Annaberg-Buchholz: Sachsen.Digital  sachsen.digital \u203a sammlungen \u203a adam-ries-museum-annaberg-buchholz",
    "link": "https://sachsen.digital/sammlungen/adam-ries-museum-annaberg-buchholz",
    "description": "Adam-Ries-Museum Annaberg-Buchholz: Sachsen.Digital",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&frm=1&q=&rct=j&sa=U&url=https://sachsen.digital/sammlungen/adam-ries-museum-annaberg-buchholz&ved=2ahUKEwjo_IK1ib3vAhUTfMAKHbdDA-44KBAWMAh6BAgFEAE&usg=AOvVaw34FJQY9RJVhFvKRPmFzu9O",
    "page": 4,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Adam-Ries-Sch\u00fclerwettbewerb | Begabungslotse  www.begabungslotse.de \u203a foerderangebote \u203a adam-ries-schuelerwettbewerb",
    "link": "https://www.begabungslotse.de/foerderangebote/adam-ries-schuelerwettbewerb",
    "description": "Adam-Ries-Sch\u00fclerwettbewerb | Begabungslotse",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&frm=1&q=&rct=j&sa=U&url=https://www.begabungslotse.de/foerderangebote/adam-ries-schuelerwettbewerb&ved=2ahUKEwjo_IK1ib3vAhUTfMAKHbdDA-44KBAWMAl6BAgBEAE&usg=AOvVaw1P6YhR5BOcwvF6L731zAnG",
    "page": 4,
    "index": 8
  }
]