[
  {
    "name": "Die 10 besten Marketingkampagnen von 2016 | Brandwatchwww.brandwatch.com \u203a blog \u203a die-10-besten-marketingkampagnen-von-2...",
    "link": "https://www.brandwatch.com/de/blog/die-10-besten-marketingkampagnen-von-2016/",
    "description": "21.12.2016 \u00b7 Die 10 besten Marketingkampagnen von 2016. In unserer Jahresr\u00fcckblickreihe werfen wir einen Blick auf die Marketinglandschaft. Was waren\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.brandwatch.com/de/blog/die-10-besten-marketingkampagnen-von-2016/&sa=U&ved=2ahUKEwiH2sDbr6TvAhW4zjgGHRcdCgAQFjAAegQICBAB&usg=AOvVaw3HQO_S8sHo9jrGvlVCtWed",
    "page": 0,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Top 15: Das sind die besten internationalen Kampagnen 2016www.horizont.net \u203a agenturen \u203a charts \u203a Top-15-Das-sind-die-besten-inter...",
    "link": "https://www.horizont.net/agenturen/charts/Top-15-Das-sind-die-besten-internationalen-Kampagnen-2016-144870",
    "description": "20.12.2016 \u00b7 Super Bowl, Fu\u00dfball-EM, Olympia - das Kreativjahr 2016 hatte allein aufgrund der globalen gesellschaftlichen Megaevents einiges zu bieten.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.horizont.net/agenturen/charts/Top-15-Das-sind-die-besten-internationalen-Kampagnen-2016-144870&sa=U&ved=2ahUKEwiH2sDbr6TvAhW4zjgGHRcdCgAQFjABegQIAhAB&usg=AOvVaw2tC7HbCH8HV2xR8W250ViR",
    "page": 0,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Mach dich stark f\u00fcr Generationengerechtigkeit - Caritaswww.caritas.de \u203a kampagne \u203a starke-generationen \u203a startseite \u203a startseite",
    "link": "https://www.caritas.de/magazin/kampagne/starke-generationen/startseite/startseite",
    "description": "Caritas-Kampagne 2016: Mach dich stark f\u00fcr Generationengerechtigkeit. Es geht um die Zukunft von uns allen - packen wir sie gemeinsam an!",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.caritas.de/magazin/kampagne/starke-generationen/startseite/startseite&sa=U&ved=2ahUKEwiH2sDbr6TvAhW4zjgGHRcdCgAQFjACegQICRAB&usg=AOvVaw19cgju1HwqRY6uCaFNgrdH",
    "page": 0,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Material zur Caritas-Kampagne 2016www.caritas.de \u203a magazin \u203a kampagne \u203a starke-generationen \u203a material",
    "link": "https://www.caritas.de/magazin/kampagne/starke-generationen/kampagne/material/",
    "description": "Material zur Caritas-Kampagne 2016. Um der Kampagne vor Ort Leben einzuhauchen, nutzen Sie bitte unsere vielf\u00e4ltigen Werbematerialien, die Ihnen hier zum\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.caritas.de/magazin/kampagne/starke-generationen/kampagne/material/&sa=U&ved=2ahUKEwiH2sDbr6TvAhW4zjgGHRcdCgAQFjADegQIBxAB&usg=AOvVaw3cn4U1GMQC5qBrGunXsriZ",
    "page": 0,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Best of 2016: Die Kampagnen - TextilWirtschaftwww.textilwirtschaft.de \u203a Fashion \u203a News",
    "link": "https://www.textilwirtschaft.de/fashion/news/Best-of-2016-Die-Kampagnen-202113",
    "description": "27.12.2016 \u00b7 Sind die Bilder ausdrucksstark? Die Atmosph\u00e4re einnehmend? Welche Werbekampagnen stechen in der Medienflut 2016 hervor? Die Top 5:\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.textilwirtschaft.de/fashion/news/Best-of-2016-Die-Kampagnen-202113&sa=U&ved=2ahUKEwiH2sDbr6TvAhW4zjgGHRcdCgAQFjAEegQIBBAB&usg=AOvVaw35zUwFhHLJ77ryorj8jWhE",
    "page": 0,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Medien-Check: Die Top 5 Kampagnen zum Herbst/Winter 2016www.textilwirtschaft.de \u203a Fashion \u203a News",
    "link": "https://www.textilwirtschaft.de/fashion/news/Die-Top-5-Kampagnen-zum-HerbstWinter-2016-103229",
    "description": "12.07.2016 \u00b7 Und im besten Fall l\u00e4nger als zwei Sekunden. Welche Modewerbung f\u00fcr Herbst/\u200bWinter 2016 ist sticky? Die Top-Kampagnen im Medien-Check.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.textilwirtschaft.de/fashion/news/Die-Top-5-Kampagnen-zum-HerbstWinter-2016-103229&sa=U&ved=2ahUKEwiH2sDbr6TvAhW4zjgGHRcdCgAQFjAFegQIAxAB&usg=AOvVaw12iuxZ8JFcY5Br6c0b90bU",
    "page": 0,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Kampagnenstart zum Welt-AIDS-Tag 2016 ...www.bundesgesundheitsministerium.de \u203a ministerium \u203a meldungen \u203a kam...",
    "link": "https://www.bundesgesundheitsministerium.de/ministerium/meldungen/2016/kampagne-welt-aids-tag-2016.html",
    "description": "02.11.2016 \u00b7 Wolfgang (Name ge\u00e4ndert) erkl\u00e4rt: \"Mit HIV kann ich leben. Mit dem ewigen Verstecken nicht.\" Kampagnenstart der Welt-AIDS-Kampagne 2016 (\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.bundesgesundheitsministerium.de/ministerium/meldungen/2016/kampagne-welt-aids-tag-2016.html&sa=U&ved=2ahUKEwiH2sDbr6TvAhW4zjgGHRcdCgAQFjAGegQIBRAB&usg=AOvVaw3MKqfBVEmxUWaC2d3rumjL",
    "page": 0,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Welt-AIDS-Tag 2016 - Bundesgesundheitsministeriumwww.bundesgesundheitsministerium.de \u203a presse \u203a 2016 \u203a 4-quartal \u203a kamp...",
    "link": "https://www.bundesgesundheitsministerium.de/presse/pressemitteilungen/2016/4-quartal/kampagne-welt-aids-tag-2016.html",
    "description": "02.11.2016 \u00b7 Welt- AIDS -Tag 2016. Kampagne #positivzusammenleben zeigt wieder Gesicht. Berlin/K\u00f6ln, 2. November 2016. \"Mit HIV kann man heute\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.bundesgesundheitsministerium.de/presse/pressemitteilungen/2016/4-quartal/kampagne-welt-aids-tag-2016.html&sa=U&ved=2ahUKEwiH2sDbr6TvAhW4zjgGHRcdCgAQFjAHegQIARAB&usg=AOvVaw10NM31ApvHRxZbd2rB98ii",
    "page": 0,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Fr\u00fchjahr/Sommer 2016 Kampagne - Gucci Storieswww.gucci.com \u203a agenda_2015_issue03_spring_summer_adv_campaign",
    "link": "https://www.gucci.com/de/de/st/stories/advertising-campaign/article/agenda_2015_issue03_spring_summer_adv_campaign",
    "description": "Fr\u00fchjahr/Sommer 2016 Kampagne. Vom Dach bis zum Lagerverein, die urbanen R\u00e4ume von Berlin bilden die raue Kulisse f\u00fcr die Fr\u00fchjahr/Sommer 2016\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.gucci.com/de/de/st/stories/advertising-campaign/article/agenda_2015_issue03_spring_summer_adv_campaign&sa=U&ved=2ahUKEwiH2sDbr6TvAhW4zjgGHRcdCgAQFjAIegQIABAB&usg=AOvVaw24oQSTVKaM2P-wPFuQ2OmM",
    "page": 0,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Kickstarter Kampagne 2016 - YouTubewww.youtube.com \u203a watch",
    "link": "https://www.youtube.com/watch?v=GXR2CII8WPo",
    "description": "16.04.2016 \u00b7 Das Video zu unserer Kickstarter-Kampagne 2016. Wir hoffen, die Kampagne kommt gut ...Dauer: 10:04\nGepostet: 16.04.2016",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.youtube.com/watch%3Fv%3DGXR2CII8WPo&sa=U&ved=2ahUKEwiH2sDbr6TvAhW4zjgGHRcdCgAQtwIwCXoECAYQAQ&usg=AOvVaw0Rc3WuBbX8B8G2CFkbWcev",
    "page": 0,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "Gucci: Fr\u00fchjahr/Sommer 2016 Kampagnen Shooting | Vogue Germanywww.vogue.de \u203a Mode \u203a Mode News",
    "link": "https://www.vogue.de/mode/mode-news/fruehjahr-sommer-2016-gucci-shootet-kampagne-in-berlin",
    "description": "12.01.2016 \u00b7 Die aktuelle Fr\u00fchjahr/Sommer Kampagne 2016 f\u00fcr Gucci wurde in ungew\u00f6hnlichen Orten in Berlin fotografiert. VOGUE zeigt Ihnen die\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.vogue.de/mode/mode-news/fruehjahr-sommer-2016-gucci-shootet-kampagne-in-berlin&sa=U&ved=2ahUKEwip_9Dcr6TvAhWj4jgGHTcFBjc4ChAWMAB6BAgJEAE&usg=AOvVaw0TYTDXO3VpquNTfnBsgL83",
    "page": 1,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Kampagne 2016 \u2014 Institut f\u00fcr Arch\u00e4ologiewww.archaeologie.hu-berlin.de \u203a projekte \u203a dacian-eastern-limes \u203a kampag...",
    "link": "https://www.archaeologie.hu-berlin.de/de/projekte/dacian-eastern-limes/kampagne-2016",
    "description": "26.04.2017 \u00b7 Humboldt-Universit\u00e4t zu Berlin - Kultur-, Sozial- und Bildungswissenschaftliche Fakult\u00e4t - Institut f\u00fcr Arch\u00e4ologie. Info. Humboldt-Universit\u00e4t zu\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.archaeologie.hu-berlin.de/de/projekte/dacian-eastern-limes/kampagne-2016&sa=U&ved=2ahUKEwip_9Dcr6TvAhWj4jgGHTcFBjc4ChAWMAF6BAgGEAE&usg=AOvVaw01tQ_F9-1eynIcwqe5J3YA",
    "page": 1,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Kampagne 2016 / 2017 - Leipheimer Haufenwww.leipheimer-haufen.de \u203a kampagne-2016-2017",
    "link": "http://www.leipheimer-haufen.de/kampagne-2016-2017.html",
    "description": "Bilder und Berichte aus der Session 2016/2017. Faschingsgesellschaft Leipheimer Haufen e.V.,",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://www.leipheimer-haufen.de/kampagne-2016-2017.html&sa=U&ved=2ahUKEwip_9Dcr6TvAhWj4jgGHTcFBjc4ChAWMAJ6BAgIEAE&usg=AOvVaw3k0Zhr3jhbrCohr9HNhlaX",
    "page": 1,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Gewinnerliste 2016 | Politikawardwww.politikaward.de \u203a Home \u203a R\u00fcckblick \u203a Gewinnerliste 2016",
    "link": "https://www.politikaward.de/rueckblick/winner-16/",
    "description": "\"Malu Dreyer \u2013 Genau richtig f\u00fcr unsere Zeit\" \u2013 Wahlkampagne 2016 SPD Rheinland-Pfalz. Agency: BUTTERBERLIN.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.politikaward.de/rueckblick/winner-16/&sa=U&ved=2ahUKEwip_9Dcr6TvAhWj4jgGHTcFBjc4ChAWMAN6BAgHEAE&usg=AOvVaw3rND9_j2IPGhbILKhwd1eB",
    "page": 1,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Kampagne 2016 / 2017 \u2013 KV Kikirikiwww.kvkikiriki.de \u203a bilder \u203a kampagne-2016-2017",
    "link": "https://www.kvkikiriki.de/bilder/kampagne-2016-2017/",
    "description": "Rathaussturm 2017. 43 Fotos. Tanzrevue 2017 \u00b7 Tanzrevue 2017. 67 Fotos. Kampagnener\u00f6ffnung 11.11.2016 \u00b7 Kampagnener\u00f6ffnung 11.11.2016. 11 Fotos\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.kvkikiriki.de/bilder/kampagne-2016-2017/&sa=U&ved=2ahUKEwip_9Dcr6TvAhWj4jgGHTcFBjc4ChAWMAp6BAgDEAE&usg=AOvVaw1Vvmsw_4z1HI7rGxy3_oRh",
    "page": 1,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Kampagnen | BMUwww.bmu.de \u203a ministerium \u203a kampagnen",
    "link": "https://www.bmu.de/ministerium/kampagnen/",
    "description": "Kampagnen und Initiativen des Bundesministerium f\u00fcr Umwelt, Naturschutz und ... Mit der Kampagne \"Zeit f\u00fcr #Mobilwandel\" (September bis Oktober 2016)\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.bmu.de/ministerium/kampagnen/&sa=U&ved=2ahUKEwip_9Dcr6TvAhWj4jgGHTcFBjc4ChAWMAt6BAgAEAE&usg=AOvVaw1yqn4xFX4dxnmIQgA06LuN",
    "page": 1,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Kampagne 2016/2017 (3) - KBC Helau KBC Helau KBC Helaukbc-helau.de \u203a galerie \u203a kampagne-2016-2017 \u203a kampagne-2016-2017-3",
    "link": "https://kbc-helau.de/galerie/kampagne-2016-2017/kampagne-2016-2017-3",
    "description": "Kampagne 2016/2017 (3). Kampagne 2016/2017.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://kbc-helau.de/galerie/kampagne-2016-2017/kampagne-2016-2017-3&sa=U&ved=2ahUKEwip_9Dcr6TvAhWj4jgGHTcFBjc4ChAWMAx6BAgCEAE&usg=AOvVaw3glKj8afsQCtSQQEuSOLzh",
    "page": 1,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Kampagne 2016 | W.A.D.I.-DE - Wadi Abu Dom Itinerarywadi-abu-dom.de \u203a kampagne-2016",
    "link": "http://wadi-abu-dom.de/kampagne-2016/",
    "description": "Kampagne 2016. In dieser letzten Kampagne des Surveys haben wir die \u201e\u200bQuellen\u201c des Wadi Abu Dom erreicht. Gerade dort konnten wir eine starke Besiedlung\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://wadi-abu-dom.de/kampagne-2016/&sa=U&ved=2ahUKEwip_9Dcr6TvAhWj4jgGHTcFBjc4ChAWMA16BAgEEAE&usg=AOvVaw3UfK_d9-WOdOfIX-0nl40w",
    "page": 1,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "kuckenbur g \u00bb kranzberg - UFG Jenawww.ufg.uni-jena.de \u203a Projekte \u203a Bildergalerien \u203a Kampagne+2016-p-501",
    "link": "https://www.ufg.uni-jena.de/Projekte/Aktuelle+Projekte/Fr%C3%BChgeschichte/Kuckenburg+_Kranzberg_/Bildergalerien/Kampagne+2016-p-501.html",
    "description": "Startseite FSU. Kampagnen 2009-2011 \u00b7 Kampagne 2012 \u00b7 Kampagne 2015 \u00b7 Kampagne 2016 \u00b7 Kampagne 2017 \u00b7 Kampagne 2018 \u00b7 Impressum; \u2022 Sitemap.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.ufg.uni-jena.de/Projekte/Aktuelle%2BProjekte/Fr%25C3%25BChgeschichte/Kuckenburg%2B_Kranzberg_/Bildergalerien/Kampagne%2B2016-p-501.html&sa=U&ved=2ahUKEwip_9Dcr6TvAhWj4jgGHTcFBjc4ChAWMA56BAgBEAE&usg=AOvVaw1EfGrxgYtnQJFYaGu011m6",
    "page": 1,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "WRC-Kampagne 2016: #4TheFans - M&C Saatchi Sport ...www.mcsaatchi-se.de \u203a arbeiten \u203a volkswagen-wrc-kampagne-2016-4thefans",
    "link": "http://www.mcsaatchi-se.de/arbeiten/volkswagen-wrc-kampagne-2016-4thefans/",
    "description": "#4TheFans: Volkswagen feiert Rallye-Fans mit neuer Kampagne. Unter dem Motto \u201e#4TheFans\u201c launchte Volkswagen p\u00fcnktlich zur Rallye Italien 2016 weltweit\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://www.mcsaatchi-se.de/arbeiten/volkswagen-wrc-kampagne-2016-4thefans/&sa=U&ved=2ahUKEwizzKDdr6TvAhWMzDgGHZYDAqw4FBAWMAB6BAgDEAE&usg=AOvVaw2tX_Tsc-0IGo-CYj87H4Jq",
    "page": 2,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Kampagne des DFB zur EM 2016 - Launch ... - werk21www.werk21.de \u203a ...",
    "link": "https://www.werk21.de/m/8988537",
    "description": "Kampagne des DFB zur EM 2016 - Launch Fussballverbindet2016. 11.01.2016: werk21 launcht eine neue Webseite zur deutsch-franz\u00f6sischen Freundschaft in\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.werk21.de/m/8988537&sa=U&ved=2ahUKEwizzKDdr6TvAhWMzDgGHZYDAqw4FBAWMAF6BAgHEAE&usg=AOvVaw2hBK7P6t0vVGR_Le8vGol0",
    "page": 2,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "ITB 2016: Influencer Marketing - Was braucht es f\u00fcr erfolgreiche ...www.tourismuszukunft.de \u203a 2016/03 \u203a itb-2016-influencer-marekting-was...",
    "link": "https://www.tourismuszukunft.de/2016/03/itb-2016-influencer-marekting-was-braucht-es-fuer-erfolgreiche-kampagnen/",
    "description": "14.03.2016 \u00b7 Think in campaigns and stories \u2013 Das Einbinden in Kampagnen bzw. eine Kooperation in Form einer Kampagne ist erfolgreicher als einmalige\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.tourismuszukunft.de/2016/03/itb-2016-influencer-marekting-was-braucht-es-fuer-erfolgreiche-kampagnen/&sa=U&ved=2ahUKEwizzKDdr6TvAhWMzDgGHZYDAqw4FBAWMAJ6BAgJEAE&usg=AOvVaw0eMLK_IufyyD2BF1gS4CwR",
    "page": 2,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Kampagne 2016 - 2020 | St. Marienschule Appelh\u00fclsenwww.marienschule-appelhuelsen.de \u203a schule-der-zukunft \u203a kampagne-201...",
    "link": "https://www.marienschule-appelhuelsen.de/schule-der-zukunft/kampagne-2016-2020",
    "description": "Schule der Zukunft: Bildung f\u00fcr Nachhaltigkeit 2016 - 2020. Neue Kampagne der nua ist gestartet! (Quelle: Westf\u00e4lische Nachrichten vom 16.03.2019). \"\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.marienschule-appelhuelsen.de/schule-der-zukunft/kampagne-2016-2020&sa=U&ved=2ahUKEwizzKDdr6TvAhWMzDgGHZYDAqw4FBAWMAN6BAgIEAE&usg=AOvVaw3wBmUJ_tqkvi6ooRjXPt1t",
    "page": 2,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "ADC-Awards 2016: Die erfolgreichsten Werbekampagnen des Jahreswww.handelsblatt.com \u203a Unternehmen \u203a Medien",
    "link": "https://www.handelsblatt.com/unternehmen/it-medien/adc-awards-2016-die-erfolgreichsten-werbekampagnen-des-jahres/13490278.html",
    "description": "23.04.2016 \u00b7 ... Club Deutschland hat die besten Kampagnen 2016 ausgezeichnet. ... Grabarz & Partner, die im vorigen Jahr mit ihrer Anti-Nazi-Kampagne \u201e\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.handelsblatt.com/unternehmen/it-medien/adc-awards-2016-die-erfolgreichsten-werbekampagnen-des-jahres/13490278.html&sa=U&ved=2ahUKEwizzKDdr6TvAhWMzDgGHZYDAqw4FBAWMAR6BAgEEAE&usg=AOvVaw0d1BsHK0fVKbB1Ff7eEryl",
    "page": 2,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Kampagne 2016 | ANTARES Werbeagentur GmbHantares-werbeagentur.de \u203a projekt \u203a kampagne-2016",
    "link": "https://antares-werbeagentur.de/projekt/kampagne-2016/",
    "description": "Gartenschau Kaiserslautern | Kampagne 2016. ANTARES Werbeagentur GmbH. Kreuzhof | Kreuzhofstra\u00dfe 2 | 67659 Kaiserslautern. Tel: +49 (631) 316 92-0\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://antares-werbeagentur.de/projekt/kampagne-2016/&sa=U&ved=2ahUKEwizzKDdr6TvAhWMzDgGHZYDAqw4FBAWMAV6BAgBEAE&usg=AOvVaw2d1v-w1aErkG-rjuwpKaeG",
    "page": 2,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Kampagne 2016/2017 - Karnevalverein Laubachwww.karnevalverein-laubach.de \u203a kampagne-2016-2017",
    "link": "http://www.karnevalverein-laubach.de/kampagne-2016-2017.html",
    "description": "Fassenachtsumzug 2016/2017. 590 Bilder. 807 Aufrufe. Datenschutz | Impressum | Login. \u00a9 Copyright 2021 Karnevalverein 1908 Laubach | Webdesign by\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://www.karnevalverein-laubach.de/kampagne-2016-2017.html&sa=U&ved=2ahUKEwizzKDdr6TvAhWMzDgGHZYDAqw4FBAWMAZ6BAgCEAE&usg=AOvVaw0lD4noPjILpLZqz-4M77d4",
    "page": 2,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "P 242/2016 Az.: 052.10; 052.101 / St\u00e4dtetag Baden-W\u00fcrttemberg ...www.staedtetag-bw.de \u203a Service \u203a Presse \u203a P-242-2016-Az-052-10-052-10...",
    "link": "https://www.staedtetag-bw.de/Service/Presse/P-242-2016-Az-052-10-052-101-St%C3%A4dtetag-Baden-W%C3%BCrttemberg-l%C3%A4sst-Personalmarketing-Kampagne-entwickeln-02-02-2016-.php?object=tx,3335.5.1&ModID=7&FID=2295.4894.1&NavID=3335.96&La=1&kat=1198.26",
    "description": "02.02.2016 \u00b7 P 242/2016 Az.: 052.10; 052.101 / St\u00e4dtetag Baden-W\u00fcrttemberg l\u00e4sst Personalmarketing-Kampagne entwickeln (02.02.2016)\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.staedtetag-bw.de/Service/Presse/P-242-2016-Az-052-10-052-101-St%25C3%25A4dtetag-Baden-W%25C3%25BCrttemberg-l%25C3%25A4sst-Personalmarketing-Kampagne-entwickeln-02-02-2016-.php%3Fobject%3Dtx,3335.5.1%26ModID%3D7%26FID%3D2295.4894.1%26NavID%3D3335.96%26La%3D1%26kat%3D1198.26&sa=U&ved=2ahUKEwizzKDdr6TvAhWMzDgGHZYDAqw4FBAWMAd6BAgFEAE&usg=AOvVaw2Ti3zJ8sBDBMX2I9khfffg",
    "page": 2,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Brandenburg, da geht was! - Kampagne 2016-2018 | EU-Fonds ...eu-fonds.brandenburg.de \u203a kampagnen \u203a brandenburg-da-geht-was-kampa...",
    "link": "https://eu-fonds.brandenburg.de/kampagnen/brandenburg-da-geht-was-kampagne-2016-2018.html",
    "description": "Die aktuelle Kampagne #BrandenburgDaGehtWas informiert \u00fcber die F\u00f6rderungen in Brandenburg und stellt verschiedene Projekte und Unternehmen im\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://eu-fonds.brandenburg.de/kampagnen/brandenburg-da-geht-was-kampagne-2016-2018.html&sa=U&ved=2ahUKEwizzKDdr6TvAhWMzDgGHZYDAqw4FBAWMAh6BAgGEAE&usg=AOvVaw1sLUyEfmxX0hRzkvfb5F9N",
    "page": 2,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Litter Less Kampagne 2016 \u2013 Unabh\u00e4ngiges Institut f\u00fcr Umweltfragenwww.ufu.de \u203a litter-less-kampagne-2016",
    "link": "https://www.ufu.de/litter-less-kampagne-2016/",
    "description": "07.03.2016 \u00b7 Die Litter Less Kampagne der Jungen Reporter f\u00fcr die Umwelt l\u00e4uft noch bis zum 30. M\u00e4rz 2016. Bei unserem Wettbewerb sind Jugendliche im\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.ufu.de/litter-less-kampagne-2016/&sa=U&ved=2ahUKEwizzKDdr6TvAhWMzDgGHZYDAqw4FBAWMAl6BAgAEAE&usg=AOvVaw1NCoezaCFoCMgb24Jrmu8P",
    "page": 2,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "FM: Sympathie-Kampagne - Werbeagentur REDwww.red-agentur.de \u203a projekt \u203a fm-image-kampagne",
    "link": "https://www.red-agentur.de/projekt/fm-image-kampagne/",
    "description": "... Kontakt \u00b7 News \u00b7 en \u00b7 Projekte Flughafen M\u00fcnchen Sympathie-Kampagne 2016 ... Aus diesem Grund gibt der Flughafen M\u00fcnchen eine Kampagne in Auftrag.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.red-agentur.de/projekt/fm-image-kampagne/&sa=U&ved=2ahUKEwibp7ner6TvAhUkzTgGHe-FBKE4HhAWMAB6BAgGEAE&usg=AOvVaw37CQgAOjTfxw-_mn6vzo9X",
    "page": 3,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Kampagne 2016 - Tanzgarde Dietzenbachwww.tanzgarde-dietzenbach.de \u203a kampagne-2016",
    "link": "https://www.tanzgarde-dietzenbach.de/kampagne-2016/",
    "description": "Kinderfasching 2016. Die B\u00e4ren Katja und Cinto waren los und unterhielten jede Menge Kinder am Sonntag, 31.1.2016 in dem B\u00fcrgerhaus in DIetzenbach. Hier\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.tanzgarde-dietzenbach.de/kampagne-2016/&sa=U&ved=2ahUKEwibp7ner6TvAhUkzTgGHe-FBKE4HhAWMAF6BAgJEAE&usg=AOvVaw2Lmp0l8Cr7V0gWAv-Lfige",
    "page": 3,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Fotos der Kampagne 2016/2017 - Grosser Rat der Karnevalvereine ...www.grosser-rat.de \u203a 2016-2017",
    "link": "https://www.grosser-rat.de/2020-2021/2016-2017/",
    "description": "Portrait-Fotos von \"Foto-Wachend\u00f6rfer\" k\u00f6nnen unter. Email: info@foto-\u200bwachendoerfer.de oder Tel: 069 / 77 37 37 direkt nachbestellt werden.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.grosser-rat.de/2020-2021/2016-2017/&sa=U&ved=2ahUKEwibp7ner6TvAhUkzTgGHe-FBKE4HhAWMAJ6BAgIEAE&usg=AOvVaw1II_hO6k0drNRH_pz7Rtxw",
    "page": 3,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Trey VW Allstar Sondermodelle Taktik Kampagne 2016www.trey-studio.com \u203a work \u203a vw-allstar-sondermodelle-taktik-kampagne-...",
    "link": "https://www.trey-studio.com/work/vw-allstar-sondermodelle-taktik-kampagne-2016/",
    "description": "VW Allstar Sondermodelle Taktik Kampagne 2016. Postproduction in cooperation with Markus Behrens. Photographer: He&Me. Agency: DDB Berlin.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.trey-studio.com/work/vw-allstar-sondermodelle-taktik-kampagne-2016/&sa=U&ved=2ahUKEwibp7ner6TvAhUkzTgGHe-FBKE4HhAWMAN6BAgHEAE&usg=AOvVaw3fpkjvqq1aTCUR1YXya-28",
    "page": 3,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Kampagne \u201eDein Tag f\u00fcr Afrika\u201c 2016: GEW - Die ...www.gew.de \u203a aktuelles \u203a detailseite \u203a neuigkeiten \u203a kampagne-dein-tag-fu...",
    "link": "https://www.gew.de/aktuelles/detailseite/neuigkeiten/kampagne-dein-tag-fuer-afrika-2016/",
    "description": "24.09.2015 \u00b7 Im Rahmen der Kampagne \u201eDein Tag f\u00fcr Afrika\u201c werden Sch\u00fclerinnen und Sch\u00fcler aller Schulformen und jeder Altersklasse in Deutschland f\u00fcr\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.gew.de/aktuelles/detailseite/neuigkeiten/kampagne-dein-tag-fuer-afrika-2016/&sa=U&ved=2ahUKEwibp7ner6TvAhUkzTgGHe-FBKE4HhAWMAR6BAgCEAE&usg=AOvVaw3oEDsFvEoduKwE8TU7_Wpg",
    "page": 3,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Kampagne 2016 - Karnevalverein Ostendiawww.ostendia.de \u203a fotos \u203a kampagne-2016",
    "link": "https://www.ostendia.de/fotos/kampagne-2016/",
    "description": "Fotoaufnahmen der Kampagne 2016 ... Generalmobilmachung in Fulda vom 10.01.2016 >> ... KVO-Kinderfastnacht vom 31.01.2016 (Fotos folgen in K\u00fcrze).",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.ostendia.de/fotos/kampagne-2016/&sa=U&ved=2ahUKEwibp7ner6TvAhUkzTgGHe-FBKE4HhAWMAV6BAgDEAE&usg=AOvVaw0Xcojm5SGk_12QnaAGuszN",
    "page": 3,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Kampagne 2016/2017 - KG-Contacterkg-contacter.de \u203a kampagne-2016",
    "link": "https://kg-contacter.de/kampagne-2016/",
    "description": "die Teilnahmen der Garden und Mariechen an Turnieren und Meisterschaften; den Einladungen unserer G\u00f6nner wie z.B. der B\u00fcrgermeister speist mit seiner\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://kg-contacter.de/kampagne-2016/&sa=U&ved=2ahUKEwibp7ner6TvAhUkzTgGHe-FBKE4HhAWMAZ6BAgBEAE&usg=AOvVaw3QOMtvKRIS9snQX6gb_98P",
    "page": 3,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Mitgliederwerbung ... - Landesfeuerwehrverband Schleswig-Holsteinm.lfv-sh.de \u203a mitgliederwerbung \u203a kampagne-mit-rsh",
    "link": "http://m.lfv-sh.de/mitgliederwerbung/kampagne-mit-rsh.html",
    "description": "Radio Schleswig-Holstein und der Landesfeuerwehrverband Schleswig-Holstein haben im letzten Quartal 2016 erneut eine gemeinsame Kampagne zur\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://m.lfv-sh.de/mitgliederwerbung/kampagne-mit-rsh.html&sa=U&ved=2ahUKEwibp7ner6TvAhUkzTgGHe-FBKE4HhAWMAd6BAgEEAE&usg=AOvVaw1RG25IeLU4VzCBa0akjHVN",
    "page": 3,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Kampagne 2016 / 2020 - KGS St. Josef Siedlinghausenwww.grundschule-siedlinghausen.de \u203a schule-der-zukunft \u203a kampagne-20...",
    "link": "https://www.grundschule-siedlinghausen.de/schule-der-zukunft/kampagne-2016-2020/",
    "description": "So kam der Schwerpunkt der Kampagne 2016-2020 zustande. Mit guten Ideen zum Thema Insektenschutz auf dem Schulhof und der Feststellung, dass die Welt\u200b\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.grundschule-siedlinghausen.de/schule-der-zukunft/kampagne-2016-2020/&sa=U&ved=2ahUKEwibp7ner6TvAhUkzTgGHe-FBKE4HhAWMAh6BAgFEAE&usg=AOvVaw05KupV5wcd3Kpuv_8aZfaa",
    "page": 3,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Kampagne 2015/2016 - Spiesheim.dewww.spiesheim.de \u203a vereine-gruppen \u203a sportgemeinde \u203a s-c-v \u203a kampagne...",
    "link": "https://www.spiesheim.de/vereine-gruppen/sportgemeinde/s-c-v/kampagne-2015-2016.html",
    "description": "07.02.2016 \u00b7 Am 11.11.2015 wurde durch den \"Spiesheimer Carneval Verein\" (SCV) die Kampagne 2015/2016 unter dem Motto: \"Leinen los - holt ein das\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.spiesheim.de/vereine-gruppen/sportgemeinde/s-c-v/kampagne-2015-2016.html&sa=U&ved=2ahUKEwibp7ner6TvAhUkzTgGHe-FBKE4HhAWMAl6BAgAEAE&usg=AOvVaw3RXz3OjM4EyieHiCwT4cCG",
    "page": 3,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "MCG-Maletengarde 1953 e.V. - Kampagne 2016www.maletengarde.de \u203a galerie \u203a kampagne-2016",
    "link": "https://www.maletengarde.de/galerie/kampagne-2016/",
    "description": "Orden der Kampagne 2016. Motto der Kampagne 2015/2016: \u201c2016 wird unser Jahr, mit Weck, Woscht und Woi, Gr\u00fc\u00dft die Maleteschar\u201d. Kampagne 2013\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.maletengarde.de/galerie/kampagne-2016/&sa=U&ved=2ahUKEwiOsMXfr6TvAhVyzTgGHRd_Ds84KBAWMAB6BAgGEAE&usg=AOvVaw2FI_Egz5E4j9fxuVHeecVd",
    "page": 4,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Literaturm Kampagne 2016 - Fine German Designwww.fine-german-design.com \u203a projekt \u203a literaturm-kampagne-2016",
    "link": "https://www.fine-german-design.com/projekt/literaturm-kampagne-2016/",
    "description": "Unter dem Motto \u201eDer entgrenzte Text\u201c widmete sich LiteraTurm 2016 der Transformation von Literatur. Konzeption und Gerstalung der Kampagne.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.fine-german-design.com/projekt/literaturm-kampagne-2016/&sa=U&ved=2ahUKEwiOsMXfr6TvAhVyzTgGHRd_Ds84KBAWMAF6BAgIEAE&usg=AOvVaw1vxfXbfGBLUds63Z-u2KcZ",
    "page": 4,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Europ\u00e4ischer Wettbewerb f\u00fcr gute praktische L\u00f6sungen im Rahmen ...osha.europa.eu \u203a publications \u203a view",
    "link": "https://osha.europa.eu/de/publications/healthy-workplaces-good-practice-awards-2016-2017-0/view",
    "description": "26.04.2017 \u00b7 Mit der Kampagne werden nachhaltiges Arbeiten und gesundes Altern von ... im Rahmen der Kampagne \u201eGesunde Arbeitspl\u00e4tze\u201c 2016-2017.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://osha.europa.eu/de/publications/healthy-workplaces-good-practice-awards-2016-2017-0/view&sa=U&ved=2ahUKEwiOsMXfr6TvAhVyzTgGHRd_Ds84KBAWMAJ6BAgJEAE&usg=AOvVaw0PqVCYjQhRdqK7xDgFu38Q",
    "page": 4,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Lass krachen: Die ersten Super-Bowl-Kampagnen 2016 | W&Vwww.wuv.de \u203a Marketing",
    "link": "https://www.wuv.de/marketing/lass_krachen_die_ersten_super_bowl_kampagnen_2016",
    "description": "20.01.2016 \u00b7 Super Bowl! Das Werbeereignis des Jahres, 2016 am 7. Februar, l\u00e4sst schon die ersten Werbespots und Teaser sehen.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.wuv.de/marketing/lass_krachen_die_ersten_super_bowl_kampagnen_2016&sa=U&ved=2ahUKEwiOsMXfr6TvAhVyzTgGHRd_Ds84KBAWMAN6BAgHEAE&usg=AOvVaw2Y0S0kZC_ITVPDM1FwLw3R",
    "page": 4,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "KCV \"Sprudelfunken\" e.V. - Kampagne 2016/2017www.kcv-sprudelfunken.de \u203a bildergalerie \u203a kampagne-2016-2017",
    "link": "https://www.kcv-sprudelfunken.de/bildergalerie/kampagne-2016-2017/",
    "description": "Kampagne 2016/2017. 1. Prunkkappensitzung \u00b7 2. Prunkkappensitzung \u00b7 N\u00e4rrischer Rheingauer Abend \u00b7 Schnorrerrallye \u00b7 Showtanzabend \u00b7 Kinderfastnacht.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.kcv-sprudelfunken.de/bildergalerie/kampagne-2016-2017/&sa=U&ved=2ahUKEwiOsMXfr6TvAhVyzTgGHRd_Ds84KBAWMAR6BAgEEAE&usg=AOvVaw1ettvUcvVGcIFvGPIczj7_",
    "page": 4,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Donald Trumps Pr\u00e4sidentschaftswahlkampf 2015/16 \u2013 Wikipediade.wikipedia.org \u203a wiki \u203a Donald_Trumps_Pr\u00e4sidentschaftswahlkampf_2015",
    "link": "https://de.wikipedia.org/wiki/Donald_Trumps_Pr%C3%A4sidentschaftswahlkampf_2015/16",
    "description": "Donald Trumps Pr\u00e4sidentschaftswahlkampf 2015/16 zur Pr\u00e4sidentschaftswahl in den Vereinigten Staaten 2016 erzeugte international ein gro\u00dfes Echo, polarisierte die Anh\u00e4nger unterschiedlicher politischer Lager und f\u00fchrte schlie\u00dflich am 8. November 2016 zur Wahl Donald Trumps zum Pr\u00e4sidenten der Vereinigten ... Trump setzte seine Kampagne gegen diese Eliten \u2013 unterst\u00fc\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://de.wikipedia.org/wiki/Donald_Trumps_Pr%25C3%25A4sidentschaftswahlkampf_2015/16&sa=U&ved=2ahUKEwiOsMXfr6TvAhVyzTgGHRd_Ds84KBAWMAV6BAgAEAE&usg=AOvVaw30fm-d7miLKcbthnRJGmRj",
    "page": 4,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "PepsiCo: Fu\u00dfball-Kampagne 2016 mit Pepsi Max - Food Servicewww.food-service.de \u203a Industrie \u203a Industrie",
    "link": "https://www.food-service.de/industrie/industrie/Fussball-Kampagne-2016-mit-Pepsi-Max-34635",
    "description": "29.02.2016 \u00b7 Unter dem Motto #Maxfootball gibt die globale PepsiCo-Marke Pepsi Max die neue Fu\u00dfball-Kampagne 2016 'Maximum Football' mit einer\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.food-service.de/industrie/industrie/Fussball-Kampagne-2016-mit-Pepsi-Max-34635&sa=U&ved=2ahUKEwiOsMXfr6TvAhVyzTgGHRd_Ds84KBAWMAZ6BAgCEAE&usg=AOvVaw1_OzgCh6wC1FNbJsMuUpAQ",
    "page": 4,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Zusammenfassung der Kampagne | Healthy Workplaces for All Ages ...healthy-workplaces.eu \u203a previous-campaigns \u203a all-ages-2016-17 \u203a zusamm...",
    "link": "https://healthy-workplaces.eu/de/previous-campaigns/all-ages-2016-17/zusammenfassung-der-kampagne",
    "description": "Die Kampagne 2016-17 \u201eGesunde Arbeitspl\u00e4tze - F\u00fcr jedes Alter\u201c konzentrierte sich auf die F\u00f6rderung nachhaltiger Arbeit, d. h. die F\u00f6rderung von\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://healthy-workplaces.eu/de/previous-campaigns/all-ages-2016-17/zusammenfassung-der-kampagne&sa=U&ved=2ahUKEwiOsMXfr6TvAhVyzTgGHRd_Ds84KBAWMAd6BAgFEAE&usg=AOvVaw12A-pO_zDHzeitYv-IXbks",
    "page": 4,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Der B\u00e4r ist los: Plakat-Kampagne f\u00fcr die Berlinale 2016 \u203a PAGE onlinepage-online.de \u203a kreation \u203a baer-in-berlin-plakat-kampagne-der-berlinale-...",
    "link": "https://page-online.de/kreation/baer-in-berlin-plakat-kampagne-der-berlinale-2016/",
    "description": "07.01.2016 \u00b7 Nachdem die Berlinale jahrelang mit grafischen Plakaten f\u00fcr sich warb, geht das Filmfestival jetzt mit neuer Kreativagentur und herrlichen ...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://page-online.de/kreation/baer-in-berlin-plakat-kampagne-der-berlinale-2016/&sa=U&ved=2ahUKEwiOsMXfr6TvAhVyzTgGHRd_Ds84KBAWMAh6BAgBEAE&usg=AOvVaw2lGvyAb7BsNUrBUVQXoBsB",
    "page": 4,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Kampagne 2016 / 2017 | HO-BI-FAhobifa.de \u203a kampagne-2016-2017",
    "link": "http://hobifa.de/kampagne-2016-2017/",
    "description": "Kampagne 2016 / 2017. Ver\u00f6ffentlicht am 8. Dezember 2019 von Christian. Prinz Roland LVI. von der rollenden Energie Prinzessin Tanja XXXIX. Minister:",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://hobifa.de/kampagne-2016-2017/&sa=U&ved=2ahUKEwiOsMXfr6TvAhVyzTgGHRd_Ds84KBAWMAl6BAgDEAE&usg=AOvVaw1H8pMs2gniMoLIDUJrav-V",
    "page": 4,
    "index": 9
  }
]