[
  {
    "name": "Die 10 besten Marketingkampagnen von 2016 | Brandwatchwww.brandwatch.com \u203a blog \u203a die-10-besten-marketingkampagnen-von-2...",
    "link": "https://www.brandwatch.com/de/blog/die-10-besten-marketingkampagnen-von-2016/",
    "description": "21.12.2016 \u00b7 Was waren wie besten Marketingkampagnen in 2016? 2016 war ein Jahr. Ich denke, das ist das Beste, was wir dar\u00fcber sagen k\u00f6nnen.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.brandwatch.com/de/blog/die-10-besten-marketingkampagnen-von-2016/&sa=U&ved=2ahUKEwjysMXX_IrvAhVPbn0KHXlvCwEQFjAAegQIBBAB&usg=AOvVaw1olB86fYjsAWC27qtMrtdd",
    "page": 0,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Mach dich stark f\u00fcr Generationengerechtigkeit - Caritaswww.caritas.de \u203a kampagne \u203a starke-generationen \u203a startseite \u203a startseite",
    "link": "https://www.caritas.de/magazin/kampagne/starke-generationen/startseite/startseite",
    "description": "Caritas-Kampagne 2016: Mach dich stark f\u00fcr Generationengerechtigkeit. Es geht um die Zukunft von uns allen - packen wir sie gemeinsam an!",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.caritas.de/magazin/kampagne/starke-generationen/startseite/startseite&sa=U&ved=2ahUKEwjysMXX_IrvAhVPbn0KHXlvCwEQFjABegQICBAB&usg=AOvVaw0sINr5kmY8ykD1lc8GCgbH",
    "page": 0,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Material zur Caritas-Kampagne 2016www.caritas.de \u203a magazin \u203a kampagne \u203a starke-generationen \u203a material",
    "link": "https://www.caritas.de/magazin/kampagne/starke-generationen/kampagne/material/",
    "description": "Material zur Caritas-Kampagne 2016. Um der Kampagne vor Ort Leben einzuhauchen, nutzen Sie bitte unsere vielf\u00e4ltigen Werbematerialien, die Ihnen hier zum\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.caritas.de/magazin/kampagne/starke-generationen/kampagne/material/&sa=U&ved=2ahUKEwjysMXX_IrvAhVPbn0KHXlvCwEQFjACegQIBxAB&usg=AOvVaw0kXFjWvAiA_l743vKvhuyw",
    "page": 0,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Kampagne 2016 | GASAGwww.gasag.de \u203a unternehmen \u203a die-gasag \u203a aktuelle-kampagne \u203a kampagn...",
    "link": "https://www.gasag.de/unternehmen/die-gasag/aktuelle-kampagne/kampagne-2016",
    "description": "In unserer neuen Kampagne wird der Wandel der GASAG vom Energieh\u00e4ndler zum Energiedienstleister deutlich. Der bisherige Auftritt mit dem Eisb\u00e4ren hat\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.gasag.de/unternehmen/die-gasag/aktuelle-kampagne/kampagne-2016&sa=U&ved=2ahUKEwjysMXX_IrvAhVPbn0KHXlvCwEQFjADegQIARAB&usg=AOvVaw0tXjoqnqlu8oLbgVjYy50J",
    "page": 0,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Kampagnenstart zum Welt-AIDS-Tag 2016 ...www.bundesgesundheitsministerium.de \u203a ministerium \u203a meldungen \u203a kam...",
    "link": "https://www.bundesgesundheitsministerium.de/ministerium/meldungen/2016/kampagne-welt-aids-tag-2016.html",
    "description": "02.11.2016 \u00b7 Wolfgang (Name ge\u00e4ndert) erkl\u00e4rt: \"Mit HIV kann ich leben. Mit dem ewigen Verstecken nicht.\" Kampagnenstart der Welt-AIDS-Kampagne 2016 (\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.bundesgesundheitsministerium.de/ministerium/meldungen/2016/kampagne-welt-aids-tag-2016.html&sa=U&ved=2ahUKEwjysMXX_IrvAhVPbn0KHXlvCwEQFjAEegQIBhAB&usg=AOvVaw2Z_mmJtQoe56qPZaz3-jGe",
    "page": 0,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Welt-AIDS-Tag 2016 - Bundesgesundheitsministeriumwww.bundesgesundheitsministerium.de \u203a presse \u203a 2016 \u203a 4-quartal \u203a kamp...",
    "link": "https://www.bundesgesundheitsministerium.de/presse/pressemitteilungen/2016/4-quartal/kampagne-welt-aids-tag-2016.html",
    "description": "02.11.2016 \u00b7 Welt- AIDS -Tag 2016. Kampagne #positivzusammenleben zeigt wieder Gesicht. Berlin/K\u00f6ln, 2. November 2016. \"Mit HIV kann man heute\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.bundesgesundheitsministerium.de/presse/pressemitteilungen/2016/4-quartal/kampagne-welt-aids-tag-2016.html&sa=U&ved=2ahUKEwjysMXX_IrvAhVPbn0KHXlvCwEQFjAFegQIAhAB&usg=AOvVaw2epoOnzjUzvSrODgYl2lT8",
    "page": 0,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Kickstarter Kampagne 2016 - YouTubewww.youtube.com \u203a watch",
    "link": "https://www.youtube.com/watch?v=GXR2CII8WPo",
    "description": "16.04.2016 \u00b7 Das Video zu unserer Kickstarter-Kampagne 2016. Wir hoffen, die Kampagne kommt gut ...Dauer: 10:04\nGepostet: 16.04.2016",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.youtube.com/watch%3Fv%3DGXR2CII8WPo&sa=U&ved=2ahUKEwjysMXX_IrvAhVPbn0KHXlvCwEQtwIwBnoECAkQAQ&usg=AOvVaw09xqrCZxaCWcdK55p6q-MN",
    "page": 0,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Fr\u00fchjahr/Sommer 2016 Kampagne - Gucci Storieswww.gucci.com \u203a agenda_2015_issue03_spring_summer_adv_campaign",
    "link": "https://www.gucci.com/de/de/st/stories/advertising-campaign/article/agenda_2015_issue03_spring_summer_adv_campaign",
    "description": "Fr\u00fchjahr/Sommer 2016 Kampagne. Vom Dach bis zum Lagerverein, die urbanen R\u00e4ume von Berlin bilden die raue Kulisse f\u00fcr die Fr\u00fchjahr/Sommer 2016\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.gucci.com/de/de/st/stories/advertising-campaign/article/agenda_2015_issue03_spring_summer_adv_campaign&sa=U&ved=2ahUKEwjysMXX_IrvAhVPbn0KHXlvCwEQFjAHegQIAxAB&usg=AOvVaw3HZAxJCh4jK-dk4OBwvqBF",
    "page": 0,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Gucci: Fr\u00fchjahr/Sommer 2016 Kampagnen Shooting | Vogue Germanywww.vogue.de \u203a Mode \u203a Mode News",
    "link": "https://www.vogue.de/mode/mode-news/fruehjahr-sommer-2016-gucci-shootet-kampagne-in-berlin",
    "description": "12.01.2016 \u00b7 Die aktuelle Fr\u00fchjahr/Sommer Kampagne 2016 f\u00fcr Gucci wurde in ungew\u00f6hnlichen Orten in Berlin fotografiert. VOGUE zeigt Ihnen die\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.vogue.de/mode/mode-news/fruehjahr-sommer-2016-gucci-shootet-kampagne-in-berlin&sa=U&ved=2ahUKEwjysMXX_IrvAhVPbn0KHXlvCwEQFjAOegQIABAB&usg=AOvVaw0xOHBkOge70OZUNVEqLANy",
    "page": 0,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Kampagne 2016 | Junge Generation - Unternehmensnachfolger und ...www.junge-unternehmer.eu \u203a presse-news \u203a mediathek \u203a video \u203a kampagn...",
    "link": "https://www.junge-unternehmer.eu/presse-news/mediathek/video/kampagne-2016.html",
    "description": "Kampagne 2016. Um diesen Inhalt sehen zu k\u00f6nnen, m\u00fcssen Sie der \u00dcbertragung Ihrer Daten an YouTube zustimmen. YouTube erlauben\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.junge-unternehmer.eu/presse-news/mediathek/video/kampagne-2016.html&sa=U&ved=2ahUKEwjfsIvY_IrvAhVoqksFHRGxD3E4ChAWMAB6BAgCEAE&usg=AOvVaw3fqlP3yPKeZlernofEWlyc",
    "page": 1,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Kampagne 2016 / 2017 \u2013 KV Kikirikiwww.kvkikiriki.de \u203a bilder \u203a kampagne-2016-2017",
    "link": "https://www.kvkikiriki.de/bilder/kampagne-2016-2017/",
    "description": "Rathaussturm 2017. 43 Fotos. Tanzrevue 2017 \u00b7 Tanzrevue 2017. 67 Fotos. Kampagnener\u00f6ffnung 11.11.2016 \u00b7 Kampagnener\u00f6ffnung 11.11.2016. 11 Fotos\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.kvkikiriki.de/bilder/kampagne-2016-2017/&sa=U&ved=2ahUKEwjfsIvY_IrvAhVoqksFHRGxD3E4ChAWMAF6BAgIEAE&usg=AOvVaw1AroYmEgOmDbbnzPZG0rMN",
    "page": 1,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Kampagnen | BMUwww.bmu.de \u203a ministerium \u203a kampagnen",
    "link": "https://www.bmu.de/ministerium/kampagnen/",
    "description": "Kampagnen und Initiativen des Bundesministerium f\u00fcr Umwelt, Naturschutz und ... Mit der Kampagne \"Zeit f\u00fcr #Mobilwandel\" (September bis Oktober 2016)\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.bmu.de/ministerium/kampagnen/&sa=U&ved=2ahUKEwjfsIvY_IrvAhVoqksFHRGxD3E4ChAWMAJ6BAgHEAE&usg=AOvVaw1teV6ZOe8Ui7esNUMqqhW_",
    "page": 1,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Kampagne 2016 \u2014 Institut f\u00fcr Arch\u00e4ologiewww.archaeologie.hu-berlin.de \u203a projekte \u203a dacian-eastern-limes \u203a kampag...",
    "link": "https://www.archaeologie.hu-berlin.de/de/projekte/dacian-eastern-limes/kampagne-2016",
    "description": "26.04.2017 \u00b7 Humboldt-Universit\u00e4t zu Berlin - Kultur-, Sozial- und Bildungswissenschaftliche Fakult\u00e4t - Institut f\u00fcr Arch\u00e4ologie. Info. Humboldt-Universit\u00e4t zu\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.archaeologie.hu-berlin.de/de/projekte/dacian-eastern-limes/kampagne-2016&sa=U&ved=2ahUKEwjfsIvY_IrvAhVoqksFHRGxD3E4ChAWMAN6BAgJEAE&usg=AOvVaw1GXw5yKDDFQXR_E6vOOq7F",
    "page": 1,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Kampagne 2016 / 2017 - Leipheimer Haufenwww.leipheimer-haufen.de \u203a kampagne-2016-2017",
    "link": "http://www.leipheimer-haufen.de/kampagne-2016-2017.html",
    "description": "Bilder und Berichte aus der Session 2016/2017. Faschingsgesellschaft Leipheimer Haufen e.V.,",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://www.leipheimer-haufen.de/kampagne-2016-2017.html&sa=U&ved=2ahUKEwjfsIvY_IrvAhVoqksFHRGxD3E4ChAWMAR6BAgBEAE&usg=AOvVaw0q1cChlYVLrAXre0xJxXPM",
    "page": 1,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Medien-Check: Die Top 5 Kampagnen zum Herbst/Winter 2016www.textilwirtschaft.de \u203a Fashion \u203a News",
    "link": "https://www.textilwirtschaft.de/fashion/news/Die-Top-5-Kampagnen-zum-HerbstWinter-2016-103229",
    "description": "12.07.2016 \u00b7 Und im besten Fall l\u00e4nger als zwei Sekunden. Welche Modewerbung f\u00fcr Herbst/\u200bWinter 2016 ist sticky? Die Top-Kampagnen im Medien-Check.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.textilwirtschaft.de/fashion/news/Die-Top-5-Kampagnen-zum-HerbstWinter-2016-103229&sa=U&ved=2ahUKEwjfsIvY_IrvAhVoqksFHRGxD3E4ChAWMAV6BAgFEAE&usg=AOvVaw01yPflsMgq2zVnWEMikvX0",
    "page": 1,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Neue Radio ENERGY-Kampagne 2016 gestartet | RADIOSZENEwww.radioszene.de \u203a energy-stars-kampagne-2016",
    "link": "https://www.radioszene.de/96339/energy-stars-kampagne-2016.html",
    "description": "04.10.2016 \u00b7 Gestern ist in Deutschland die neue Stars-Kampagne des international gr\u00f6\u00dften Radionetzwerks \u201eENERGY\u201c gestartet. Die neuen Image-Spots\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.radioszene.de/96339/energy-stars-kampagne-2016.html&sa=U&ved=2ahUKEwjfsIvY_IrvAhVoqksFHRGxD3E4ChAWMAZ6BAgGEAE&usg=AOvVaw0SmQcO_kvWKqqexTsA_JFN",
    "page": 1,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Brandenburg, da geht was! - Kampagne 2016-2018 | EU-Fonds ...eu-fonds.brandenburg.de \u203a kampagnen \u203a brandenburg-da-geht-was-kampa...",
    "link": "https://eu-fonds.brandenburg.de/kampagnen/brandenburg-da-geht-was-kampagne-2016-2018.html",
    "description": "Die aktuelle Kampagne #BrandenburgDaGehtWas informiert \u00fcber die F\u00f6rderungen in Brandenburg und stellt verschiedene Projekte und Unternehmen im\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://eu-fonds.brandenburg.de/kampagnen/brandenburg-da-geht-was-kampagne-2016-2018.html&sa=U&ved=2ahUKEwjfsIvY_IrvAhVoqksFHRGxD3E4ChAWMAd6BAgEEAE&usg=AOvVaw1F20ZKdy4ZSztiBLd5-lEr",
    "page": 1,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Der B\u00e4r ist los: Plakat-Kampagne f\u00fcr die Berlinale 2016 \u203a PAGE onlinepage-online.de \u203a kreation \u203a baer-in-berlin-plakat-kampagne-der-berlinale-...",
    "link": "https://page-online.de/kreation/baer-in-berlin-plakat-kampagne-der-berlinale-2016/",
    "description": "07.01.2016 \u00b7 Nachdem die Berlinale jahrelang mit grafischen Plakaten f\u00fcr sich warb, geht das Filmfestival jetzt mit neuer Kreativagentur und herrlichen ...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://page-online.de/kreation/baer-in-berlin-plakat-kampagne-der-berlinale-2016/&sa=U&ved=2ahUKEwjfsIvY_IrvAhVoqksFHRGxD3E4ChAWMAh6BAgDEAE&usg=AOvVaw14K11QvbeUATFsBChy1rYA",
    "page": 1,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Die Kampagne - Rheinhessen.dewww.rheinhessen.de \u203a Region \u203a Identit\u00e4t",
    "link": "https://www.rheinhessen.de/kampagne",
    "description": "Anl\u00e4sslich des 200-j\u00e4hrigen Jubil\u00e4ums der Region Rheinhessen 2016 wurde eine bis dato einmalige Kommunikationskampagne initiiert, die bis heute fortgesetzt\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.rheinhessen.de/kampagne&sa=U&ved=2ahUKEwjfsIvY_IrvAhVoqksFHRGxD3E4ChAWMAl6BAgAEAE&usg=AOvVaw3wnL47aMA4ZGYDTZVsieI0",
    "page": 1,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "Kampagne des DFB zur EM 2016 - Launch ... - werk21www.werk21.de \u203a ...",
    "link": "https://www.werk21.de/m/8988537",
    "description": "Kampagne des DFB zur EM 2016 - Launch Fussballverbindet2016. 11.01.2016: werk21 launcht eine neue Webseite zur deutsch-franz\u00f6sischen Freundschaft in\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.werk21.de/m/8988537&sa=U&ved=2ahUKEwjS3LzY_IrvAhVGdCsKHZEcANg4FBAWMAB6BAgBEAE&usg=AOvVaw0OfoBJz0SFxqCOmtTiE6FS",
    "page": 2,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Kampagne 2016 - Sozialverband VdK Hessen-Th\u00fcringenwww.vdk.de \u203a kv-muster-hessen",
    "link": "https://www.vdk.de/kv-muster-hessen/ID176828",
    "description": "Seit siebzig Jahren setzen wir uns f\u00fcr soziale Gerechtigkeit und die Interessen unserer Mitglieder ein. Wir leisten wertvolle Hilfe in allen Fragen rund um\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.vdk.de/kv-muster-hessen/ID176828&sa=U&ved=2ahUKEwjS3LzY_IrvAhVGdCsKHZEcANg4FBAWMAF6BAgJEAE&usg=AOvVaw3i-sU5sVuzXxphpBAo7T6w",
    "page": 2,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Kampagne \u201eDein Tag f\u00fcr Afrika\u201c 2016: GEW - Die ...www.gew.de \u203a aktuelles \u203a detailseite \u203a neuigkeiten \u203a kampagne-dein-tag-fu...",
    "link": "https://www.gew.de/aktuelles/detailseite/neuigkeiten/kampagne-dein-tag-fuer-afrika-2016/",
    "description": "24.09.2015 \u00b7 Im Rahmen der Kampagne \u201eDein Tag f\u00fcr Afrika\u201c werden Sch\u00fclerinnen und Sch\u00fcler aller Schulformen und jeder Altersklasse in Deutschland f\u00fcr\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.gew.de/aktuelles/detailseite/neuigkeiten/kampagne-dein-tag-fuer-afrika-2016/&sa=U&ved=2ahUKEwjS3LzY_IrvAhVGdCsKHZEcANg4FBAWMAJ6BAgHEAE&usg=AOvVaw0HtfC4PlfXhlQe9u-fvMJ1",
    "page": 2,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Europ\u00e4ischer Wettbewerb f\u00fcr gute praktische L\u00f6sungen im Rahmen ...osha.europa.eu \u203a publications \u203a view",
    "link": "https://osha.europa.eu/de/publications/healthy-workplaces-good-practice-awards-2016-2017-0/view",
    "description": "26.04.2017 \u00b7 Mit der Kampagne werden nachhaltiges Arbeiten und gesundes Altern von ... im Rahmen der Kampagne \u201eGesunde Arbeitspl\u00e4tze\u201c 2016-2017.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://osha.europa.eu/de/publications/healthy-workplaces-good-practice-awards-2016-2017-0/view&sa=U&ved=2ahUKEwjS3LzY_IrvAhVGdCsKHZEcANg4FBAWMAN6BAgIEAE&usg=AOvVaw0WtIPhMqPp0vx8V0I25FT6",
    "page": 2,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "\"bike to work\"-Kampagne 2016 so erfolgreich wie noch nie ...nationaler-radverkehrsplan.de \u203a aktuell \u203a nachrichten \u203a bike-work-kampag...",
    "link": "https://nationaler-radverkehrsplan.de/de/aktuell/nachrichten/bike-work-kampagne-2016-so-erfolgreich-wie-noch",
    "description": "11.07.2016 \u00b7 Im Akionszeitraum Mai/Juni 2016 legten bei bike to work 53.922 Mitarbeitende erstmals \u00fcber 10 Millionen Velokilometer zur\u00fcck. Dass zudem\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://nationaler-radverkehrsplan.de/de/aktuell/nachrichten/bike-work-kampagne-2016-so-erfolgreich-wie-noch&sa=U&ved=2ahUKEwjS3LzY_IrvAhVGdCsKHZEcANg4FBAWMAR6BAgDEAE&usg=AOvVaw301tpHgMjvaWeO4m9ZMfwO",
    "page": 2,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "FM: Sympathie-Kampagne - Werbeagentur REDwww.red-agentur.de \u203a projekt \u203a fm-image-kampagne",
    "link": "https://www.red-agentur.de/projekt/fm-image-kampagne/",
    "description": "... Kontakt \u00b7 News \u00b7 en \u00b7 Projekte Flughafen M\u00fcnchen Sympathie-Kampagne 2016 ... Aus diesem Grund gibt der Flughafen M\u00fcnchen eine Kampagne in Auftrag.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.red-agentur.de/projekt/fm-image-kampagne/&sa=U&ved=2ahUKEwjS3LzY_IrvAhVGdCsKHZEcANg4FBAWMAV6BAgFEAE&usg=AOvVaw1el4Uh7E_y0NL59zFX0DWk",
    "page": 2,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "hella Kampagne 2016 - hella Mineralbrunnenwww.hella-mineralbrunnen.de \u203a hella \u203a marke \u203a kampagne-2016",
    "link": "https://www.hella-mineralbrunnen.de/hella/marke/kampagne-2016/",
    "description": "Hier finden Sie alle Motive der Kampagne 2016.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.hella-mineralbrunnen.de/hella/marke/kampagne-2016/&sa=U&ved=2ahUKEwjS3LzY_IrvAhVGdCsKHZEcANg4FBAWMAZ6BAgGEAE&usg=AOvVaw2kMW5xqQS-2CRucl2t45pp",
    "page": 2,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "ADC-Awards 2016: Die erfolgreichsten Werbekampagnen des Jahreswww.handelsblatt.com \u203a Unternehmen \u203a Medien",
    "link": "https://www.handelsblatt.com/unternehmen/it-medien/adc-awards-2016-die-erfolgreichsten-werbekampagnen-des-jahres/13490278.html",
    "description": "23.04.2016 \u00b7 ... Club Deutschland hat die besten Kampagnen 2016 ausgezeichnet. ... Grabarz & Partner, die im vorigen Jahr mit ihrer Anti-Nazi-Kampagne \u201e\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.handelsblatt.com/unternehmen/it-medien/adc-awards-2016-die-erfolgreichsten-werbekampagnen-des-jahres/13490278.html&sa=U&ved=2ahUKEwjS3LzY_IrvAhVGdCsKHZEcANg4FBAWMAd6BAgCEAE&usg=AOvVaw3hlVwEgBGC8gHIWvEjdMoi",
    "page": 2,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "R\u00fcckblick: MB-Kampagne 2016 - Mitbestimmungsportalwww.mitbestimmung.de \u203a html \u203a aktuelles-2201",
    "link": "https://www.mitbestimmung.de/html/aktuelles-2201.html",
    "description": "R\u00fcckblick. Mitbestimmungskampagne 2016. 40 Jahre Mitbestimmungsgesetz & 65 Jahre Montanmitbestimmung: Anlass f\u00fcr uns, im gesamten Jahr 2016\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.mitbestimmung.de/html/aktuelles-2201.html&sa=U&ved=2ahUKEwjS3LzY_IrvAhVGdCsKHZEcANg4FBAWMAh6BAgEEAE&usg=AOvVaw2LhpQTcRofgMmYdb-FSpEe",
    "page": 2,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Kampagne 2016 | ANTARES Werbeagentur GmbHantares-werbeagentur.de \u203a projekt \u203a kampagne-2016",
    "link": "https://antares-werbeagentur.de/projekt/kampagne-2016/",
    "description": "Gartenschau Kaiserslautern | Kampagne 2016. ANTARES Werbeagentur GmbH. Kreuzhof | Kreuzhofstra\u00dfe 2 | 67659 Kaiserslautern. Tel: +49 (631) 316 92-0\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://antares-werbeagentur.de/projekt/kampagne-2016/&sa=U&ved=2ahUKEwjS3LzY_IrvAhVGdCsKHZEcANg4FBAWMAl6BAgAEAE&usg=AOvVaw3gPJalp57qY27jS3YAomnC",
    "page": 2,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "Trennkampagne 2016 \u2013 AWM - Abfallwirtschaftsbetrieb M\u00fcnchenwww.awm-muenchen.de \u203a ueber-uns \u203a kampagnen \u203a trennkampagne-2016",
    "link": "https://www.awm-muenchen.de/ueber-uns/kampagnen/trennkampagne-2016.html",
    "description": "Die Trennkampagne startete im Juni 2016 mit dem Thema Altpapier. Dabei setzt der AWM auf kurze humorvolle Botschaften von \"Gerold Brenner, dem Trenner\",\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.awm-muenchen.de/ueber-uns/kampagnen/trennkampagne-2016.html&sa=U&ved=2ahUKEwjX_O3Y_IrvAhXJdCsKHSupDAk4HhAWMAB6BAgGEAE&usg=AOvVaw1QUD5JC7QPhCqM3hWdKm5l",
    "page": 3,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "SPD Wahlkampf MV 2016 | BEST FRIEND | Agentur f\u00fcr ...bestfriend.berlin \u203a Home \u203a SPD Wahlkampf MV 2016",
    "link": "https://bestfriend.berlin/portfolio/spd-landtagswahlkampf-mecklenburg-vorpommern-2016/",
    "description": "Zum zweiten Mal unterst\u00fctzte BEST FRIEND 2016 die Nordost-SPD im Wahlkampf. ... Kandidatenplakate und konzipierte die Printmaterialien f\u00fcr die Kampagne.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://bestfriend.berlin/portfolio/spd-landtagswahlkampf-mecklenburg-vorpommern-2016/&sa=U&ved=2ahUKEwjX_O3Y_IrvAhXJdCsKHSupDAk4HhAWMAF6BAgHEAE&usg=AOvVaw3ZAIJjtWxv2rhHC5SuZ8dK",
    "page": 3,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Kampagne 2016/2017 - KaGe Narhallawww.kage-narhalla.de \u203a index.php \u203a bildergalerie \u203a kampagne-2016-2017",
    "link": "https://www.kage-narhalla.de/index.php/bildergalerie/kampagne-2016-2017",
    "description": "Umzug 2016/2017. Fr\u00fchschoppen 2016/2017. Ehrenabend 2016/2017. Gardeball 2016/2017. Intronisation 2016/2017. Copyright \u00a9 2020 kage-narhalla.\u200bde.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.kage-narhalla.de/index.php/bildergalerie/kampagne-2016-2017&sa=U&ved=2ahUKEwjX_O3Y_IrvAhXJdCsKHSupDAk4HhAWMAJ6BAgJEAE&usg=AOvVaw3jrZ73Si1ynGqyqy7M53_d",
    "page": 3,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Top 15: Das sind die besten internationalen Kampagnen 2016www.horizont.net \u203a agenturen \u203a charts \u203a Top-15-Das-sind-die-besten-inter...",
    "link": "https://www.horizont.net/agenturen/charts/Top-15-Das-sind-die-besten-internationalen-Kampagnen-2016-144870",
    "description": "20.12.2016 \u00b7 Super Bowl, Fu\u00dfball-EM, Olympia - das Kreativjahr 2016 hatte allein aufgrund der globalen gesellschaftlichen Megaevents einiges zu bieten.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.horizont.net/agenturen/charts/Top-15-Das-sind-die-besten-internationalen-Kampagnen-2016-144870&sa=U&ved=2ahUKEwjX_O3Y_IrvAhXJdCsKHSupDAk4HhAWMAN6BAgIEAE&usg=AOvVaw20YncKNd3vk4u16hpMrsd-",
    "page": 3,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Kampagne 2016 | W.A.D.I.-DE - Wadi Abu Dom Itinerarywadi-abu-dom.de \u203a kampagne-2016",
    "link": "http://wadi-abu-dom.de/kampagne-2016/",
    "description": "Kampagne 2016. In dieser letzten Kampagne des Surveys haben wir die \u201e\u200bQuellen\u201c des Wadi Abu Dom erreicht. Gerade dort konnten wir eine starke Besiedlung\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://wadi-abu-dom.de/kampagne-2016/&sa=U&ved=2ahUKEwjX_O3Y_IrvAhXJdCsKHSupDAk4HhAWMAR6BAgAEAE&usg=AOvVaw171Bcz_pJ7u_B7zgDeZ-2E",
    "page": 3,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Kampagnen f\u00fchren - Potenziale professioneller Kommunikation im ...www.springer.com \u203a book",
    "link": "https://www.springer.com/de/book/9783658071936",
    "description": "Dabei werden sowohl analoge als auch digitale Kampagnen ber\u00fccksichtigt. Dominik Pietzcker durchleuchtet den Arbeitsprozess der Kampagnensteuerung und\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.springer.com/de/book/9783658071936&sa=U&ved=2ahUKEwjX_O3Y_IrvAhXJdCsKHSupDAk4HhAWMAV6BAgEEAE&usg=AOvVaw20q6n_C3Fu2taq1NmAxZ4d",
    "page": 3,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Kampagne 2016 - Tanzgarde Dietzenbachwww.tanzgarde-dietzenbach.de \u203a kampagne-2016",
    "link": "https://www.tanzgarde-dietzenbach.de/kampagne-2016/",
    "description": "Kinderfasching 2016. Die B\u00e4ren Katja und Cinto waren los und unterhielten jede Menge Kinder am Sonntag, 31.1.2016 in dem B\u00fcrgerhaus in DIetzenbach. Hier\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.tanzgarde-dietzenbach.de/kampagne-2016/&sa=U&ved=2ahUKEwjX_O3Y_IrvAhXJdCsKHSupDAk4HhAWMAZ6BAgDEAE&usg=AOvVaw0jfSPVNhAlrLO6Zsj5do-T",
    "page": 3,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Zusammenfassung der Kampagne | Healthy Workplaces for All Ages ...healthy-workplaces.eu \u203a previous-campaigns \u203a all-ages-2016-17 \u203a zusamm...",
    "link": "https://healthy-workplaces.eu/de/previous-campaigns/all-ages-2016-17/zusammenfassung-der-kampagne",
    "description": "Die Kampagne 2016-17 \u201eGesunde Arbeitspl\u00e4tze - F\u00fcr jedes Alter\u201c konzentrierte sich auf die F\u00f6rderung nachhaltiger Arbeit, d. h. die F\u00f6rderung von\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://healthy-workplaces.eu/de/previous-campaigns/all-ages-2016-17/zusammenfassung-der-kampagne&sa=U&ved=2ahUKEwjX_O3Y_IrvAhXJdCsKHSupDAk4HhAWMAd6BAgCEAE&usg=AOvVaw36HsXu7AXpGh15g1bVdi--",
    "page": 3,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Gewinnerliste 2016 | Politikawardwww.politikaward.de \u203a Home \u203a R\u00fcckblick \u203a Gewinnerliste 2016",
    "link": "https://www.politikaward.de/rueckblick/winner-16/",
    "description": "\"Malu Dreyer \u2013 Genau richtig f\u00fcr unsere Zeit\" \u2013 Wahlkampagne 2016 SPD Rheinland-Pfalz. Agency: BUTTERBERLIN.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.politikaward.de/rueckblick/winner-16/&sa=U&ved=2ahUKEwjX_O3Y_IrvAhXJdCsKHSupDAk4HhAWMAh6BAgBEAE&usg=AOvVaw1sbWiNWoMFg2HJdr_du05X",
    "page": 3,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Kampagne 2016 - 2020 | St. Marienschule Appelh\u00fclsenwww.marienschule-appelhuelsen.de \u203a schule-der-zukunft \u203a kampagne-201...",
    "link": "https://www.marienschule-appelhuelsen.de/schule-der-zukunft/kampagne-2016-2020",
    "description": "Schule der Zukunft: Bildung f\u00fcr Nachhaltigkeit 2016 - 2020. Neue Kampagne der nua ist gestartet! (Quelle: Westf\u00e4lische Nachrichten vom 16.03.2019). \"\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.marienschule-appelhuelsen.de/schule-der-zukunft/kampagne-2016-2020&sa=U&ved=2ahUKEwjX_O3Y_IrvAhXJdCsKHSupDAk4HhAWMAl6BAgFEAE&usg=AOvVaw3y22O9MENYkyIlMOqcLXQF",
    "page": 3,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "ITB 2016: Influencer Marketing - Was braucht es f\u00fcr erfolgreiche ...www.tourismuszukunft.de \u203a 2016/03 \u203a itb-2016-influencer-marekting-was...",
    "link": "https://www.tourismuszukunft.de/2016/03/itb-2016-influencer-marekting-was-braucht-es-fuer-erfolgreiche-kampagnen/",
    "description": "14.03.2016 \u00b7 Think in campaigns and stories \u2013 Das Einbinden in Kampagnen bzw. eine Kooperation in Form einer Kampagne ist erfolgreicher als einmalige\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.tourismuszukunft.de/2016/03/itb-2016-influencer-marekting-was-braucht-es-fuer-erfolgreiche-kampagnen/&sa=U&ved=2ahUKEwjhpKDZ_IrvAhVFAXIKHTmxAGM4KBAWMAB6BAgFEAE&usg=AOvVaw2mJzVIVdvHOv3v_3WhbAuv",
    "page": 4,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Kampagne 2016 - UFG Jenawww.ufg.uni-jena.de \u203a Kuckenburg+_Kranzberg_ \u203a Bildergalerien \u203a Kam...",
    "link": "https://www.ufg.uni-jena.de/Projekte/Aktuelle+Projekte/Fr%C3%BChgeschichte/Kuckenburg+_Kranzberg_/Bildergalerien/Kampagne+2016-p-501.html",
    "description": "K U C K E N B U R G \u00bb K R A N Z B E R G \u00ab. \u00dcbersicht | Grabungskampagnen | Literatur | Bildergalerien. Impressionen von den Ausgrabungen und\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.ufg.uni-jena.de/Projekte/Aktuelle%2BProjekte/Fr%25C3%25BChgeschichte/Kuckenburg%2B_Kranzberg_/Bildergalerien/Kampagne%2B2016-p-501.html&sa=U&ved=2ahUKEwjhpKDZ_IrvAhVFAXIKHTmxAGM4KBAWMAF6BAgIEAE&usg=AOvVaw1Oc8mJvdXVHbpQSXkyQmY6",
    "page": 4,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Top 10 Social Media Kampagnen 2016 \u2013 Mut, Qualit\u00e4t und ...tobesocial.de \u203a blog \u203a top-social-media-kampagnen-2016-beste-kamapgne-...",
    "link": "http://tobesocial.de/blog/top-social-media-kampagnen-2016-beste-kamapgne-b2b-b2c-unternehmen-teil2",
    "description": "02.05.2017 \u00b7 Top Social Media Kampagnen in 2016, ob von B2C- oder B2B-Unternehmen Hier unser Teil 2 der Top Social Media Kampagnen 2016.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://tobesocial.de/blog/top-social-media-kampagnen-2016-beste-kamapgne-b2b-b2c-unternehmen-teil2&sa=U&ved=2ahUKEwjhpKDZ_IrvAhVFAXIKHTmxAGM4KBAWMAJ6BAgJEAE&usg=AOvVaw1OW9pT-cgFV2dryr9m--Sy",
    "page": 4,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "KAMPAGNE 2016: MAKE IT YOURS! - USMshops.usm.com \u203a de-de \u203a ueber-uns \u203a presse \u203a articles \u203a kampagne-2016-...",
    "link": "https://shops.usm.com/de-de/ueber-uns/presse/articles/2016/kampagne-2016-make-it-yours/",
    "description": "Mit der Kampagne 2016 #usmmakeityours lanciert USM eine massgeschneiderte\u200b, produktorientierte Kampagne und \u00fcberrascht dabei mit witzigen...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://shops.usm.com/de-de/ueber-uns/presse/articles/2016/kampagne-2016-make-it-yours/&sa=U&ved=2ahUKEwjhpKDZ_IrvAhVFAXIKHTmxAGM4KBAWMAN6BAgHEAE&usg=AOvVaw3v0G34p5D7maBVldfGxOnV",
    "page": 4,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "PepsiCo: Fu\u00dfball-Kampagne 2016 mit Pepsi Max - Food Servicewww.food-service.de \u203a Industrie \u203a Industrie",
    "link": "https://www.food-service.de/industrie/industrie/Fussball-Kampagne-2016-mit-Pepsi-Max-34635",
    "description": "29.02.2016 \u00b7 Unter dem Motto #Maxfootball gibt die globale PepsiCo-Marke Pepsi Max die neue Fu\u00dfball-Kampagne 2016 'Maximum Football' mit einer\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.food-service.de/industrie/industrie/Fussball-Kampagne-2016-mit-Pepsi-Max-34635&sa=U&ved=2ahUKEwjhpKDZ_IrvAhVFAXIKHTmxAGM4KBAWMAR6BAgGEAE&usg=AOvVaw09Y1Z-bgAo_GnARZ6N4pKD",
    "page": 4,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Mitgliederwerbung ... - Landesfeuerwehrverband Schleswig-Holsteinm.lfv-sh.de \u203a mitgliederwerbung \u203a kampagne-mit-rsh",
    "link": "http://m.lfv-sh.de/mitgliederwerbung/kampagne-mit-rsh.html",
    "description": "Radio Schleswig-Holstein und der Landesfeuerwehrverband Schleswig-Holstein haben im letzten Quartal 2016 erneut eine gemeinsame Kampagne zur\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://m.lfv-sh.de/mitgliederwerbung/kampagne-mit-rsh.html&sa=U&ved=2ahUKEwjhpKDZ_IrvAhVFAXIKHTmxAGM4KBAWMAV6BAgCEAE&usg=AOvVaw3gAWPJlg8YyTzT2eVoySzI",
    "page": 4,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Trey VW Allstar Sondermodelle Taktik Kampagne 2016www.trey-studio.com \u203a work \u203a vw-allstar-sondermodelle-taktik-kampagne-...",
    "link": "https://www.trey-studio.com/work/vw-allstar-sondermodelle-taktik-kampagne-2016/",
    "description": "VW Allstar Sondermodelle Taktik Kampagne 2016. Postproduction in cooperation with Markus Behrens. Photographer: He&Me. Agency: DDB Berlin.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.trey-studio.com/work/vw-allstar-sondermodelle-taktik-kampagne-2016/&sa=U&ved=2ahUKEwjhpKDZ_IrvAhVFAXIKHTmxAGM4KBAWMAZ6BAgDEAE&usg=AOvVaw15Vbev5nv2xyfDpjfMlv_D",
    "page": 4,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "KCV \"Sprudelfunken\" e.V. - Kampagne 2016/2017www.kcv-sprudelfunken.de \u203a bildergalerie \u203a kampagne-2016-2017",
    "link": "https://www.kcv-sprudelfunken.de/bildergalerie/kampagne-2016-2017/",
    "description": "Kampagne 2016/2017. 1. Prunkkappensitzung \u00b7 2. Prunkkappensitzung \u00b7 N\u00e4rrischer Rheingauer Abend \u00b7 Schnorrerrallye \u00b7 Showtanzabend \u00b7 Kinderfastnacht.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.kcv-sprudelfunken.de/bildergalerie/kampagne-2016-2017/&sa=U&ved=2ahUKEwjhpKDZ_IrvAhVFAXIKHTmxAGM4KBAWMAd6BAgEEAE&usg=AOvVaw1VPfgx8xLcp-L-UftVbmuT",
    "page": 4,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "ABDA gewinnt COMPRIX 2016 f\u00fcr beste crossmediale Kampagne ...www.abda.de \u203a aktuelles-und-presse \u203a pressemitteilungen \u203a detail \u203a abda-g...",
    "link": "https://www.abda.de/aktuelles-und-presse/pressemitteilungen/detail/abda-gewinnt-comprix-2016-fuer-beste-crossmediale-kampagne/",
    "description": "03.05.2016 \u00b7 ... \"N\u00e4her am Patienten\" ist in der K\u00f6nigsdisziplin \"crossmediale Kampagne\" mit dem renommierten COMPRIX 2016 Gold ausgezeichnet worden.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.abda.de/aktuelles-und-presse/pressemitteilungen/detail/abda-gewinnt-comprix-2016-fuer-beste-crossmediale-kampagne/&sa=U&ved=2ahUKEwjhpKDZ_IrvAhVFAXIKHTmxAGM4KBAWMAh6BAgBEAE&usg=AOvVaw0cldhL15AjhQIDzfZZmj0Z",
    "page": 4,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Kampagne 2016/2017 - KG-Contacterkg-contacter.de \u203a kampagne-2016",
    "link": "https://kg-contacter.de/kampagne-2016/",
    "description": "die Teilnahmen der Garden und Mariechen an Turnieren und Meisterschaften; den Einladungen unserer G\u00f6nner wie z.B. der B\u00fcrgermeister speist mit seiner\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://kg-contacter.de/kampagne-2016/&sa=U&ved=2ahUKEwjhpKDZ_IrvAhVFAXIKHTmxAGM4KBAWMAl6BAgAEAE&usg=AOvVaw29OJoWYkTU2Lma2pqgA_Wv",
    "page": 4,
    "index": 9
  }
]