[
  {
    "name": "Gucci: Fr\u00fchjahr/Sommer 2016 Kampagnen Shooting | Vogue Germanywww.vogue.de \u203a Mode \u203a Mode News",
    "link": "https://www.vogue.de/mode/mode-news/fruehjahr-sommer-2016-gucci-shootet-kampagne-in-berlin",
    "description": "12.01.2016 \u00b7 Die aktuelle Fr\u00fchjahr/Sommer Kampagne 2016 f\u00fcr Gucci wurde in ungew\u00f6hnlichen Orten in Berlin fotografiert. VOGUE zeigt Ihnen die\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&q=&rct=j&sa=U&url=https://www.vogue.de/mode/mode-news/fruehjahr-sommer-2016-gucci-shootet-kampagne-in-berlin&ved=2ahUKEwjO9czfzY3xAhVFUd4KHQUIBKU4ChAWMAB6BAgIEAE&usg=AOvVaw2dti4VAwXJl0FArDrZ_ra7",
    "page": 1,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Zusammenfassung der Kampagne | Healthy Workplaces for All Ages ...healthy-workplaces.eu \u203a all-ages-2016-17 \u203a campaign-summary",
    "link": "https://healthy-workplaces.eu/de/previous-campaigns/all-ages-2016-17/campaign-summary",
    "description": "Die Kampagne 2016-17 \u201eGesunde Arbeitspl\u00e4tze - F\u00fcr jedes Alter\u201c konzentrierte sich auf die F\u00f6rderung nachhaltiger Arbeit, d. h. die F\u00f6rderung von\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&q=&rct=j&sa=U&url=https://healthy-workplaces.eu/de/previous-campaigns/all-ages-2016-17/campaign-summary&ved=2ahUKEwjO9czfzY3xAhVFUd4KHQUIBKU4ChAWMAF6BAgJEAE&usg=AOvVaw00fshsHRsVNGtnSyplmqxB",
    "page": 1,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Commerzbank EM-Kampagne 2016 - YouTubewww.youtube.com \u203a watch",
    "link": "https://www.youtube.com/watch?v=T8-H950OaPA",
    "description": "28.04.2016 \u00b7 Commerzbank EM-Kampagne 2016. 1,000 views1K views. \u2022 Apr 28, 2016. 2. 0. Share ...Dauer: 0:40Gepostet: 28.04.2016",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&q=&rct=j&sa=U&url=https://www.youtube.com/watch%3Fv%3DT8-H950OaPA&ved=2ahUKEwjO9czfzY3xAhVFUd4KHQUIBKU4ChC3AjACegQIAxAB&usg=AOvVaw0O9dOyQnFR_B232sVMn1PR",
    "page": 1,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Kickstarter Kampagne 2016 - YouTubewww.youtube.com \u203a watch",
    "link": "https://www.youtube.com/watch?v=GXR2CII8WPo",
    "description": "16.04.2016 \u00b7 Das Video zu unserer Kickstarter-Kampagne 2016. Wir hoffen, die Kampagne kommt gut ...Dauer: 10:04Gepostet: 16.04.2016",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&q=&rct=j&sa=U&url=https://www.youtube.com/watch%3Fv%3DGXR2CII8WPo&ved=2ahUKEwjO9czfzY3xAhVFUd4KHQUIBKU4ChC3AjADegQIAhAB&usg=AOvVaw06J7iACMM1sCSRvaROxNJb",
    "page": 1,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Kampagne 2016 | Junge Generation - Unternehmensnachfolger und ...www.junge-unternehmer.eu \u203a presse-news \u203a mediathek \u203a video \u203a kampagn...",
    "link": "https://www.junge-unternehmer.eu/presse-news/mediathek/video/kampagne-2016.html",
    "description": "Kampagne 2016. Um diesen Inhalt sehen zu k\u00f6nnen, m\u00fcssen Sie der \u00dcbertragung Ihrer Daten an YouTube zustimmen. YouTube erlauben\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&q=&rct=j&sa=U&url=https://www.junge-unternehmer.eu/presse-news/mediathek/video/kampagne-2016.html&ved=2ahUKEwjO9czfzY3xAhVFUd4KHQUIBKU4ChAWMAR6BAgEEAE&usg=AOvVaw3rysZBaGhz7ks_ItZwO9e5",
    "page": 1,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Europ\u00e4ischer Wettbewerb f\u00fcr gute praktische L\u00f6sungen im Rahmen ...osha.europa.eu \u203a publications \u203a view",
    "link": "https://osha.europa.eu/de/publications/healthy-workplaces-good-practice-awards-2016-2017-0/view",
    "description": "26.04.2017 \u00b7 Mit der Kampagne werden nachhaltiges Arbeiten und gesundes Altern von ... im Rahmen der Kampagne \u201eGesunde Arbeitspl\u00e4tze\u201c 2016-2017.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&q=&rct=j&sa=U&url=https://osha.europa.eu/de/publications/healthy-workplaces-good-practice-awards-2016-2017-0/view&ved=2ahUKEwjO9czfzY3xAhVFUd4KHQUIBKU4ChAWMAV6BAgGEAE&usg=AOvVaw1ZQB6agrKtVz7BrIjUATXs",
    "page": 1,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Kampagnen f\u00fcr gesunde Arbeitspl\u00e4tze - Sicherheit und ... - EU-OSHAosha.europa.eu \u203a healthy-workplaces-campaigns",
    "link": "https://osha.europa.eu/de/healthy-workplaces-campaigns",
    "description": "Die Botschaft der Kampagnen \u201eGesunde Arbeitspl\u00e4tze\u201c lautet \u2014 Sicherheit und Gesundheitsschutz bei ... 2016-2017: Gesunde Arbeitspl\u00e4tze \u2013 f\u00fcr jedes Alter.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&q=&rct=j&sa=U&url=https://osha.europa.eu/de/healthy-workplaces-campaigns&ved=2ahUKEwjO9czfzY3xAhVFUd4KHQUIBKU4ChAWMAZ6BAgBEAE&usg=AOvVaw17eWVmMg0HydT17T0LHXNZ",
    "page": 1,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Kampagne \u201eHis or Hers?\u201c \u2014 Landeskonferenz der Frauen- und ...www.lakof-bayern.de \u203a aktivitaeten \u203a kampagnen-veranstaltungen \u203a kamp...",
    "link": "https://www.lakof-bayern.de/aktivitaeten/kampagnen-veranstaltungen/kampagne-his-or-hers",
    "description": "2016: Kampagne der Frauenbeauftragten der Hochschule M\u00fcnchen f\u00fcr mehr Geschlechtergerechtigkeit. \u201e \u201aGender' brauch ich nicht, ich habe doch gute Noten!",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&q=&rct=j&sa=U&url=https://www.lakof-bayern.de/aktivitaeten/kampagnen-veranstaltungen/kampagne-his-or-hers&ved=2ahUKEwjO9czfzY3xAhVFUd4KHQUIBKU4ChAWMAd6BAgAEAE&usg=AOvVaw01hpWyF1E0DmItTnhKvtWp",
    "page": 1,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Donald Trump siegt bei US-Wahl 2016 durch Social Media - FAZwww.faz.net \u203a Nachrichten bei faz.net \u203a Politik \u203a Von Trump zu Biden",
    "link": "https://www.faz.net/aktuell/politik/von-trump-zu-biden/donald-trump-siegt-bei-us-wahl-2016-durch-social-media-14559570.html",
    "description": "05.12.2016 \u00b7 Nach und nach wird bekannt, mit welcher technologischen Unterst\u00fctzung Trump gewonnen hat. Es war eine Kampagne digitaler Manipulation.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&q=&rct=j&sa=U&url=https://www.faz.net/aktuell/politik/von-trump-zu-biden/donald-trump-siegt-bei-us-wahl-2016-durch-social-media-14559570.html&ved=2ahUKEwjO9czfzY3xAhVFUd4KHQUIBKU4ChAWMAh6BAgFEAE&usg=AOvVaw3bhzn81wr9yp4cdN2PgWLB",
    "page": 1,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "AWM: Kampagne M\u00fclltrennung 2016 - Werbeagentur REDwww.red-agentur.de \u203a projekt \u203a awm-kampagne-muelltrennung-2016",
    "link": "https://www.red-agentur.de/projekt/awm-kampagne-muelltrennung-2016/",
    "description": "Mehr als nur M\u00fcllentsorgung. Der Abfallwirtschaftsbetrieb M\u00fcnchen (AWM) ist ein kommunaler Eigenbetrieb der Stadt M\u00fcnchen und gleichzeitig der gr\u00f6\u00dfte\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&q=&rct=j&sa=U&url=https://www.red-agentur.de/projekt/awm-kampagne-muelltrennung-2016/&ved=2ahUKEwjO9czfzY3xAhVFUd4KHQUIBKU4ChAWMAl6BAgHEAE&usg=AOvVaw0hj5JaKU154i7h9Aj70sDj",
    "page": 1,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "Kampagne 2016 | ANTARES Werbeagentur GmbHantares-werbeagentur.de \u203a projekt \u203a kampagne-2016",
    "link": "https://antares-werbeagentur.de/projekt/kampagne-2016/",
    "description": "Gartenschau Kaiserslautern | Kampagne 2016. ANTARES Werbeagentur GmbH. Kreuzhof | Kreuzhofstra\u00dfe 2 | 67659 Kaiserslautern. Tel: +49 (631) 316 92-0\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://antares-werbeagentur.de/projekt/kampagne-2016/&sa=U&ved=2ahUKEwj7sbLgzY3xAhVZeXAKHdOBBMQ4FBAWMAB6BAgDEAE&usg=AOvVaw1iB0g_EXGL3Bz7o3lQGAKa",
    "page": 2,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Zalando: Anna Ewers ist das Gesicht der Zalando Spring/Summer ...corporate.zalando.com \u203a newsroom \u203a pressemitteilungen \u203a anna-ewers-ist-...",
    "link": "https://corporate.zalando.com/de/newsroom/de/pressemitteilungen/anna-ewers-ist-das-gesicht-der-zalando-springsummer-2016-kampagne",
    "description": "18.02.2016 \u00b7 Mit dem Launch der globalen Spring/Summer 2016 Kampagne greift Zalando diesen Trend auf und inspiriert jeden, Bewegung in den eigenen\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://corporate.zalando.com/de/newsroom/de/pressemitteilungen/anna-ewers-ist-das-gesicht-der-zalando-springsummer-2016-kampagne&sa=U&ved=2ahUKEwj7sbLgzY3xAhVZeXAKHdOBBMQ4FBAWMAF6BAgJEAE&usg=AOvVaw2Ey_Rck9Y28WpfZi_7fAFY",
    "page": 2,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Kampagnen | BMUwww.bmu.de \u203a ministerium \u203a kampagnen",
    "link": "https://www.bmu.de/ministerium/kampagnen/",
    "description": "Kampagnen und Initiativen des Bundesministerium f\u00fcr Umwelt, Naturschutz und ... Mit der Kampagne \"Zeit f\u00fcr #Mobilwandel\" (September bis Oktober 2016)\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.bmu.de/ministerium/kampagnen/&sa=U&ved=2ahUKEwj7sbLgzY3xAhVZeXAKHdOBBMQ4FBAWMAJ6BAgHEAE&usg=AOvVaw2mt8jGNLHahbzw_LWemVnF",
    "page": 2,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "ADC-Awards 2016: Die erfolgreichsten Werbekampagnen des Jahreswww.handelsblatt.com \u203a Unternehmen \u203a Medien",
    "link": "https://www.handelsblatt.com/unternehmen/it-medien/adc-awards-2016-die-erfolgreichsten-werbekampagnen-des-jahres/13490278.html",
    "description": "23.04.2016 \u00b7 Ein Wettbewerb f\u00fcr Werber \u2013 der Art Directors Club Deutschland hat die besten Kampagnen 2016 ausgezeichnet. Mit dabei: \u201e#heimkommen\u201c\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.handelsblatt.com/unternehmen/it-medien/adc-awards-2016-die-erfolgreichsten-werbekampagnen-des-jahres/13490278.html&sa=U&ved=2ahUKEwj7sbLgzY3xAhVZeXAKHdOBBMQ4FBAWMAN6BAgIEAE&usg=AOvVaw0kXdB2JLcHs5DWdCB0-8ur",
    "page": 2,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Kampagne des DFB zur EM 2016 - Launch ... - werk21www.werk21.de \u203a ...",
    "link": "https://www.werk21.de/m/8988537",
    "description": "Kampagne des DFB zur EM 2016 - Launch Fussballverbindet2016. 11.01.2016: werk21 launcht eine neue Webseite zur deutsch-franz\u00f6sischen Freundschaft in\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.werk21.de/m/8988537&sa=U&ved=2ahUKEwj7sbLgzY3xAhVZeXAKHdOBBMQ4FBAWMAR6BAgGEAE&usg=AOvVaw1PKvFFOOP-9AzwKnm5tdcE",
    "page": 2,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "JAV-Kampagne 2016 des BDZ gestartet: STARK F\u00dcR DIE ZUKUNFTwww.bdz.eu \u203a medien \u203a nachrichten \u203a detail \u203a news \u203a jav-kampagne-2016...",
    "link": "https://www.bdz.eu/medien/nachrichten/detail/news/jav-kampagne-2016-des-bdz-gestartet-stark-fuer-die-zukunft.html",
    "description": "09.02.2016 \u00b7 JAV-Kampagne 2016 des BDZ gestartet: STARK F\u00dcR DIE ZUKUNFT. Startseite Jugend. Nach dem Auftakt der Personalratswahlkampagne hat\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.bdz.eu/medien/nachrichten/detail/news/jav-kampagne-2016-des-bdz-gestartet-stark-fuer-die-zukunft.html&sa=U&ved=2ahUKEwj7sbLgzY3xAhVZeXAKHdOBBMQ4FBAWMAV6BAgCEAE&usg=AOvVaw0z1QU36Rsx53MQcxrbsZtA",
    "page": 2,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Kampagne \u00bbGemeinsam stark f\u00fcr gute Pflege\u00ab | AWO Pflege ...www.awo-pflege-sh.de \u203a kampagne-gemeinsam-stark-fuer-gute-pflege",
    "link": "https://www.awo-pflege-sh.de/kampagne-gemeinsam-stark-fuer-gute-pflege/",
    "description": "November 2016 wird der gro\u00dfe Abschluss in der Halle 400 in Kiel stattfinden. Kontakt. AWO Schleswig-Holstein gGmbh. Unternehmensbereich Pflege",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.awo-pflege-sh.de/kampagne-gemeinsam-stark-fuer-gute-pflege/&sa=U&ved=2ahUKEwj7sbLgzY3xAhVZeXAKHdOBBMQ4FBAWMAZ6BAgBEAE&usg=AOvVaw0G0SBU1runKi1FGgClceu5",
    "page": 2,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "oster kampagne 2016 \u2013 calvary chapel d\u00fcsseldorf | sonicduck ...www.sonicduck.de \u203a ... \u203a oster kampagne 2016 \u2013 calvary chapel d\u00fcsseldorf",
    "link": "https://www.sonicduck.de/oster-kampagne-2016-calvary-chapel-duesseldorf/",
    "description": "03.05.2021 \u00b7 oster kampagne 2016 \u2013 calvary chapel d\u00fcsseldorf. cases_sonicduck_1400px_CCD \u00b7 cases_sonicduck_1400px_CCD2.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.sonicduck.de/oster-kampagne-2016-calvary-chapel-duesseldorf/&sa=U&ved=2ahUKEwj7sbLgzY3xAhVZeXAKHdOBBMQ4FBAWMAd6BAgFEAE&usg=AOvVaw3WV0TP5Q0Xsdf2dfYbd0kf",
    "page": 2,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "ITB 2016: Influencer Marketing - Was braucht es f\u00fcr erfolgreiche ...www.tourismuszukunft.de \u203a 2016/03 \u203a itb-2016-influencer-marekting-was...",
    "link": "https://www.tourismuszukunft.de/2016/03/itb-2016-influencer-marekting-was-braucht-es-fuer-erfolgreiche-kampagnen/",
    "description": "14.03.2016 \u00b7 Think in campaigns and stories \u2013 Das Einbinden in Kampagnen bzw. eine Kooperation in Form einer Kampagne ist erfolgreicher als einmalige\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.tourismuszukunft.de/2016/03/itb-2016-influencer-marekting-was-braucht-es-fuer-erfolgreiche-kampagnen/&sa=U&ved=2ahUKEwj7sbLgzY3xAhVZeXAKHdOBBMQ4FBAWMAh6BAgAEAE&usg=AOvVaw0FMs0jz-KfUyRas5A1yUTx",
    "page": 2,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Neue Radio ENERGY-Kampagne 2016 gestartet | RADIOSZENEwww.radioszene.de \u203a energy-stars-kampagne-2016",
    "link": "https://www.radioszene.de/96339/energy-stars-kampagne-2016.html",
    "description": "04.10.2016 \u00b7 Gestern ist in Deutschland die neue Stars-Kampagne des international gr\u00f6\u00dften Radionetzwerks \u201eENERGY\u201c gestartet. Die neuen Image-Spots\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.radioszene.de/96339/energy-stars-kampagne-2016.html&sa=U&ved=2ahUKEwj7sbLgzY3xAhVZeXAKHdOBBMQ4FBAWMAl6BAgEEAE&usg=AOvVaw1qxqSC4OheUAhx7ol9FUNm",
    "page": 2,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "Kampagne 2016/2017 - Freunde des Hauseswww.freundedeshauses.eu \u203a arbeiten \u203a case \u203a keine-halben-sachen",
    "link": "https://www.freundedeshauses.eu/arbeiten/case/keine-halben-sachen.html",
    "description": "... du es f\u00fcr Menschen machst, die dir besonders am Herzen liegen. Deshalb machst du keine halben Sachen. Das war der Kerngedanke der neuen Kampagne,\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.freundedeshauses.eu/arbeiten/case/keine-halben-sachen.html&sa=U&ved=2ahUKEwi0ub_hzY3xAhXDfXAKHRYfAaE4HhAWMAB6BAgCEAE&usg=AOvVaw186vx3h7Yf7csbf2eqltSb",
    "page": 3,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Kampagne 2015 / 2016 - Leipheimer Haufenwww.leipheimer-haufen.de \u203a kampagne-2015-2016",
    "link": "https://www.leipheimer-haufen.de/kampagne-2015-2016.html",
    "description": "Bilder und Berichte aus der Session 2015/2016. ... Inthronisation Kampagne 2015/16 \u00b7 Hirschverleihung 2015 in Stuttgart \u00b7 7-Schwaben-Ordenskapitel 2015\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.leipheimer-haufen.de/kampagne-2015-2016.html&sa=U&ved=2ahUKEwi0ub_hzY3xAhXDfXAKHRYfAaE4HhAWMAF6BAgJEAE&usg=AOvVaw3DmVq4pV-SlGE8jTz8d1sI",
    "page": 3,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "NUA \u2013 Kampagne 2016-2020 \u2013 GGS Stakerseitewww.stakerseite.de \u203a category \u203a nua-kampagne-2016-2020",
    "link": "https://www.stakerseite.de/category/nua-kampagne-2016-2020/",
    "description": "NUA \u2013 Kampagne 2016-2020. Weihnachtslesen im Kindergarten Robert Bunsen Weg. Alle Jahre wieder haben sich heute 6 Viertkl\u00e4ssler mit Frau Semrau auf den\u200b\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.stakerseite.de/category/nua-kampagne-2016-2020/&sa=U&ved=2ahUKEwi0ub_hzY3xAhXDfXAKHRYfAaE4HhAWMAJ6BAgIEAE&usg=AOvVaw38AKn_cyaaB0-y1drVRqbu",
    "page": 3,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Kampagne 2016 - 2020 | St. Marienschule Appelh\u00fclsenwww.marienschule-appelhuelsen.de \u203a schule-der-zukunft \u203a kampagne-201...",
    "link": "https://www.marienschule-appelhuelsen.de/schule-der-zukunft/kampagne-2016-2020",
    "description": "Schule der Zukunft: Bildung f\u00fcr Nachhaltigkeit 2016 - 2020. Neue Kampagne der nua ist gestartet! (Quelle: Westf\u00e4lische Nachrichten vom 16.03.2019). \"\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.marienschule-appelhuelsen.de/schule-der-zukunft/kampagne-2016-2020&sa=U&ved=2ahUKEwi0ub_hzY3xAhXDfXAKHRYfAaE4HhAWMAN6BAgHEAE&usg=AOvVaw3IcaPnAIkjUz-aGnvEMm2A",
    "page": 3,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Kampagne 2016 : Carnevalverein Petersberg e.V.cv-petersberg.de \u203a bilder \u203a kampagne-2016",
    "link": "https://cv-petersberg.de/bilder/kampagne-2016/",
    "description": "Kampagne 2016. Prinzenk\u00fcrung 2016 \u00b7 Prinzenk\u00fcrung 2016. CVP Prinzenk\u00fcrung 2016. 224 Fotos. Petersberger ... CVP Petersberger Nacht 2016. 291 Fotos\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://cv-petersberg.de/bilder/kampagne-2016/&sa=U&ved=2ahUKEwi0ub_hzY3xAhXDfXAKHRYfAaE4HhAWMAR6BAgEEAE&usg=AOvVaw25aI1XKqHWWOwqzISyJfYh",
    "page": 3,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Arbeitsrechte auf Lidl-Plantagen: Erste Erfolge unserer Kampagne ...www.oxfam.de \u203a \u00dcber uns \u203a Aktuelles",
    "link": "https://www.oxfam.de/ueber-uns/aktuelles/2016-11-22-arbeitsrechte-lidl-plantagen-erste-erfolge-unserer-kampagne-costa",
    "description": "22.11.2016 \u00b7 Plantagen-Arbeiter/innen schuften unter skandal\u00f6sen Bedingungen in Ecuador und Costa Rica. Mehr als 75.000 Menschen setzen sich in\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.oxfam.de/ueber-uns/aktuelles/2016-11-22-arbeitsrechte-lidl-plantagen-erste-erfolge-unserer-kampagne-costa&sa=U&ved=2ahUKEwi0ub_hzY3xAhXDfXAKHRYfAaE4HhAWMAV6BAgDEAE&usg=AOvVaw3PNNhtno-szd8kPfXWkzF9",
    "page": 3,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "MCG-Maletengarde 1953 e.V. - Kampagne 2016www.maletengarde.de \u203a galerie \u203a kampagne-2016",
    "link": "https://www.maletengarde.de/galerie/kampagne-2016/",
    "description": "Orden der Kampagne 2016. Motto der Kampagne 2015/2016: \u201c2016 wird unser Jahr, mit Weck, Woscht und Woi, Gr\u00fc\u00dft die Maleteschar\u201d. Kampagne 2013\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.maletengarde.de/galerie/kampagne-2016/&sa=U&ved=2ahUKEwi0ub_hzY3xAhXDfXAKHRYfAaE4HhAWMAZ6BAgBEAE&usg=AOvVaw2jx9p9fgbgEsaoU6f1PcNt",
    "page": 3,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Donald Trumps Pr\u00e4sidentschaftswahlkampf 2015/16 \u2013 Wikipediade.wikipedia.org \u203a wiki \u203a Donald_Trumps_Pr\u00e4sidentschaftswahlkampf_2015",
    "link": "https://de.wikipedia.org/wiki/Donald_Trumps_Pr%C3%A4sidentschaftswahlkampf_2015/16",
    "description": "Donald Trumps Pr\u00e4sidentschaftswahlkampf 2015/16 zur Pr\u00e4sidentschaftswahl in den Vereinigten Staaten 2016 erzeugte international ein gro\u00dfes Echo, polarisierte die Anh\u00e4nger unterschiedlicher politischer Lager und f\u00fchrte schlie\u00dflich am 8. November 2016 zur Wahl Donald Trumps zum Pr\u00e4sidenten der Vereinigten ... Trump setzte seine Kampagne gegen diese Eliten \u2013 unterst\u00fc\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://de.wikipedia.org/wiki/Donald_Trumps_Pr%25C3%25A4sidentschaftswahlkampf_2015/16&sa=U&ved=2ahUKEwi0ub_hzY3xAhXDfXAKHRYfAaE4HhAWMAd6BAgAEAE&usg=AOvVaw2mFkRaeRzIKGwdlkldD34N",
    "page": 3,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Kampagne 2016 - Tanzgarde Dietzenbachwww.tanzgarde-dietzenbach.de \u203a kampagne-2016",
    "link": "https://www.tanzgarde-dietzenbach.de/kampagne-2016/",
    "description": "Kinderfasching 2016. Die B\u00e4ren Katja und Cinto waren los und unterhielten jede Menge Kinder am Sonntag, 31.1.2016 in dem B\u00fcrgerhaus in DIetzenbach. Hier\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.tanzgarde-dietzenbach.de/kampagne-2016/&sa=U&ved=2ahUKEwi0ub_hzY3xAhXDfXAKHRYfAaE4HhAWMAh6BAgGEAE&usg=AOvVaw2MXSfCtSsFtPvYG-04HawZ",
    "page": 3,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "R\u00fcckblick: MB-Kampagne 2016 - Mitbestimmungsportalwww.mitbestimmung.de \u203a html \u203a aktuelles-2201",
    "link": "https://www.mitbestimmung.de/html/aktuelles-2201.html",
    "description": "40 Jahre Mitbestimmungsgesetz & 65 Jahre Montanmitbestimmung: Anlass f\u00fcr uns, Mitbestimmung zum Zukunftsthema zu machen und die Forderung nach\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.mitbestimmung.de/html/aktuelles-2201.html&sa=U&ved=2ahUKEwi0ub_hzY3xAhXDfXAKHRYfAaE4HhAWMAl6BAgFEAE&usg=AOvVaw2e9A4YE-iILmDYkzZBpRWw",
    "page": 3,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "11.05.2016: Pflege als Teil der neuen DRK-Kampagne ...www.rotkreuzschwestern.de \u203a newsroom \u203a pressemitteilungen \u203a 05-2016-p...",
    "link": "https://www.rotkreuzschwestern.de/newsroom/pressemitteilungen/05-2016-pflege-als-teil-der-neuen-drk-kampagne",
    "description": "11.05.2016 \u00b7 Die DRK-Kampagne \u201eZEICHEN SETZEN!\u201c wurde am 3. Mai 2016 in der Berliner City erstmals vom DRK-Pr\u00e4sidenten Dr. Rudolf Seiters und der\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.rotkreuzschwestern.de/newsroom/pressemitteilungen/05-2016-pflege-als-teil-der-neuen-drk-kampagne&sa=U&ved=2ahUKEwi36MbizY3xAhWCZt4KHdmLBn84KBAWMAB6BAgEEAE&usg=AOvVaw1CvpOC2w-QZTbNalyT0w2x",
    "page": 4,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Weltbaustellen 2016/2017 - Eine Welt Netz NRW - Weltbaustellen ...eine-welt-netz-nrw.de \u203a kampagnen \u203a weltbaustellen-20162017",
    "link": "https://eine-welt-netz-nrw.de/kampagnen/weltbaustellen-nrw/weltbaustellen-20162017/",
    "description": "Die Weltbaustellen der Urban Art Kampagne Weltbaustellen NRW zu den Globalen Zielen f\u00fcr nachhaltige Entwicklung sind Bochum, Dinslaken, M\u00fclheim an der\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://eine-welt-netz-nrw.de/kampagnen/weltbaustellen-nrw/weltbaustellen-20162017/&sa=U&ved=2ahUKEwi36MbizY3xAhWCZt4KHdmLBn84KBAWMAF6BAgHEAE&usg=AOvVaw0LCzw3e3smfCuHwQool9QT",
    "page": 4,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "hella Kampagne 2016www.hella-mineralbrunnen.de \u203a hella \u203a marke \u203a kampagne-2016",
    "link": "https://www.hella-mineralbrunnen.de/hella/marke/kampagne-2016/",
    "description": "Kampagne 2016. zur \u00dcbersicht \u00b7 Kontakt \u00b7 Newsletter \u00b7 Presse \u00b7 Handel \u00b7 Datenschutz \u00b7 Impressum. \u00a9 2021 Hansa Mineralbrunnen GmbH. \u00d7. Wir nutzen Tools\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.hella-mineralbrunnen.de/hella/marke/kampagne-2016/&sa=U&ved=2ahUKEwi36MbizY3xAhWCZt4KHdmLBn84KBAWMAJ6BAgIEAE&usg=AOvVaw1fUeXXMPotqdulPHX2u0rU",
    "page": 4,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Kampagnen 2016 | MovieStarPlanet Wiki | Fandommoviestarplanet.fandom.com \u203a wiki \u203a Kampagnen_2016",
    "link": "https://moviestarplanet.fandom.com/de/wiki/Kampagnen_2016",
    "description": "Eine Kampagne erscheint im Jahr \u00f6fters mit verschiedenen Kleidungsst\u00fccken, Gegenst\u00e4nden und einem Boonie. Hier sind die Kampagnen aus dem Jahre\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://moviestarplanet.fandom.com/de/wiki/Kampagnen_2016&sa=U&ved=2ahUKEwi36MbizY3xAhWCZt4KHdmLBn84KBAWMAN6BAgJEAE&usg=AOvVaw3jqbRNN_W4T3PC3KphQRQh",
    "page": 4,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Mitgliederwerbung ... - Landesfeuerwehrverband Schleswig-Holsteinm.lfv-sh.de \u203a mitgliederwerbung \u203a kampagne-mit-rsh",
    "link": "http://m.lfv-sh.de/mitgliederwerbung/kampagne-mit-rsh.html",
    "description": "Radio Schleswig-Holstein und der Landesfeuerwehrverband Schleswig-Holstein haben im letzten Quartal 2016 erneut eine gemeinsame Kampagne zur\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://m.lfv-sh.de/mitgliederwerbung/kampagne-mit-rsh.html&sa=U&ved=2ahUKEwi36MbizY3xAhWCZt4KHdmLBn84KBAWMAR6BAgGEAE&usg=AOvVaw3DHJratWKZhQtuxS0MWZUs",
    "page": 4,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Kampagne 2016/2017 - KG-Contacterkg-contacter.de \u203a project-category \u203a kampagne-20162017",
    "link": "https://kg-contacter.de/project-category/kampagne-20162017/",
    "description": "Portfolio Archives: Kampagne 2016/2017 ... es f\u00fcr einen Teil unserer Solisten sowie der Blau-Gelben Garde mit der zweiten H\u00e4lfte der Saison 2016/2017 weiter.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://kg-contacter.de/project-category/kampagne-20162017/&sa=U&ved=2ahUKEwi36MbizY3xAhWCZt4KHdmLBn84KBAWMAV6BAgBEAE&usg=AOvVaw18qmr1pFFZ7IxT70iHI0VN",
    "page": 4,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Kampagne 2016 - Karnevalverein Ostendiawww.ostendia.de \u203a fotos \u203a kampagne-2016",
    "link": "https://www.ostendia.de/fotos/kampagne-2016/",
    "description": "Fotoaufnahmen der Kampagne 2016 ... Generalmobilmachung in Fulda vom 10.01.2016 >> ... KVO-Kinderfastnacht vom 31.01.2016 (Fotos folgen in K\u00fcrze).",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.ostendia.de/fotos/kampagne-2016/&sa=U&ved=2ahUKEwi36MbizY3xAhWCZt4KHdmLBn84KBAWMAZ6BAgCEAE&usg=AOvVaw30xCDGv4GLTZpQFLD_UUay",
    "page": 4,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Kampagne 2016/2017 (2) - KBC Helau KBC Helau KBC Helaukbc-helau.de \u203a galerie \u203a kampagne-2016-2017 \u203a kampagne-2016-2017-2",
    "link": "https://kbc-helau.de/galerie/kampagne-2016-2017/kampagne-2016-2017-2",
    "description": "Kampagne 2016/2017 (2). Kampagne 2016/2017.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://kbc-helau.de/galerie/kampagne-2016-2017/kampagne-2016-2017-2&sa=U&ved=2ahUKEwi36MbizY3xAhWCZt4KHdmLBn84KBAWMAd6BAgAEAE&usg=AOvVaw0csD-VsTtltCGZh60Er52C",
    "page": 4,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Kampagne 2016 | W.A.D.I.-DE - Wadi Abu Dom Itinerarywadi-abu-dom.de \u203a kampagne-2016",
    "link": "http://wadi-abu-dom.de/kampagne-2016/",
    "description": "Kampagne 2016. In dieser letzten Kampagne des Surveys haben wir die \u201e\u200bQuellen\u201c des Wadi Abu Dom erreicht. Gerade dort konnten wir eine starke Besiedlung\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://wadi-abu-dom.de/kampagne-2016/&sa=U&ved=2ahUKEwi36MbizY3xAhWCZt4KHdmLBn84KBAWMAh6BAgFEAE&usg=AOvVaw389lhwC_qIfjD0w0pwaSKk",
    "page": 4,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Kampagne 2016 - Heimatbund Seligenstadtwww.heimatbund-seligenstadt.de \u203a fastnacht \u203a prinzenpaare",
    "link": "https://www.heimatbund-seligenstadt.de/fastnacht/prinzenpaare/1981-2000?view=category&id=33",
    "description": "\"Ein unglaublich sch\u00f6ner Tag, es h\u00e4tte nicht besser sein k\u00f6nnen.\" Das Seligenst\u00e4dter Prinzenpaar, Prinzessin Ruth und Prinz Stefan III, sowie der Heimatbund\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.heimatbund-seligenstadt.de/fastnacht/prinzenpaare/1981-2000%3Fview%3Dcategory%26id%3D33&sa=U&ved=2ahUKEwi36MbizY3xAhWCZt4KHdmLBn84KBAWMAl6BAgDEAE&usg=AOvVaw1aeQJd_dkNFli667KWvCcq",
    "page": 4,
    "index": 9
  }
]