[
  {
    "name": "Die 10 besten Marketingkampagnen von 2016 | Brandwatchwww.brandwatch.com \u203a blog \u203a die-10-besten-marketingkampagnen-von-2...",
    "link": "https://www.brandwatch.com/de/blog/die-10-besten-marketingkampagnen-von-2016/",
    "description": "21.12.2016 \u00b7 Was waren wie besten Marketingkampagnen in 2016? 2016 war ein Jahr. Ich denke, das ist das Beste, was wir dar\u00fcber sagen k\u00f6nnen.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.brandwatch.com/de/blog/die-10-besten-marketingkampagnen-von-2016/&sa=U&ved=2ahUKEwiEn4nqgfHuAhVK7qwKHY-TBVoQFjAAegQIAhAB&usg=AOvVaw1xU1HX-5Qph9iwENwFd9X1",
    "page": 0,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Material zur Caritas-Kampagne 2016www.caritas.de \u203a magazin \u203a kampagne \u203a starke-generationen \u203a material",
    "link": "https://www.caritas.de/magazin/kampagne/starke-generationen/kampagne/material/",
    "description": "Material zur Caritas-Kampagne 2016. Um der Kampagne vor Ort Leben einzuhauchen, nutzen Sie bitte unsere vielf\u00e4ltigen Werbematerialien, die Ihnen hier zum\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.caritas.de/magazin/kampagne/starke-generationen/kampagne/material/&sa=U&ved=2ahUKEwiEn4nqgfHuAhVK7qwKHY-TBVoQFjABegQIBhAB&usg=AOvVaw0SAIaUDdFeM_DHjpdml4pU",
    "page": 0,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Mach dich stark f\u00fcr Generationengerechtigkeit - Caritaswww.caritas.de \u203a kampagne \u203a starke-generationen \u203a startseite \u203a startseite",
    "link": "https://www.caritas.de/magazin/kampagne/starke-generationen/startseite/startseite",
    "description": "Caritas-Kampagne 2016: Mach dich stark f\u00fcr Generationengerechtigkeit. Es geht um die Zukunft von uns allen - packen wir sie gemeinsam an!",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.caritas.de/magazin/kampagne/starke-generationen/startseite/startseite&sa=U&ved=2ahUKEwiEn4nqgfHuAhVK7qwKHY-TBVoQFjACegQIBxAB&usg=AOvVaw0xApHxWsyk3Yf5KA6dgSWM",
    "page": 0,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Kampagne 2016 | GASAGwww.gasag.de \u203a unternehmen \u203a die-gasag \u203a aktuelle-kampagne \u203a kampagn...",
    "link": "https://www.gasag.de/unternehmen/die-gasag/aktuelle-kampagne/kampagne-2016",
    "description": "In unserer neuen Kampagne wird der Wandel der GASAG vom Energieh\u00e4ndler zum Energiedienstleister deutlich. Der bisherige Auftritt mit dem Eisb\u00e4ren hat\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.gasag.de/unternehmen/die-gasag/aktuelle-kampagne/kampagne-2016&sa=U&ved=2ahUKEwiEn4nqgfHuAhVK7qwKHY-TBVoQFjADegQIARAB&usg=AOvVaw3uY2YvH-FgO56uMkJz6jX1",
    "page": 0,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Kampagnenstart zum Welt-AIDS-Tag 2016 ...www.bundesgesundheitsministerium.de \u203a ministerium \u203a meldungen \u203a kam...",
    "link": "https://www.bundesgesundheitsministerium.de/ministerium/meldungen/2016/kampagne-welt-aids-tag-2016.html",
    "description": "02.11.2016 \u00b7 Wolfgang (Name ge\u00e4ndert) erkl\u00e4rt: \"Mit HIV kann ich leben. Mit dem ewigen Verstecken nicht.\" Kampagnenstart der Welt-AIDS-Kampagne 2016 (\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.bundesgesundheitsministerium.de/ministerium/meldungen/2016/kampagne-welt-aids-tag-2016.html&sa=U&ved=2ahUKEwiEn4nqgfHuAhVK7qwKHY-TBVoQFjAEegQICBAB&usg=AOvVaw3Sin_PIeIIwKrjq2oszxE2",
    "page": 0,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Welt-AIDS-Tag 2016 - Bundesgesundheitsministeriumwww.bundesgesundheitsministerium.de \u203a presse \u203a 2016 \u203a 4-quartal \u203a kamp...",
    "link": "https://www.bundesgesundheitsministerium.de/presse/pressemitteilungen/2016/4-quartal/kampagne-welt-aids-tag-2016.html",
    "description": "02.11.2016 \u00b7 Welt- AIDS -Tag 2016. Kampagne #positivzusammenleben zeigt wieder Gesicht. Berlin/K\u00f6ln, 2. November 2016. \"Mit HIV kann man heute\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.bundesgesundheitsministerium.de/presse/pressemitteilungen/2016/4-quartal/kampagne-welt-aids-tag-2016.html&sa=U&ved=2ahUKEwiEn4nqgfHuAhVK7qwKHY-TBVoQFjAFegQIAxAB&usg=AOvVaw3ykuduQQ1BW91ZfXVDZ0w_",
    "page": 0,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Best of 2016: Die Kampagnen - TextilWirtschaftwww.textilwirtschaft.de \u203a Fashion \u203a News",
    "link": "https://www.textilwirtschaft.de/fashion/news/Best-of-2016-Die-Kampagnen-202113",
    "description": "27.12.2016 \u00b7 Sind die Bilder ausdrucksstark? Die Atmosph\u00e4re einnehmend? Welche Werbekampagnen stechen in der Medienflut 2016 hervor? Die Top 5:\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.textilwirtschaft.de/fashion/news/Best-of-2016-Die-Kampagnen-202113&sa=U&ved=2ahUKEwiEn4nqgfHuAhVK7qwKHY-TBVoQFjAGegQIBBAB&usg=AOvVaw3OqNic2LTNdVesnZR7Y8MM",
    "page": 0,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Kickstarter Kampagne 2016 - YouTubewww.youtube.com \u203a watch",
    "link": "https://www.youtube.com/watch?v=GXR2CII8WPo",
    "description": "16.04.2016 \u00b7 Das Video zu unserer Kickstarter-Kampagne 2016. Wir hoffen, die Kampagne kommt gut ...Dauer: 10:04\nGepostet: 16.04.2016",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.youtube.com/watch%3Fv%3DGXR2CII8WPo&sa=U&ved=2ahUKEwiEn4nqgfHuAhVK7qwKHY-TBVoQtwIwB3oECAUQAQ&usg=AOvVaw1smx3uDH5r_AZtEmVtH_IM",
    "page": 0,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Fr\u00fchjahr/Sommer 2016 Kampagne - Gucci Storieswww.gucci.com \u203a agenda_2015_issue03_spring_summer_adv_campaign",
    "link": "https://www.gucci.com/de/de/st/stories/advertising-campaign/article/agenda_2015_issue03_spring_summer_adv_campaign",
    "description": "Fr\u00fchjahr/Sommer 2016 Kampagne. Vom Dach bis zum Lagerverein, die urbanen R\u00e4ume von Berlin bilden die raue Kulisse f\u00fcr die Fr\u00fchjahr/Sommer 2016\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.gucci.com/de/de/st/stories/advertising-campaign/article/agenda_2015_issue03_spring_summer_adv_campaign&sa=U&ved=2ahUKEwiEn4nqgfHuAhVK7qwKHY-TBVoQFjAIegQIABAB&usg=AOvVaw0WQKsIlcfgX6pQBa1681h8",
    "page": 0,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Kampagne 2015 / 2016 - Leipheimer Haufenwww.leipheimer-haufen.de \u203a kampagne-2015-2016",
    "link": "https://www.leipheimer-haufen.de/kampagne-2015-2016.html",
    "description": "Bilder und Berichte aus der Session 2015/2016. Faschingsgesellschaft Leipheimer Haufen e.V.,",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.leipheimer-haufen.de/kampagne-2015-2016.html&sa=U&ved=2ahUKEwjlgMDqgfHuAhVPRqwKHQIPBm04ChAWMAB6BAgDEAE&usg=AOvVaw3lI60gbOk6MoTwwycLwz_R",
    "page": 1,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Gucci: Fr\u00fchjahr/Sommer 2016 Kampagnen Shooting | Vogue Germanywww.vogue.de \u203a Mode \u203a Mode News",
    "link": "https://www.vogue.de/mode/mode-news/fruehjahr-sommer-2016-gucci-shootet-kampagne-in-berlin",
    "description": "12.01.2016 \u00b7 Die aktuelle Fr\u00fchjahr/Sommer Kampagne 2016 f\u00fcr Gucci wurde in ungew\u00f6hnlichen Orten in Berlin fotografiert. VOGUE zeigt Ihnen die\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.vogue.de/mode/mode-news/fruehjahr-sommer-2016-gucci-shootet-kampagne-in-berlin&sa=U&ved=2ahUKEwjlgMDqgfHuAhVPRqwKHQIPBm04ChAWMAF6BAgJEAE&usg=AOvVaw0MfNWgOeY7dIy6rIcEyRq6",
    "page": 1,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Kampagnen | BMUwww.bmu.de \u203a ministerium \u203a kampagnen",
    "link": "https://www.bmu.de/ministerium/kampagnen/",
    "description": "Kampagnen und Initiativen des Bundesministerium f\u00fcr Umwelt, Naturschutz und ... Mit der Kampagne \"Zeit f\u00fcr #Mobilwandel\" (September bis Oktober 2016)\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.bmu.de/ministerium/kampagnen/&sa=U&ved=2ahUKEwjlgMDqgfHuAhVPRqwKHQIPBm04ChAWMAJ6BAgIEAE&usg=AOvVaw0vrKEoZISiIOizTT1drXOB",
    "page": 1,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Kampagne 2016 - Heimatbund Seligenstadtwww.heimatbund-seligenstadt.de \u203a fastnacht",
    "link": "https://www.heimatbund-seligenstadt.de/fastnacht?view=category&id=33",
    "description": "Wir danken den nachfolgenden Fotografen, dass sie die manchmal sehr m\u00fchevolle Arbeit auf sich nehmen, Fotos der Veranstaltungen zu \"schiessen\" und uns\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.heimatbund-seligenstadt.de/fastnacht%3Fview%3Dcategory%26id%3D33&sa=U&ved=2ahUKEwjlgMDqgfHuAhVPRqwKHQIPBm04ChAWMAN6BAgHEAE&usg=AOvVaw3y7R2TlAGn758u3H0FNBot",
    "page": 1,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Kampagne 2016 \u2014 Institut f\u00fcr Arch\u00e4ologiewww.archaeologie.hu-berlin.de \u203a projekte \u203a dacian-eastern-limes \u203a kampag...",
    "link": "https://www.archaeologie.hu-berlin.de/de/projekte/dacian-eastern-limes/kampagne-2016/kampagne-2016-1",
    "description": "26.04.2017 \u00b7 Kampagne 2016. Impressionen von der Sommerkampagne 2016 ... Grabung in C\u0103lug\u0103reni. Restaurierung&Fundaufnahme. R\u00f6merfest.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.archaeologie.hu-berlin.de/de/projekte/dacian-eastern-limes/kampagne-2016/kampagne-2016-1&sa=U&ved=2ahUKEwjlgMDqgfHuAhVPRqwKHQIPBm04ChAWMAR6BAgCEAE&usg=AOvVaw1Q3b0BR8-8Wyo2cS1DABUK",
    "page": 1,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Brandenburg, da geht was! - Kampagne 2016-2018 | EU-Fonds ...eu-fonds.brandenburg.de \u203a kampagnen \u203a brandenburg-da-geht-was-kampa...",
    "link": "https://eu-fonds.brandenburg.de/kampagnen/brandenburg-da-geht-was-kampagne-2016-2018.html",
    "description": "Die aktuelle Kampagne #BrandenburgDaGehtWas informiert \u00fcber die F\u00f6rderungen in Brandenburg und stellt verschiedene Projekte und Unternehmen im\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://eu-fonds.brandenburg.de/kampagnen/brandenburg-da-geht-was-kampagne-2016-2018.html&sa=U&ved=2ahUKEwjlgMDqgfHuAhVPRqwKHQIPBm04ChAWMAV6BAgAEAE&usg=AOvVaw01IUfRpmRsBzsM4fyE6Bk7",
    "page": 1,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Die Kampagne - Rheinhessen.dewww.rheinhessen.de \u203a Region \u203a Identit\u00e4t",
    "link": "https://www.rheinhessen.de/kampagne",
    "description": "Anl\u00e4sslich des 200-j\u00e4hrigen Jubil\u00e4ums der Region Rheinhessen 2016 wurde eine bis dato einmalige Kommunikationskampagne initiiert, die bis heute fortgesetzt\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.rheinhessen.de/kampagne&sa=U&ved=2ahUKEwjlgMDqgfHuAhVPRqwKHQIPBm04ChAWMAZ6BAgEEAE&usg=AOvVaw1N0IQFJWHENkUqIPDMnD19",
    "page": 1,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Neue Radio ENERGY-Kampagne 2016 gestartet | RADIOSZENEwww.radioszene.de \u203a energy-stars-kampagne-2016",
    "link": "https://www.radioszene.de/96339/energy-stars-kampagne-2016.html",
    "description": "04.10.2016 \u00b7 Gestern ist in Deutschland die neue Stars-Kampagne des international gr\u00f6\u00dften Radionetzwerks \u201eENERGY\u201c gestartet. Die neuen Image-Spots\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.radioszene.de/96339/energy-stars-kampagne-2016.html&sa=U&ved=2ahUKEwjlgMDqgfHuAhVPRqwKHQIPBm04ChAWMAd6BAgFEAE&usg=AOvVaw28quuSUwI5Jz_LspTMEkjn",
    "page": 1,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Kampagne des DFB zur EM 2016 - Launch ... - werk21www.werk21.de \u203a ...",
    "link": "https://www.werk21.de/m/8988537",
    "description": "Kampagne des DFB zur EM 2016 - Launch Fussballverbindet2016. 11.01.2016: werk21 launcht eine neue Webseite zur deutsch-franz\u00f6sischen Freundschaft in\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.werk21.de/m/8988537&sa=U&ved=2ahUKEwjlgMDqgfHuAhVPRqwKHQIPBm04ChAWMAh6BAgBEAE&usg=AOvVaw2KeWR6AxlDuZ-KIyQBCvB8",
    "page": 1,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Kampagne \u201eDein Tag f\u00fcr Afrika\u201c 2016: GEW - Die ...www.gew.de \u203a aktuelles \u203a detailseite \u203a neuigkeiten \u203a kampagne-dein-tag-fu...",
    "link": "https://www.gew.de/aktuelles/detailseite/neuigkeiten/kampagne-dein-tag-fuer-afrika-2016/",
    "description": "24.09.2015 \u00b7 Im Rahmen der Kampagne \u201eDein Tag f\u00fcr Afrika\u201c werden Sch\u00fclerinnen und Sch\u00fcler aller Schulformen und jeder Altersklasse in Deutschland f\u00fcr\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.gew.de/aktuelles/detailseite/neuigkeiten/kampagne-dein-tag-fuer-afrika-2016/&sa=U&ved=2ahUKEwjlgMDqgfHuAhVPRqwKHQIPBm04ChAWMAl6BAgGEAE&usg=AOvVaw0vKzUEta1PBcyD9x_N9QyN",
    "page": 1,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "\"bike to work\"-Kampagne 2016 so erfolgreich wie noch nie ...nationaler-radverkehrsplan.de \u203a aktuell \u203a nachrichten \u203a bike-work-kampag...",
    "link": "https://nationaler-radverkehrsplan.de/de/aktuell/nachrichten/bike-work-kampagne-2016-so-erfolgreich-wie-noch",
    "description": "11.07.2016 \u00b7 Im Akionszeitraum Mai/Juni 2016 legten bei bike to work 53.922 Mitarbeitende erstmals \u00fcber 10 Millionen Velokilometer zur\u00fcck. Dass zudem\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://nationaler-radverkehrsplan.de/de/aktuell/nachrichten/bike-work-kampagne-2016-so-erfolgreich-wie-noch&sa=U&ved=2ahUKEwjXjefqgfHuAhUDLK0KHYvzDh84FBAWMAB6BAgGEAE&usg=AOvVaw0T6Jiew91c20SNLA3gLx71",
    "page": 2,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Kampagne 2016 | ANTARES Werbeagentur GmbHantares-werbeagentur.de \u203a projekt \u203a kampagne-2016",
    "link": "https://antares-werbeagentur.de/projekt/kampagne-2016/",
    "description": "Gartenschau Kaiserslautern | Kampagne 2016. ANTARES Werbeagentur GmbH. Kreuzhof | Kreuzhofstra\u00dfe 2 | 67659 Kaiserslautern. Tel: +49 (631) 316 92-0\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://antares-werbeagentur.de/projekt/kampagne-2016/&sa=U&ved=2ahUKEwjXjefqgfHuAhUDLK0KHYvzDh84FBAWMAF6BAgHEAE&usg=AOvVaw2w7aI0vK4oQzSfYJzXBzUT",
    "page": 2,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "ADC-Awards 2016: Die erfolgreichsten Werbekampagnen des Jahreswww.handelsblatt.com \u203a Unternehmen \u203a Medien",
    "link": "https://www.handelsblatt.com/unternehmen/it-medien/adc-awards-2016-die-erfolgreichsten-werbekampagnen-des-jahres/13490278.html",
    "description": "23.04.2016 \u00b7 ... Club Deutschland hat die besten Kampagnen 2016 ausgezeichnet. ... Grabarz & Partner, die im vorigen Jahr mit ihrer Anti-Nazi-Kampagne \u201e\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.handelsblatt.com/unternehmen/it-medien/adc-awards-2016-die-erfolgreichsten-werbekampagnen-des-jahres/13490278.html&sa=U&ved=2ahUKEwjXjefqgfHuAhUDLK0KHYvzDh84FBAWMAJ6BAgIEAE&usg=AOvVaw0yXaq1WnWB4qsqoqymS4eC",
    "page": 2,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "\u201eGesunde Arbeitspl\u00e4tze\u201c 2016-2017 - EU-Oshaosha.europa.eu \u203a publications \u203a view",
    "link": "https://osha.europa.eu/de/publications/healthy-workplaces-good-practice-awards-2016-2017-0/view",
    "description": "26.04.2017 \u00b7 Mit der Kampagne werden nachhaltiges Arbeiten und gesundes Altern von ... bei der Arbeit, Campaign 2020-2022, Campaign 2016-2017.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://osha.europa.eu/de/publications/healthy-workplaces-good-practice-awards-2016-2017-0/view&sa=U&ved=2ahUKEwjXjefqgfHuAhUDLK0KHYvzDh84FBAWMAN6BAgJEAE&usg=AOvVaw16g4JZ6CFHKcOw-0TAeMzc",
    "page": 2,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "SPD Wahlkampf MV 2016 | BEST FRIEND | Agentur f\u00fcr ...bestfriend.berlin \u203a Home \u203a SPD Wahlkampf MV 2016",
    "link": "https://bestfriend.berlin/portfolio/spd-landtagswahlkampf-mecklenburg-vorpommern-2016/",
    "description": "Zum zweiten Mal unterst\u00fctzte BEST FRIEND 2016 die Nordost-SPD im Wahlkampf. ... Kandidatenplakate und konzipierte die Printmaterialien f\u00fcr die Kampagne.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://bestfriend.berlin/portfolio/spd-landtagswahlkampf-mecklenburg-vorpommern-2016/&sa=U&ved=2ahUKEwjXjefqgfHuAhUDLK0KHYvzDh84FBAWMAR6BAgFEAE&usg=AOvVaw3aDseoDlDsyUnCCxxfKdS6",
    "page": 2,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "FM: Sympathie-Kampagne - Werbeagentur REDwww.red-agentur.de \u203a projekt \u203a fm-image-kampagne",
    "link": "https://www.red-agentur.de/projekt/fm-image-kampagne/",
    "description": "... Kontakt \u00b7 News \u00b7 en \u00b7 Projekte Flughafen M\u00fcnchen Sympathie-Kampagne 2016 ... Aus diesem Grund gibt der Flughafen M\u00fcnchen eine Kampagne in Auftrag.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.red-agentur.de/projekt/fm-image-kampagne/&sa=U&ved=2ahUKEwjXjefqgfHuAhUDLK0KHYvzDh84FBAWMAV6BAgDEAE&usg=AOvVaw3FEG-EbhkeAHsFiI4V1ie8",
    "page": 2,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Kampagne 2016 - 2020 | St. Marienschule Appelh\u00fclsenwww.marienschule-appelhuelsen.de \u203a schule-der-zukunft \u203a kampagne-201...",
    "link": "https://www.marienschule-appelhuelsen.de/schule-der-zukunft/kampagne-2016-2020",
    "description": "Schule der Zukunft: Bildung f\u00fcr Nachhaltigkeit 2016 - 2020. Neue Kampagne der nua ist gestartet! (Quelle: Westf\u00e4lische Nachrichten vom 16.03.2019). \"\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.marienschule-appelhuelsen.de/schule-der-zukunft/kampagne-2016-2020&sa=U&ved=2ahUKEwjXjefqgfHuAhUDLK0KHYvzDh84FBAWMAZ6BAgEEAE&usg=AOvVaw3sZsDnSJzVpiGk1n_xgqHV",
    "page": 2,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "WRC-Kampagne 2016: #4TheFans - M&C Saatchi Sport ...www.mcsaatchi-se.de \u203a arbeiten \u203a volkswagen-wrc-kampagne-2016-4thefans",
    "link": "http://www.mcsaatchi-se.de/arbeiten/volkswagen-wrc-kampagne-2016-4thefans/",
    "description": "#4TheFans: Volkswagen feiert Rallye-Fans mit neuer Kampagne. Unter dem Motto \u201e#4TheFans\u201c launchte Volkswagen p\u00fcnktlich zur Rallye Italien 2016 weltweit\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://www.mcsaatchi-se.de/arbeiten/volkswagen-wrc-kampagne-2016-4thefans/&sa=U&ved=2ahUKEwjXjefqgfHuAhUDLK0KHYvzDh84FBAWMAd6BAgBEAE&usg=AOvVaw11yT6qkyGmKj1MY6XcEJqj",
    "page": 2,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Top 15: Das sind die besten internationalen Kampagnen 2016www.horizont.net \u203a agenturen \u203a charts \u203a Top-15-Das-sind-die-besten-inter...",
    "link": "https://www.horizont.net/agenturen/charts/Top-15-Das-sind-die-besten-internationalen-Kampagnen-2016-144870",
    "description": "20.12.2016 \u00b7 Super Bowl, Fu\u00dfball-EM, Olympia - das Kreativjahr 2016 hatte allein aufgrund der globalen gesellschaftlichen Megaevents einiges zu bieten.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.horizont.net/agenturen/charts/Top-15-Das-sind-die-besten-internationalen-Kampagnen-2016-144870&sa=U&ved=2ahUKEwjXjefqgfHuAhUDLK0KHYvzDh84FBAWMAh6BAgAEAE&usg=AOvVaw3KkuRoqhX_t7VDah9NOUC2",
    "page": 2,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Kampagne 2016/2017 (3) - KBC Helau KBC Helau KBC Helaukbc-helau.de \u203a galerie \u203a kampagne-2016-2017 \u203a kampagne-2016-2017-3",
    "link": "https://kbc-helau.de/galerie/kampagne-2016-2017/kampagne-2016-2017-3",
    "description": "Kampagne 2016/2017 (3). Kampagne 2016/2017.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://kbc-helau.de/galerie/kampagne-2016-2017/kampagne-2016-2017-3&sa=U&ved=2ahUKEwjXjefqgfHuAhUDLK0KHYvzDh84FBAWMAl6BAgCEAE&usg=AOvVaw3twPEdY9NFjLOtbyw3kxvB",
    "page": 2,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "Kampagnen f\u00fchren - Potenziale professioneller Kommunikation im ...www.springer.com \u203a book",
    "link": "https://www.springer.com/de/book/9783658071936",
    "description": "Dabei werden sowohl analoge als auch digitale Kampagnen ber\u00fccksichtigt. Dominik Pietzcker durchleuchtet den Arbeitsprozess der Kampagnensteuerung und\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.springer.com/de/book/9783658071936&sa=U&ved=2ahUKEwjP54vrgfHuAhVMSq0KHXTlB_k4HhAWMAB6BAgFEAE&usg=AOvVaw0VqZQa-atf-u1n_PbFQsHu",
    "page": 3,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Erfolgsmessung einer Content Marketing-Kampagne 2016 | Statistade.statista.com \u203a statistik \u203a daten \u203a studie \u203a umfrage \u203a umfrage-zur-erfolgs...",
    "link": "https://de.statista.com/statistik/daten/studie/621587/umfrage/umfrage-zur-erfolgsmessung-einer-content-marketing-kampagne/",
    "description": "19.07.2016 \u00b7 Die Statistik zeigt die Ergebnisse einer Umfrage unter Werbetreibenden, Agenturen und Publishern in der DACH-Region zur Erfolgsmessung\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://de.statista.com/statistik/daten/studie/621587/umfrage/umfrage-zur-erfolgsmessung-einer-content-marketing-kampagne/&sa=U&ved=2ahUKEwjP54vrgfHuAhVMSq0KHXTlB_k4HhAWMAF6BAgIEAE&usg=AOvVaw3V5vBaiZZqrRbB5fOAQ2AN",
    "page": 3,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "R\u00fcckblick: MB-Kampagne 2016 - Mitbestimmungsportalwww.mitbestimmung.de \u203a html \u203a aktuelles-2201",
    "link": "https://www.mitbestimmung.de/html/aktuelles-2201.html",
    "description": "R\u00fcckblick. Mitbestimmungskampagne 2016. 40 Jahre Mitbestimmungsgesetz & 65 Jahre Montanmitbestimmung: Anlass f\u00fcr uns, im gesamten Jahr 2016\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.mitbestimmung.de/html/aktuelles-2201.html&sa=U&ved=2ahUKEwjP54vrgfHuAhVMSq0KHXTlB_k4HhAWMAJ6BAgJEAE&usg=AOvVaw3VlWhGdOrezr-4msu0igNq",
    "page": 3,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "FCV - Kampagne 2016 - Finther Carneval Vereinwww.fcv.de \u203a index.php \u203a 29-kampagne-16",
    "link": "https://www.fcv.de/index.php/29-kampagne-16",
    "description": "Kampagne 2016. Eine kurze Kampagne ist vorbei. Wir m\u00f6chten uns auf diesem Wege noch einmal bei allen aktiven auf- und hinter der B\u00fchne unserer\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.fcv.de/index.php/29-kampagne-16&sa=U&ved=2ahUKEwjP54vrgfHuAhVMSq0KHXTlB_k4HhAWMAN6BAgHEAE&usg=AOvVaw0jr7m5yWW3SGth1J1UMI45",
    "page": 3,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Gewinnerliste 2016 | Politikawardwww.politikaward.de \u203a Home \u203a R\u00fcckblick \u203a Gewinnerliste 2016",
    "link": "https://www.politikaward.de/rueckblick/winner-16/",
    "description": "\"Malu Dreyer \u2013 Genau richtig f\u00fcr unsere Zeit\" \u2013 Wahlkampagne 2016 SPD Rheinland-Pfalz. Agency: BUTTERBERLIN.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.politikaward.de/rueckblick/winner-16/&sa=U&ved=2ahUKEwjP54vrgfHuAhVMSq0KHXTlB_k4HhAWMAR6BAgBEAE&usg=AOvVaw25Dtrqf9lrqNEwP74ZgQrN",
    "page": 3,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "ITB 2016: Influencer Marketing - Was braucht es f\u00fcr erfolgreiche ...www.tourismuszukunft.de \u203a 2016/03 \u203a itb-2016-influencer-marekting-was...",
    "link": "https://www.tourismuszukunft.de/2016/03/itb-2016-influencer-marekting-was-braucht-es-fuer-erfolgreiche-kampagnen/",
    "description": "14.03.2016 \u00b7 Think in campaigns and stories \u2013 Das Einbinden in Kampagnen bzw. eine Kooperation in Form einer Kampagne ist erfolgreicher als einmalige\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.tourismuszukunft.de/2016/03/itb-2016-influencer-marekting-was-braucht-es-fuer-erfolgreiche-kampagnen/&sa=U&ved=2ahUKEwjP54vrgfHuAhVMSq0KHXTlB_k4HhAWMAV6BAgGEAE&usg=AOvVaw0_ddk7mbQVvAX1227ZrlGp",
    "page": 3,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Zusammenfassung der Kampagne | Healthy Workplaces for All Ages ...healthy-workplaces.eu \u203a previous-campaigns \u203a all-ages-2016-17 \u203a zusamm...",
    "link": "https://healthy-workplaces.eu/de/previous-campaigns/all-ages-2016-17/zusammenfassung-der-kampagne",
    "description": "Die Kampagne 2016-17 \u201eGesunde Arbeitspl\u00e4tze - F\u00fcr jedes Alter\u201c konzentrierte sich auf die F\u00f6rderung nachhaltiger Arbeit, d. h. die F\u00f6rderung von\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://healthy-workplaces.eu/de/previous-campaigns/all-ages-2016-17/zusammenfassung-der-kampagne&sa=U&ved=2ahUKEwjP54vrgfHuAhVMSq0KHXTlB_k4HhAWMAZ6BAgAEAE&usg=AOvVaw2_mcNzBZa5-bLdj1diU4fI",
    "page": 3,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Kampagne 2015 / 2016 \u2013 KV Kikirikiwww.kvkikiriki.de \u203a bilder \u203a kampagne-2015-2016",
    "link": "https://www.kvkikiriki.de/bilder/kampagne-2015-2016/",
    "description": "Rathaussturm 2016. 16 Fotos. Tanzrevue 2016 \u00b7 Tanzrevue 2016. 102 Fotos. Kampagnener\u00f6ffnung 11.11.2015 \u00b7 Kampagnener\u00f6ffnung 11.11.2015. 11 Fotos\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.kvkikiriki.de/bilder/kampagne-2015-2016/&sa=U&ved=2ahUKEwjP54vrgfHuAhVMSq0KHXTlB_k4HhAWMAd6BAgEEAE&usg=AOvVaw2Z2LQSF-43mRLA__DEzlag",
    "page": 3,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Kampagne 2016 - UFG Jenawww.ufg.uni-jena.de \u203a Kuckenburg+_Kranzberg_ \u203a Bildergalerien \u203a Kam...",
    "link": "https://www.ufg.uni-jena.de/Projekte/Aktuelle+Projekte/Fr%C3%BChgeschichte/Kuckenburg+_Kranzberg_/Bildergalerien/Kampagne+2016-p-501.html",
    "description": "K U C K E N B U R G \u00bb K R A N Z B E R G \u00ab. \u00dcbersicht | Grabungskampagnen | Literatur | Bildergalerien. Impressionen von den Ausgrabungen und\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.ufg.uni-jena.de/Projekte/Aktuelle%2BProjekte/Fr%25C3%25BChgeschichte/Kuckenburg%2B_Kranzberg_/Bildergalerien/Kampagne%2B2016-p-501.html&sa=U&ved=2ahUKEwjP54vrgfHuAhVMSq0KHXTlB_k4HhAWMAh6BAgCEAE&usg=AOvVaw2XmOyKuohZTVdZD2OPMzgW",
    "page": 3,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Top 10 Social Media Kampagnen 2016 \u2013 Mut, Qualit\u00e4t und ...tobesocial.de \u203a blog \u203a top-social-media-kampagnen-2016-beste-kamapgne-...",
    "link": "http://tobesocial.de/blog/top-social-media-kampagnen-2016-beste-kamapgne-b2b-b2c-unternehmen-teil2",
    "description": "02.05.2017 \u00b7 Top Social Media Kampagnen in 2016, ob von B2C- oder B2B-Unternehmen Hier unser Teil 2 der Top Social Media Kampagnen 2016.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://tobesocial.de/blog/top-social-media-kampagnen-2016-beste-kamapgne-b2b-b2c-unternehmen-teil2&sa=U&ved=2ahUKEwjP54vrgfHuAhVMSq0KHXTlB_k4HhAWMAl6BAgDEAE&usg=AOvVaw0Iq0yAy-05P63FW5mkIzUv",
    "page": 3,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "Zusammenfassung der Kampagne | Healthy Workplaces for All Ages ...healthy-workplaces.eu \u203a previous-campaigns \u203a all-ages-2016-17 \u203a zusamm...",
    "link": "https://healthy-workplaces.eu/de/previous-campaigns/all-ages-2016-17/zusammenfassung-der-kampagne",
    "description": "Die Kampagne 2016-17 \u201eGesunde Arbeitspl\u00e4tze - F\u00fcr jedes Alter\u201c konzentrierte sich auf die F\u00f6rderung nachhaltiger Arbeit, d. h. die F\u00f6rderung von\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://healthy-workplaces.eu/de/previous-campaigns/all-ages-2016-17/zusammenfassung-der-kampagne&sa=U&ved=2ahUKEwiHhtbrgfHuAhUSP6wKHcaEAUg4KBAWMAB6BAgDEAE&usg=AOvVaw29WPVilytlxKgRTcExiMaa",
    "page": 4,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Kampagne 2016 | SG Partenheimsgpartenheim.de \u203a ...",
    "link": "http://sgpartenheim.de/?page_id=1294",
    "description": "Kampagne 2016. Motto der Kampagne 2016: Rhoihesse feiert, singt und lacht \u2013 200 Jahr und Partemer Fassenacht ! Orden der Kampagne 2016 Liederheft\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://sgpartenheim.de/%3Fpage_id%3D1294&sa=U&ved=2ahUKEwiHhtbrgfHuAhUSP6wKHcaEAUg4KBAWMAF6BAgHEAE&usg=AOvVaw3dQD8F69isWh_96ybQEETX",
    "page": 4,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Anna Ewers ist das Gesicht der Zalando Spring/Summer 2016 ...corporate.zalando.com \u203a newsroom \u203a pressemitteilungen \u203a anna-ewers-ist-...",
    "link": "https://corporate.zalando.com/de/newsroom/de/pressemitteilungen/anna-ewers-ist-das-gesicht-der-zalando-springsummer-2016-kampagne",
    "description": "18.02.2016 \u00b7 Mit dem Launch der globalen Spring/Summer 2016 Kampagne greift Zalando diesen Trend auf und inspiriert jeden, Bewegung in den eigenen\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://corporate.zalando.com/de/newsroom/de/pressemitteilungen/anna-ewers-ist-das-gesicht-der-zalando-springsummer-2016-kampagne&sa=U&ved=2ahUKEwiHhtbrgfHuAhUSP6wKHcaEAUg4KBAWMAJ6BAgJEAE&usg=AOvVaw1XHleWrDNW3yVl_6pM4U-z",
    "page": 4,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Kampagne 2016/2017 - KG-Contacterkg-contacter.de \u203a kampagne-2016",
    "link": "https://kg-contacter.de/kampagne-2016/",
    "description": "die Teilnahmen der Garden und Mariechen an Turnieren und Meisterschaften; den Einladungen unserer G\u00f6nner wie z.B. der B\u00fcrgermeister speist mit seiner\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://kg-contacter.de/kampagne-2016/&sa=U&ved=2ahUKEwiHhtbrgfHuAhUSP6wKHcaEAUg4KBAWMAN6BAgIEAE&usg=AOvVaw1yc2eaX25fnw5EGuHRC2zp",
    "page": 4,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Gewinnerliste 2016 | Politikawardwww.politikaward.de \u203a Home \u203a R\u00fcckblick \u203a Gewinnerliste 2016",
    "link": "https://www.politikaward.de/rueckblick/winner-16/",
    "description": "\"Malu Dreyer \u2013 Genau richtig f\u00fcr unsere Zeit\" \u2013 Wahlkampagne 2016 SPD Rheinland-Pfalz. Agency: BUTTERBERLIN.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.politikaward.de/rueckblick/winner-16/&sa=U&ved=2ahUKEwiHhtbrgfHuAhUSP6wKHcaEAUg4KBAWMAR6BAgAEAE&usg=AOvVaw3-NfSG5zBCyAc76-YMyVa3",
    "page": 4,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Kampagne 2016/2017 - Karnevalverein Laubachwww.karnevalverein-laubach.de \u203a kampagne-2016-2017",
    "link": "http://www.karnevalverein-laubach.de/kampagne-2016-2017.html",
    "description": "Fassenachtsumzug 2016/2017. 590 Bilder. 806 Aufrufe. Datenschutz | Impressum | Login. \u00a9 Copyright 2021 Karnevalverein 1908 Laubach | Webdesign by\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://www.karnevalverein-laubach.de/kampagne-2016-2017.html&sa=U&ved=2ahUKEwiHhtbrgfHuAhUSP6wKHcaEAUg4KBAWMAV6BAgEEAE&usg=AOvVaw02nz-c7Cq8MgH4edV2p1xP",
    "page": 4,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Mitgliederwerbung ... - Landesfeuerwehrverband Schleswig-Holsteinm.lfv-sh.de \u203a mitgliederwerbung \u203a kampagne-mit-rsh",
    "link": "http://m.lfv-sh.de/mitgliederwerbung/kampagne-mit-rsh.html",
    "description": "Radio Schleswig-Holstein und der Landesfeuerwehrverband Schleswig-Holstein haben im letzten Quartal 2016 erneut eine gemeinsame Kampagne zur\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://m.lfv-sh.de/mitgliederwerbung/kampagne-mit-rsh.html&sa=U&ved=2ahUKEwiHhtbrgfHuAhUSP6wKHcaEAUg4KBAWMAZ6BAgFEAE&usg=AOvVaw1s-yAh_M9-gm4ct5yjQ-rc",
    "page": 4,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "KAMPAGNE 2016: MAKE IT YOURS! - USMshops.usm.com \u203a de-de \u203a ueber-uns \u203a presse \u203a articles \u203a kampagne-2016-...",
    "link": "https://shops.usm.com/de-de/ueber-uns/presse/articles/2016/kampagne-2016-make-it-yours/",
    "description": "Mit der Kampagne 2016 #usmmakeityours lanciert USM eine massgeschneiderte\u200b, produktorientierte Kampagne und \u00fcberrascht dabei mit witzigen...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://shops.usm.com/de-de/ueber-uns/presse/articles/2016/kampagne-2016-make-it-yours/&sa=U&ved=2ahUKEwiHhtbrgfHuAhUSP6wKHcaEAUg4KBAWMAd6BAgCEAE&usg=AOvVaw3BHqdIv5_C1x9ySeFXD1N9",
    "page": 4,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Kampagne 2016 - Materialien - Sozialverband VdK Hessen-Th\u00fcringenwww.vdk.de \u203a kv-muster-hessen",
    "link": "https://www.vdk.de/kv-muster-hessen/ID186381",
    "description": "Url dieser Seite: http://vdk.de/kv-muster-hessen/ID186381. Sie befinden sich hier: Startseite; >; Kampagne 2016 - Materialien\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.vdk.de/kv-muster-hessen/ID186381&sa=U&ved=2ahUKEwiHhtbrgfHuAhUSP6wKHcaEAUg4KBAWMAh6BAgBEAE&usg=AOvVaw05LjhoO8IQlxScmPbdasWG",
    "page": 4,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "ABDA gewinnt COMPRIX 2016 f\u00fcr beste crossmediale Kampagne ...www.abda.de \u203a aktuelles-und-presse \u203a pressemitteilungen \u203a detail \u203a abda-g...",
    "link": "https://www.abda.de/aktuelles-und-presse/pressemitteilungen/detail/abda-gewinnt-comprix-2016-fuer-beste-crossmediale-kampagne/",
    "description": "03.05.2016 \u00b7 ... \"N\u00e4her am Patienten\" ist in der K\u00f6nigsdisziplin \"crossmediale Kampagne\" mit dem renommierten COMPRIX 2016 Gold ausgezeichnet worden.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.abda.de/aktuelles-und-presse/pressemitteilungen/detail/abda-gewinnt-comprix-2016-fuer-beste-crossmediale-kampagne/&sa=U&ved=2ahUKEwiHhtbrgfHuAhUSP6wKHcaEAUg4KBAWMAl6BAgGEAE&usg=AOvVaw0hlgipvLgHyrFuOJxyUaTG",
    "page": 4,
    "index": 9
  }
]