[
  {
    "name": "Radikal (Chemie) \u2013 Wikipediade.wikipedia.org \u203a wiki \u203a Radikal_(Chemie)",
    "link": "https://de.wikipedia.org/wiki/Radikal_(Chemie)",
    "description": "Als Radikale bezeichnet man in der Chemie Atome oder Molek\u00fcle mit mindestens einem ungepaarten Valenzelektron. Die meisten Radikale sind besonders reaktionsfreudig. Radikale werden mit einem \u201ePunkt\u201c dargestellt, der das ungepaarte Elektron symbolisiert, zum Beispiel Stickstoffmonoxid (NO\u2022).",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://de.wikipedia.org/wiki/Radikal_(Chemie)&sa=U&ved=2ahUKEwitrs79xorxAhUKKKwKHSCGAjcQFnoECAoQAg&usg=AOvVaw0HijpkQ_gdT4HDWfNKe8aF",
    "page": 0,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Radikal \u2013 Wikipediade.wikipedia.org \u203a wiki \u203a Radikal",
    "link": "https://de.wikipedia.org/wiki/Radikal",
    "description": "Radikal \u00b7 das Ergebnis des Wurzelziehens, siehe Wurzel (Mathematik) \u00b7 in der Chemie freies Radikal, siehe Radikale (Chemie) \u00b7 in der Phonetik einen Laut, der mit\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://de.wikipedia.org/wiki/Radikal&sa=U&ved=2ahUKEwitrs79xorxAhUKKKwKHSCGAjcQFjAZegQIAhAB&usg=AOvVaw1JhuE8bCrgOF3pCJ75yQFe",
    "page": 0,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Radikale_(Chemie) - Chemie.dewww.chemie.de \u203a lexikon \u203a Radikale_(Chemie)",
    "link": "https://www.chemie.de/lexikon/Radikale_%28Chemie%29.html",
    "description": "Radikale (Chemie). Als Radikale bezeichnet man Atome oder Molek\u00fcle mit mindestens einem ungepaarten Elektron, die meist besonders reaktionsfreudig sind.\nBekannte Beispiele \u00b7 Entstehung \u00b7 Radikale in der Biologie \u00b7 Historische Bedeutung",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.chemie.de/lexikon/Radikale_%2528Chemie%2529.html&sa=U&ved=2ahUKEwitrs79xorxAhUKKKwKHSCGAjcQFjAaegQICBAB&usg=AOvVaw0M49Ci5LtpfDluEYmS5tO3",
    "page": 0,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Radikale Gehe auf SIMPLECLUB.DE/GO & werde #EinserSch\u00fcler ...www.youtube.com \u203a watch",
    "link": "https://www.youtube.com/watch?v=Dlkmu2Hzzd0",
    "description": "15.06.2015 \u00b7 WERDE EINSER SCH\u00dcLER UND KLICK HIER:https://www.thesimpleclub.de/\u200bgoWas sind ...Dauer: 2:51Gepostet: 15.06.2015",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.youtube.com/watch%3Fv%3DDlkmu2Hzzd0&sa=U&ved=2ahUKEwitrs79xorxAhUKKKwKHSCGAjcQtwIwG3oECAkQAQ&usg=AOvVaw3iE58pqX1xSFmfOGHfanbo",
    "page": 0,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Radikale (Chemie) \u2013 Chemie-Schulewww.chemie-schule.de \u203a KnowHow \u203a Radikale_(Chemie)",
    "link": "https://www.chemie-schule.de/KnowHow/Radikale_(Chemie)",
    "description": "Als Radikale bezeichnet man Atome oder Molek\u00fcle mit mindestens einem ungepaarten Elektron, die meist besonders reaktionsfreudig sind. Radikale werden\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.chemie-schule.de/KnowHow/Radikale_(Chemie)&sa=U&ved=2ahUKEwitrs79xorxAhUKKKwKHSCGAjcQFjAcegQIABAB&usg=AOvVaw2w5qBTBpgYWOUBgtYWtXTe",
    "page": 0,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "[PDF] Organische Chemie 2 - LMU M\u00fcnchenwww.cup.uni-muenchen.de \u203a OC2_MayrSkript_WS09-10_001-019",
    "link": "https://www.cup.uni-muenchen.de/oc/mayr/Lehre/OC2_MayrSkript_WS09-10_001-019.pdf",
    "description": "1 Radikale und Radikal-Reaktionen. 1.1 Eigenschaften von Radikalen. Radikale: Atome, Molek\u00fcle oder Ionen mit ungepaarten Elektronen. Beispiele: Einfache\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.cup.uni-muenchen.de/oc/mayr/Lehre/OC2_MayrSkript_WS09-10_001-019.pdf&sa=U&ved=2ahUKEwitrs79xorxAhUKKKwKHSCGAjcQFjAdegQIAxAB&usg=AOvVaw0l-pMNoKiNF2HrHKYAPaNJ",
    "page": 0,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Radikale :: Pflanzenforschung.dewww.pflanzenforschung.de \u203a pflanzenwissen \u203a lexikon-a-z \u203a radikale-648",
    "link": "https://www.pflanzenforschung.de/de/pflanzenwissen/lexikon-a-z/radikale-648",
    "description": "Als \"Radikale\" bezeichnet man reaktionsfreudige Atome oder Molek\u00fcle. Diese besitzen mindestens ein ungepaartes Elektron. Enth\u00e4lt ein Radikal mehrere\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.pflanzenforschung.de/de/pflanzenwissen/lexikon-a-z/radikale-648&sa=U&ved=2ahUKEwitrs79xorxAhUKKKwKHSCGAjcQFjAeegQIBBAB&usg=AOvVaw2vVXx-QHw4HINCzbjpAWlC",
    "page": 0,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Entstehung und Funktion freier Radikale - aronia+aroniaplus.de \u203a anwendungsgebiete \u203a freie-radikale",
    "link": "https://aroniaplus.de/anwendungsgebiete/freie-radikale/",
    "description": "Freie Radikale sind besonders reaktionsfreudige Atome oder Molek\u00fcle. Ihre hohe Reaktivit\u00e4t entsteht dadurch, dass ihr Aufbau eine unausgeglichene\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://aroniaplus.de/anwendungsgebiete/freie-radikale/&sa=U&ved=2ahUKEwitrs79xorxAhUKKKwKHSCGAjcQFjAfegQIBhAB&usg=AOvVaw3TALDSGxe6KhWLUBjM8zGP",
    "page": 0,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Freie Radikale - Antioxidatives Schutzsystem - Chemgapediawww.chemgapedia.de \u203a Page \u203a vsc \u203a antioxsys \u203a freie_radikale.vscml.html",
    "link": "http://www.chemgapedia.de/vsengine/vlu/vsc/de/ch/16/im/antioxsys/antioxsys.vlu/Page/vsc/de/ch/16/im/antioxsys/freie_radikale.vscml.html",
    "description": "Radikale sind Atome, Molek\u00fcle oder Ionen, die ein oder mehrere ungepaarte Elektronen enthalten. Zwei Elektronen f\u00fcr jedes Orbital. Abb.1: Gestalt des p-\u200bOrbitals.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://www.chemgapedia.de/vsengine/vlu/vsc/de/ch/16/im/antioxsys/antioxsys.vlu/Page/vsc/de/ch/16/im/antioxsys/freie_radikale.vscml.html&sa=U&ved=2ahUKEwitrs79xorxAhUKKKwKHSCGAjcQFjAgegQIBxAB&usg=AOvVaw1zp8XAsS6m5JNll4OvCy7s",
    "page": 0,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "freie Radikale - Lexikon der Biologie - Spektrumwww.spektrum.de \u203a Lexika \u203a Lexikon der Biologie",
    "link": "https://www.spektrum.de/lexikon/biologie/freie-radikale/25601",
    "description": "freie Radikale, anorganische oder organische Verbindungen, die ein oder mehrere (durch einen Punkt symbolisierte) ungepaarte (einsame) Elektronen\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.spektrum.de/lexikon/biologie/freie-radikale/25601&sa=U&ved=2ahUKEwitrs79xorxAhUKKKwKHSCGAjcQFjAhegQIARAB&usg=AOvVaw2iFbVg5T-SAsO_YTJNYUYV",
    "page": 0,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "Radikal - DocCheck Flexikonflexikon.doccheck.com \u203a Radikal",
    "link": "https://flexikon.doccheck.com/de/Radikal",
    "description": "Als Radikale bezeichnet man in der Chemie Atome oder Molek\u00fcle, die ein ungepaartes Elektron besitzen und damit sehr reaktiv sind. Sie sind \u00fcblicherweise\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://flexikon.doccheck.com/de/Radikal&sa=U&ved=2ahUKEwjP_4L-xorxAhVCd6wKHTGkBiM4ChAWMAB6BAgDEAE&usg=AOvVaw32jTVVz-NIdEl39xCQxcsL",
    "page": 1,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Radikale Chemie - Gut-Erkl\u00e4rtwww.gut-erklaert.de \u203a chemie \u203a radikale",
    "link": "https://www.gut-erklaert.de/chemie/radikale.html",
    "description": "10.12.2013 \u00b7 Als Radikale bezeichnet man Atome oder Molek\u00fcle mit mindestens einem ungepaarten ...Dauer: 6:41Gepostet: 10.12.2013",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.gut-erklaert.de/chemie/radikale.html&sa=U&ved=2ahUKEwjP_4L-xorxAhVCd6wKHTGkBiM4ChC3AjABegQICRAB&usg=AOvVaw144uaxkkqHfGOImudE6DP1",
    "page": 1,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Radikale - weshalb so gef\u00e4hrlich und was versteht man darunter?www.naturheilzentrum-nuernberg.de \u203a lexikon \u203a radikale",
    "link": "https://www.naturheilzentrum-nuernberg.de/lexikon/r/radikale.html",
    "description": "Radikale haben deutliche Auswirkungen auf Zellsch\u00e4digung und Zellalterung. Informieren Sie sich hier, worum es sich bei Radikalen handelt.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.naturheilzentrum-nuernberg.de/lexikon/r/radikale.html&sa=U&ved=2ahUKEwjP_4L-xorxAhVCd6wKHTGkBiM4ChAWMAJ6BAgIEAE&usg=AOvVaw0Ys7__6HcV3nRTm57ZsI_1",
    "page": 1,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "[PDF] Radikalewww.uni-saarland.de \u203a fak8 \u203a kazmaier \u203a PDF_files \u203a vorlesungen",
    "link": "http://www.uni-saarland.de/fak8/kazmaier/PDF_files/vorlesungen/Radikale.pdf",
    "description": "5.2 Additionen von Radikalen an Mehrfachbindungen. 84. 5.2.1 Intermolekulare Additionen. 84 a) Additionen an C=C-Doppelbindungen. 84 b) Additionen an\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://www.uni-saarland.de/fak8/kazmaier/PDF_files/vorlesungen/Radikale.pdf&sa=U&ved=2ahUKEwjP_4L-xorxAhVCd6wKHTGkBiM4ChAWMAN6BAgHEAE&usg=AOvVaw2RcdEW237Ji4UAMZo_331R",
    "page": 1,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "[PDF] Stabile Radikalewww.uni-saarland.de \u203a neu \u203a Jessica Hilschmann - Stabile Radikale",
    "link": "http://www.uni-saarland.de/fak8/kazmaier/neu/PDF_files/Seminare/Jessica%20Hilschmann%20-%20Stabile%20Radikale.pdf",
    "description": "26.10.2011 \u00b7 Was macht ein stabiles Radikal stabil? 3. Kohlenstoffradikale - Gomberg. 3.1. Entdeckung. 3.2. Stabilisierung. 3.3. Verwendung. 3.4. weitere\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://www.uni-saarland.de/fak8/kazmaier/neu/PDF_files/Seminare/Jessica%2520Hilschmann%2520-%2520Stabile%2520Radikale.pdf&sa=U&ved=2ahUKEwjP_4L-xorxAhVCd6wKHTGkBiM4ChAWMAR6BAgAEAE&usg=AOvVaw3pQXEa4eGX3CB2H7lWe_PA",
    "page": 1,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Freie Radikale | Gesundheitsportalwww.gesundheit.gv.at \u203a Home \u203a Lexikon \u203a F \u203a Freie Radikale",
    "link": "https://www.gesundheit.gv.at/lexikon/f/freie-radikale-hk",
    "description": "Freie Radikale sind hochreaktiv. Werden diese Stoffe im K\u00f6rper nicht oder nur ungen\u00fcgend bek\u00e4mpft, k\u00f6nnen Sch\u00e4den entstehen. Zur Entgiftung bzw.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.gesundheit.gv.at/lexikon/f/freie-radikale-hk&sa=U&ved=2ahUKEwjP_4L-xorxAhVCd6wKHTGkBiM4ChAWMAV6BAgGEAE&usg=AOvVaw1iJIAaWNYMp90qGO3yjaia",
    "page": 1,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Freie Radikale - ein Grund daf\u00fcr, dass Zellen altern in Biologie ...www.lernhelfer.de \u203a schuelerlexikon \u203a biologie-abitur \u203a artikel \u203a freie-radi...",
    "link": "https://www.lernhelfer.de/schuelerlexikon/biologie-abitur/artikel/freie-radikale-ein-grund-dafuer-dass-zellen-altern",
    "description": "Diese Radikale zerst\u00f6ren Proteine, Lipide und DNA. Mit dem Altern nimmt ihre Zahl zu und f\u00fchrt zur Einschr\u00e4nkung der ATP-Produktion. Gegenw\u00e4rtig l\u00e4uft die\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.lernhelfer.de/schuelerlexikon/biologie-abitur/artikel/freie-radikale-ein-grund-dafuer-dass-zellen-altern&sa=U&ved=2ahUKEwjP_4L-xorxAhVCd6wKHTGkBiM4ChAWMAZ6BAgCEAE&usg=AOvVaw0B7AAIjqm5BD6sH2VtyLEA",
    "page": 1,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Radikale Demokratietheorie. Buch von Dagmar Comtesse, Oliver ...www.suhrkamp.de \u203a buch \u203a radikale-demokratietheorie-t-9783518298480",
    "link": "https://www.suhrkamp.de/buch/radikale-demokratietheorie-t-9783518298480",
    "description": "Radikale Demokratietheorie: Ein Handbuch. Buch (suhrkamp taschenbuch wissenschaft) von Dagmar Comtesse, Oliver Fl\u00fcgel-Martinsen, Franziska Martinsen,\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.suhrkamp.de/buch/radikale-demokratietheorie-t-9783518298480&sa=U&ved=2ahUKEwjP_4L-xorxAhVCd6wKHTGkBiM4ChAWMAd6BAgBEAE&usg=AOvVaw2XmrFCJL-MyJUjaulUj2gq",
    "page": 1,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Was sind freie Radikale? \u2013 NIVEAwww.nivea.de \u203a Pflegetipps \u203a Sch\u00f6ne Haut",
    "link": "https://www.nivea.de/beratung/schoene-haut/was-sind-freie-radikale",
    "description": "Jeder Tag ist f\u00fcr unsere Haut eine kleine Herausforderung. UV-Strahlung, Feinstaub und Stress beeinflussen sie. Daran beteiligt: sogenannte freie Radikale. Was\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.nivea.de/beratung/schoene-haut/was-sind-freie-radikale&sa=U&ved=2ahUKEwjP_4L-xorxAhVCd6wKHTGkBiM4ChAWMAh6BAgEEAE&usg=AOvVaw1CrouS5FrbCphRFuRsjHoU",
    "page": 1,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Radikale - Diener electronicwww.plasma.com \u203a plasmatechnik-lexikon \u203a radikale",
    "link": "https://www.plasma.com/plasmatechnik-lexikon/radikale/",
    "description": "Radikale entstehen in molekularen Prozessgasen, aber auch auf Substraten, die dem Plasma ausgesetzt sind. Ursache ist insbesondere die ionisierende\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.plasma.com/plasmatechnik-lexikon/radikale/&sa=U&ved=2ahUKEwjP_4L-xorxAhVCd6wKHTGkBiM4ChAWMAl6BAgFEAE&usg=AOvVaw2IauzVorD0JkPdGljO1xPt",
    "page": 1,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "Was sind freie Radikale? - worlds of food - Kochen Rezepte ...www.worldsoffood.de \u203a gesundes-und-bio \u203a ratgeber-gesundheit \u203a item \u203a",
    "link": "https://www.worldsoffood.de/gesundes-und-bio/ratgeber-gesundheit/item/857-was-sind-freie-radikale?.html",
    "description": "Bestimmte Lebensmittel sollen vor freien Radikalen sch\u00fctzen. Wir haben uns gefragt, was denn diese freien Radikale eigentlich sind und warum sie\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.worldsoffood.de/gesundes-und-bio/ratgeber-gesundheit/item/857-was-sind-freie-radikale%3F.html&sa=U&ved=2ahUKEwiDoqv-xorxAhUFMawKHUDHAH04FBAWMAB6BAgAEAE&usg=AOvVaw3Iot3-jBKbBDnxoWfivOJv",
    "page": 2,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Radikale Innovationen in der Mobilit\u00e4t - Technische und ... - Springerwww.springer.com \u203a book",
    "link": "https://www.springer.com/de/book/9783658031015",
    "description": "Radikale Innovationen, insbesondere im \u00dcbergang zur Elektromobilit\u00e4t, stellen Wissenschaft und Wirtschaft vor gro\u00dfe Herausforderungen. Es bedarf\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.springer.com/de/book/9783658031015&sa=U&ved=2ahUKEwiDoqv-xorxAhUFMawKHUDHAH04FBAWMAF6BAgJEAE&usg=AOvVaw3hl3ZEnY7LdmkfSDHqAbYr",
    "page": 2,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Radikalismus | Politik f\u00fcr Kinder, einfach erkl\u00e4rt - HanisauLand.dewww.hanisauland.de \u203a node",
    "link": "https://www.hanisauland.de/node/2308",
    "description": "Menschen mit radikalen Einstellungen sind oft fanatisch, lassen die ... Radikale wollen also das Bestehende mit der Wurzel rausrei\u00dfen, um etwas ganz Neues\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.hanisauland.de/node/2308&sa=U&ved=2ahUKEwiDoqv-xorxAhUFMawKHUDHAH04FBAWMAJ6BAgIEAE&usg=AOvVaw0R9W46mBjqQXK1-CMmJRTx",
    "page": 2,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "[PDF] Radikale - Uni-DUEwww.uni-due.de \u203a images \u203a ak-schrader \u203a neu \u203a vl_schrader_radikale",
    "link": "https://www.uni-due.de/imperia/md/images/ak-schrader/neu/vl_schrader_radikale.pdf",
    "description": "Vorlesung OC-V. Historische Entdeckung der Radikale. Page 3. Vorlesung OC-V. Struktur von Radikalen. Page 4. Vorlesung OC-V. Nachweis von Radikalen\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.uni-due.de/imperia/md/images/ak-schrader/neu/vl_schrader_radikale.pdf&sa=U&ved=2ahUKEwiDoqv-xorxAhUFMawKHUDHAH04FBAWMAN6BAgHEAE&usg=AOvVaw0VpIZJVsDnl7BISA06NHsJ",
    "page": 2,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Radikale Erlaubnis: Energetischen Missbrauch erkennen und ...www.amazon.de \u203a Radikale-Erlaubnis-Energetischen-Missbrauch-erkennen",
    "link": "https://www.amazon.de/Radikale-Erlaubnis-Energetischen-Missbrauch-erkennen/dp/1499578547",
    "description": "Radikale Erlaubnis: Energetischen Missbrauch erkennen und beenden (\u200bRadikale Erlaubnis Projekt Band 1) | Hellwig, Mike | ISBN: 9781499578546\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.amazon.de/Radikale-Erlaubnis-Energetischen-Missbrauch-erkennen/dp/1499578547&sa=U&ved=2ahUKEwiDoqv-xorxAhUFMawKHUDHAH04FBAWMAR6BAgFEAE&usg=AOvVaw3FusVKqwd0pFlJmVbxdltp",
    "page": 2,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Radikal \u2013 Wiktionaryde.wiktionary.org \u203a wiki \u203a Radikal",
    "link": "https://de.wiktionary.org/wiki/Radikal",
    "description": "Radikal (\u00d6sterreich) \u00b7 Reime: -a\u02d0l. Bedeutungen: [1] Chemie: Teilchen mit freiem Elektron, welches sehr reaktionsfreudig ist: [2] Schriftzeichen: Teil\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://de.wiktionary.org/wiki/Radikal&sa=U&ved=2ahUKEwiDoqv-xorxAhUFMawKHUDHAH04FBAWMAV6BAgGEAE&usg=AOvVaw1RHVGXoMEAt2VtQo8ITRdJ",
    "page": 2,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Das radikale Denken - Verlag Matthes & Seitz Berlinwww.matthes-seitz-berlin.de \u203a buch \u203a das-radikale-denken",
    "link": "https://www.matthes-seitz-berlin.de/buch/das-radikale-denken.html",
    "description": "\u00ab Baudrillards im wahrsten Sinne des Wortes radikale Gedanken, in einem Nachwort verortet und ausgelegt von Philipp Sch\u00f6nthaler. zur\u00fcck. Jean Baudrillard.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.matthes-seitz-berlin.de/buch/das-radikale-denken.html&sa=U&ved=2ahUKEwiDoqv-xorxAhUFMawKHUDHAH04FBAWMAZ6BAgDEAE&usg=AOvVaw3jp40c5e9OoL1tpJ7GCr9p",
    "page": 2,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Freie Radikale \u2013 Infos & Wissenswertes \u2013 REWE.dewww.rewe.de \u203a Ern\u00e4hrung",
    "link": "https://www.rewe.de/ernaehrung/wissen/freie-radikale/",
    "description": "Das holen sich die freien Radikale aus einer anderen Verbindung, die als Folge ebenfalls instabil und zu einem freien Radikal wird. Es startet eine Kettenreaktion\u200b\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.rewe.de/ernaehrung/wissen/freie-radikale/&sa=U&ved=2ahUKEwiDoqv-xorxAhUFMawKHUDHAH04FBAWMAd6BAgBEAE&usg=AOvVaw1TNBkuovNrDQr6QsKkZfPU",
    "page": 2,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Troposph\u00e4renchemie | Institut f\u00fcr Umweltphysik - IUP Uni Heidelbergwww.iup.uni-heidelberg.de \u203a research \u203a troposphere \u203a chemistry",
    "link": "https://www.iup.uni-heidelberg.de/de/research/troposphere/chemistry",
    "description": "Was sind eigentlich freie Radikale? \u00b7 Das Hydroxylradikal OH \u00b7 Das Hydro-\u200bPeroxy Radikal HO \u00b7 Organische Peroxy Radikale, wie CH3O2, .... \u00b7 Das Nitratradikal NO\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.iup.uni-heidelberg.de/de/research/troposphere/chemistry&sa=U&ved=2ahUKEwiDoqv-xorxAhUFMawKHUDHAH04FBAWMAh6BAgCEAE&usg=AOvVaw1OFGL45BRgiJ03TCskvTt8",
    "page": 2,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Was sind freie Radikale? - VitaMomentvitamoment.de \u203a blogs \u203a magazin \u203a freie-radikale",
    "link": "https://vitamoment.de/blogs/magazin/freie-radikale",
    "description": "Indem du die Menge an freien Radikale unter Kontrolle h\u00e4ltst, kannst du dein Wohlbefinden positiv beeinflussen.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://vitamoment.de/blogs/magazin/freie-radikale&sa=U&ved=2ahUKEwiDoqv-xorxAhUFMawKHUDHAH04FBAWMAl6BAgEEAE&usg=AOvVaw0Fg0pK1XXL7bXk484dVD5x",
    "page": 2,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "Freie Radikale und Antioxidantien - alle Zusammenh\u00e4nge erkl\u00e4rt ...www.faces-of-fey.de \u203a Inhaltsstoffe",
    "link": "https://www.faces-of-fey.de/freie-radikale-antioxidantien/",
    "description": "11.02.2021 \u00b7 Wir erkl\u00e4ren alle Zusammenh\u00e4nge zwischen freien Radikalen und Antioxidantien\u200b, was oxidativer Stress ist und wie bestimmte Wirkstoffe in\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.faces-of-fey.de/freie-radikale-antioxidantien/&sa=U&ved=2ahUKEwjWudX-xorxAhVO-6wKHQD4AOQ4HhAWMAB6BAgGEAE&usg=AOvVaw3goKAw0ULu76chbg_kyN7y",
    "page": 3,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Antioxidantien - Keine Chance fuer Freie Radikale | Nestl\u00e9 ...ernaehrungsstudio.nestle.de \u203a abwehrkraefte \u203a zellschutzvitalstofferaucher",
    "link": "https://ernaehrungsstudio.nestle.de/fitnessvitalitaet/abwehrkraefte/zellschutzvitalstofferaucher.htm",
    "description": "Antioxidantien schuetzen unsere Zellen und bekaempfen Freie Radikale. Lesen Sie welche Lebensmittel die wichtigen Antioxidantien enthalten.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://ernaehrungsstudio.nestle.de/fitnessvitalitaet/abwehrkraefte/zellschutzvitalstofferaucher.htm&sa=U&ved=2ahUKEwjWudX-xorxAhVO-6wKHQD4AOQ4HhAWMAF6BAgJEAE&usg=AOvVaw0JyYum_rUTSrGjea4lIY8S",
    "page": 3,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Was sind Freie Radikale? | www.gesundheits-lexikon.com | Mehr ...www.gesundheits-lexikon.com \u203a Oxidativer-Stress-Freie-Radikale \u203a Was-si...",
    "link": "http://www.gesundheits-lexikon.com/Orthomolekulare-Medizin-Vitalstoff-Medizin/Oxidativer-Stress-Freie-Radikale/Was-sind-Freie-Radikale-.html",
    "description": "Definition. Freie Radikale sind Zwischenprodukte unseres Stoffwechsels, die st\u00e4ndig in jeder Zelle des menschlichen K\u00f6rpers entstehen. Sie sind hochreaktive\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://www.gesundheits-lexikon.com/Orthomolekulare-Medizin-Vitalstoff-Medizin/Oxidativer-Stress-Freie-Radikale/Was-sind-Freie-Radikale-.html&sa=U&ved=2ahUKEwjWudX-xorxAhVO-6wKHQD4AOQ4HhAWMAJ6BAgHEAE&usg=AOvVaw3N38MCVEMrmhqOPPBIblBZ",
    "page": 3,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Oxidativer Stress (freie Radikale) | Dr. Ingo R\u00f6senerwww.hautarzt-aachen.de \u203a praevention-und-diagnostik \u203a labordiagnositk",
    "link": "https://www.hautarzt-aachen.de/leistungsspektrum/praevention-und-diagnostik/labordiagnositk/oxidativer-stress-freie-radikale.html",
    "description": "Im menschlichen K\u00f6rper entstehen in jeder Zelle w\u00e4hrend der Stoffwechselprozesse so genannte ?Freie Radikale?. Freien Radikalen fehlt ein Elektron und sie\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.hautarzt-aachen.de/leistungsspektrum/praevention-und-diagnostik/labordiagnositk/oxidativer-stress-freie-radikale.html&sa=U&ved=2ahUKEwjWudX-xorxAhVO-6wKHQD4AOQ4HhAWMAN6BAgIEAE&usg=AOvVaw0yF2RSsNy_jcmWymc6f3NX",
    "page": 3,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Antioxidantien - Alternative Heilmethoden - Adler & Vital Apothekewww.mit-uns-natuerlich.de \u203a alternative-heilmethoden \u203a antioxidantien",
    "link": "https://www.mit-uns-natuerlich.de/alternative-heilmethoden/antioxidantien/",
    "description": "Freie Radikale und ihre Folgen f\u00fcr den Organismus. Dem bestohlenen Molek\u00fcl fehlt nun seinerseits ein Elektron. So wird es selbst zum freien Radikal und begibt\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.mit-uns-natuerlich.de/alternative-heilmethoden/antioxidantien/&sa=U&ved=2ahUKEwjWudX-xorxAhVO-6wKHQD4AOQ4HhAWMAR6BAgCEAE&usg=AOvVaw07hDgMgJ6oefEigPh9E5A-",
    "page": 3,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Radikale Selbstf\u00fcrsorge. Jetzt! von Svenja Gr\u00e4fen - Buch | Thaliawww.thalia.de \u203a ... \u203a Politik & Geschichte \u203a Gesellschaft \u203a Feminismus",
    "link": "https://www.thalia.de/shop/home/artikeldetails/ID150692845.html",
    "description": "Thalia: Infos zu Autor, Inhalt und Bewertungen \u2764 Jetzt \u00bbRadikale Selbstf\u00fcrsorge. Jetzt!\u00ab nach Hause oder Ihre Filiale vor Ort bestellen!\n\nISBN: 978-3-95910-332-9\nSeitenzahl: 200",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.thalia.de/shop/home/artikeldetails/ID150692845.html&sa=U&ved=2ahUKEwjWudX-xorxAhVO-6wKHQD4AOQ4HhAWMAV6BAgBEAE&usg=AOvVaw2tCDTLuB5L5tEvFWmGspbe",
    "page": 3,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Radikale l\u00f6sung | NAPOwww.napofilm.net \u203a napos-films \u203a napo-lighten-load \u203a radical-ergonomics",
    "link": "https://www.napofilm.net/de/napos-films/napo-lighten-load/radical-ergonomics",
    "description": "Startseite \u00bb Napos Filme \u00bb Filme \u00bb Folgen \u00bb Radikale l\u00f6sung. Skip to content. Back to Folgen. Episode 04Radikale l\u00f6sung. Napo. 69.8K subscribers. Subscribe\u200b.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.napofilm.net/de/napos-films/napo-lighten-load/radical-ergonomics&sa=U&ved=2ahUKEwjWudX-xorxAhVO-6wKHQD4AOQ4HhAWMAZ6BAgFEAE&usg=AOvVaw0obW9Hij77IrHN96o43Ztg",
    "page": 3,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Oliver Fl\u00fcgel-Martinsen: Radikale ... - Junius Verlagwww.junius-verlag.de \u203a Radikale-Demokratietheorien-zur-Einfuehrung",
    "link": "https://www.junius-verlag.de/Programm/Radikale-Demokratietheorien-zur-Einfuehrung.html",
    "description": "Artikel 1 - 75 von 387 \u00b7 Radikale Demokratietheorien zur Einf\u00fchrung - Angesichts der rechtspopulistischen Angriffe auf gegenw\u00e4rtige demokratische\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.junius-verlag.de/Programm/Radikale-Demokratietheorien-zur-Einfuehrung.html&sa=U&ved=2ahUKEwjWudX-xorxAhVO-6wKHQD4AOQ4HhAWMAd6BAgDEAE&usg=AOvVaw3tydrjovTkgT4un4VgXIzw",
    "page": 3,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Bewegung F\u00fcr Radikale Empathiebewegung-fuer-radikale-empathie.de",
    "link": "https://bewegung-fuer-radikale-empathie.de/",
    "description": "Bewegung F\u00fcr Radikale Empathie \u00b7 \u00dcber uns \u00b7 Geschichte \u00b7 1970 \u00b7 1980 \u00b7 1990 \u00b7 2000 \u00b7 2010. Aktionen. Die Banalit\u00e4t des Guten \u00b7 Galateas Fashion Show\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://bewegung-fuer-radikale-empathie.de/&sa=U&ved=2ahUKEwjWudX-xorxAhVO-6wKHQD4AOQ4HhAWMAh6BAgEEAE&usg=AOvVaw14-iMSnOt808SSiyAUrMFI",
    "page": 3,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Freie Radikale - Body Attackwww.body-attack.de \u203a freie_radikale",
    "link": "https://www.body-attack.de/freie_radikale.html",
    "description": "Diese werden dann selbst zu freien Radikalen. Steigt die Anzahl dieser freien Radikale durch Umweltgifte, Rauchen, Stress, Medikamente, Pestizide, Alkohol,^\u200b...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.body-attack.de/freie_radikale.html&sa=U&ved=2ahUKEwjWudX-xorxAhVO-6wKHQD4AOQ4HhAWMAl6BAgAEAE&usg=AOvVaw3Mufdwto_WV6t3lOa3JUIy",
    "page": 3,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "Innolytics Radikale Innovationwww.innolytics.de \u203a radikale-innovation",
    "link": "https://www.innolytics.de/radikale-innovation/",
    "description": "12.04.2021 \u00b7 Mit Hilfe dieser Innovationsform k\u00f6nnen Unternehmen nicht nur M\u00e4rkte radikal ver\u00e4ndern, sondern neue erschaffen. Durch radikale Innovation\u00a0...\n\nMerkmale von Unternehmen, die auf inkrementelle Innovation ausgerichtet sind: Merkmale von Unternehmen, die auf radikale In...\nIm Unternehmen ist es nicht \u00fcblich, mit Au\u00dfenstehenden zusammen zu arbeiten: Das Unternehmen arbeitet sehr viel mit Au\u00dfens...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.innolytics.de/radikale-innovation/&sa=U&ved=2ahUKEwjdmP7-xorxAhVJXKwKHe8QDbI4KBAWMAB6BAgFEAE&usg=AOvVaw3Vb4j2dsu2Jr-OMQgQxkiJ",
    "page": 4,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "[PDF] Messung freier Radikale bei asymptomatischen Patientenwww.allgemeinmedizin.uni-frankfurt.de \u203a lit \u203a igel_radikale_versiche...",
    "link": "http://www.allgemeinmedizin.uni-frankfurt.de/lit/igel_radikale_versicherteninfo.pdf",
    "description": "Was sind freie Radikale? Radikale sind hochreaktive chemische Verbindungen, die im K\u00f6rper gebildet werden und nach der chemischen Reaktion wieder\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://www.allgemeinmedizin.uni-frankfurt.de/lit/igel_radikale_versicherteninfo.pdf&sa=U&ved=2ahUKEwjdmP7-xorxAhVJXKwKHe8QDbI4KBAWMAF6BAgHEAE&usg=AOvVaw3oOXFhKKNdAj9hxdgZEIz9",
    "page": 4,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Was machen Freie Radikale mit dem K\u00f6rper und was hilft ...www.stylebook.de \u203a body-health \u203a freie-radikale",
    "link": "https://www.stylebook.de/body-health/freie-radikale",
    "description": "10.04.2021 \u00b7 Und tats\u00e4chlich stehen Freie Radikale im Verruf, in unserem K\u00f6rper gro\u00dfen Schaden anrichten zu k\u00f6nnen. Doch was genau versteht man\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.stylebook.de/body-health/freie-radikale&sa=U&ved=2ahUKEwjdmP7-xorxAhVJXKwKHe8QDbI4KBAWMAJ6BAgJEAE&usg=AOvVaw2mad1or_yu5uPwgx1HhU8G",
    "page": 4,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Belgrads radikale R\u00e4nder | ADOCS Verlagadocs.de \u203a buecher \u203a raum \u203a belgrads-radikale-rander",
    "link": "https://adocs.de/de/buecher/raum/belgrads-radikale-rander",
    "description": "Die konkreten Orte in Alt- und Neu-Belgrad, die durch ihre radikale Transformation besonders hervorstechen, werden als radikale R\u00e4nder bezeichnet. Radikal\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://adocs.de/de/buecher/raum/belgrads-radikale-rander&sa=U&ved=2ahUKEwjdmP7-xorxAhVJXKwKHe8QDbI4KBAWMAN6BAgIEAE&usg=AOvVaw2oVzPEF3G3cH3a2c5mPPGG",
    "page": 4,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Freie Radikale \u2013 Wissensplattform nanopartikel.infonanopartikel.info \u203a glossar \u203a freie-radikale",
    "link": "https://nanopartikel.info/glossar/freie-radikale/",
    "description": "Entsprechend hat ein freies Radikal ein allein stehendes Elektron. Viele freie Radikale sind hoch reaktiv d. h. sie haben die starke Tendenz sich paarweise\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://nanopartikel.info/glossar/freie-radikale/&sa=U&ved=2ahUKEwjdmP7-xorxAhVJXKwKHe8QDbI4KBAWMAR6BAgEEAE&usg=AOvVaw0Mk0_8pIZeqiv-3XICvBli",
    "page": 4,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Photochemie und Radikale - Forschungszentrum J\u00fclichwww.fz-juelich.de \u203a iek \u203a iek-8 \u203a Forschung \u203a photochemie-radikale_node",
    "link": "https://www.fz-juelich.de/iek/iek-8/DE/Forschung/PhotochemieUndRadikale/photochemie-radikale_node.html",
    "description": "28.04.2020 \u00b7 Freie Radikale (OH, HO2, RO2 und NO3) spielen in der Atmosph\u00e4re eine zentrale Rolle beim chemischen Abbau von reaktiven Spurengasen.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.fz-juelich.de/iek/iek-8/DE/Forschung/PhotochemieUndRadikale/photochemie-radikale_node.html&sa=U&ved=2ahUKEwjdmP7-xorxAhVJXKwKHe8QDbI4KBAWMAV6BAgGEAE&usg=AOvVaw2W-MGdEpRwSo4uLixkyaUF",
    "page": 4,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Mit Antioxidanzien gegen freie Radikale?www.deutsche-apotheker-zeitung.de \u203a daz-az \u203a daz-2-2016 \u203a mit-antioxida...",
    "link": "https://www.deutsche-apotheker-zeitung.de/daz-az/2016/daz-2-2016/mit-antioxidanzien-gegen-freie-radikale",
    "description": "14.01.2016 \u00b7 Freie Radikale sind aggressive Sauerstoff- und Stickstoff-Verbindungen, die w\u00e4hrend normaler metabolischer Prozesse in jedem K\u00f6rper\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.deutsche-apotheker-zeitung.de/daz-az/2016/daz-2-2016/mit-antioxidanzien-gegen-freie-radikale&sa=U&ved=2ahUKEwjdmP7-xorxAhVJXKwKHe8QDbI4KBAWMAZ6BAgDEAE&usg=AOvVaw1l7XsSpNuRGT7tt2BT4ktQ",
    "page": 4,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "radikal \u2013 Schreibung, Definition, Bedeutung, Etymologie, Synonyme ...www.dwds.de \u203a W\u00f6rterbuch",
    "link": "https://www.dwds.de/wb/radikal",
    "description": "12.01.2021 \u00b7 Bedeutungs\u00fcbersicht-+ \u00b7 1. bis auf den Grund gehend, weitreichend, vollst\u00e4ndig \u00b7 2. [abwertend] besonders in Politik, Religion und Gesellschaft. a)\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.dwds.de/wb/radikal&sa=U&ved=2ahUKEwjdmP7-xorxAhVJXKwKHe8QDbI4KBAWMAd6BAgAEAE&usg=AOvVaw2cIbiGH-T-s61wTZ3DFNUd",
    "page": 4,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Radikale | Rechtschreibung, Bedeutung, Definition, Herkunft - Dudenwww.duden.de \u203a W\u00f6rterbuch",
    "link": "https://www.duden.de/rechtschreibung/Radikale",
    "description": "Definition, Rechtschreibung, Synonyme und Grammatik von 'Radikale' auf Duden online nachschlagen. W\u00f6rterbuch der deutschen Sprache.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.duden.de/rechtschreibung/Radikale&sa=U&ved=2ahUKEwjdmP7-xorxAhVJXKwKHe8QDbI4KBAWMAh6BAgCEAE&usg=AOvVaw3a52LvkhP2u7MUcCVGtq9a",
    "page": 4,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "UV-LEDs messen freie Radikale - BMBF Innovation & Strukturwandelwww.innovation-strukturwandel.de \u203a uv-leds-messen-freie-radikale-2613",
    "link": "https://www.innovation-strukturwandel.de/de/uv-leds-messen-freie-radikale-2613.html",
    "description": "Stress und falsche Ern\u00e4hrung erzeugen vermehrt freie Radikale im K\u00f6rper. Ob das antioxidative Schutzsystem aus dem Gleichgewicht ger\u00e4t, soll eine an der\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.innovation-strukturwandel.de/de/uv-leds-messen-freie-radikale-2613.html&sa=U&ved=2ahUKEwjdmP7-xorxAhVJXKwKHe8QDbI4KBAWMAl6BAgBEAE&usg=AOvVaw0ZONizgVylVuRKdUWXbIR_",
    "page": 4,
    "index": 9
  }
]