[
  {
    "name": "Radikal (Chemie) \u2013 Wikipediade.wikipedia.org \u203a wiki \u203a Radikal_(Chemie)",
    "link": "https://de.wikipedia.org/wiki/Radikal_(Chemie)",
    "description": "Als Radikale bezeichnet man in der Chemie Atome oder Molek\u00fcle mit mindestens einem ungepaarten Valenzelektron. Die meisten Radikale sind besonders reaktionsfreudig. Radikale werden mit einem \u201ePunkt\u201c dargestellt, der das ungepaarte Elektron symbolisiert, zum Beispiel Stickstoffmonoxid (NO\u2022).",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://de.wikipedia.org/wiki/Radikal_(Chemie)&sa=U&ved=2ahUKEwjh5Lj_-KrvAhXTJzQIHfqhBBsQFnoECBMQAg&usg=AOvVaw3YTvvjDV9JM9v1TgpPgj-I",
    "page": 0,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Radikal \u2013 Wikipediade.wikipedia.org \u203a wiki \u203a Radikal",
    "link": "https://de.wikipedia.org/wiki/Radikal",
    "description": "Radikal (v. lat.: radix \u201aWurzel', \u201aUrsprung') bezeichnet: das Ergebnis des Wurzelziehens, siehe Wurzel (Mathematik); verschiedene algebraische Konstruktionen,\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://de.wikipedia.org/wiki/Radikal&sa=U&ved=2ahUKEwjh5Lj_-KrvAhXTJzQIHfqhBBsQFjAYegQIBxAB&usg=AOvVaw1SGiMCxEri0tKvFjgaufoI",
    "page": 0,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Radikale_(Chemie) - Chemie.dewww.chemie.de \u203a lexikon \u203a Radikale_(Chemie)",
    "link": "https://www.chemie.de/lexikon/Radikale_%28Chemie%29.html",
    "description": "Radikale (Chemie) Als Radikale bezeichnet man Atome oder Molek\u00fcle mit mindestens einem ungepaarten Elektron, die meist besonders reaktionsfreudig sind.\nBekannte Beispiele \u00b7 Entstehung \u00b7 Radikale in der Biologie \u00b7 Historische Bedeutung",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.chemie.de/lexikon/Radikale_%2528Chemie%2529.html&sa=U&ved=2ahUKEwjh5Lj_-KrvAhXTJzQIHfqhBBsQFjAZegQIChAB&usg=AOvVaw26hfykkR4GL01PhGli9RbN",
    "page": 0,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Radikale Gehe auf SIMPLECLUB.DE/GO & werde #EinserSch\u00fcler ...www.youtube.com \u203a watch",
    "link": "https://www.youtube.com/watch?v=Dlkmu2Hzzd0",
    "description": "15.06.2015 \u00b7 WERDE EINSER SCH\u00dcLER UND KLICK HIER:https://www.thesimpleclub.de/\u200bgoWas sind ...Dauer: 2:51\nGepostet: 15.06.2015",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.youtube.com/watch%3Fv%3DDlkmu2Hzzd0&sa=U&ved=2ahUKEwjh5Lj_-KrvAhXTJzQIHfqhBBsQtwIwHnoECAMQAQ&usg=AOvVaw2hyFIFGeepkx9nVdJ4ac2Y",
    "page": 0,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Was sind Radikale? - YouTubewww.youtube.com \u203a watch",
    "link": "https://www.youtube.com/watch?v=D6lk7dGh7zA",
    "description": "10.12.2013 \u00b7 Grundlagenvideo zum Thema Organische Reaktionsmechanismen: Hier wird erkl\u00e4rt, was ...Dauer: 6:41\nGepostet: 10.12.2013",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.youtube.com/watch%3Fv%3DD6lk7dGh7zA&sa=U&ved=2ahUKEwjh5Lj_-KrvAhXTJzQIHfqhBBsQtwIwH3oECAEQAQ&usg=AOvVaw1vgHC-9IZkttMxsQL7Yr-2",
    "page": 0,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Radikale (Chemie) \u2013 Chemie-Schulewww.chemie-schule.de \u203a KnowHow \u203a Radikale_(Chemie)",
    "link": "https://www.chemie-schule.de/KnowHow/Radikale_(Chemie)",
    "description": "Enth\u00e4lt ein Radikal mehrere ungepaarte Elektronen, spricht man von Diradikal (\u200bauch Biradikal), Triradikal usw. Radikale spielen eine wichtige Rolle bei\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.chemie-schule.de/KnowHow/Radikale_(Chemie)&sa=U&ved=2ahUKEwjh5Lj_-KrvAhXTJzQIHfqhBBsQFjAgegQIDBAB&usg=AOvVaw0Skhq7BZxMNwna4t33SMts",
    "page": 0,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Radikale Chemie - auf gut-erklaert.dewww.gut-erklaert.de \u203a chemie \u203a radikale",
    "link": "https://www.gut-erklaert.de/chemie/radikale.html",
    "description": "Mit Radikalen aus Sicht der Chemie / Biochemie befassen wir uns in diesem Artikel. Dabei wird gezeigt, was man unter einem Radikal \u00fcberhaupt zu verstehen\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.gut-erklaert.de/chemie/radikale.html&sa=U&ved=2ahUKEwjh5Lj_-KrvAhXTJzQIHfqhBBsQFjAhegQIDRAB&usg=AOvVaw2dl-7WSonbbIkibX5t6Pq9",
    "page": 0,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Radikale :: Pflanzenforschung.dewww.pflanzenforschung.de \u203a pflanzenwissen \u203a lexikon-a-z \u203a radikale-648",
    "link": "https://www.pflanzenforschung.de/de/pflanzenwissen/lexikon-a-z/radikale-648",
    "description": "Enth\u00e4lt ein Radikal mehrere ungepaarte Elektronen, spricht man von Diradikal (\u200bauch Biradikal), Triradikal usw. Radikale spielen eine wichtige Rolle bei\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.pflanzenforschung.de/de/pflanzenwissen/lexikon-a-z/radikale-648&sa=U&ved=2ahUKEwjh5Lj_-KrvAhXTJzQIHfqhBBsQFjAiegQICRAB&usg=AOvVaw080_cHXCZoSm6SZrwvCTl0",
    "page": 0,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Freie Radikale - Antioxidatives Schutzsystem - Chemgapediawww.chemgapedia.de \u203a Page \u203a vsc \u203a antioxsys \u203a freie_radikale.vscml.html",
    "link": "http://www.chemgapedia.de/vsengine/vlu/vsc/de/ch/16/im/antioxsys/antioxsys.vlu/Page/vsc/de/ch/16/im/antioxsys/freie_radikale.vscml.html",
    "description": "Bleibt dennoch ein Elektron ungepaart, spricht man von einem Radikal (R). Die Entstehung von Radikalen.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://www.chemgapedia.de/vsengine/vlu/vsc/de/ch/16/im/antioxsys/antioxsys.vlu/Page/vsc/de/ch/16/im/antioxsys/freie_radikale.vscml.html&sa=U&ved=2ahUKEwjh5Lj_-KrvAhXTJzQIHfqhBBsQFjAjegQIBRAB&usg=AOvVaw0D3gHHkxxI__4CaCk9-W6X",
    "page": 0,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "[PDF] Radikale - LMU M\u00fcnchenwww.cup.uni-muenchen.de \u203a OC2_MayrSkript_WS09-10_001-019",
    "link": "https://www.cup.uni-muenchen.de/oc/mayr/Lehre/OC2_MayrSkript_WS09-10_001-019.pdf",
    "description": "1 Radikale und Radikal-Reaktionen. 1.1 Eigenschaften von Radikalen. Radikale: Atome, Molek\u00fcle oder Ionen mit ungepaarten Elektronen. Beispiele: Einfache\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.cup.uni-muenchen.de/oc/mayr/Lehre/OC2_MayrSkript_WS09-10_001-019.pdf&sa=U&ved=2ahUKEwjh5Lj_-KrvAhXTJzQIHfqhBBsQFjAkegQIBBAB&usg=AOvVaw3mWoVTxBTCcVgGcylIz-1z",
    "page": 0,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "Radikale Gehe auf SIMPLECLUB.DE/GO & werde ... - YouTubehttps://www.youtube.com \u203a watch",
    "link": "https://www.youtube.com/watch?v=Dlkmu2Hzzd0",
    "description": "WERDE EINSER SCH\u00dcLER UND KLICK HIER:https://www.thesimpleclub.de/goWas sind Radikale in ...",
    "googleLink": null,
    "page": 1,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Was sind Radikale? - YouTubehttps://www.youtube.com \u203a watch",
    "link": "https://www.youtube.com/watch?v=D6lk7dGh7zA",
    "description": "Grundlagenvideo zum Thema Organische Reaktionsmechanismen: Hier wird erkl\u00e4rt, was Radikale sind ...",
    "googleLink": null,
    "page": 1,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "freie Radikale - Lexikon der Biologie - Spektrumhttps://www.spektrum.de \u203a ... \u203a Lexikon der Biologie",
    "link": "https://www.spektrum.de/lexikon/biologie/freie-radikale/25601",
    "description": "Mit jedem Zug an einer Zigarette (Rauchen) werden etwa 1014 freie Radikale aufgenommen! Schwefeldioxid \u2013 selbst kein freies Radikal \u2013 kann \u00fcber die Bildung\u00a0...",
    "googleLink": null,
    "page": 1,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Entstehung und Funktion freier Radikale - aronia+https://aroniaplus.de \u203a anwendungsgebiete \u203a freie-radik...",
    "link": "https://aroniaplus.de/anwendungsgebiete/freie-radikale/",
    "description": "Im menschlichen K\u00f6rper gibt es jedoch verschiedene Mechanismen, um die Anzahl an freien Radikalen zu regulieren. Wie sind freie Radikale aufgebaut? Freie\u00a0...",
    "googleLink": null,
    "page": 1,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Radikale in der Dunkelheit: NO3 und die Chemie der ...https://www.mpg.de \u203a mpch_jb_2016",
    "link": "https://www.mpg.de/11161905/mpch_jb_2016",
    "description": "Das wichtigste dieser Oxidationsmittel \u2013 zumindest f\u00fcr einige Molek\u00fclklassen \u2013 ist das NO3-Radikal. Dieses wird in einer Dunkelreaktion (3) zwischen\u00a0...",
    "googleLink": null,
    "page": 1,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Radikal - DocCheck Flexikonhttps://flexikon.doccheck.com \u203a Radikal",
    "link": "https://flexikon.doccheck.com/de/Radikal",
    "description": "Radikal. von lateinisch: radix - Wurzel. 1 Chemie. Als Radikale bezeichnet man in der Chemie\u00a0...",
    "googleLink": null,
    "page": 1,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Radikale - weshalb so gef\u00e4hrlich und was versteht man ...https://www.naturheilzentrum-nuernberg.de \u203a lexikon",
    "link": "https://www.naturheilzentrum-nuernberg.de/lexikon/r/radikale.html",
    "description": "Radikale haben deutliche Auswirkungen auf Zellsch\u00e4digung und Zellalterung. Informieren Sie sich hier, worum es sich bei Radikalen handelt.",
    "googleLink": null,
    "page": 1,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Radikalehttp://www.uni-saarland.de \u203a fak8 \u203a vorlesungen",
    "link": "http://www.uni-saarland.de/fak8/kazmaier/PDF_files/vorlesungen/Radikale.pdf",
    "description": "a) Radikale durch Reduktion. 80 b) Radikale durch Oxidation. 80. 5.1.3 Radikalische Kettenreaktionen und Reduktionen. 81 a) Radikalische Kettenreaktion. 81.",
    "googleLink": null,
    "page": 1,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Freie Radikale | Gesundheitsportalhttps://www.gesundheit.gv.at \u203a ... \u203a F \u203a Freie Radikale",
    "link": "https://www.gesundheit.gv.at/lexikon/f/freie-radikale-hk",
    "description": "Freie Radikale sind hochreaktiv. Werden diese Stoffe im K\u00f6rper nicht oder nur ungen\u00fcgend bek\u00e4mpft, k\u00f6nnen Sch\u00e4den entstehen. Zur Entgiftung bzw.",
    "googleLink": null,
    "page": 1,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Radikale - Diener electronichttps://www.plasma.com \u203a plasmatechnik-lexikon \u203a radi...",
    "link": "https://www.plasma.com/plasmatechnik-lexikon/radikale/",
    "description": "Radikale. Bei der Beschichtung mit gleitf\u00e4higen Schichten verbinden sich Radikale zu Polymeren. Radikale entstehen in\u00a0...",
    "googleLink": null,
    "page": 1,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "Antioxidantien: Helfer gegen freie Radikale | Verbraucherzentrale.dewww.verbraucherzentrale.de \u203a lebensmittel \u203a nahrungsergaenzungsmittel",
    "link": "https://www.verbraucherzentrale.de/wissen/lebensmittel/nahrungsergaenzungsmittel/antioxidantien-helfer-gegen-freie-radikale-10575",
    "description": "01.09.2020 \u00b7 Antioxidantien neutralisieren sogenannte \"freie Radikale\" und sollen somit zu ... Nur einige wenige Aussagen zum Schutz vor freien Radikalen\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.verbraucherzentrale.de/wissen/lebensmittel/nahrungsergaenzungsmittel/antioxidantien-helfer-gegen-freie-radikale-10575&sa=U&ved=2ahUKEwjd5cGB-arvAhWxCTQIHSIJDr44FBAWMAB6BAgDEAE&usg=AOvVaw229mwODnHq-IMNxVgr6Kvw",
    "page": 2,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Radikale Alternativen | oekom verlagwww.oekom.de \u203a buch \u203a radikale-alternativen-9783962380144",
    "link": "https://www.oekom.de/buch/radikale-alternativen-9783962380144",
    "description": "Der Kulturtheoretiker Fredric Jameson sagte einmal, es sei leichter, sich das Ende der Welt vorzustellen als das Ende des Kapitalismus. Alternativen zum.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.oekom.de/buch/radikale-alternativen-9783962380144&sa=U&ved=2ahUKEwjd5cGB-arvAhWxCTQIHSIJDr44FBAWMAF6BAgIEAE&usg=AOvVaw0VQE_lgk4UlxfCOv48_nAM",
    "page": 2,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Was sind Radikale? | alteso.dewww.alteso.de \u203a reaktionsmechanismen \u203a was-sind-radikale",
    "link": "http://www.alteso.de/reaktionsmechanismen/was-sind-radikale",
    "description": "Radikale sind Atome oder auch Molek\u00fcle, die \u00fcber wenigstens ein ungepaartes Elektron verf\u00fcgen. Ungepaarte Elektronen sind eher ungew\u00f6hnlich, treten die\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://www.alteso.de/reaktionsmechanismen/was-sind-radikale&sa=U&ved=2ahUKEwjd5cGB-arvAhWxCTQIHSIJDr44FBAWMAJ6BAgJEAE&usg=AOvVaw35rP3bjK08IpWLr73BUrXz",
    "page": 2,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Radikale H\u00f6flichkeitradikalehoeflichkeit.de",
    "link": "https://radikalehoeflichkeit.de/",
    "description": "Radikale H\u00f6flichkeit. Eine Kampagne f\u00fcr demokratische Gespr\u00e4chskultur in drei Schritten. Was ist radikale H\u00f6flichkeit? Wie geht das? Und was bringt es?",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://radikalehoeflichkeit.de/&sa=U&ved=2ahUKEwjd5cGB-arvAhWxCTQIHSIJDr44FBAWMAN6BAgHEAE&usg=AOvVaw0K52cwoqcDZar8GJDDrZaf",
    "page": 2,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Antioxidantien & freie Radikale | Alles Wissenswerte hier!www.original-bootcamp.com \u203a blog \u203a antioxidantien-und-freie-radikale",
    "link": "https://www.original-bootcamp.com/blog/antioxidantien-und-freie-radikale.html",
    "description": "Bewertung  4,8  (97)",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.original-bootcamp.com/blog/antioxidantien-und-freie-radikale.html&sa=U&ved=2ahUKEwjd5cGB-arvAhWxCTQIHSIJDr44FBAWMAR6BAgCEAE&usg=AOvVaw12QXLcC6bm-xGTZOntzL5F",
    "page": 2,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Ferrari SF21: Chefdesigner erkl\u00e4rt \"radikale \u00c4nderungen\" am Autowww.motorsport-total.com \u203a formel-1 \u203a news \u203a ferrari-sf21-chefdesigner-e...",
    "link": "https://www.motorsport-total.com/formel-1/news/ferrari-sf21-chefdesigner-erklaert-radikale-aenderungen-am-auto-21031009",
    "description": "vor 2 Tagen \u00b7 Wo Ferrari die \"radikalen \u00c4nderungen\" versteckt. Cardile erkl\u00e4rt: \"Als wir das Projekt SF21 begonnen haben, mussten wir uns sofort f\u00fcr einen\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.motorsport-total.com/formel-1/news/ferrari-sf21-chefdesigner-erklaert-radikale-aenderungen-am-auto-21031009&sa=U&ved=2ahUKEwjd5cGB-arvAhWxCTQIHSIJDr44FBAWMAV6BAgFEAE&usg=AOvVaw1NOnba-oEzOtelVwjQ67B7",
    "page": 2,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Was sind Freie Radikale? | www.gesundheits-lexikon.com | Mehr ...www.gesundheits-lexikon.com \u203a Oxidativer-Stress-Freie-Radikale \u203a Was-si...",
    "link": "http://www.gesundheits-lexikon.com/Orthomolekulare-Medizin-Vitalstoff-Medizin/Oxidativer-Stress-Freie-Radikale/Was-sind-Freie-Radikale-.html",
    "description": "Definition. Freie Radikale sind Zwischenprodukte unseres Stoffwechsels, die st\u00e4ndig in jeder Zelle des menschlichen K\u00f6rpers entstehen. Sie sind hochreaktive\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://www.gesundheits-lexikon.com/Orthomolekulare-Medizin-Vitalstoff-Medizin/Oxidativer-Stress-Freie-Radikale/Was-sind-Freie-Radikale-.html&sa=U&ved=2ahUKEwjd5cGB-arvAhWxCTQIHSIJDr44FBAWMAZ6BAgAEAE&usg=AOvVaw3WDo51cabo02CWjZBtPpIs",
    "page": 2,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Radikal \u2013 Wiktionaryde.wiktionary.org \u203a wiki \u203a Radikal",
    "link": "https://de.wiktionary.org/wiki/Radikal",
    "description": "[1] Radikale greifen \u201eradikal\u201c andere Teilchen an. [1] Jeder Zug an einer Zigarette verwandelt eine Milliarde Sauerstoffmolek\u00fcle in sch\u00e4dliche freie Radikale, die\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://de.wiktionary.org/wiki/Radikal&sa=U&ved=2ahUKEwjd5cGB-arvAhWxCTQIHSIJDr44FBAWMAd6BAgGEAE&usg=AOvVaw3Qzv2ir-yxj_jRLs22Horx",
    "page": 2,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Freie Radikale - Body Attackwww.body-attack.de \u203a freie_radikale",
    "link": "https://www.body-attack.de/freie_radikale.html",
    "description": "Diese werden dann selbst zu freien Radikalen. Steigt die Anzahl dieser freien Radikale durch Umweltgifte, Rauchen, Stress, Medikamente, Pestizide, Alkohol,^\u200b...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.body-attack.de/freie_radikale.html&sa=U&ved=2ahUKEwjd5cGB-arvAhWxCTQIHSIJDr44FBAWMAh6BAgEEAE&usg=AOvVaw0y6Arl2Fwu-7RsrN0axbmd",
    "page": 2,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Wetter und Klima - Deutscher Wetterdienst - Peroxy-Radikale (HOx ...www.dwd.de \u203a atmosphaerenbeob \u203a spurengase \u203a inh_nav \u203a rox_node",
    "link": "https://www.dwd.de/DE/forschung/atmosphaerenbeob/zusammensetzung_atmosphaere/spurengase/inh_nav/rox_node.html",
    "description": "F\u00fcr die \"chemische Selbstreinigungskraft\" oder \"Oxidationskapazit\u00e4t\" der Atmosph\u00e4re spielt das Hydroxyl-Radikal, OH , als ein Baustein der Peroxy-\u200bRadikale\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.dwd.de/DE/forschung/atmosphaerenbeob/zusammensetzung_atmosphaere/spurengase/inh_nav/rox_node.html&sa=U&ved=2ahUKEwjd5cGB-arvAhWxCTQIHSIJDr44FBAWMAl6BAgBEAE&usg=AOvVaw26HtJJoTSqk9xSMUAl0xEF",
    "page": 2,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "Freie Radikale - Body Attackhttps://www.body-attack.de \u203a freie_radikale",
    "link": "https://www.body-attack.de/freie_radikale.html",
    "description": "Diese werden dann selbst zu freien Radikalen. Steigt die Anzahl dieser freien Radikale durch Umweltgifte, Rauchen, Stress, Medikamente, Pestizide, Alkohol,^...",
    "googleLink": null,
    "page": 3,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Wetter und Klima - Deutscher Wetterdienst - Peroxy-Radikale ...https://www.dwd.de \u203a spurengase \u203a inh_nav \u203a rox_node",
    "link": "https://www.dwd.de/DE/forschung/atmosphaerenbeob/zusammensetzung_atmosphaere/spurengase/inh_nav/rox_node.html",
    "description": "F\u00fcr die \"chemische Selbstreinigungskraft\" oder \"Oxidationskapazit\u00e4t\" der Atmosph\u00e4re spielt das Hydroxyl-Radikal, OH , als ein Baustein der Peroxy-Radikale\u00a0...",
    "googleLink": null,
    "page": 3,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "radikal \u2013 Schreibung, Definition, Bedeutung, Etymologie ...https://www.dwds.de \u203a radikal",
    "link": "https://www.dwds.de/wb/radikal",
    "description": "12.01.2021 \u2014 radikal. Grammatik Adjektiv \u00b7 Komparativ: radikaler \u00b7 Superlativ: am radikalsten. Aussprache\u00a0...",
    "googleLink": null,
    "page": 3,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Freie Radikale \u2013 Infos & Wissenswertes \u2013 REWE.dehttps://www.rewe.de \u203a Ern\u00e4hrung",
    "link": "https://www.rewe.de/ernaehrung/wissen/freie-radikale/",
    "description": "Das holen sich die freien Radikale aus einer anderen Verbindung, die als Folge ebenfalls instabil und zu einem freien Radikal wird. Es startet eine Kettenreaktion\u00a0...",
    "googleLink": null,
    "page": 3,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Freie Radikale: Welche Effekte sie haben und wie du dich ...https://utopia.de \u203a Ratgeber",
    "link": "https://utopia.de/ratgeber/freie-radikale-welche-effekte-sie-haben-und-wie-du-dich-schuetzt/",
    "description": "08.10.2018 \u2014 Dabei greifen freie Radikale zum Beispiel Bakterien und Viren an und zerst\u00f6ren die Krankheitserreger. Ist der Anteil an Sauerstoff-Radikalen\u00a0...",
    "googleLink": null,
    "page": 3,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Photochemie und Radikale - Forschungszentrum J\u00fclichhttps://www.fz-juelich.de \u203a iek \u203a iek-8 \u203a Forschung \u203a p...",
    "link": "https://www.fz-juelich.de/iek/iek-8/DE/Forschung/PhotochemieUndRadikale/photochemie-radikale_node.html",
    "description": "28.04.2020 \u2014 Freie Radikale (OH, HO2, RO2 und NO3) spielen in der Atmosph\u00e4re eine zentrale Rolle beim chemischen Abbau von reaktiven Spurengasen.",
    "googleLink": null,
    "page": 3,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Was sind freie Radikale? \u2013 NIVEAhttps://www.nivea.de \u203a Pflegetipps \u203a Sch\u00f6ne Haut",
    "link": "https://www.nivea.de/beratung/schoene-haut/was-sind-freie-radikale",
    "description": "Was haben freie Radikale eigentlich mit Hautalterung zu tun? Und wo kommen sie her? Wir verraten es Ihnen und geben passende Anti-Age-Tipps.",
    "googleLink": null,
    "page": 3,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Glossar: Freie Radikalehttps://ec.europa.eu \u203a glossary \u203a def \u203a free-radicals",
    "link": "https://ec.europa.eu/health/scientific_committees/opinions_layman/nanomaterials2012/de/glossary/def/free-radicals.htm",
    "description": "Freie Radikale. Definition: Gruppen von Atomen mit mindestens einem ungepaarten Elektron, die hochreaktiv sind und f\u00fcr \u00e4u\u00dferst kurze Zeit bestehen, bevor\u00a0...",
    "googleLink": null,
    "page": 3,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Radikale und Radikal\u2010Reaktionen des ein\u2010 und zweibindigen ...https://onlinelibrary.wiley.com \u203a abs \u203a ange.19640761403",
    "link": "https://onlinelibrary.wiley.com/doi/abs/10.1002/ange.19640761403",
    "description": "von U Schmidt \u00b7 1964 \u00b7 Zitiert von: 36 \u2014 Abstract Organische Radikale des einbindigen Schwefels sind bisher in L\u00f6sung oder Schmelze nicht nachgewiesen worden. Sterische Abschirmung und\u00a0...",
    "googleLink": null,
    "page": 3,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Freie Radikale | Marien-Apotheke in 97234 Reichenberghttps://www.marien-apo-reichenberg.de \u203a ueberUns \u203a fr...",
    "link": "https://www.marien-apo-reichenberg.de/ueberUns/freie-radikale",
    "description": "Freie Radikale oder Oxidativer Stress werden mittlerweile mit der Enstehung von \u00fcber 50 Krankheiten in Verbindung gebracht! Was sind freie Radikale und\u00a0...",
    "googleLink": null,
    "page": 3,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "Das Radikale und das Moderate - Felix Meiner Verlagmeiner.de \u203a das-radikale-und-das-moderate",
    "link": "https://meiner.de/das-radikale-und-das-moderate.html",
    "description": "Das Radikale und das Moderate. Erkundungen in einem spannungsreichen Begriffsfeld. E-Artikel. Zur\u00fcck zum Heft: Zeitschrift f\u00fcr Kulturphilosophie 2012/2:\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://meiner.de/das-radikale-und-das-moderate.html&sa=U&ved=2ahUKEwi4tcOD-arvAhUKS60KHRvlCQk4KBAWMAB6BAgBEAE&usg=AOvVaw21RK4tLpzMYB0lJKz5asFc",
    "page": 4,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Was sind freie Radikale? - VitaMomentvitamoment.de \u203a blogs \u203a magazin \u203a freie-radikale",
    "link": "https://vitamoment.de/blogs/magazin/freie-radikale",
    "description": "Warum k\u00f6nnen freie Radikale gef\u00e4hrlich sein? Freie Radikale und Antioxidantien in Balance; So kannst du freie Radikale reduzieren; Fazit. Wie entstehen freie\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://vitamoment.de/blogs/magazin/freie-radikale&sa=U&ved=2ahUKEwi4tcOD-arvAhUKS60KHRvlCQk4KBAWMAF6BAgIEAE&usg=AOvVaw09zQlZqfLdYD6fO4WURLaj",
    "page": 4,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Freie Radikale \u2013 besser als ihr Ruf - transkripttranskript.de \u203a laborwelt \u203a nachricht \u203a freie-radikale-besser-als-ihr-ruf",
    "link": "https://transkript.de/laborwelt/nachricht/freie-radikale-besser-als-ihr-ruf.html",
    "description": "09.12.2020 \u00b7 Sie steuern die Anpassungsf\u00e4higkeit des Gehirns \u2013 freie Radikale. Zumindest bei M\u00e4usen. Sind die reaktiven Sauerstoffmolek\u00fcle in hoher\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://transkript.de/laborwelt/nachricht/freie-radikale-besser-als-ihr-ruf.html&sa=U&ved=2ahUKEwi4tcOD-arvAhUKS60KHRvlCQk4KBAWMAJ6BAgJEAE&usg=AOvVaw0u8UCoxK9ABPxP7P6VRXFA",
    "page": 4,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Radikalwww.u-helmich.de \u203a che \u203a lexikon \u203a radikal",
    "link": "http://www.u-helmich.de/che/lexikon/R/radikal.html",
    "description": "Ein Radikal ist ein Teilchen (Atom, Molek\u00fcl, Ion) mit einem ungepaarten Elektron. ... Radikale sind in der Regel chemisch h\u00f6chst reaktiv und damit Ausl\u00f6ser f\u00fcr\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://www.u-helmich.de/che/lexikon/R/radikal.html&sa=U&ved=2ahUKEwi4tcOD-arvAhUKS60KHRvlCQk4KBAWMAN6BAgHEAE&usg=AOvVaw3k5hsnhHc_yH0SC4aR-Lpu",
    "page": 4,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Antioxidantien und freie Radikale A.Vogelwww.avogel.de \u203a ihre-ernaehrung \u203a themenuebersicht \u203a antioxidantien",
    "link": "https://www.avogel.de/ernaehrung_gesundheit/ihre-ernaehrung/themenuebersicht/antioxidantien.php",
    "description": "So wie bestimmte Bakterien, Viren und Pilze unsere Gesundheit angreifen k\u00f6nnen, kann die unkontrollierte Produktion von sogenannten freien Radikalen\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.avogel.de/ernaehrung_gesundheit/ihre-ernaehrung/themenuebersicht/antioxidantien.php&sa=U&ved=2ahUKEwi4tcOD-arvAhUKS60KHRvlCQk4KBAWMAR6BAgCEAE&usg=AOvVaw0w5CK7cY7CTU2J1wBi0YgU",
    "page": 4,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Freie Radikale und Antioxidantien - alle Zusammenh\u00e4nge einfach ...www.faces-of-fey.de \u203a freie-radikale-antioxidantien",
    "link": "https://www.faces-of-fey.de/freie-radikale-antioxidantien/",
    "description": "11.02.2021 \u00b7 Freie Radikale schaden dem K\u00f6rper & der Haut. Wir erkl\u00e4ren alle Zusammenh\u00e4nge & zeigen wie antioxidative Wirkstoffe f\u00fcr sch\u00f6ne Haut\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.faces-of-fey.de/freie-radikale-antioxidantien/&sa=U&ved=2ahUKEwi4tcOD-arvAhUKS60KHRvlCQk4KBAWMAV6BAgFEAE&usg=AOvVaw03u15haWNK25jTd1vFQL4Y",
    "page": 4,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "[PDF] Messung freier Radikale bei asymptomatischen Patientenwww.allgemeinmedizin.uni-frankfurt.de \u203a lit \u203a igel_radikale_versiche...",
    "link": "http://www.allgemeinmedizin.uni-frankfurt.de/lit/igel_radikale_versicherteninfo.pdf",
    "description": "Liegen diese im \u00dcberma\u00df vor, spricht man von \u201efreien Radikalen\u201c, die dann im Organismus unerw\u00fcnschte chemische Reaktionen ausl\u00f6sen k\u00f6nnen. Sie k\u00f6nnen\u200b\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://www.allgemeinmedizin.uni-frankfurt.de/lit/igel_radikale_versicherteninfo.pdf&sa=U&ved=2ahUKEwi4tcOD-arvAhUKS60KHRvlCQk4KBAWMAZ6BAgAEAE&usg=AOvVaw1DatM_unmjziPaSt6FXNEd",
    "page": 4,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Ferrari SF21: Chefdesigner erkl\u00e4rt \"radikale \u00c4nderungen\" am Autowww.motorsport-total.com \u203a formel-1 \u203a news \u203a ferrari-sf21-chefdesigner-e...",
    "link": "https://www.motorsport-total.com/formel-1/news/ferrari-sf21-chefdesigner-erklaert-radikale-aenderungen-am-auto-21031009",
    "description": "vor 2 Tagen \u00b7 Wo Ferrari die \"radikalen \u00c4nderungen\" versteckt. Cardile erkl\u00e4rt: \"Als wir das Projekt SF21 begonnen haben, mussten wir uns sofort f\u00fcr einen\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.motorsport-total.com/formel-1/news/ferrari-sf21-chefdesigner-erklaert-radikale-aenderungen-am-auto-21031009&sa=U&ved=2ahUKEwi4tcOD-arvAhUKS60KHRvlCQk4KBAWMAd6BAgGEAE&usg=AOvVaw0puwXttLPfPdd-yVTtUb2F",
    "page": 4,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Mit Antioxidanzien gegen freie Radikale?www.deutsche-apotheker-zeitung.de \u203a daz-az \u203a daz-2-2016 \u203a mit-antioxida...",
    "link": "https://www.deutsche-apotheker-zeitung.de/daz-az/2016/daz-2-2016/mit-antioxidanzien-gegen-freie-radikale",
    "description": "14.01.2016 \u00b7 Freie Radikale sind aggressive Sauerstoff- und Stickstoff-Verbindungen, die w\u00e4hrend normaler metabolischer Prozesse in jedem K\u00f6rper\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.deutsche-apotheker-zeitung.de/daz-az/2016/daz-2-2016/mit-antioxidanzien-gegen-freie-radikale&sa=U&ved=2ahUKEwi4tcOD-arvAhUKS60KHRvlCQk4KBAWMAh6BAgEEAE&usg=AOvVaw0IJg7TKZaP7XQFZblzKNO2",
    "page": 4,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Radikale Erlaubnis: Energetischen Missbrauch erkennen und ...www.amazon.de \u203a Radikale-Erlaubnis-Energetischen-Missbrauch-erkennen",
    "link": "https://www.amazon.de/Radikale-Erlaubnis-Energetischen-Missbrauch-erkennen/dp/1499578547",
    "description": "Radikale Erlaubnis: Energetischen Missbrauch erkennen und beenden (\u200bRadikale Erlaubnis Projekt Band 1) | Hellwig, Mike | ISBN: 9781499578546\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.amazon.de/Radikale-Erlaubnis-Energetischen-Missbrauch-erkennen/dp/1499578547&sa=U&ved=2ahUKEwi4tcOD-arvAhUKS60KHRvlCQk4KBAWMAl6BAgDEAE&usg=AOvVaw3h008SInOJXtkHJguq40uL",
    "page": 4,
    "index": 9
  }
]