[
  {
    "name": "Radikal (Chemie) \u2013 Wikipediade.wikipedia.org \u203a wiki \u203a Radikal_(Chemie)",
    "link": "https://de.wikipedia.org/wiki/Radikal_(Chemie)",
    "description": "Als Radikale bezeichnet man in der Chemie Atome oder Molek\u00fcle mit mindestens einem ungepaarten Valenzelektron. Die meisten Radikale sind besonders reaktionsfreudig. Radikale werden mit einem \u201ePunkt\u201c dargestellt, der das ungepaarte Elektron symbolisiert, zum Beispiel Stickstoffmonoxid (NO\u2022).",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://de.wikipedia.org/wiki/Radikal_(Chemie)&sa=U&ved=2ahUKEwjH8uL9hePuAhVKaRUIHbZaAtIQFnoECA8QAg&usg=AOvVaw3q1pYbAcrGlAHOLjK-zrNR",
    "page": 0,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Radikal \u2013 Wikipediade.wikipedia.org \u203a wiki \u203a Radikal",
    "link": "https://de.wikipedia.org/wiki/Radikal",
    "description": "Radikal (v. lat.: radix \u201aWurzel', \u201aUrsprung') bezeichnet: das Ergebnis des Wurzelziehens, siehe Wurzel (Mathematik); verschiedene algebraische Konstruktionen,\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://de.wikipedia.org/wiki/Radikal&sa=U&ved=2ahUKEwjH8uL9hePuAhVKaRUIHbZaAtIQFjAZegQIABAB&usg=AOvVaw0A7zkV3e64lvLAeP-w6QZi",
    "page": 0,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Radikale_(Chemie) - Chemie.dewww.chemie.de \u203a lexikon \u203a Radikale_(Chemie)",
    "link": "https://www.chemie.de/lexikon/Radikale_%28Chemie%29.html",
    "description": "Radikale (Chemie) Als Radikale bezeichnet man Atome oder Molek\u00fcle mit mindestens einem ungepaarten Elektron, die meist besonders reaktionsfreudig sind.\nBekannte Beispiele \u00b7 Entstehung \u00b7 Radikale in der Biologie \u00b7 Historische Bedeutung",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.chemie.de/lexikon/Radikale_%2528Chemie%2529.html&sa=U&ved=2ahUKEwjH8uL9hePuAhVKaRUIHbZaAtIQFjAaegQICRAB&usg=AOvVaw1pkJCnOa6USr-I8EsItSFw",
    "page": 0,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Radikale Gehe auf SIMPLECLUB.DE/GO & werde #EinserSch\u00fcler ...www.youtube.com \u203a watch",
    "link": "https://www.youtube.com/watch?v=Dlkmu2Hzzd0",
    "description": "15.06.2015 \u00b7 WERDE EINSER SCH\u00dcLER UND KLICK HIER:https://www.thesimpleclub.de/\u200bgoWas sind ...Dauer: 2:51\nGepostet: 15.06.2015",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.youtube.com/watch%3Fv%3DDlkmu2Hzzd0&sa=U&ved=2ahUKEwjH8uL9hePuAhVKaRUIHbZaAtIQtwIwH3oECAwQAQ&usg=AOvVaw24a0jcGpswhd98KYa0p-wT",
    "page": 0,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Radikale (Chemie) \u2013 Chemie-Schulewww.chemie-schule.de \u203a KnowHow \u203a Radikale_(Chemie)",
    "link": "https://www.chemie-schule.de/KnowHow/Radikale_(Chemie)",
    "description": "Enth\u00e4lt ein Radikal mehrere ungepaarte Elektronen, spricht man von Diradikal (\u200bauch Biradikal), Triradikal usw. Radikale spielen eine wichtige Rolle bei\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.chemie-schule.de/KnowHow/Radikale_(Chemie)&sa=U&ved=2ahUKEwjH8uL9hePuAhVKaRUIHbZaAtIQFjAgegQIBBAB&usg=AOvVaw1es8l0WZlGCWxwcDir-ryr",
    "page": 0,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Radikale Chemie - auf gut-erklaert.dewww.gut-erklaert.de \u203a chemie \u203a radikale",
    "link": "https://www.gut-erklaert.de/chemie/radikale.html",
    "description": "24.09.2016 \u00b7 Mit Radikalen aus Sicht der Chemie / Biochemie befassen wir uns in diesem Artikel ...Dauer: 6:41\nGepostet: 24.09.2016",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.gut-erklaert.de/chemie/radikale.html&sa=U&ved=2ahUKEwjH8uL9hePuAhVKaRUIHbZaAtIQtwIwIXoECAYQAQ&usg=AOvVaw1I8Yzo048tuL09Hps6VVkK",
    "page": 0,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Radikale :: Pflanzenforschung.dewww.pflanzenforschung.de \u203a pflanzenwissen \u203a lexikon-a-z \u203a radikale-648",
    "link": "https://www.pflanzenforschung.de/de/pflanzenwissen/lexikon-a-z/radikale-648",
    "description": "Enth\u00e4lt ein Radikal mehrere ungepaarte Elektronen, spricht man von Diradikal (\u200bauch Biradikal), Triradikal usw. Radikale spielen eine wichtige Rolle bei\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.pflanzenforschung.de/de/pflanzenwissen/lexikon-a-z/radikale-648&sa=U&ved=2ahUKEwjH8uL9hePuAhVKaRUIHbZaAtIQFjAiegQIAxAB&usg=AOvVaw0IDdUnA9H-oxBo-A_XBk7k",
    "page": 0,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Freie Radikale - Antioxidatives Schutzsystem - Chemgapediawww.chemgapedia.de \u203a Page \u203a vsc \u203a antioxsys \u203a freie_radikale.vscml.html",
    "link": "http://www.chemgapedia.de/vsengine/vlu/vsc/de/ch/16/im/antioxsys/antioxsys.vlu/Page/vsc/de/ch/16/im/antioxsys/freie_radikale.vscml.html",
    "description": "Bleibt dennoch ein Elektron ungepaart, spricht man von einem Radikal (R). Die Entstehung von Radikalen.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://www.chemgapedia.de/vsengine/vlu/vsc/de/ch/16/im/antioxsys/antioxsys.vlu/Page/vsc/de/ch/16/im/antioxsys/freie_radikale.vscml.html&sa=U&ved=2ahUKEwjH8uL9hePuAhVKaRUIHbZaAtIQFjAjegQIBxAB&usg=AOvVaw3Xee0Q8ZTT2ee6Lds0uxnu",
    "page": 0,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Radikal - Chemgapediawww.chemgapedia.de \u203a vsengine \u203a glossary \u203a radikal.glos.html",
    "link": "http://www.chemgapedia.de/vsengine/glossary/de/radikal.glos.html",
    "description": "RadikalZoomA-Z. Fachgebiet - Allgemeine Chemie. Radikale sind Atome, Molek\u00fcle oder Ionen mit einem oder mehreren ungepaarten Elektronen\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://www.chemgapedia.de/vsengine/glossary/de/radikal.glos.html&sa=U&ved=2ahUKEwjH8uL9hePuAhVKaRUIHbZaAtIQFjAkegQIARAB&usg=AOvVaw00YmWZXI0l6sfq_1hxhG9f",
    "page": 0,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "freie Radikale - Lexikon der Biologie - Spektrumwww.spektrum.de \u203a Lexika \u203a Lexikon der Biologie",
    "link": "https://www.spektrum.de/lexikon/biologie/freie-radikale/25601",
    "description": "Mit jedem Zug an einer Zigarette (Rauchen) werden etwa 1014 freie Radikale aufgenommen! Schwefeldioxid \u2013 selbst kein freies Radikal \u2013 kann \u00fcber die Bildung\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.spektrum.de/lexikon/biologie/freie-radikale/25601&sa=U&ved=2ahUKEwjH8uL9hePuAhVKaRUIHbZaAtIQFjAlegQIBRAB&usg=AOvVaw1TD97lkDgchmbQ98VlGazf",
    "page": 0,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "Entstehung und Funktion freier Radikale - aronia+aroniaplus.de \u203a anwendungsgebiete \u203a freie-radikale",
    "link": "https://aroniaplus.de/anwendungsgebiete/freie-radikale/",
    "description": "Im menschlichen K\u00f6rper gibt es jedoch verschiedene Mechanismen, um die Anzahl an freien Radikalen zu regulieren. Wie sind freie Radikale aufgebaut? Freie\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://aroniaplus.de/anwendungsgebiete/freie-radikale/&sa=U&ved=2ahUKEwjunuL_hePuAhUuTxUIHU05AG84ChAWMAB6BAgAEAE&usg=AOvVaw3mMMKS0MahlTsq6pPU3a7n",
    "page": 1,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "[PDF] Radikale - LMU M\u00fcnchenwww.cup.uni-muenchen.de \u203a OC2_MayrSkript_WS09-10_001-019",
    "link": "https://www.cup.uni-muenchen.de/oc/mayr/Lehre/OC2_MayrSkript_WS09-10_001-019.pdf",
    "description": "1 Radikale und Radikal-Reaktionen. 1.1 Eigenschaften von Radikalen. Radikale: Atome, Molek\u00fcle oder Ionen mit ungepaarten Elektronen. Beispiele: Einfache\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.cup.uni-muenchen.de/oc/mayr/Lehre/OC2_MayrSkript_WS09-10_001-019.pdf&sa=U&ved=2ahUKEwjunuL_hePuAhUuTxUIHU05AG84ChAWMAF6BAgJEAE&usg=AOvVaw3EozxxdPTqkh6rR4XLEroA",
    "page": 1,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Radikal - DocCheck Flexikonflexikon.doccheck.com \u203a Radikal",
    "link": "https://flexikon.doccheck.com/de/Radikal",
    "description": "Radikal. von lateinisch: radix - Wurzel. 1 Chemie. Als Radikale bezeichnet man in der Chemie\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://flexikon.doccheck.com/de/Radikal&sa=U&ved=2ahUKEwjunuL_hePuAhUuTxUIHU05AG84ChAWMAJ6BAgHEAE&usg=AOvVaw0wYtKvn_Z5ZhWKls3lEz1Y",
    "page": 1,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Radikale - weshalb so gef\u00e4hrlich und was versteht man darunter?www.naturheilzentrum-nuernberg.de \u203a lexikon \u203a radikale",
    "link": "https://www.naturheilzentrum-nuernberg.de/lexikon/r/radikale.html",
    "description": "Radikale haben deutliche Auswirkungen auf Zellsch\u00e4digung und Zellalterung. Informieren Sie sich hier, worum es sich bei Radikalen handelt.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.naturheilzentrum-nuernberg.de/lexikon/r/radikale.html&sa=U&ved=2ahUKEwjunuL_hePuAhUuTxUIHU05AG84ChAWMAN6BAgIEAE&usg=AOvVaw3_083E5miMh4QlH9gEqdp5",
    "page": 1,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "[PDF] Radikalewww.uni-saarland.de \u203a fak8 \u203a kazmaier \u203a PDF_files \u203a vorlesungen",
    "link": "http://www.uni-saarland.de/fak8/kazmaier/PDF_files/vorlesungen/Radikale.pdf",
    "description": "a) Radikale durch Reduktion. 80 b) Radikale durch Oxidation. 80. 5.1.3 Radikalische Kettenreaktionen und Reduktionen. 81 a) Radikalische Kettenreaktion. 81.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://www.uni-saarland.de/fak8/kazmaier/PDF_files/vorlesungen/Radikale.pdf&sa=U&ved=2ahUKEwjunuL_hePuAhUuTxUIHU05AG84ChAWMAR6BAgEEAE&usg=AOvVaw1g-KsgfxUvGkdvRL0g1qzI",
    "page": 1,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Freie Radikale | Gesundheitsportalwww.gesundheit.gv.at \u203a Home \u203a Lexikon \u203a F \u203a Freie Radikale",
    "link": "https://www.gesundheit.gv.at/lexikon/f/freie-radikale-hk",
    "description": "Freie Radikale sind hochreaktiv. Werden diese Stoffe im K\u00f6rper nicht oder nur ungen\u00fcgend bek\u00e4mpft, k\u00f6nnen Sch\u00e4den entstehen. Zur Entgiftung bzw.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.gesundheit.gv.at/lexikon/f/freie-radikale-hk&sa=U&ved=2ahUKEwjunuL_hePuAhUuTxUIHU05AG84ChAWMAV6BAgDEAE&usg=AOvVaw2U7e2OHXNypyIg1NBAkhj_",
    "page": 1,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Der Einfluss freier Radikale auf das Altern in Chemie ... - Lernhelferwww.lernhelfer.de \u203a schuelerlexikon \u203a chemie-abitur \u203a artikel \u203a der-einflus...",
    "link": "https://www.lernhelfer.de/schuelerlexikon/chemie-abitur/artikel/der-einfluss-freier-radikale-auf-das-altern",
    "description": "Diese Radikale zerst\u00f6ren Proteine, Lipide und DNA. Mit dem Altern nimmt ihre Zahl zu und f\u00fchrt zur Einschr\u00e4nkung der ATP-Produktion. Gegenw\u00e4rtig l\u00e4uft die\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.lernhelfer.de/schuelerlexikon/chemie-abitur/artikel/der-einfluss-freier-radikale-auf-das-altern&sa=U&ved=2ahUKEwjunuL_hePuAhUuTxUIHU05AG84ChAWMAZ6BAgGEAE&usg=AOvVaw3X1PDRKEE_KAwliST6v3RY",
    "page": 1,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Radikale - Diener electronicwww.plasma.com \u203a plasmatechnik-lexikon \u203a radikale",
    "link": "https://www.plasma.com/plasmatechnik-lexikon/radikale/",
    "description": "Radikale. Bei der Beschichtung mit gleitf\u00e4higen Schichten verbinden sich Radikale zu Polymeren. Radikale entstehen in\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.plasma.com/plasmatechnik-lexikon/radikale/&sa=U&ved=2ahUKEwjunuL_hePuAhUuTxUIHU05AG84ChAWMAd6BAgBEAE&usg=AOvVaw0FFwpsBdOWWeALe6Cor-8C",
    "page": 1,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Was sind Radikale? | alteso.dewww.alteso.de \u203a reaktionsmechanismen \u203a was-sind-radikale",
    "link": "http://www.alteso.de/reaktionsmechanismen/was-sind-radikale",
    "description": "14.01.2014 \u00b7 Radikale sind Atome oder auch Molek\u00fcle, die \u00fcber wenigstens ein ungepaartes Elektron ...Dauer: 6:41\nGepostet: 14.01.2014",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://www.alteso.de/reaktionsmechanismen/was-sind-radikale&sa=U&ved=2ahUKEwjunuL_hePuAhUuTxUIHU05AG84ChC3AjAIegQIAhAB&usg=AOvVaw3TF9vpZk98zUG5T09r3Lcw",
    "page": 1,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Freie Radikale \u2013 Infos & Wissenswertes \u2013 REWE.dewww.rewe.de \u203a Ern\u00e4hrung",
    "link": "https://www.rewe.de/ernaehrung/wissen/freie-radikale/",
    "description": "Das holen sich die freien Radikale aus einer anderen Verbindung, die als Folge ebenfalls instabil und zu einem freien Radikal wird. Es startet eine Kettenreaktion\u200b\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.rewe.de/ernaehrung/wissen/freie-radikale/&sa=U&ved=2ahUKEwjunuL_hePuAhUuTxUIHU05AG84ChAWMAl6BAgFEAE&usg=AOvVaw3RjnYllfSaSsiwVXVzq1YT",
    "page": 1,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "Was sind freie Radikale? - worlds of food - Kochen Rezepte ...www.worldsoffood.de \u203a gesundes-und-bio \u203a ratgeber-gesundheit \u203a item \u203a",
    "link": "https://www.worldsoffood.de/gesundes-und-bio/ratgeber-gesundheit/item/857-was-sind-freie-radikale?.html",
    "description": "Bestimmte Lebensmittel sollen vor freien Radikalen sch\u00fctzen. Wir haben uns gefragt, was denn diese freien Radikale eigentlich sind und warum sie\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.worldsoffood.de/gesundes-und-bio/ratgeber-gesundheit/item/857-was-sind-freie-radikale%3F.html&sa=U&ved=2ahUKEwiN0NuAhuPuAhVgTRUIHfydBjo4FBAWMAB6BAgAEAE&usg=AOvVaw0CoJUcZg2ifwMNZCo9IjWF",
    "page": 2,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Radikale Alternativen | oekom verlagwww.oekom.de \u203a buch \u203a radikale-alternativen-9783962380144",
    "link": "https://www.oekom.de/buch/radikale-alternativen-9783962380144",
    "description": "Der Kulturtheoretiker Fredric Jameson sagte einmal, es sei leichter, sich das Ende der Welt vorzustellen als das Ende des Kapitalismus. Alternativen zum.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.oekom.de/buch/radikale-alternativen-9783962380144&sa=U&ved=2ahUKEwiN0NuAhuPuAhVgTRUIHfydBjo4FBAWMAF6BAgHEAE&usg=AOvVaw0UzR0J4I3Ux-wuSPx-oKeo",
    "page": 2,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Migration und radikale Demokratie bei transcript Verlagwww.transcript-verlag.de \u203a migration-und-radikale-demokratie",
    "link": "https://www.transcript-verlag.de/978-3-8376-4832-4/migration-und-radikale-demokratie/",
    "description": "Migration und radikale Demokratie. Politische Selbstorganisierung von migrantischen Jugendlichen in Deutschland und den USA. Wie gelingt es migrantischen\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.transcript-verlag.de/978-3-8376-4832-4/migration-und-radikale-demokratie/&sa=U&ved=2ahUKEwiN0NuAhuPuAhVgTRUIHfydBjo4FBAWMAJ6BAgIEAE&usg=AOvVaw3S1SFgaVKSynPXGbbGh_Dk",
    "page": 2,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Was sind Freie Radikale? | www.gesundheits-lexikon.com | Mehr ...www.gesundheits-lexikon.com \u203a Oxidativer-Stress-Freie-Radikale \u203a Was-si...",
    "link": "http://www.gesundheits-lexikon.com/Orthomolekulare-Medizin-Vitalstoff-Medizin/Oxidativer-Stress-Freie-Radikale/Was-sind-Freie-Radikale-.html",
    "description": "Definition. Freie Radikale sind Zwischenprodukte unseres Stoffwechsels, die st\u00e4ndig in jeder Zelle des menschlichen K\u00f6rpers entstehen. Sie sind hochreaktive\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://www.gesundheits-lexikon.com/Orthomolekulare-Medizin-Vitalstoff-Medizin/Oxidativer-Stress-Freie-Radikale/Was-sind-Freie-Radikale-.html&sa=U&ved=2ahUKEwiN0NuAhuPuAhVgTRUIHfydBjo4FBAWMAN6BAgJEAE&usg=AOvVaw389-keOvbZkpBTQcX_fTO5",
    "page": 2,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Radikale in der Dunkelheit: NO3 und die Chemie der Troposph\u00e4re ...www.mpg.de \u203a mpch_jb_2016",
    "link": "https://www.mpg.de/11161905/mpch_jb_2016",
    "description": "Das wichtigste dieser Oxidationsmittel \u2013 zumindest f\u00fcr einige Molek\u00fclklassen \u2013 ist das NO3-Radikal. Dieses wird in einer Dunkelreaktion (3) zwischen\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.mpg.de/11161905/mpch_jb_2016&sa=U&ved=2ahUKEwiN0NuAhuPuAhVgTRUIHfydBjo4FBAWMAR6BAgGEAE&usg=AOvVaw2MI0IuwL9j46yVRe3yM32R",
    "page": 2,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Antioxidantien: Helfer gegen freie Radikale | Verbraucherzentrale.dewww.verbraucherzentrale.de \u203a lebensmittel \u203a nahrungsergaenzungsmittel",
    "link": "https://www.verbraucherzentrale.de/wissen/lebensmittel/nahrungsergaenzungsmittel/antioxidantien-helfer-gegen-freie-radikale-10575",
    "description": "01.09.2020 \u00b7 Antioxidantien neutralisieren sogenannte \"freie Radikale\" und sollen somit zu ... Nur einige wenige Aussagen zum Schutz vor freien Radikalen\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.verbraucherzentrale.de/wissen/lebensmittel/nahrungsergaenzungsmittel/antioxidantien-helfer-gegen-freie-radikale-10575&sa=U&ved=2ahUKEwiN0NuAhuPuAhVgTRUIHfydBjo4FBAWMAV6BAgFEAE&usg=AOvVaw2D6NE37t7JNnHDzFQT_fdK",
    "page": 2,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Parler, Gab und BitChute: Radikale Parallelwelten | tagesschau.dewww.tagesschau.de \u203a faktenfinder \u203a trump-parler-fakenews-101",
    "link": "https://www.tagesschau.de/faktenfinder/trump-parler-fakenews-101.html",
    "description": "11.01.2021 \u00b7 Ein passender Begriff, hat sich Parler doch zur beliebten Echokammer der radikalen Trump-Anh\u00e4ngerschaft und vieler Rechtsradikaler entwickelt\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.tagesschau.de/faktenfinder/trump-parler-fakenews-101.html&sa=U&ved=2ahUKEwiN0NuAhuPuAhVgTRUIHfydBjo4FBAWMAZ6BAgDEAE&usg=AOvVaw22_M16V21lAnJNBFkbSSIT",
    "page": 2,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Radikal \u2013 Wiktionaryde.wiktionary.org \u203a wiki \u203a Radikal",
    "link": "https://de.wiktionary.org/wiki/Radikal",
    "description": "[1] Radikale greifen \u201eradikal\u201c andere Teilchen an. [1] Jeder Zug an einer Zigarette verwandelt eine Milliarde Sauerstoffmolek\u00fcle in sch\u00e4dliche freie Radikale, die\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://de.wiktionary.org/wiki/Radikal&sa=U&ved=2ahUKEwiN0NuAhuPuAhVgTRUIHfydBjo4FBAWMAd6BAgCEAE&usg=AOvVaw1mKExzko9wHAdowhfzctgY",
    "page": 2,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Radikale und Radikal\u2010Reaktionen des ein\u2010 und zweibindigen ...onlinelibrary.wiley.com \u203a doi \u203a abs \u203a ange.19640761403",
    "link": "https://onlinelibrary.wiley.com/doi/abs/10.1002/ange.19640761403",
    "description": "Abstract Organische Radikale des einbindigen Schwefels sind bisher in L\u00f6sung oder Schmelze nicht nachgewiesen worden. Sterische Abschirmung und\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://onlinelibrary.wiley.com/doi/abs/10.1002/ange.19640761403&sa=U&ved=2ahUKEwiN0NuAhuPuAhVgTRUIHfydBjo4FBAWMAh6BAgEEAE&usg=AOvVaw035hSLVtiwpBbiTXna8Y1O",
    "page": 2,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Antioxidantien & freie Radikale | Alles Wissenswerte hier!www.original-bootcamp.com \u203a blog \u203a antioxidantien-und-freie-radikale",
    "link": "https://www.original-bootcamp.com/blog/antioxidantien-und-freie-radikale.html",
    "description": "Bewertung  4,8  (97)",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.original-bootcamp.com/blog/antioxidantien-und-freie-radikale.html&sa=U&ved=2ahUKEwiN0NuAhuPuAhVgTRUIHfydBjo4FBAWMAl6BAgBEAE&usg=AOvVaw1nr38dcMTvyZ6JOEUDj1eB",
    "page": 2,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "Wetter und Klima - Deutscher Wetterdienst - Peroxy-Radikale - DWDwww.dwd.de \u203a forschung \u203a atmosphaerenbeob \u203a spurengase \u203a inh_nav \u203a rox",
    "link": "https://www.dwd.de/DE/forschung/atmosphaerenbeob/zusammensetzung_atmosphaere/spurengase/inh_nav/rox.html",
    "description": "F\u00fcr die \"chemische Selbstreinigungskraft\" oder \"Oxidationskapazit\u00e4t\" der Atmosph\u00e4re spielt das Hydroxyl-Radikal, OH , als ein Baustein der Peroxy-\u200bRadikale\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.dwd.de/DE/forschung/atmosphaerenbeob/zusammensetzung_atmosphaere/spurengase/inh_nav/rox.html&sa=U&ved=2ahUKEwjz1LqBhuPuAhU9TxUIHaInDNU4HhAWMAB6BAgDEAE&usg=AOvVaw2axnCY_kjDlqj6kbaXr4lu",
    "page": 3,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Was sind freie Radikale? - VitaMomentvitamoment.de \u203a blogs \u203a magazin \u203a freie-radikale",
    "link": "https://vitamoment.de/blogs/magazin/freie-radikale",
    "description": "Mit welcher nat\u00fcrlichen Waffe du den freien Radikalen in deinem K\u00f6rper effektiv gegen\u00fcber treten kannst. Warum freie Radikale nicht nur schlecht sind und wann\u200b\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://vitamoment.de/blogs/magazin/freie-radikale&sa=U&ved=2ahUKEwjz1LqBhuPuAhU9TxUIHaInDNU4HhAWMAF6BAgJEAE&usg=AOvVaw0C9_ZalJVh0KnyE-Cg95rx",
    "page": 3,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Was sind freie Radikale? \u2013 NIVEAwww.nivea.de \u203a Pflegetipps \u203a Sch\u00f6ne Haut",
    "link": "https://www.nivea.de/beratung/schoene-haut/was-sind-freie-radikale",
    "description": "Was haben freie Radikale eigentlich mit Hautalterung zu tun? Und wo kommen sie her? Wir verraten es Ihnen und geben passende Anti-Age-Tipps.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.nivea.de/beratung/schoene-haut/was-sind-freie-radikale&sa=U&ved=2ahUKEwjz1LqBhuPuAhU9TxUIHaInDNU4HhAWMAJ6BAgHEAE&usg=AOvVaw1CczEdKr-j0PMaroOct9FK",
    "page": 3,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Freie Radikale - Body Attackwww.body-attack.de \u203a freie_radikale",
    "link": "https://www.body-attack.de/freie_radikale.html",
    "description": "Diese werden dann selbst zu freien Radikalen. Steigt die Anzahl dieser freien Radikale durch Umweltgifte, Rauchen, Stress, Medikamente, Pestizide, Alkohol,^\u200b...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.body-attack.de/freie_radikale.html&sa=U&ved=2ahUKEwjz1LqBhuPuAhU9TxUIHaInDNU4HhAWMAN6BAgIEAE&usg=AOvVaw3rHCBw7vnSbpkL3PlapTG8",
    "page": 3,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Glossar: Freie Radikaleec.europa.eu \u203a health \u203a nanomaterials2012 \u203a glossary \u203a def \u203a free-radicals",
    "link": "https://ec.europa.eu/health/scientific_committees/opinions_layman/nanomaterials2012/de/glossary/def/free-radicals.htm",
    "description": "Freie Radikale. Definition: Gruppen von Atomen mit mindestens einem ungepaarten Elektron, die hochreaktiv sind und f\u00fcr \u00e4u\u00dferst kurze Zeit bestehen, bevor\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://ec.europa.eu/health/scientific_committees/opinions_layman/nanomaterials2012/de/glossary/def/free-radicals.htm&sa=U&ved=2ahUKEwjz1LqBhuPuAhU9TxUIHaInDNU4HhAWMAR6BAgCEAE&usg=AOvVaw3FQDi8r_rRk0V70VPJP6_y",
    "page": 3,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Oliver Fl\u00fcgel-Martinsen: Radikale ... - Junius Verlagwww.junius-verlag.de \u203a Radikale-Demokratietheorien-zur-Einfuehrung",
    "link": "https://www.junius-verlag.de/Programm/Radikale-Demokratietheorien-zur-Einfuehrung.html",
    "description": "Artikel 1 - 75 von 388 \u00b7 Radikale Demokratietheorien zur Einf\u00fchrung - Angesichts der ... von Oliver Fl\u00fcgel-Martinsen zeigt, dass Theorien radikaler Demokratie\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.junius-verlag.de/Programm/Radikale-Demokratietheorien-zur-Einfuehrung.html&sa=U&ved=2ahUKEwjz1LqBhuPuAhU9TxUIHaInDNU4HhAWMAV6BAgAEAE&usg=AOvVaw25juq0IAkTG1YT8p6Gw2QA",
    "page": 3,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Photochemie und Radikale - Forschungszentrum J\u00fclichwww.fz-juelich.de \u203a iek \u203a iek-8 \u203a Forschung \u203a photochemie-radikale_node",
    "link": "https://www.fz-juelich.de/iek/iek-8/DE/Forschung/PhotochemieUndRadikale/photochemie-radikale_node.html",
    "description": "28.04.2020 \u00b7 Freie Radikale (OH, HO2, RO2 und NO3) spielen in der Atmosph\u00e4re eine zentrale Rolle beim chemischen Abbau von reaktiven Spurengasen.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.fz-juelich.de/iek/iek-8/DE/Forschung/PhotochemieUndRadikale/photochemie-radikale_node.html&sa=U&ved=2ahUKEwjz1LqBhuPuAhU9TxUIHaInDNU4HhAWMAZ6BAgGEAE&usg=AOvVaw3_3xrCs4QVF6SA5xDUdRI2",
    "page": 3,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Freie Radikale | Marien-Apotheke in 97234 Reichenbergwww.marien-apo-reichenberg.de \u203a ueberUns \u203a freie-radikale",
    "link": "https://www.marien-apo-reichenberg.de/ueberUns/freie-radikale",
    "description": "Freie Radikale oder Oxidativer Stress werden mittlerweile mit der Enstehung von \u00fcber 50 Krankheiten in Verbindung gebracht! Was sind freie Radikale und\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.marien-apo-reichenberg.de/ueberUns/freie-radikale&sa=U&ved=2ahUKEwjz1LqBhuPuAhU9TxUIHaInDNU4HhAWMAd6BAgBEAE&usg=AOvVaw0KgmLAJ642q5r5od2nG5WL",
    "page": 3,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Freie Radikale: Welche Effekte sie haben und wie du dich sch\u00fctzt ...utopia.de \u203a Ratgeber",
    "link": "https://utopia.de/ratgeber/freie-radikale-welche-effekte-sie-haben-und-wie-du-dich-schuetzt/",
    "description": "08.10.2018 \u00b7 Dabei greifen freie Radikale zum Beispiel Bakterien und Viren an und zerst\u00f6ren die Krankheitserreger. Ist der Anteil an Sauerstoff-Radikalen\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://utopia.de/ratgeber/freie-radikale-welche-effekte-sie-haben-und-wie-du-dich-schuetzt/&sa=U&ved=2ahUKEwjz1LqBhuPuAhU9TxUIHaInDNU4HhAWMAh6BAgFEAE&usg=AOvVaw0hxEODvb31aaypxt_hRGBI",
    "page": 3,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Das Radikale und das Moderate - Felix Meiner Verlagmeiner.de \u203a das-radikale-und-das-moderate",
    "link": "https://meiner.de/das-radikale-und-das-moderate.html",
    "description": "Das Radikale und das Moderate. Erkundungen in einem spannungsreichen Begriffsfeld. E-Artikel. Zur\u00fcck zum Heft: Zeitschrift f\u00fcr Kulturphilosophie 2012/2:\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://meiner.de/das-radikale-und-das-moderate.html&sa=U&ved=2ahUKEwjz1LqBhuPuAhU9TxUIHaInDNU4HhAWMAl6BAgEEAE&usg=AOvVaw1FYKmYh6O23Ny7UQRi5LKp",
    "page": 3,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "Freie Radikale \u2013 besser als ihr Ruf - transkripttranskript.de \u203a laborwelt \u203a nachricht \u203a freie-radikale-besser-als-ihr-ruf",
    "link": "https://transkript.de/laborwelt/nachricht/freie-radikale-besser-als-ihr-ruf.html",
    "description": "09.12.2020 \u00b7 Sie steuern die Anpassungsf\u00e4higkeit des Gehirns \u2013 freie Radikale. Zumindest bei M\u00e4usen. Sind die reaktiven Sauerstoffmolek\u00fcle in hoher\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://transkript.de/laborwelt/nachricht/freie-radikale-besser-als-ihr-ruf.html&sa=U&ved=2ahUKEwjChICChuPuAhVStXEKHeC8BQs4KBAWMAB6BAgBEAE&usg=AOvVaw0H1KszStik-5gUR9VeaipW",
    "page": 4,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Radikale \u2013 Schreibung, Definition, Bedeutung, Beispiele | DWDSwww.dwds.de \u203a Radikale",
    "link": "https://www.dwds.de/wb/Radikale",
    "description": "06.05.2020 \u00b7 Radikale, die oder der. Grammatik Substantiv (Femininum, Maskulinum) \u00b7 Genitiv Singular: Radikalen \u00b7 Nominativ Plural: Radikale(n)\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.dwds.de/wb/Radikale&sa=U&ved=2ahUKEwjChICChuPuAhVStXEKHeC8BQs4KBAWMAF6BAgJEAE&usg=AOvVaw219Rv0yQTKG-0NDWyS4ewE",
    "page": 4,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Radikalwww.u-helmich.de \u203a che \u203a lexikon \u203a radikal",
    "link": "http://www.u-helmich.de/che/lexikon/R/radikal.html",
    "description": "Ein Radikal ist ein Teilchen (Atom, Molek\u00fcl, Ion) mit einem ungepaarten Elektron. ... Radikale sind in der Regel chemisch h\u00f6chst reaktiv und damit Ausl\u00f6ser f\u00fcr\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://www.u-helmich.de/che/lexikon/R/radikal.html&sa=U&ved=2ahUKEwjChICChuPuAhVStXEKHeC8BQs4KBAWMAJ6BAgIEAE&usg=AOvVaw2n7WMb2QRfoaMwF-vnKCKC",
    "page": 4,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Radikale Innovationen in der Mobilit\u00e4t - Technische und ... - Springerwww.springer.com \u203a book",
    "link": "https://www.springer.com/de/book/9783658031015",
    "description": "Radikale Innovationen, insbesondere im \u00dcbergang zur Elektromobilit\u00e4t, stellen Wissenschaft und Wirtschaft vor gro\u00dfe Herausforderungen. Es bedarf\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.springer.com/de/book/9783658031015&sa=U&ved=2ahUKEwjChICChuPuAhVStXEKHeC8BQs4KBAWMAN6BAgHEAE&usg=AOvVaw3mFwZbVtNL24ZQ7_qL8zgS",
    "page": 4,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "[PDF] Messung freier Radikale bei asymptomatischen Patientenwww.allgemeinmedizin.uni-frankfurt.de \u203a lit \u203a igel_radikale_versiche...",
    "link": "http://www.allgemeinmedizin.uni-frankfurt.de/lit/igel_radikale_versicherteninfo.pdf",
    "description": "Liegen diese im \u00dcberma\u00df vor, spricht man von \u201efreien Radikalen\u201c, die dann im Organismus unerw\u00fcnschte chemische Reaktionen ausl\u00f6sen k\u00f6nnen. Sie k\u00f6nnen\u200b\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://www.allgemeinmedizin.uni-frankfurt.de/lit/igel_radikale_versicherteninfo.pdf&sa=U&ved=2ahUKEwjChICChuPuAhVStXEKHeC8BQs4KBAWMAR6BAgFEAE&usg=AOvVaw2voWzRZSNqBHmkLelUIRcl",
    "page": 4,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Wie radikal ist unsere Jugend? - BMBFwww.bmbf.de \u203a wie-radikal-ist-unsere-jugend-9943",
    "link": "https://www.bmbf.de/de/wie-radikal-ist-unsere-jugend-9943.html",
    "description": "22.10.2019 \u00b7 Genau hier setzt das BMBF -gef\u00f6rderte Projekt \u201eRadigZ\u201c an. Erste Ergebnisse deuten nun darauf hin: Schon in Schulen sind radikale Ansichten\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.bmbf.de/de/wie-radikal-ist-unsere-jugend-9943.html&sa=U&ved=2ahUKEwjChICChuPuAhVStXEKHeC8BQs4KBAWMAV6BAgEEAE&usg=AOvVaw3zpQ6sxOmDfWdJnZyHZmGz",
    "page": 4,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Was sind freie Radikale? \u2013 Im Blickwww.imblick-magazin.de \u203a gesundbleiben \u203a freie_radikale",
    "link": "https://www.imblick-magazin.de/gesundbleiben/freie_radikale",
    "description": "25.09.2020 \u00b7 Freie Radikale gelten als sehr aggressiv. Was viele allerdings nicht wissen: H\u00e4lt man sie im Zaum, verteidigen sie sogar unser Immunsystem.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.imblick-magazin.de/gesundbleiben/freie_radikale&sa=U&ved=2ahUKEwjChICChuPuAhVStXEKHeC8BQs4KBAWMAZ6BAgDEAE&usg=AOvVaw0TXUDZT8_1vuIhCA4mg1CK",
    "page": 4,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Freie Radikale | Einleitung | DocMedicus Vitalstofflexikonwww.vitalstoff-lexikon.de \u203a Freie-Radikale \u203a -Einleitung",
    "link": "http://www.vitalstoff-lexikon.de/Freie-Radikale/-Einleitung/",
    "description": "Freie Radikale sind reaktive Atome oder Molek\u00fcle mit mindestens einem ungepaarten Elektron im \u00e4u\u00dferen Orbital. Sie sind hochreaktive, sehr aggressive\u200b,\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://www.vitalstoff-lexikon.de/Freie-Radikale/-Einleitung/&sa=U&ved=2ahUKEwjChICChuPuAhVStXEKHeC8BQs4KBAWMAd6BAgGEAE&usg=AOvVaw16ITBlccXht8XhDbpnNgvw",
    "page": 4,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Mit Antioxidanzien gegen freie Radikale?www.deutsche-apotheker-zeitung.de \u203a daz-az \u203a daz-2-2016 \u203a mit-antioxida...",
    "link": "https://www.deutsche-apotheker-zeitung.de/daz-az/2016/daz-2-2016/mit-antioxidanzien-gegen-freie-radikale",
    "description": "14.01.2016 \u00b7 Inaktivierung von Radikalen. Die enzymatische Radikal-Inaktivierung erfolgt \u00fcber ein System von Metalloenzymen, die als integrale Bestandteile\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.deutsche-apotheker-zeitung.de/daz-az/2016/daz-2-2016/mit-antioxidanzien-gegen-freie-radikale&sa=U&ved=2ahUKEwjChICChuPuAhVStXEKHeC8BQs4KBAWMAh6BAgAEAE&usg=AOvVaw1S1SG4_VSA15coIRBdXkOn",
    "page": 4,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Radikale Erlaubnis: Energetischen Missbrauch erkennen und ...www.amazon.de \u203a Radikale-Erlaubnis-Energetischen-Missbrauch-erkennen",
    "link": "https://www.amazon.de/Radikale-Erlaubnis-Energetischen-Missbrauch-erkennen/dp/1499578547",
    "description": "Das ist die Essenz der Radikalen Erlaubnis \u2013 einer Methode, die Mike Hellwig in seiner langj\u00e4hrigen therapeutischen Arbeit mit dem inneren Kind entwickelt hat.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.amazon.de/Radikale-Erlaubnis-Energetischen-Missbrauch-erkennen/dp/1499578547&sa=U&ved=2ahUKEwjChICChuPuAhVStXEKHeC8BQs4KBAWMAl6BAgCEAE&usg=AOvVaw0O6cwE1q5HTdnYb8FgCuaZ",
    "page": 4,
    "index": 9
  }
]