[
  {
    "name": "Ampelsalat Rezepte | Chefkochwww.chefkoch.de \u203a Rezepte",
    "link": "https://www.chefkoch.de/rs/s0/ampelsalat/Rezepte.html",
    "description": "Rot-Gelb-Gr\u00fcn, bunter, frischer Salat. 15 Min. simpel ... Ampel - Reissalat mit Thunfisch. ... Nudelsalat mit Paprika-Ampel.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.chefkoch.de/rs/s0/ampelsalat/Rezepte.html&sa=U&ved=2ahUKEwjiwLj8lY3xAhWjFTQIHSwyBxIQFjAGegQICBAB&usg=AOvVaw21ygY9rHoIr6cR2Uy8krmX",
    "page": 0,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Ampelsalat von J\u00f6sie | Chefkochwww.chefkoch.de \u203a Rezepte \u203a Kategorien \u203a Zubereitungsarten \u203a Beilage",
    "link": "https://www.chefkoch.de/rezepte/2677541420375491/Ampelsalat.html",
    "description": "Bewertung  3,4  (3)   \u00b7 40 Min.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.chefkoch.de/rezepte/2677541420375491/Ampelsalat.html&sa=U&ved=2ahUKEwjiwLj8lY3xAhWjFTQIHSwyBxIQFjAHegQIChAB&usg=AOvVaw3gvoN_c24_AWOVP1MqXZpv",
    "page": 0,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Ampelsalat von robo. Ein Thermomix \u00ae Rezept aus der Kategorie ...www.rezeptwelt.de \u203a Vorspeisen/Salate",
    "link": "https://www.rezeptwelt.de/vorspeisensalate-rezepte/ampelsalat/ze3mu9r5-51a6c-412305-cfcd2-tpjzrnr1",
    "description": "Bewertung  4,2  (9)   \u00b7 2 Min.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.rezeptwelt.de/vorspeisensalate-rezepte/ampelsalat/ze3mu9r5-51a6c-412305-cfcd2-tpjzrnr1&sa=U&ved=2ahUKEwjiwLj8lY3xAhWjFTQIHSwyBxIQFjAIegQICRAB&usg=AOvVaw1ft_ZVQeQ4CitKh3OpgnZL",
    "page": 0,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Salat-Ampel - lernen mit Serlo!de.serlo.org \u203a nachhaltigkeit \u203a salat-ampel",
    "link": "https://de.serlo.org/nachhaltigkeit/157778/salat-ampel",
    "description": "Die Kanister werden laut Skizze mit dem Tapetenmesser aufgeschnitten, in Schraubverschluss und Auffangbeh\u00e4lter werden je ein \u00f8 8 mm Loch gebohrt. Die so\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://de.serlo.org/nachhaltigkeit/157778/salat-ampel&sa=U&ved=2ahUKEwjiwLj8lY3xAhWjFTQIHSwyBxIQFjAJegQIBxAB&usg=AOvVaw35K_w-63lga-LpJl43kXKY",
    "page": 0,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Vertikale G\u00e4rten - lernen mit Serlo!de.serlo.org \u203a nachhaltigkeit \u203a vertikale-g\u00e4rten",
    "link": "https://de.serlo.org/nachhaltigkeit/34329/vertikale-g%C3%A4rten",
    "description": "Geeignete Pflanzen f\u00fcr Salat-Turm und Salat-Ampel sind z.B.: Pfl\u00fccksalate. Feldsalat. Mangold. Kohlrabi. Lauch. Kr\u00e4uter. Erdbeeren.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://de.serlo.org/nachhaltigkeit/34329/vertikale-g%25C3%25A4rten&sa=U&ved=2ahUKEwjiwLj8lY3xAhWjFTQIHSwyBxIQFjAKegQIABAB&usg=AOvVaw1SPR_M5HvUHB5RdODxjn30",
    "page": 0,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Ampel-Salat - \u00d6kolandbauwww.oekolandbau.de \u203a preiswerte-biokueche \u203a salate-und-kleine-gerichte",
    "link": "https://www.oekolandbau.de/bio-im-alltag/einkaufen-und-kochen/kochen/rezepte/preiswerte-biokueche/salate-und-kleine-gerichte/ampel-salat/",
    "description": "Ampel-Salat. Zutaten (f\u00fcr vier Personen). 500 g Bioerdbeeren; 200 g Rucola (\u200bRauke); 200 g Biok\u00e4se am St\u00fcck (gelben, nicht zu w\u00fcrzigen); Balsamico-Essig\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.oekolandbau.de/bio-im-alltag/einkaufen-und-kochen/kochen/rezepte/preiswerte-biokueche/salate-und-kleine-gerichte/ampel-salat/&sa=U&ved=2ahUKEwjiwLj8lY3xAhWjFTQIHSwyBxIQFjALegQIBBAB&usg=AOvVaw1ZBhoHspql7z9bn069VEai",
    "page": 0,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Rezept \"Ampel\"Salat :: cuisine.atwww.cuisine.at \u203a rezept_0593305_ampel_salat",
    "link": "http://www.cuisine.at/rezept_0593305_ampel_salat.php",
    "description": "\"Ampel\"Salat (Rezept). PocketSpoon Rezeptdatenbank f\u00fcr Android. Zutaten f\u00fcr 4 Portionen. 500 Gramm, Bohnen dick, tiefgek\u00fchlt. 250 Gramm, Maisk\u00f6rner\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://www.cuisine.at/rezept_0593305_ampel_salat.php&sa=U&ved=2ahUKEwjiwLj8lY3xAhWjFTQIHSwyBxIQFjAMegQIAhAB&usg=AOvVaw3250cJmEUzqxKYw9D2B9NS",
    "page": 0,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Ampel-Salat | Radio IN \u2013 Das Originalwww.radio-in.de \u203a ampel-salat-206735",
    "link": "https://www.radio-in.de/ampel-salat-206735/",
    "description": "04.03.2020 \u00b7 Ein Salat wie eine Ampel: warum? Rot f\u00fcr die Grapefruit, gelb f\u00fcr Stremellachs und Gr\u00fcn f\u00fcr Gurke und Avocado. Und damit hab ich auch\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.radio-in.de/ampel-salat-206735/&sa=U&ved=2ahUKEwjiwLj8lY3xAhWjFTQIHSwyBxIQFjANegQIARAB&usg=AOvVaw3JIJYPEOxvju_KkuB_wae_",
    "page": 0,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Ampelsalat - Rezept - ichkoche.atwww.ichkoche.at \u203a ampelsalat-rezept-135494",
    "link": "https://www.ichkoche.at/ampelsalat-rezept-135494",
    "description": "Bewertung  3,0  (2)   \u00b7 45 Min.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.ichkoche.at/ampelsalat-rezept-135494&sa=U&ved=2ahUKEwjiwLj8lY3xAhWjFTQIHSwyBxIQFjAOegQIAxAB&usg=AOvVaw0wv8CbT5Cem4Sv8uUegEXc",
    "page": 0,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "\"Ampel\"salat - Rezept - Angebrannt.dewww.angebrannt.de \u203a kochrezept-Salate-\"Ampel\"salat-26762",
    "link": "http://www.angebrannt.de/kochrezept-Salate-%22Ampel%22salat-26762.html",
    "description": "Zutaten f\u00fcr Rezept \"Ampel\"salat: 500 g Dicke Bohnen (TK); 250 g Maiskoerner (\u200bTK); 5 Piquillos* (Glas); oder; 1 Rote Paprika; 1 klein. Rote Zwiebel; 2 El.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://www.angebrannt.de/kochrezept-Salate-%2522Ampel%2522salat-26762.html&sa=U&ved=2ahUKEwjwzKj9lY3xAhXjLX0KHY6qDKE4ChAWMAB6BAgAEAE&usg=AOvVaw0hsBb4B4Vkvtnc60R4SYtI",
    "page": 1,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Salatpflanzen in Blumenampeln | Frag Mutti | Blumen ampel ...www.pinterest.de \u203a pin",
    "link": "https://www.pinterest.de/pin/327496204141218206/",
    "description": "04.04.2017 - Der Salat im Garten welkt bei der Hitze schnell und/oder wird von Schnecken verspeist? Dieser Tipp ist nicht meine Idee, ich sah ihn heute in\u2026",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.pinterest.de/pin/327496204141218206/&sa=U&ved=2ahUKEwjwzKj9lY3xAhXjLX0KHY6qDKE4ChAWMAF6BAgJEAE&usg=AOvVaw2ng00kcrgAgRzZh07OkxOQ",
    "page": 1,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Salat \"Ampel\" - hell, lecker, n\u00fctzlich! Studieren Sie die Rezepte f\u00fcr ...tostpost.com \u203a essen-und-trinken \u203a 1460-salat-ampel---hell-lecker-n-tzlich-...",
    "link": "https://tostpost.com/de/essen-und-trinken/1460-salat-ampel---hell-lecker-n-tzlich-studieren-sie-die-rezepte-f-r-die-z.html",
    "description": "27.06.2018 \u00b7 Jedes Gericht muss nicht nur lecker, sondern auch sch\u00f6n. Einer der leckeren Vorspeisen als Salat der \"Ampel\". Es erhielt seinen Namen\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://tostpost.com/de/essen-und-trinken/1460-salat-ampel---hell-lecker-n-tzlich-studieren-sie-die-rezepte-f-r-die-z.html&sa=U&ved=2ahUKEwjwzKj9lY3xAhXjLX0KHY6qDKE4ChAWMAJ6BAgIEAE&usg=AOvVaw2BUr7T5ajCj8kcq5F6E-0o",
    "page": 1,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Ampelsalat mit Tomaten und Paprika | Kochmeister Rezeptwww.kochmeister.com \u203a rezept \u203a 43198-ampelsalat-mit-tomaten-und-papri...",
    "link": "https://www.kochmeister.com/rezept/43198-ampelsalat-mit-tomaten-und-paprika",
    "description": "Bewertung  2,2  (5)",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.kochmeister.com/rezept/43198-ampelsalat-mit-tomaten-und-paprika&sa=U&ved=2ahUKEwjwzKj9lY3xAhXjLX0KHY6qDKE4ChAWMAN6BAgHEAE&usg=AOvVaw1azBT5GoRdCTEgBNtoU99g",
    "page": 1,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Blumenampel 'Obst-Salat' - tomgarten.dewww.tomgarten.de \u203a Gartenpflanzen \u203a Sommerpflanzen",
    "link": "https://www.tomgarten.de/blumenampel-obst-salat",
    "description": "Blumenampel 'Obst-Salat'. Art-Nr. 90510699-8900. fertige Ampel direkt f\u00fcr den Balkon; inkl. H\u00e4ngevorrichtung. 24,90 \u20ac*. inkl. 19% MwSt. , zzgl. Versandkosten\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.tomgarten.de/blumenampel-obst-salat&sa=U&ved=2ahUKEwjwzKj9lY3xAhXjLX0KHY6qDKE4ChAWMAR6BAgCEAE&usg=AOvVaw2U_ZpykjRC_ecOgwF4DB5N",
    "page": 1,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Ampel-Foodzies im Salate Test - Supermarkt Insidewww.supermarkt-inside.de \u203a ampel-foodzies-im-salate-test",
    "link": "https://www.supermarkt-inside.de/ampel-foodzies-im-salate-test/",
    "description": "18.07.2019 \u00b7 Die Ampel-Foodzies haben diese Woche Fertige salate mit Schinken und K\u00e4se verkostet. Bester wurde Kaufland K To Go, die ausgewogen\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.supermarkt-inside.de/ampel-foodzies-im-salate-test/&sa=U&ved=2ahUKEwjwzKj9lY3xAhXjLX0KHY6qDKE4ChAWMAV6BAgBEAE&usg=AOvVaw2iWDLbORKpjsUm77d35gVu",
    "page": 1,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Salat-Kopf - Gartencenter Schlegelwww.gartencenter-schlegel.de \u203a Samen, Knollen & Zwiebeln \u203a Samen",
    "link": "https://www.gartencenter-schlegel.de/de-de/artikel/1461/salat-kopf",
    "description": "Beschreibung Sylvesta ist eine sehr bew\u00e4hrte und ausgezeichnete Kopfsalat-\u200bSorte mit gro\u00dfen, frischgr\u00fcnen K\u00f6pfen von bester Qualit\u00e4t. Sehr hitzebest\u00e4ndig\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.gartencenter-schlegel.de/de-de/artikel/1461/salat-kopf&sa=U&ved=2ahUKEwjwzKj9lY3xAhXjLX0KHY6qDKE4ChAWMAZ6BAgEEAE&usg=AOvVaw1sxEKsrWnrl75_0oAA9mrD",
    "page": 1,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Salatampel \u201ePfl\u00fcck mich\u201c, T25 bei HELLWEGwww.hellweg.de \u203a Gartenmarkt \u203a Pflanzen \u203a Gem\u00fcsepflanzen",
    "link": "https://www.hellweg.de/gartenmarkt/Pflanzen/Gemuesepflanzen/Salatampel-Pflueck-mich-T25.html",
    "description": "Produktbeschreibung; Produktdetails; Versand & Lieferung. Produktbeschreibung. Salatampel \u201ePfl\u00fcck mich\u201c, T25. 3-4 Sorten pro Ampel. nach oben.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.hellweg.de/gartenmarkt/Pflanzen/Gemuesepflanzen/Salatampel-Pflueck-mich-T25.html&sa=U&ved=2ahUKEwjwzKj9lY3xAhXjLX0KHY6qDKE4ChAWMAd6BAgDEAE&usg=AOvVaw0eje-LG4GzaF4dvWmdzfId",
    "page": 1,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Kulturanleitung Gurken: Salat- und Einlegegurken richtig anbauenwww.nebelung.de \u203a wissenswertes \u203a kulturanleitungen \u203a gemuese \u203a gurken",
    "link": "https://www.nebelung.de/wissenswertes/kulturanleitungen/gemuese/gurken/",
    "description": "Der Anbau von Gurken ist nicht schwer und gelingt auch in K\u00fcbeln, bei kleineren Sorten sogar in Ampeln. Achten Sie aber darauf, dass Ihre Gurkenpflanzen an\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.nebelung.de/wissenswertes/kulturanleitungen/gemuese/gurken/&sa=U&ved=2ahUKEwjwzKj9lY3xAhXjLX0KHY6qDKE4ChAWMAh6BAgGEAE&usg=AOvVaw1c8IIfYH9XlHJCUVZlupSR",
    "page": 1,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "budapester salat edekawww.bdmp-lv-nsb.de \u203a byvox \u203a page \u203a id=budapester-salat-edeka",
    "link": "https://www.bdmp-lv-nsb.de/byvox/page.php?id=budapester-salat-edeka",
    "description": "Budapester Salat mit der Bezeichnung \"Gutfleisch\" 200g MHD: 18.11.2017, ... Budapester Salat von Lidl mit Preis, wahrer Hersteller, NAEHRWERT-AMPEL,\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.bdmp-lv-nsb.de/byvox/page.php%3Fid%3Dbudapester-salat-edeka&sa=U&ved=2ahUKEwjwzKj9lY3xAhXjLX0KHY6qDKE4ChAWMAl6BAgFEAE&usg=AOvVaw1gM9uySzP2YxQRmD8TSaLl",
    "page": 1,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "Salatschleuder und Salat-Ampel = Jeden Tag Salat! <3 in ...www.ebay-kleinanzeigen.de \u203a Haus & Garten \u203a Gartenzubeh\u00f6r & Pflanzen",
    "link": "https://www.ebay-kleinanzeigen.de/s-anzeige/salatschleuder-und-salat-ampel-jeden-tag-salat-3/1718858198-89-3137",
    "description": "01.04.2021 \u00b7 Moin, ich gebe zugunsten meiner Hochbeete und K\u00fcbelpflanzen meine Indoor Salat-Ampel auf. Ich habe...,Salatschleuder und Salat-Ampel\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.ebay-kleinanzeigen.de/s-anzeige/salatschleuder-und-salat-ampel-jeden-tag-salat-3/1718858198-89-3137&sa=U&ved=2ahUKEwiH49P9lY3xAhWDJDQIHUSrCO84FBAWMAB6BAgGEAE&usg=AOvVaw3Qexin0Yuv2lIecZaEpqK-",
    "page": 2,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "\"ampel\"salat Rezept - Rezepte-Gratis.dewww.rezepte-gratis.de \u203a rezepte_25188--ampel-salat",
    "link": "http://www.rezepte-gratis.de/rezepte_25188--ampel-salat.htm",
    "description": "Ersatzweise rote Paprika, im Ofen gegrillt und geh\u00e4utet. Aus dem Essig, Salz, Pfeffer, Senf, gehackter Zwiebel und \u00d6l eine Salatsauce r\u00fchren. Die Maisk\u00f6rner\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://www.rezepte-gratis.de/rezepte_25188--ampel-salat.htm&sa=U&ved=2ahUKEwiH49P9lY3xAhWDJDQIHUSrCO84FBAWMAF6BAgJEAE&usg=AOvVaw1yc3Qac58pbtqHD0KmavHl",
    "page": 2,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Salat im Blumentopf - Gartenzeitung.comwww.gartenzeitung.com \u203a stadtgarten-urban-gardening \u203a salat-blumentopf",
    "link": "https://www.gartenzeitung.com/stadtgarten-urban-gardening/salat-blumentopf/",
    "description": "Der Salatgarten auf dem Balkon. Tats\u00e4chlich kann man auf einem Balkon fast alles pflanzen. So auch verschiedene Salate. Grunds\u00e4tzlich sind alle Salatarten\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.gartenzeitung.com/stadtgarten-urban-gardening/salat-blumentopf/&sa=U&ved=2ahUKEwiH49P9lY3xAhWDJDQIHUSrCO84FBAWMAJ6BAgIEAE&usg=AOvVaw1K-EZqQTnRrUhBn8Nd4Hja",
    "page": 2,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Salatbar - 7 leckere Salatsorten f\u00fcr das ganze Jahr - Osmers Gartenosmers.me \u203a salatbar-6-leckere-salatsorten-fuer-das-ganze-jahr",
    "link": "https://osmers.me/salatbar-6-leckere-salatsorten-fuer-das-ganze-jahr/",
    "description": "Gro\u00dfe Mengen eher milde Sorten, wie Kopfsalat oder Schnittsalat, die als Grundbasis dienen. Zum aufpeppen, etwas kleinere Mengen, wie Sauerampfer oder\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://osmers.me/salatbar-6-leckere-salatsorten-fuer-das-ganze-jahr/&sa=U&ved=2ahUKEwiH49P9lY3xAhWDJDQIHUSrCO84FBAWMAN6BAgHEAE&usg=AOvVaw3G3IUErvAUe0-q-1dpMsR0",
    "page": 2,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Balkongem\u00fcse \u2013 wie die Ernte auf kleinstem Raum gelingt!www.pflanzen-koelle.de \u203a Ratgeber \u203a Blog \u203a G\u00e4rtnertipps",
    "link": "https://www.pflanzen-koelle.de/ratgeber/blog/gaertnertipps/balkongemuese-wie-die-ernte-auf-kleinstem-raum-gelingt",
    "description": "Erleben Sie frisches Gem\u00fcse, Salate, Kr\u00e4uter und Obst vom eigenen Balkon! ... und Mini-Gurken -> gut f\u00fcr gro\u00dfe T\u00f6pfe mit Spalier oder rankend in Ampeln.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.pflanzen-koelle.de/ratgeber/blog/gaertnertipps/balkongemuese-wie-die-ernte-auf-kleinstem-raum-gelingt&sa=U&ved=2ahUKEwiH49P9lY3xAhWDJDQIHUSrCO84FBAWMAR6BAgEEAE&usg=AOvVaw0ipXF0Hu_9B3DfeKdIlOIc",
    "page": 2,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Ampelsalat - Ern\u00e4hrung bei AMD (Altersbedingte ...www.amd-fruehdiagnose.de \u203a augen-ampelsalat-mais-zeaxanthin-vitamine",
    "link": "https://www.amd-fruehdiagnose.de/altersbedingte-makuladegeneration/augen-ampelsalat-mais-zeaxanthin-vitamine.htm",
    "description": "Ampelsalat - Ern\u00e4hrung bei altersbedingter Makuladegeneration (AMD). Eine ausgewogene Ern\u00e4hrung kann bei der Behandlung der Makuladegeneration, aber\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.amd-fruehdiagnose.de/altersbedingte-makuladegeneration/augen-ampelsalat-mais-zeaxanthin-vitamine.htm&sa=U&ved=2ahUKEwiH49P9lY3xAhWDJDQIHUSrCO84FBAWMAV6BAgCEAE&usg=AOvVaw2OYUDQFqZy-0b9Xh2Yuum7",
    "page": 2,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "ein grauer donnerstag morgen. ich stehe an der ampel. mein blick ...www.pinterest.ca \u203a ... \u203a Gesunde Rezepte \u203a Vegetarisches Fast-food",
    "link": "https://www.pinterest.ca/pin/515662226068317168/",
    "description": "Artikel von nikes herz tanzt. 4. Rezepte Mit K\u00fcrbisSalat MitVegetarische Rezepte\u200bEssen RezepteHerzhaftVeganeKochrezepteLebensmittel EssenDonnerstag.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.pinterest.ca/pin/515662226068317168/&sa=U&ved=2ahUKEwiH49P9lY3xAhWDJDQIHUSrCO84FBAWMAZ6BAgAEAE&usg=AOvVaw0KT3ags-HSs6QIoylIq9vX",
    "page": 2,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Miriam Moshi \u2013 Gemischter Salat sch\u00f6n gemischt! \u2013 Werner-von ...www.wvss-wiesbaden.de \u203a ...",
    "link": "https://www.wvss-wiesbaden.de/?attachment_id=2168",
    "description": "... 7 Tagen/100k EW. Bundesland Hessen. 176.25 F\u00e4lle in den letzten 7 Tagen/\u200b100k EW. Daten-Stand: 24.04.2021, 00:00 Uhr corona-ampel.net Website Widget\u200b\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.wvss-wiesbaden.de/%3Fattachment_id%3D2168&sa=U&ved=2ahUKEwiH49P9lY3xAhWDJDQIHUSrCO84FBAWMAd6BAgDEAE&usg=AOvVaw2DpnKd7NGoRzYXyFoqa1gS",
    "page": 2,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Salat (Gem\u00fcsesamen) kaufen | Ahrens+Sieberz - Pflanzenversand ...www.as-garten.de \u203a Gem\u00fcse \u203a Gem\u00fcsesamen",
    "link": "https://www.as-garten.de/gemuese/gemuesesamen/salat",
    "description": "Salat (64 Produkte) ... Salat Fitness Mix Saatteppich. 3,99 \u20ac ... BIO Salat Babyleaf Mischung - Saatband. 3,99 \u20ac ... Asia Salat Mizuna 4-Farben Mix, F1 Hybride.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.as-garten.de/gemuese/gemuesesamen/salat&sa=U&ved=2ahUKEwiH49P9lY3xAhWDJDQIHUSrCO84FBAWMAh6BAgFEAE&usg=AOvVaw0s8mZkerIlLeECcIhfdk9x",
    "page": 2,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Salat - Die wissenschaftliche N\u00e4hrwertampel als Appwww.meine-lebensmittelampel.de \u203a testsieger \u203a salat",
    "link": "https://www.meine-lebensmittelampel.de/testsieger/salat/",
    "description": "BBQ-MIX Salat. Hersteller / Marke: REWE to go. Unsere Bewertung: 4 gr\u00fcne Lebensmittelampeln & 1 gelbe Lebensmittelampel. Ergebnis der Abstimmung\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.meine-lebensmittelampel.de/testsieger/salat/&sa=U&ved=2ahUKEwiH49P9lY3xAhWDJDQIHUSrCO84FBAWMAl6BAgBEAE&usg=AOvVaw2sh8EAKy5ur9Lp5tS1CIKd",
    "page": 2,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "Garten-S\u00e4mereien & -Zwiebeln f\u00fcr salzhaltigen Boden und ... - eBaywww.ebay.de \u203a Garten-Samereien-Zwiebeln-fur-salzhaltigen-Boden-und-ni...",
    "link": "https://www.ebay.de/b/Garten-Samereien-Zwiebeln-fur-salzhaltigen-Boden-und-niedrigem-Laubabwerfende/40605/bn_76332822",
    "description": "Ergebnissen 1 - 48 von 270 \u00b7 H\u00e4ngendes L\u00f6wenmaul Antirrhinum pendula,Bl\u00fcten im Salat, Ampel, K\u00fcbel rosa, wei\u00df. EUR 2,50. Sonnenlicht: Halbschatten. EUR 1\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.ebay.de/b/Garten-Samereien-Zwiebeln-fur-salzhaltigen-Boden-und-niedrigem-Laubabwerfende/40605/bn_76332822&sa=U&ved=2ahUKEwjGuqn-lY3xAhWuFTQIHQ02AdA4HhAWMAB6BAgGEAE&usg=AOvVaw2zzuri2orL1IOUkJVOYKmT",
    "page": 3,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Die Ern\u00e4hrungsampel f\u00fcr Diabetiker - Diabetiker Bedarfwww.diabetiker-bedarf.de \u203a Die Ern\u00e4hrungsampel f\u00fcr Diabetiker",
    "link": "https://www.diabetiker-bedarf.de/ernaehrungsampel",
    "description": "Dabei gilt: Frisches Obst, Gem\u00fcse und Salate, H\u00fclsenfr\u00fcchte, Vollkornprodukte, Reis, Nudeln oder fettarme Milchprodukte sind die Grundlagen einer richtigen\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.diabetiker-bedarf.de/ernaehrungsampel&sa=U&ved=2ahUKEwjGuqn-lY3xAhWuFTQIHQ02AdA4HhAWMAF6BAgIEAE&usg=AOvVaw15KyoCcGGnQL7NqEexkwxo",
    "page": 3,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Probenliste Salat - Greenpeace - Yumpuwww.yumpu.com \u203a document \u203a view \u203a probenliste-salat-greenpeace",
    "link": "https://www.yumpu.com/de/document/view/3695583/probenliste-salat-greenpeace",
    "description": "Ampel. Bewertung. Greenpeace. Ampel incl. Schwarze-Liste. 2035-147 Rucola Antonio. Italien EDEKA. EDEKA. Boscalid B 5,90 10 59 rot rot rot. La Rocca.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.yumpu.com/de/document/view/3695583/probenliste-salat-greenpeace&sa=U&ved=2ahUKEwjGuqn-lY3xAhWuFTQIHQ02AdA4HhAWMAJ6BAgJEAE&usg=AOvVaw1U-gb-32fvFre_oSGC2zfK",
    "page": 3,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "ein grauer donnerstag morgen. ich stehe an der ampel. mein blick ...ar.pinterest.com \u203a ... \u203a Clean Eating Mittag- Und Abendessenrezepte",
    "link": "https://ar.pinterest.com/pin/515662226068317168/?amp_client_id=CLIENT_ID(_)&mweb_unauth_id=%7B%7Bdefault.session%7D%7D&simplified=true",
    "description": "Darf's was schnelles, leichtes und superleckeres sein? Dann probier doch mal\u2026 Kann es. Salate Gesund. Leckere Vegane Rezepte. Gesunde Rezepte.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://ar.pinterest.com/pin/515662226068317168/%3Famp_client_id%3DCLIENT_ID(_)%26mweb_unauth_id%3D%257B%257Bdefault.session%257D%257D%26simplified%3Dtrue&sa=U&ved=2ahUKEwjGuqn-lY3xAhWuFTQIHQ02AdA4HhAWMAN6BAgHEAE&usg=AOvVaw3wD8GZ3BHV4pqxZinr1aP4",
    "page": 3,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Apfel-Paprika-Salat mit R\u00e4ucherpute | BRIGITTE.dewww.brigitte.de \u203a Rezepte",
    "link": "https://www.brigitte.de/rezepte/apfel-paprika-salat-mit-raeucherpute-10554710.html",
    "description": "Bewertung  2,9  (34)   \u00b7 20 Min.  \u00b7 Kalorien: 375",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.brigitte.de/rezepte/apfel-paprika-salat-mit-raeucherpute-10554710.html&sa=U&ved=2ahUKEwjGuqn-lY3xAhWuFTQIHQ02AdA4HhAWMAR6BAgBEAE&usg=AOvVaw0YVibmPKzW1R_Xjg0gOnBq",
    "page": 3,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Busch-/Balkon-/H\u00e4ngetomaten - D\u00fcrr Samen Webshopshop.duerr-samen.de \u203a ampeltomaten-tumbling-tom-yellow",
    "link": "https://shop.duerr-samen.de/busch-balkon-haengetomaten/ampeltomaten-tumbling-tom-yellow.html",
    "description": "Durch h\u00e4ngenden Wuchs bestens f\u00fcr Ampeln und Container geeignet. ... Vielseitige Verwendung als Rohkost, Salat, Suppen, So\u00dfen, S\u00e4fte und vieles mehr.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://shop.duerr-samen.de/busch-balkon-haengetomaten/ampeltomaten-tumbling-tom-yellow.html&sa=U&ved=2ahUKEwjGuqn-lY3xAhWuFTQIHQ02AdA4HhAWMAV6BAgDEAE&usg=AOvVaw3ao48OOywY3y7ohPpz5JbP",
    "page": 3,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "H\u00e4nchen-Porree-Chicoree Salat - Rezept - kochbar.dewww.kochbar.de \u203a Rezept",
    "link": "https://www.kochbar.de/rezept/466879/Haenchen-Porree-Chicoree-Salat.html",
    "description": "Bewertung  5,0  (21)   \u00b7 50 Min.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.kochbar.de/rezept/466879/Haenchen-Porree-Chicoree-Salat.html&sa=U&ved=2ahUKEwjGuqn-lY3xAhWuFTQIHQ02AdA4HhAWMAZ6BAgAEAE&usg=AOvVaw0FweXmfLPKNGzQZCIDMl0s",
    "page": 3,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Mittagstisch | Zur Ampel Vredenvreden.zurampel.de \u203a mittagstisch",
    "link": "https://vreden.zurampel.de/mittagstisch",
    "description": "Spaghetti Carbonara 4,50\u20ac. Dienstag. Z\u00fcricher Geschnetzeltes mit Sp\u00e4tzle und Salat 5,90\u20ac. Pfefferrahmschnitzel mit Salzkartoffeln und Prinzess b\u00f6hnchen 6,90\u200b\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://vreden.zurampel.de/mittagstisch&sa=U&ved=2ahUKEwjGuqn-lY3xAhWuFTQIHQ02AdA4HhAWMAd6BAgCEAE&usg=AOvVaw3lKawPTf_M8uocymqL6zQA",
    "page": 3,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Corona-L\u00f6sung: Ersetzt dieser Roboter die Salatbar? - LZ direktwww.lzdirekt.de \u203a POS-Wissen \u203a News",
    "link": "https://www.lzdirekt.de/pos-wissen/news/salat-roboter-bonduelle-163",
    "description": "09.10.2020 \u00b7 Salat-Roboter Sally kann rund 50 Salate mixen. ... Das Start-up bietet einen Salat\u200b-Zubereitungs-Roboter, der bislang eher in ... Telekom Ampel.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.lzdirekt.de/pos-wissen/news/salat-roboter-bonduelle-163&sa=U&ved=2ahUKEwjGuqn-lY3xAhWuFTQIHQ02AdA4HhAWMAh6BAgFEAE&usg=AOvVaw0FEOVOBt25i1Rx6unY71Xm",
    "page": 3,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Corona-Ampel Archives - HEX DenklingenHEX Denklingenwww.wetterhex.de \u203a tag \u203a corona-ampel",
    "link": "http://www.wetterhex.de/tag/corona-ampel/",
    "description": "\u201eORIENT BURGER Nr.1\u201c orientalisches Fladenbrot, gef\u00fcllt mit gebratenen Lendenstreifen, Salat, Zwiebel, Tomaten und Conny`s wunderbarer Burgersauce\u200b,\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://www.wetterhex.de/tag/corona-ampel/&sa=U&ved=2ahUKEwjGuqn-lY3xAhWuFTQIHQ02AdA4HhAWMAl6BAgEEAE&usg=AOvVaw0dl76VVDdmwXgD9TVPjb7l",
    "page": 3,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "Corona-Ampel Archives - HEX DenklingenHEX Denklingenwww.wetterhex.de \u203a tag \u203a corona-ampel",
    "link": "http://www.wetterhex.de/tag/corona-ampel/",
    "description": "\u201eORIENT BURGER Nr.1\u201c orientalisches Fladenbrot, gef\u00fcllt mit gebratenen Lendenstreifen, Salat, Zwiebel, Tomaten und Conny`s wunderbarer Burgersauce\u200b,\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://www.wetterhex.de/tag/corona-ampel/&sa=U&ved=2ahUKEwjgj4T_lY3xAhXBLH0KHXgOD5c4KBAWMAB6BAgBEAE&usg=AOvVaw3bpd6xYM8OAweZMYF5mVu0",
    "page": 4,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Saisonkalender heimischer Produktewww.saisonprodukte.info \u203a ...",
    "link": "http://www.saisonprodukte.info/index.php?c=109",
    "description": "Salat. gr\u00fcne Ampel: Umweltschonende Freilandernte; gelbe Ampel: Gesch\u00fctzter Anbau unter Folie oder im unbeheizten Gew\u00e4chshaus; rote Ampel\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://www.saisonprodukte.info/index.php%3Fc%3D109&sa=U&ved=2ahUKEwjgj4T_lY3xAhXBLH0KHXgOD5c4KBAWMAF6BAgJEAE&usg=AOvVaw3lWsBy607KzYUa1l3suw7r",
    "page": 4,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Gem\u00fcseliste \u2013 Meerschweinchenwiesemeerschweinchenwiese.de \u203a ernaehrung \u203a futterlisten \u203a gemueseliste",
    "link": "https://meerschweinchenwiese.de/ernaehrung/futterlisten/gemueseliste",
    "description": "Fris\u00e9e Salat friseesalat. Fris\u00e9esalat kann gerne gef\u00fcttert werden. Die \u00e4u\u00dferen Bl\u00e4tter sind meist mit Spritz- und D\u00fcngemitteln belastet, daher kann man sie vor\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://meerschweinchenwiese.de/ernaehrung/futterlisten/gemueseliste&sa=U&ved=2ahUKEwjgj4T_lY3xAhXBLH0KHXgOD5c4KBAWMAJ6BAgHEAE&usg=AOvVaw3C-keYTSw7wRL0sIrGD0Ey",
    "page": 4,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Von Voressern, Nachessern und Mitessern: Wer sich sozial nahe ...www.tagesspiegel.de \u203a Wissen",
    "link": "https://www.tagesspiegel.de/wissen/von-voressern-nachessern-und-mitessern-wer-sich-sozial-nahe-steht-isst-haeufig-das-gleiche/27132616.html",
    "description": "26.04.2021 \u00b7 ... des Ampel-Kennzeichnungssystems der Krankenhauskantinen ermittelt, ... So sei es denkbar, f\u00fcr Salate und andere ges\u00fcndere Lebensmittel\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.tagesspiegel.de/wissen/von-voressern-nachessern-und-mitessern-wer-sich-sozial-nahe-steht-isst-haeufig-das-gleiche/27132616.html&sa=U&ved=2ahUKEwjgj4T_lY3xAhXBLH0KHXgOD5c4KBAWMAN6BAgIEAE&usg=AOvVaw3BfuLTlzn5Sj_Dgx2f5w8_",
    "page": 4,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "[PDF] SCHLANK!bjvv.de \u203a Files \u203a PDF \u203a GLYX-Liste_Schlank_Auflage4_gesch",
    "link": "https://bjvv.de/Files/PDF/GLYX-Liste_Schlank_Auflage4_gesch.pdf",
    "description": "Last. Glyk\u00e4mischer. Index. Kohlenhydrate/. 100 g. Ampel- farbe. Gem\u00fcse und Salate. Aubergine. <1. 20. 3. Avocado. <1. 10. <1. Bleichsellerie, Stangensellerie.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://bjvv.de/Files/PDF/GLYX-Liste_Schlank_Auflage4_gesch.pdf&sa=U&ved=2ahUKEwjgj4T_lY3xAhXBLH0KHXgOD5c4KBAWMAR6BAgFEAE&usg=AOvVaw0Nzrlogf_wHlDMc6WIvOka",
    "page": 4,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Grill Gardening - Landgardwww.landgard.de \u203a kunden \u203a blumen-und-pflanzen \u203a verkaufskonzepte",
    "link": "https://www.landgard.de/kunden/blumen-und-pflanzen/verkaufskonzepte/grill-gardening",
    "description": "Aktionszeitraum: KW 20\u201321. Pflanzenportfolio. Topfpflanzen. Olive; Gem\u00fcsepflanze mit Frucht; Grillkr\u00e4uter; Salat Ampel, Salat; Lavendel; Gem\u00fcsepflanzen.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.landgard.de/kunden/blumen-und-pflanzen/verkaufskonzepte/grill-gardening&sa=U&ved=2ahUKEwjgj4T_lY3xAhXBLH0KHXgOD5c4KBAWMAV6BAgAEAE&usg=AOvVaw34bvhho3gueuA_uDOCeZYd",
    "page": 4,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Tomatensamen, Ampel - Kleverhofwww.kleverhof.de \u203a Tomaten-Bio-Saatgut-Tomatenvielfalt-Demeter \u203a Tom...",
    "link": "https://www.kleverhof.de/Saatgut/Tomaten-Bio-Saatgut-Tomatenvielfalt-Demeter/Tomatensamen-Ampel/",
    "description": "Wuchsh\u00f6he: 0,2m Fr\u00fcchte: gelb gestreift, l\u00e4nglich, 25-30g Geschmack: aromatisch Gebrauch: Roh, Salat, Antipasti, zum Einlegen, Garnierung Das Saatgut wird\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.kleverhof.de/Saatgut/Tomaten-Bio-Saatgut-Tomatenvielfalt-Demeter/Tomatensamen-Ampel/&sa=U&ved=2ahUKEwjgj4T_lY3xAhXBLH0KHXgOD5c4KBAWMAZ6BAgDEAE&usg=AOvVaw0WguCtFoSc22N4HMK4w7_v",
    "page": 4,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "rote Ampel Archive - Tollabea Kreativit\u00e4tsblog - B\u00e9a Beste's ...www.tollabea.de \u203a tag \u203a rote-ampel",
    "link": "https://www.tollabea.de/tag/rote-ampel/",
    "description": "Neulich hat uns ein Blogpost bei StadtLandMama sehr bewegt \u2013 es geht darum, ob wir einen Fahrradhelm zwar den Kindern aufdr\u00fccken, aber als Eltern den\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.tollabea.de/tag/rote-ampel/&sa=U&ved=2ahUKEwjgj4T_lY3xAhXBLH0KHXgOD5c4KBAWMAd6BAgGEAE&usg=AOvVaw2L2tIl0ca0aIbYaZQfJhMJ",
    "page": 4,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "40 Millionen Salatk\u00f6pfe im Jahr: Hightech-Fabrik in Pritzwalk ... - rbb24www.rbb24.de \u203a Wirtschaft",
    "link": "https://www.rbb24.de/wirtschaft/beitrag/2021/05/salatproduktion-pritzwalk-prignitz-gewaechshaus-falkenhagen.html",
    "description": "06.05.2021 \u00b7 Nicht nur Elektroautos k\u00f6nnten bald in Brandenburg in hochmodernen Fabriken produziert werden, sondern auch Salat. In Pritzwalk in der\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.rbb24.de/wirtschaft/beitrag/2021/05/salatproduktion-pritzwalk-prignitz-gewaechshaus-falkenhagen.html&sa=U&ved=2ahUKEwjgj4T_lY3xAhXBLH0KHXgOD5c4KBAWMAh6BAgEEAE&usg=AOvVaw2-2777ZcDzTGSFvgM6aS2z",
    "page": 4,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Salat und Kr\u00e4uter vom Arrenberg - Aus dem Farmcontainer ...arrenberg.app \u203a nachrichten \u203a salat-und-kraeuter-vom-arrenberg-aus-dem-...",
    "link": "https://arrenberg.app/nachrichten/salat-und-kraeuter-vom-arrenberg-aus-dem-farmcontainer/",
    "description": "21.03.2021 \u00b7 In Zusammenarbeit mit einem Start-Up-Unternehmen aus der Region bauen wir in diesem unscheinbaren ehemaligen Schiffscontainer seit ein\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://arrenberg.app/nachrichten/salat-und-kraeuter-vom-arrenberg-aus-dem-farmcontainer/&sa=U&ved=2ahUKEwjgj4T_lY3xAhXBLH0KHXgOD5c4KBAWMAl6BAgCEAE&usg=AOvVaw0-HPIs4vwOpTz14ObtzWH4",
    "page": 4,
    "index": 9
  }
]