[
  {
    "name": "Ampelsalat Rezepte | Chefkochwww.chefkoch.de \u203a Rezepte",
    "link": "https://www.chefkoch.de/rs/s0/ampelsalat/Rezepte.html",
    "description": "Den Salat etwas ziehen lassen. 10 Min. simpel 13.02.2015 ... Ampelsalat.. (0 Bewertungen). Rot-Gelb-Gr\u00fcn, bunter, frischer Salat.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.chefkoch.de/rs/s0/ampelsalat/Rezepte.html&sa=U&ved=2ahUKEwiOxqPYg73vAhXkRBUIHf2tBt8QFjAGegQIAhAB&usg=AOvVaw3gJIHnjJG23srCshr9G1-N",
    "page": 0,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Ampel -salat Rezepte | Chefkochwww.chefkoch.de \u203a Rezepte",
    "link": "https://www.chefkoch.de/rs/s0/ampel+-salat/Rezepte.html",
    "description": "Ampel -salat - Wir haben 9 leckere Ampel -salat Rezepte f\u00fcr dich gefunden! Finde was du suchst - erstklassig & genial. Jetzt ausprobieren mit \u2665 Chefkoch.de\u200b\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.chefkoch.de/rs/s0/ampel%2B-salat/Rezepte.html&sa=U&ved=2ahUKEwiOxqPYg73vAhXkRBUIHf2tBt8QFjAHegQICBAB&usg=AOvVaw1hIIo4sIUVtOGgHcyv2apJ",
    "page": 0,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Salat-Ampel \u2013 lernen mit Serlo!de.serlo.org \u203a ... \u203a Alle Themen \u203a Gartenkurs \u203a Anbaufl\u00e4chen",
    "link": "https://de.serlo.org/nachhaltigkeit/157778/salat-ampel",
    "description": "Salat-Ampel. Ben\u00f6tigte Materialien: Mehrere alte Einwegkanister o.\u00e4. Auffangbeh\u00e4lter, z.B. der Boden einer aufgeschnittenen Kunststoffflasche; Pflanzerde\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://de.serlo.org/nachhaltigkeit/157778/salat-ampel&sa=U&ved=2ahUKEwiOxqPYg73vAhXkRBUIHf2tBt8QFjAIegQIBBAB&usg=AOvVaw2QhadMHWe0YMk567ohodby",
    "page": 0,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Ampelsalat von robo. Ein Thermomix \u00ae Rezept aus der Kategorie ...www.rezeptwelt.de \u203a Vorspeisen/Salate",
    "link": "https://www.rezeptwelt.de/vorspeisensalate-rezepte/ampelsalat/ze3mu9r5-51a6c-412305-cfcd2-tpjzrnr1",
    "description": "Bewertung  4,2  (9)   \u00b7 2 Min.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.rezeptwelt.de/vorspeisensalate-rezepte/ampelsalat/ze3mu9r5-51a6c-412305-cfcd2-tpjzrnr1&sa=U&ved=2ahUKEwiOxqPYg73vAhXkRBUIHf2tBt8QFjAJegQICRAB&usg=AOvVaw2b_SEnWYKr-__k361miVOq",
    "page": 0,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Ampel-Salat - \u00d6kolandbauwww.oekolandbau.de \u203a preiswerte-biokueche \u203a salate-und-kleine-gerichte",
    "link": "https://www.oekolandbau.de/bio-im-alltag/einkaufen-und-kochen/kochen/rezepte/preiswerte-biokueche/salate-und-kleine-gerichte/ampel-salat/",
    "description": "Ampel-Salat. Zutaten (f\u00fcr vier Personen). 500 g Bioerdbeeren; 200 g Rucola (\u200bRauke); 200 g Biok\u00e4se am St\u00fcck (gelben, nicht zu w\u00fcrzigen); Balsamico-Essig\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.oekolandbau.de/bio-im-alltag/einkaufen-und-kochen/kochen/rezepte/preiswerte-biokueche/salate-und-kleine-gerichte/ampel-salat/&sa=U&ved=2ahUKEwiOxqPYg73vAhXkRBUIHf2tBt8QFjAKegQIARAB&usg=AOvVaw2IZGf252wd2gaPZgMhpPpU",
    "page": 0,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Ampel-Salat | Radio IN \u2013 Das Originalwww.radio-in.de \u203a ampel-salat-206735",
    "link": "https://www.radio-in.de/ampel-salat-206735/",
    "description": "04.03.2020 \u00b7 Ein Salat wie eine Ampel: warum? Rot f\u00fcr die Grapefruit, gelb f\u00fcr Stremellachs und Gr\u00fcn ...Dauer: 1:41\nGepostet: 04.03.2020",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.radio-in.de/ampel-salat-206735/&sa=U&ved=2ahUKEwiOxqPYg73vAhXkRBUIHf2tBt8QtwIwC3oECAUQAQ&usg=AOvVaw0Dxx1xIpG2rUwnEiQMKevL",
    "page": 0,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Salat Ampel - Pinterestwww.pinterest.de \u203a ... \u203a Krukv\u00e4xter",
    "link": "https://www.pinterest.de/pin/366550857158155611/",
    "description": "Salat Ampel. Sparad av Tracy. 2. Krukv\u00e4xterCoola RumGr\u00f6nsakstr\u00e4dg\u00e5rd\u200bUtomhuslivKrukorTr\u00e4dg\u00e5rdssk\u00f6tselHemSm\u00e5 Tr\u00e4dg\u00e5rdarBonheur. Mer information.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.pinterest.de/pin/366550857158155611/&sa=U&ved=2ahUKEwiOxqPYg73vAhXkRBUIHf2tBt8QFjAMegQIBxAB&usg=AOvVaw1SqeCiPQj2FJOyGlSDHOGd",
    "page": 0,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "\"Ampel\"salat - Rezept - Angebrannt.dewww.angebrannt.de \u203a kochrezept-Salate-\"Ampel\"salat-26762",
    "link": "http://www.angebrannt.de/kochrezept-Salate-%22Ampel%22salat-26762.html",
    "description": "Zutaten f\u00fcr Rezept \"Ampel\"salat: 500 g Dicke Bohnen (TK); 250 g Maiskoerner (\u200bTK); 5 Piquillos* (Glas); oder; 1 Rote Paprika; 1 klein. Rote Zwiebel; 2 El.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://www.angebrannt.de/kochrezept-Salate-%2522Ampel%2522salat-26762.html&sa=U&ved=2ahUKEwiOxqPYg73vAhXkRBUIHf2tBt8QFjANegQIAxAB&usg=AOvVaw2Ave-JNUJvAzAaF_nfG9D3",
    "page": 0,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Ampelsalat - Rezept - ichkoche.atwww.ichkoche.at \u203a ampelsalat-rezept-135494",
    "link": "https://www.ichkoche.at/ampelsalat-rezept-135494",
    "description": "Bewertung  5,0  (1)   \u00b7 45 Min.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.ichkoche.at/ampelsalat-rezept-135494&sa=U&ved=2ahUKEwiOxqPYg73vAhXkRBUIHf2tBt8QFjAOegQIBhAB&usg=AOvVaw2JjJ08oeg_eswbj-xF0MFT",
    "page": 0,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Radio IN - Olis schnelle K\u00fcche - Ampel Salat | Facebookwww.facebook.com \u203a ... \u203a Videos \u203a Olis schnelle K\u00fcche - Ampel Salat",
    "link": "https://www.facebook.com/radioingolstadt/videos/olis-schnelle-k%C3%BCche-ampel-salat/611266282772371/",
    "description": "21.02.2020 \u00b7 \"Ich wei\u00df nicht, ob ich kochen kann, aber ich tu es \u2013 und das seit 25 Jahren.\" Meistens ...Dauer: 1:42\nGepostet: 21.02.2020",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.facebook.com/radioingolstadt/videos/olis-schnelle-k%25C3%25BCche-ampel-salat/611266282772371/&sa=U&ved=2ahUKEwjOy_HYg73vAhWKUhUIHSqIA1U4ChC3AjAAegQIBhAB&usg=AOvVaw0yMpExi6laYf_U4Le592Sj",
    "page": 1,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Ampel-Foodzies im Salate Test - Supermarkt Insidewww.supermarkt-inside.de \u203a ampel-foodzies-im-salate-test",
    "link": "https://www.supermarkt-inside.de/ampel-foodzies-im-salate-test/",
    "description": "18.07.2019 \u00b7 Die Ampel-Foodzies haben diese Woche Fertige salate mit Schinken und K\u00e4se verkostet. Bester wurde Kaufland K To Go, die ausgewogen\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.supermarkt-inside.de/ampel-foodzies-im-salate-test/&sa=U&ved=2ahUKEwjOy_HYg73vAhWKUhUIHSqIA1U4ChAWMAF6BAgIEAE&usg=AOvVaw1JT96B-UCyqS6kFEhjwirr",
    "page": 1,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "\u201eAmpel\u201csalat \u00bb Rezeptewww.kochrezepte-platz.de \u203a rezepte \u203a ampelsalat-43",
    "link": "https://www.kochrezepte-platz.de/rezepte/ampelsalat-43.html",
    "description": "\u201eAmpel\u201csalat. von Andy \u00b7 Ver\u00f6ffentlicht 1. Juli 2000 \u00b7 Aktualisiert 3. Dezember 2019. Menge: 4 Portionen. Zutaten: 500 g Dicke Bohnen (TK) 250 g Maiskoerner\u200b\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.kochrezepte-platz.de/rezepte/ampelsalat-43.html&sa=U&ved=2ahUKEwjOy_HYg73vAhWKUhUIHSqIA1U4ChAWMAJ6BAgJEAE&usg=AOvVaw18AeP--rrW7Q57SwKbwyoY",
    "page": 1,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Salat Ampel | Pflanzen, Garten, Ampel - Pinterestwww.pinterest.co.uk \u203a ... \u203a Topf- Und K\u00fcbelpflanzen \u203a K\u00fcbelpflanzen",
    "link": "https://www.pinterest.co.uk/pin/629870697859407493/",
    "description": "Des petits jardins d'int\u00e9rieur super mignons... Trouvez votre inspiration \u00e0 travers ces 31 clich\u00e9s ! Long Porch Swing Spielautomat. *-*. Messy Kitchen.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.pinterest.co.uk/pin/629870697859407493/&sa=U&ved=2ahUKEwjOy_HYg73vAhWKUhUIHSqIA1U4ChAWMAN6BAgHEAE&usg=AOvVaw1qtYhMM6anysxe5MtibDME",
    "page": 1,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Ampelsalat - Ern\u00e4hrung bei AMD (Altersbedingte ...www.amd-fruehdiagnose.de \u203a augen-ampelsalat-mais-zeaxanthin-vitamine",
    "link": "https://www.amd-fruehdiagnose.de/altersbedingte-makuladegeneration/augen-ampelsalat-mais-zeaxanthin-vitamine.htm",
    "description": "Ampelsalat - Ern\u00e4hrung bei altersbedingter Makuladegeneration (AMD). Eine ausgewogene Ern\u00e4hrung kann bei der Behandlung der Makuladegeneration, aber\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.amd-fruehdiagnose.de/altersbedingte-makuladegeneration/augen-ampelsalat-mais-zeaxanthin-vitamine.htm&sa=U&ved=2ahUKEwjOy_HYg73vAhWKUhUIHSqIA1U4ChAWMAR6BAgCEAE&usg=AOvVaw2ORNFr2TI8ZkpwTvju74t0",
    "page": 1,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "ein grauer donnerstag morgen. ich stehe an der ampel. mein blick ...ar.pinterest.com \u203a ... \u203a Clean Eating Mittag- Und Abendessenrezepte",
    "link": "https://ar.pinterest.com/pin/515662226068317168/?amp_client_id=CLIENT_ID(_)&mweb_unauth_id=%7B%7Bdefault.session%7D%7D&simplified=true",
    "description": "Darf's was schnelles, leichtes und superleckeres sein? Dann probier doch mal\u2026 Kann es. Salate Gesund. Leckere Vegane Rezepte. Gesunde Rezepte.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://ar.pinterest.com/pin/515662226068317168/%3Famp_client_id%3DCLIENT_ID(_)%26mweb_unauth_id%3D%257B%257Bdefault.session%257D%257D%26simplified%3Dtrue&sa=U&ved=2ahUKEwjOy_HYg73vAhWKUhUIHSqIA1U4ChAWMAV6BAgAEAE&usg=AOvVaw16s4wR863-teibqpbSIqM5",
    "page": 1,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Rosenmalve, pink, Malva - Busch Malve Bl\u00fcten im Salat, essbar ...www.ebay.de \u203a ... \u203a S\u00e4mereien & Zwiebeln",
    "link": "https://www.ebay.de/itm/Rosenmalve-pink-Malva-Busch-Malve-Blueten-im-Salat-essbar-Rosenbluete-/162165805384",
    "description": "rosa Malve, Malva verticillata - Gem\u00fcse-Riesen-Malve Salat,essbar, Riesenbl\u00fcte. EUR 1,80. + Versand. Verk\u00e4ufer 98.9% positiv \u00b7 L\u00f6wenmaul h\u00e4ngend\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.ebay.de/itm/Rosenmalve-pink-Malva-Busch-Malve-Blueten-im-Salat-essbar-Rosenbluete-/162165805384&sa=U&ved=2ahUKEwjOy_HYg73vAhWKUhUIHSqIA1U4ChAWMAZ6BAgBEAE&usg=AOvVaw15bJ3NGE-YErB8ph8hAI6e",
    "page": 1,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Salat - Die wissenschaftliche N\u00e4hrwertampel als Appwww.meine-lebensmittelampel.de \u203a testsieger \u203a salat",
    "link": "https://www.meine-lebensmittelampel.de/testsieger/salat/",
    "description": "BBQ-MIX Salat. Hersteller / Marke: REWE to go. Unsere Bewertung: 4 gr\u00fcne Lebensmittelampeln & 1 gelbe Lebensmittelampel. Ergebnis der Abstimmung\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.meine-lebensmittelampel.de/testsieger/salat/&sa=U&ved=2ahUKEwjOy_HYg73vAhWKUhUIHSqIA1U4ChAWMAd6BAgDEAE&usg=AOvVaw0fL-CLfNXn6whmgHUDT9YT",
    "page": 1,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Weitergabe-Ampel f\u00fcr Lebensmittel \u2013 Lebensmittelretten.de Wikiwiki.foodsharing.de \u203a Weitergabe-Ampel_f\u00fcr_Lebensmittel",
    "link": "https://wiki.foodsharing.de/Weitergabe-Ampel_f%C3%BCr_Lebensmittel",
    "description": "28.01.2021 \u00b7 nahezu einwandfreies Obst, Gem\u00fcse und Salat; haltbare Milchprodukte, K\u00e4se,; verpackte Backwaren. Das hei\u00dft: kann noch gelagert werden\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://wiki.foodsharing.de/Weitergabe-Ampel_f%25C3%25BCr_Lebensmittel&sa=U&ved=2ahUKEwjOy_HYg73vAhWKUhUIHSqIA1U4ChAWMAh6BAgEEAE&usg=AOvVaw37qyI13lLA-7h2vzR46NbU",
    "page": 1,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Landtagswahl 2021: Kommt jetzt im Bund die Ampel aus Gr\u00fcnen ...www.t-online.de \u203a nachrichten \u203a deutschland \u203a innenpolitik \u203a landtagswahl...",
    "link": "https://www.t-online.de/nachrichten/deutschland/innenpolitik/id_89639866/landtagswahl-2021-kommt-jetzt-im-bund-die-ampel-aus-gruenen-spd-und-fdp-.html",
    "description": "vor 6 Tagen \u00b7 Landtagswahl 2021: Kommt jetzt im Bund die Ampel aus Gr\u00fcnen, SPD und FDP? Neuer Regierungstrend? Bald haben wir den Salat. Von\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.t-online.de/nachrichten/deutschland/innenpolitik/id_89639866/landtagswahl-2021-kommt-jetzt-im-bund-die-ampel-aus-gruenen-spd-und-fdp-.html&sa=U&ved=2ahUKEwjOy_HYg73vAhWKUhUIHSqIA1U4ChAWMAl6BAgFEAE&usg=AOvVaw1MfwUDTU8mea2NQYsuR0vF",
    "page": 1,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "Grill Gardening - Landgardwww.landgard.de \u203a kunden \u203a blumen-und-pflanzen \u203a verkaufskonzepte",
    "link": "https://www.landgard.de/kunden/blumen-und-pflanzen/verkaufskonzepte/grill-gardening",
    "description": "Aktionszeitraum: KW 20\u201321. Pflanzenportfolio. Topfpflanzen. Olive; Gem\u00fcsepflanze mit Frucht; Grillkr\u00e4uter; Salat Ampel, Salat; Lavendel; Gem\u00fcsepflanzen.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.landgard.de/kunden/blumen-und-pflanzen/verkaufskonzepte/grill-gardening&sa=U&ved=2ahUKEwiaoKjZg73vAhWmVRUIHelTAMk4FBAWMAB6BAgHEAE&usg=AOvVaw0D6Bz_pCC8vYL3OAby-sdT",
    "page": 2,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Radio IN - Olis schnelle K\u00fcche - Ampel Salat | Facebookpl-pl.facebook.com \u203a ... \u203a Filmy \u203a Olis schnelle K\u00fcche - Ampel Salat",
    "link": "https://pl-pl.facebook.com/radioingolstadt/videos/olis-schnelle-k%C3%BCche-ampel-salat/611266282772371/",
    "description": "17.08.2020 \u00b7 \"Ich wei\u00df nicht, ob ich kochen kann, aber ich tu es \u2013 und das seit 25 Jahren.\" Meistens ...Dauer: 1:42\nGepostet: 17.08.2020",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://pl-pl.facebook.com/radioingolstadt/videos/olis-schnelle-k%25C3%25BCche-ampel-salat/611266282772371/&sa=U&ved=2ahUKEwiaoKjZg73vAhWmVRUIHelTAMk4FBC3AjABegQIBhAB&usg=AOvVaw3HY8tLsk9cvHvOUHbzvfRs",
    "page": 2,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Ampel-Test: Rot f\u00fcr Knorrs \"Ketchupi\" trotz \"weniger Zucker\"www.foodwatch.org \u203a aktuelle-nachrichten \u203a ampel-test-rot-fuer-knorrs-ke...",
    "link": "https://www.foodwatch.org/de/aktuelle-nachrichten/2008/ampel-test-rot-fuer-knorrs-ketchupi-trotz-weniger-zucker/",
    "description": "Saucen zum W\u00fcrzen von Grillgut oder Salat enthalten oft sehr viel Zucker, Fett und vor allem reichlich Salz. Erkennen kann der Verbraucher das nicht.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.foodwatch.org/de/aktuelle-nachrichten/2008/ampel-test-rot-fuer-knorrs-ketchupi-trotz-weniger-zucker/&sa=U&ved=2ahUKEwiaoKjZg73vAhWmVRUIHelTAMk4FBAWMAJ6BAgJEAE&usg=AOvVaw2uvKB6PJiO9tK8jpk_vjNB",
    "page": 2,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Salat im Blumentopf - Gartenzeitung.comwww.gartenzeitung.com \u203a stadtgarten-urban-gardening \u203a salat-blumentopf",
    "link": "https://www.gartenzeitung.com/stadtgarten-urban-gardening/salat-blumentopf/",
    "description": "Der Salatgarten auf dem Balkon. Tats\u00e4chlich kann man auf einem Balkon fast alles pflanzen. So auch verschiedene Salate. Grunds\u00e4tzlich sind alle Salatarten\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.gartenzeitung.com/stadtgarten-urban-gardening/salat-blumentopf/&sa=U&ved=2ahUKEwiaoKjZg73vAhWmVRUIHelTAMk4FBAWMAN6BAgIEAE&usg=AOvVaw0WO1djm502vlcwJtkY19b8",
    "page": 2,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Eigenes Gem\u00fcse \u2013 auch ohne Garten! - Utopia.deutopia.de \u203a Bildergalerien",
    "link": "https://utopia.de/galerien/mein-eigenes-gemuese-ohne-garten/",
    "description": "Erbeeren im Balkonkasten. Hast du gewusst, dass man Erdbeeren ganz einfach in T\u00f6pfen, Blumenk\u00e4sten oder Blumenampeln auf dem Balkon ziehen kann,\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://utopia.de/galerien/mein-eigenes-gemuese-ohne-garten/&sa=U&ved=2ahUKEwiaoKjZg73vAhWmVRUIHelTAMk4FBAWMAR6BAgDEAE&usg=AOvVaw2JRTbLqz0j-IyYt9iKLx0x",
    "page": 2,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Corona-Ampel Archives - Seite 4 von 5 - HEX Denklingenwww.wetterhex.de \u203a tag \u203a corona-ampel \u203a page",
    "link": "http://www.wetterhex.de/tag/corona-ampel/page/4/",
    "description": "Gyros, feines Schweinefleisch, hausgem. Tzatziki, Fladenbrot und gem. Salat 11,\u200b00 \u20ac mit Schafsk\u00e4se 12,00 \u20ac nicht zum Mitnehmen, daf\u00fcr gibt`s unten den\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://www.wetterhex.de/tag/corona-ampel/page/4/&sa=U&ved=2ahUKEwiaoKjZg73vAhWmVRUIHelTAMk4FBAWMAV6BAgAEAE&usg=AOvVaw10whJGPpHY5x23g3tf5iQp",
    "page": 2,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Tomatensamen, Ampel - Kleverhofwww.kleverhof.de \u203a Tomaten-Bio-Saatgut-Tomatenvielfalt-Demeter \u203a Tom...",
    "link": "https://www.kleverhof.de/Saatgut/Tomaten-Bio-Saatgut-Tomatenvielfalt-Demeter/Tomatensamen-Ampel/",
    "description": "Wuchsh\u00f6he: 0,2m Fr\u00fcchte: gelb gestreift, l\u00e4nglich, 25-30g Geschmack: aromatisch Gebrauch: Roh, Salat, Antipasti, zum Einlegen, Garnierung Das Saatgut wird\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.kleverhof.de/Saatgut/Tomaten-Bio-Saatgut-Tomatenvielfalt-Demeter/Tomatensamen-Ampel/&sa=U&ved=2ahUKEwiaoKjZg73vAhWmVRUIHelTAMk4FBAWMAZ6BAgFEAE&usg=AOvVaw3RWr2F49krPcW2M8tKDDfC",
    "page": 2,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Salatjungpflanzen, Salatjungpflanzen 10er Set , Lactuca sativa var ...enseleits.de \u203a salatjungpflanzen-salatjungpflanzen-12er-set-lactuca-sativa-v...",
    "link": "https://enseleits.de/salatjungpflanzen-salatjungpflanzen-12er-set-lactuca-sativa-var-capitata-2.html",
    "description": "Pfl\u00fccksalatampel, Ampel Salatjungpflanzen, Lactuca sativa var. capitata, verschiedene Sorten. Lieferzeit. 2-3 Tage. Seien Sie der Erste, der dieses Produkt\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://enseleits.de/salatjungpflanzen-salatjungpflanzen-12er-set-lactuca-sativa-var-capitata-2.html&sa=U&ved=2ahUKEwiaoKjZg73vAhWmVRUIHelTAMk4FBAWMAd6BAgCEAE&usg=AOvVaw0mwFuH_MuU8Hcr-D_T8kyp",
    "page": 2,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Salat \"Ampel\" - hell, lecker, n\u00fctzlich! Wir studieren die Rezepte f\u00fcr ...de.srimathumitha.com \u203a eda-i-napitki \u203a 36990-salat-svetofor-yarko-vkusno...",
    "link": "https://de.srimathumitha.com/eda-i-napitki/36990-salat-svetofor-yarko-vkusno-polezno-izuchaem-recepty-prigotovleniya-etogo-lakomstva.html",
    "description": "Jedes Gericht sollte nicht nur lecker sein, sondern auchsch\u00f6n Einer der appetitlichsten Snacks ist der \"Ampel\" -Salat. Es erhielt seinen Namen aufgrund der\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://de.srimathumitha.com/eda-i-napitki/36990-salat-svetofor-yarko-vkusno-polezno-izuchaem-recepty-prigotovleniya-etogo-lakomstva.html&sa=U&ved=2ahUKEwiaoKjZg73vAhWmVRUIHelTAMk4FBAWMAh6BAgBEAE&usg=AOvVaw34uPkSLjDomELsDOreMxmv",
    "page": 2,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "[PDF] Rezept Ampelsalat fin.inddwww.alex-menue.de \u203a wp-content \u203a uploads \u203a 2020/01 \u203a Rezept_Am...",
    "link": "https://www.alex-menue.de/wp-content/uploads/2020/01/Rezept_Ampelsalat.pdf",
    "description": "Ampel-Salat. (Rot/Gelb/Gr\u00fcn). Zubereitung. Schri  1: Die Paprika, Salatgurke und Tomaten waschen und in kleine, mundgerechte W\u00fcrfel oder Streifen\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.alex-menue.de/wp-content/uploads/2020/01/Rezept_Ampelsalat.pdf&sa=U&ved=2ahUKEwiaoKjZg73vAhWmVRUIHelTAMk4FBAWMAl6BAgEEAE&usg=AOvVaw1yIrGcttzdh_uZFEOficGX",
    "page": 2,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "Die Ern\u00e4hrungsampel f\u00fcr Diabetiker - Diabetiker-Bedarf.dewww.diabetiker-bedarf.de \u203a Die Ern\u00e4hrungsampel f\u00fcr Diabetiker",
    "link": "https://www.diabetiker-bedarf.de/ernaehrungsampel",
    "description": "Dabei gilt: Frisches Obst, Gem\u00fcse und Salate, H\u00fclsenfr\u00fcchte, Vollkornprodukte, Reis, Nudeln oder fettarme Milchprodukte sind die Grundlagen einer richtigen\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.diabetiker-bedarf.de/ernaehrungsampel&sa=U&ved=2ahUKEwjN7OvZg73vAhUqThUIHXV6Aa04HhAWMAB6BAgGEAE&usg=AOvVaw3i1Uh80B9i8p3pHbP6_Rq3",
    "page": 3,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Highlights 2016 \u2013 Gartenbau Lessmanngartenbau-lessmann.de \u203a aktuelle-highlights",
    "link": "https://gartenbau-lessmann.de/aktuelle-highlights",
    "description": "Hochbeet/Salatampel. Sie haben nur einen kleinen oder gar keinen Garten, m\u00f6chten auch keinen Schrebergarten und glauben, dass Ihr Balkon zu klein ist f\u00fcr\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://gartenbau-lessmann.de/aktuelle-highlights&sa=U&ved=2ahUKEwjN7OvZg73vAhUqThUIHXV6Aa04HhAWMAF6BAgIEAE&usg=AOvVaw3gVBlICLCM_exuBCfuOe1r",
    "page": 3,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Tomaten (Ampel) Tumbling Tom Red | Kiepenkerl-Shopnebelung-shop.de \u203a buschtomaten \u203a cherry-tomate-tumbling-tom-red",
    "link": "https://nebelung-shop.de/gemuese/tomatensamen/buschtomaten/3246/cherry-tomate-tumbling-tom-red",
    "description": "Tomaten (Ampel) Tumbling Tom Red. ... Beschreibung. Ampel-, Balkon- und Topftomate mit hohem Ertrag. Runde Fr\u00fcchte mit kr\u00e4ftig-w\u00fcrzigem Aroma.... mehr\u200b.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://nebelung-shop.de/gemuese/tomatensamen/buschtomaten/3246/cherry-tomate-tumbling-tom-red&sa=U&ved=2ahUKEwjN7OvZg73vAhUqThUIHXV6Aa04HhAWMAJ6BAgJEAE&usg=AOvVaw0AyvQ_Ddq8zpsZR9MrmxWd",
    "page": 3,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Energiedichte von Lebensmitteln in der \u00dcbersicht | Die Technikerwww.tk.de \u203a Ern\u00e4hrung \u203a Essen und Wissen",
    "link": "https://www.tk.de/techniker/magazin/ernaehrung/essen-und-wissen/energiedichte-2030878",
    "description": "13.08.2020 \u00b7 Niedrige Energiedichte (< 1,5 kcal/g). Obst, Gem\u00fcse, Salat, Kartoffeln, mageres Fleisch wie H\u00fchnerbrust oder Rinderfilet, fettarme Milch und\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.tk.de/techniker/magazin/ernaehrung/essen-und-wissen/energiedichte-2030878&sa=U&ved=2ahUKEwjN7OvZg73vAhUqThUIHXV6Aa04HhAWMAN6BAgHEAE&usg=AOvVaw3wIbzqbBZ7W1prvdW95FEH",
    "page": 3,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Ern\u00e4hrungspyramide: Was esse ich? - BZfEwww.bzfe.de \u203a ernaehrung \u203a ernaehrungspyramide-was-esse-ich",
    "link": "https://www.bzfe.de/ernaehrung/die-ernaehrungspyramide/die-ernaehrungspyramide-eine-fuer-alle/ernaehrungspyramide-was-esse-ich/",
    "description": "24.08.2020 \u00b7 Die Ern\u00e4hrungspyramide bietet acht Lebensmittelgruppen in sechs Ebenen Platz\u200b. Die Ampelfarben gr\u00fcn, gelb und rot geben eine erste\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.bzfe.de/ernaehrung/die-ernaehrungspyramide/die-ernaehrungspyramide-eine-fuer-alle/ernaehrungspyramide-was-esse-ich/&sa=U&ved=2ahUKEwjN7OvZg73vAhUqThUIHXV6Aa04HhAWMAR6BAgEEAE&usg=AOvVaw3GKT2T-lN-6GcrkTBBpgQS",
    "page": 3,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Petunien - D\u00fcrr Samen Webshopshop.duerr-samen.de \u203a petunien",
    "link": "https://shop.duerr-samen.de/petunien.html",
    "description": "Bl\u00fctenpracht den ganzen Sommer \u00fcber. Einj\u00e4hrig. 100cm h\u00e4ngend. F\u00fcr Ampeln, Balkon und als Bodendecker. Inhalt: 10 Pillen. 3,99 \u20ac.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://shop.duerr-samen.de/petunien.html&sa=U&ved=2ahUKEwjN7OvZg73vAhUqThUIHXV6Aa04HhAWMAV6BAgBEAE&usg=AOvVaw0R6RV9FBb0NtXh8WjNkTSw",
    "page": 3,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Ern\u00e4hrung bei Sodbrennen | NDR.de - Ratgeber - Gesundheitwww.ndr.de \u203a gesundheit \u203a Ernaehrung-bei-Sodbrennen,sodbrennen130",
    "link": "https://www.ndr.de/ratgeber/gesundheit/Ernaehrung-bei-Sodbrennen,sodbrennen130.html",
    "description": "09.12.2020 \u00b7 ... pikanter Gurkensalat, Kohlgem\u00fcse/-salate, Knoblauch, Lauch, Meerrettich, Rotkraut, Sauerkraut, Paprika(gem\u00fcse), Pilze, Zwiebeln.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.ndr.de/ratgeber/gesundheit/Ernaehrung-bei-Sodbrennen,sodbrennen130.html&sa=U&ved=2ahUKEwjN7OvZg73vAhUqThUIHXV6Aa04HhAWMAZ6BAgCEAE&usg=AOvVaw1RZ_hVVG9v_fLuLKbmIWCU",
    "page": 3,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Balkongem\u00fcse \u2013 wie die Ernte auf kleinstem Raum gelingt!www.pflanzen-koelle.de \u203a Ratgeber \u203a Blog \u203a G\u00e4rtnertipps",
    "link": "https://www.pflanzen-koelle.de/ratgeber/blog/gaertnertipps/balkongemuese-wie-die-ernte-auf-kleinstem-raum-gelingt",
    "description": "26.03.2020 \u00b7 Erleben Sie frisches Gem\u00fcse, Salate, Kr\u00e4uter und Obst vom eigenen Balkon! ... gut f\u00fcr gro\u00dfe T\u00f6pfe mit Spalier oder rankend in Ampeln.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.pflanzen-koelle.de/ratgeber/blog/gaertnertipps/balkongemuese-wie-die-ernte-auf-kleinstem-raum-gelingt&sa=U&ved=2ahUKEwjN7OvZg73vAhUqThUIHXV6Aa04HhAWMAd6BAgFEAE&usg=AOvVaw2AfcXc3DddH_ilYXqOFAmT",
    "page": 3,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Danone: Jetzt kommt der Ampel-Salat in die Schweiz - Blickwww.blick.ch \u203a Wirtschaft",
    "link": "https://www.blick.ch/wirtschaft/lebensmittel-ampeln-wie-nutri-score-nuetzen-der-industrie-mehr-als-den-konsumenten-gruen-heisst-noch-lange-nicht-gesund-id15222584.html",
    "description": "17.03.2019 \u00b7 Auf Label-Chaos folgt Ampel-Salat. 18.03.2019, 08:12 Uhr. Coop, Migros und Co\u200b. wehrten sich bisher gegen eine Schweizer N\u00e4hrwert-Ampel.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.blick.ch/wirtschaft/lebensmittel-ampeln-wie-nutri-score-nuetzen-der-industrie-mehr-als-den-konsumenten-gruen-heisst-noch-lange-nicht-gesund-id15222584.html&sa=U&ved=2ahUKEwjN7OvZg73vAhUqThUIHXV6Aa04HhAWMAh6BAgAEAE&usg=AOvVaw2PfFTKnwDg-FzplNtiKlno",
    "page": 3,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Prosperplast Blumentopf-Set Coubi (3-tlg. Set, Kr\u00e4uterampel, mit ...www.amazon.de \u203a Prosperplast-15533-H\u00e4ngender-Kr\u00e4utergarten-wei\u00df",
    "link": "https://www.amazon.de/Prosperplast-15533-H%C3%A4ngender-Kr%C3%A4utergarten-wei%C3%9F/dp/B007E63ZC8",
    "description": "Bewertung  3,9  (307)",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.amazon.de/Prosperplast-15533-H%25C3%25A4ngender-Kr%25C3%25A4utergarten-wei%25C3%259F/dp/B007E63ZC8&sa=U&ved=2ahUKEwjN7OvZg73vAhUqThUIHXV6Aa04HhAWMAl6BAgDEAE&usg=AOvVaw3f4bfs9sK7meSDIHvK3hhe",
    "page": 3,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "Kulturanleitung Gurken: Salat- und Einlegegurken richtig anbauenwww.nebelung.de \u203a wissenswertes \u203a kulturanleitungen \u203a gemuese \u203a gurken",
    "link": "https://www.nebelung.de/wissenswertes/kulturanleitungen/gemuese/gurken/",
    "description": "Der Anbau von Gurken ist nicht schwer und gelingt auch in K\u00fcbeln, bei kleineren Sorten sogar in Ampeln. Achten Sie aber darauf, dass Ihre Gurkenpflanzen an\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&q=&rct=j&sa=U&url=https://www.nebelung.de/wissenswertes/kulturanleitungen/gemuese/gurken/&ved=2ahUKEwjeq-Lag73vAhWuRhUIHayZB4A4KBAWMAB6BAgAEAE&usg=AOvVaw0aR_zNGOvpny3UUGrjSRbU",
    "page": 4,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Rote Beete Salat - Deutsch-Spanisch \u00dcbersetzung | PONSde.pons.com \u203a PONS W\u00f6rterbuch \u203a Deutsch \u00bb Spanisch",
    "link": "https://de.pons.com/%C3%BCbersetzung/deutsch-spanisch/Rote+Beete+Salat",
    "description": "Salat <-(e)s, -e> [za\u02c8la:t] SUBST m. 1. Salat (Blattsalat, Kopfsalat): Salat \u00b7 lechuga f. ein Kopf Salat \u00b7 una lechuga. 2. Salat (Speise): Salat \u00b7 ensalada f.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&q=&rct=j&sa=U&url=https://de.pons.com/%25C3%25BCbersetzung/deutsch-spanisch/Rote%2BBeete%2BSalat&ved=2ahUKEwjeq-Lag73vAhWuRhUIHayZB4A4KBAWMAF6BAgJEAE&usg=AOvVaw0I_yK2JNVzDqv9AUbg-Ty-",
    "page": 4,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Salat \"Ampel\" - hell, lecker, n\u00fctzlich! Studieren Sie die Rezepte f\u00fcr ...tostpost.com \u203a essen-und-trinken \u203a 1460-salat-ampel---hell-lecker-n-tzlich-...",
    "link": "https://tostpost.com/de/essen-und-trinken/1460-salat-ampel---hell-lecker-n-tzlich-studieren-sie-die-rezepte-f-r-die-z.html",
    "description": "27.06.2018 \u00b7 Jedes Gericht muss nicht nur lecker, sondern auch sch\u00f6n. Einer der leckeren Vorspeisen als Salat der \"Ampel\". Es erhielt seinen Namen\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&q=&rct=j&sa=U&url=https://tostpost.com/de/essen-und-trinken/1460-salat-ampel---hell-lecker-n-tzlich-studieren-sie-die-rezepte-f-r-die-z.html&ved=2ahUKEwjeq-Lag73vAhWuRhUIHayZB4A4KBAWMAJ6BAgIEAE&usg=AOvVaw0yaoDS3Ob0Z3G70eaE7Xcd",
    "page": 4,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Die Ern\u00e4hrungsampel | issgesund.dewww.issgesund.de \u203a dieernaehrungsampel",
    "link": "https://www.issgesund.de/a/dieernaehrungsampel",
    "description": "Die Ampel ist deshalb ein gutes Vergleichsmuster, weil die Farben Gr\u00fcn / Gelb ... t\u00e4glich 3 Portionen Gem\u00fcse oder H\u00fclsenfr\u00fcchte, t\u00e4glich 1 gro\u00dfe Portion Salat,\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&q=&rct=j&sa=U&url=https://www.issgesund.de/a/dieernaehrungsampel&ved=2ahUKEwjeq-Lag73vAhWuRhUIHayZB4A4KBAWMAN6BAgHEAE&usg=AOvVaw0g_5bR3zej-rxlf1cooMKY",
    "page": 4,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Balkongem\u00fcse, Kr\u00e4uter & Obst anbauen - [SCH\u00d6NER WOHNEN]www.schoener-wohnen.de \u203a Einrichten \u203a Garten & Terrasse",
    "link": "https://www.schoener-wohnen.de/einrichten/garten-terrasse/38929-bstr-kraeuter-und-gemuese-fuer-den-balkon",
    "description": "Pfl\u00fccksalat (Lactuca). Salat-Jungpflanzen einpflanzen. Colourbox / Boulanger sandrine. Pfl\u00fccksalate zeichnen sich dadurch aus, dass sie sich Blatt f\u00fcr Blatt ernten\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&q=&rct=j&sa=U&url=https://www.schoener-wohnen.de/einrichten/garten-terrasse/38929-bstr-kraeuter-und-gemuese-fuer-den-balkon&ved=2ahUKEwjeq-Lag73vAhWuRhUIHayZB4A4KBAWMAR6BAgEEAE&usg=AOvVaw2DhdBTVy4lvzZmbFV2hoUP",
    "page": 4,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "[PDF] Nahrungsmittel Ampel Anmerkung Art Kategorie Agar Agar Sonstige ...www.myoreflex.de \u203a downloads \u203a Glycoplan_Ampel-Liste_31AUG16",
    "link": "http://www.myoreflex.de/media/downloads/Glycoplan_Ampel-Liste_31AUG16.pdf",
    "description": "Salate vegan. Champignons auf Herkunft achten, am Besten aus kultiviertem Anbau, frisch oder getrocknet, auch Pulver, nicht aus dem Glas. Pilze vegan. Chia-\u00a0...",
    "googleLink": null,
    "page": 4,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Pflanzenportraits - Futterpflanzen aus der Golli-Thek\u00aewww.golli-thek.de \u203a futterpflanzen",
    "link": "https://www.golli-thek.de/futterpflanzen/",
    "description": "Bewertung  5,0  (7)",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&q=&rct=j&sa=U&url=https://www.golli-thek.de/futterpflanzen/&ved=2ahUKEwjeq-Lag73vAhWuRhUIHayZB4A4KBAWMAZ6BAgBEAE&usg=AOvVaw3_NZG3OE6G5quC4QITc1Q8",
    "page": 4,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Gem\u00fcse und Obst in der Kinderern\u00e4hrung - DLR-RLP - rlp.dewww.dlr.rlp.de \u203a Internet \u203a global \u203a themen.nsf \u203a OpenDocument",
    "link": "https://www.dlr.rlp.de/Internet/global/themen.nsf/2eca2af4a2290c7fc1256e8b005161c9/c9614a2fc734e3ffc12578400026e441?OpenDocument",
    "description": "Rohkost, Salat, gegartes Gem\u00fcse, frisches St\u00fcckobst, Trockenobst, Gem\u00fcse- oder Obstsaft. Die Gem\u00fcsemenge sollte idealerweise gr\u00f6\u00dfer als die Obstmenge sein,\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&q=&rct=j&sa=U&url=https://www.dlr.rlp.de/Internet/global/themen.nsf/2eca2af4a2290c7fc1256e8b005161c9/c9614a2fc734e3ffc12578400026e441%3FOpenDocument&ved=2ahUKEwjeq-Lag73vAhWuRhUIHayZB4A4KBAWMAd6BAgCEAE&usg=AOvVaw3A0rY74vvEiUpoQ90aTocx",
    "page": 4,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Salat: Rezepte f\u00fcr jede Jahreszeit | BRIGITTE.dewww.brigitte.de \u203a Rezepte",
    "link": "https://www.brigitte.de/rezepte/salate-1098730/",
    "description": "Nicht nur im Sommer geh\u00f6ren Salate auf den Teller. Klassiker wie Kartoffel- und Nudelsalat passen das ganze Jahr. Rezepte f\u00fcr Salate aus der\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&q=&rct=j&sa=U&url=https://www.brigitte.de/rezepte/salate-1098730/&ved=2ahUKEwjeq-Lag73vAhWuRhUIHayZB4A4KBAWMAh6BAgDEAE&usg=AOvVaw12LzPgPSSm-67xqQ4RqE7T",
    "page": 4,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Salat \"Pfl\u00fcck mich\" im Ampel-Topf-\u00d8 25 cm Lactuca kaufen bei OBIwww.obi.ch \u203a ... \u203a Gem\u00fcsepflanzen \u203a Weitere Gem\u00fcsearten",
    "link": "https://www.obi.ch/weitere-gemuesearten/salat-pflueck-mich-im-ampel-topf-25-cm-lactuca/p/1288257",
    "description": "Ernte von unten nach oben \u2022 F\u00fcr die Zubereitung von Salat \u2022 Bequeme Ernte \u2713 Salat \"Pfl\u00fcck mich\" im Ampel-Topf-\u00d8 25 cm Lactuca jetzt bei OBI kaufen!",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&q=&rct=j&sa=U&url=https://www.obi.ch/weitere-gemuesearten/salat-pflueck-mich-im-ampel-topf-25-cm-lactuca/p/1288257&ved=2ahUKEwjeq-Lag73vAhWuRhUIHayZB4A4KBAWMAl6BAgGEAE&usg=AOvVaw2UEGNe512RaPrhJ6uHtpj5",
    "page": 4,
    "index": 9
  }
]