[
  {
    "name": "Ampelsalat Rezepte | Chefkochwww.chefkoch.de \u203a Rezepte",
    "link": "https://www.chefkoch.de/rs/s0/ampelsalat/Rezepte.html",
    "description": "\u201eAmpelsalat\u201c Rezepte 5 Ergebnisse. Sortierung. Relevanz \u00b7 Bewertung \u00b7 Datum. Filtern\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.chefkoch.de/rs/s0/ampelsalat/Rezepte.html&sa=U&ved=2ahUKEwiww8ODzIzvAhXxFjQIHe4uBNIQFjAGegQICBAB&usg=AOvVaw24XIcErLPTEz-P5b2LMKB0",
    "page": 0,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Ampel -salat Rezepte | Chefkochwww.chefkoch.de \u203a Rezepte",
    "link": "https://www.chefkoch.de/rs/s0/ampel+-salat/Rezepte.html",
    "description": "Ampel -salat - Wir haben 9 leckere Ampel -salat Rezepte f\u00fcr dich gefunden! Finde was du suchst - erstklassig & genial. Jetzt ausprobieren mit \u2665 Chefkoch.de\u200b\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.chefkoch.de/rs/s0/ampel%2B-salat/Rezepte.html&sa=U&ved=2ahUKEwiww8ODzIzvAhXxFjQIHe4uBNIQFjAHegQICRAB&usg=AOvVaw2ujb5sASzSH89LkEsasFwT",
    "page": 0,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Salat-Ampel \u2013 lernen mit Serlo!de.serlo.org \u203a ... \u203a Alle Themen \u203a Gartenkurs \u203a Anbaufl\u00e4chen",
    "link": "https://de.serlo.org/nachhaltigkeit/157778/salat-ampel",
    "description": "Salat-Ampel. Ben\u00f6tigte Materialien: Mehrere alte Einwegkanister o.\u00e4. Auffangbeh\u00e4lter, z.B. der Boden einer aufgeschnittenen Kunststoffflasche; Pflanzerde\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://de.serlo.org/nachhaltigkeit/157778/salat-ampel&sa=U&ved=2ahUKEwiww8ODzIzvAhXxFjQIHe4uBNIQFjAIegQIBxAB&usg=AOvVaw3K42hTN2e14THR9hC0oaiw",
    "page": 0,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Ampelsalat von robo. Ein Thermomix \u00ae Rezept aus der Kategorie ...www.rezeptwelt.de \u203a Vorspeisen/Salate",
    "link": "https://www.rezeptwelt.de/vorspeisensalate-rezepte/ampelsalat/ze3mu9r5-51a6c-412305-cfcd2-tpjzrnr1",
    "description": "Bewertung  4,2  (9)   \u00b7 2 Min.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.rezeptwelt.de/vorspeisensalate-rezepte/ampelsalat/ze3mu9r5-51a6c-412305-cfcd2-tpjzrnr1&sa=U&ved=2ahUKEwiww8ODzIzvAhXxFjQIHe4uBNIQFjAJegQIChAB&usg=AOvVaw3l8Cwuy88tJp90h7Rd9lHH",
    "page": 0,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Salat Ampel - Pinterestwww.pinterest.de \u203a ... \u203a Krukv\u00e4xter",
    "link": "https://www.pinterest.de/pin/366550857158155611/",
    "description": "Qui a dit qu'il fallait n\u00e9cessairement beaucoup de place pour avoir son petit jardin \u00e0 la maison ? Trouvez votre bonheur \u00e0 travers cette s\u00e9lection de 31 id\u00e9es\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.pinterest.de/pin/366550857158155611/&sa=U&ved=2ahUKEwiww8ODzIzvAhXxFjQIHe4uBNIQFjAKegQIAxAB&usg=AOvVaw23_n-7J-IPcHG1-cQAFupB",
    "page": 0,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Ampel-Salat - \u00d6kolandbauwww.oekolandbau.de \u203a preiswerte-biokueche \u203a salate-und-kleine-gerichte",
    "link": "https://www.oekolandbau.de/bio-im-alltag/einkaufen-und-kochen/kochen/rezepte/preiswerte-biokueche/salate-und-kleine-gerichte/ampel-salat/",
    "description": "Ampel-Salat. Zutaten (f\u00fcr vier Personen). 500 g Bioerdbeeren; 200 g Rucola (\u200bRauke); 200 g Biok\u00e4se am St\u00fcck (gelben, nicht zu w\u00fcrzigen); Balsamico-Essig\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.oekolandbau.de/bio-im-alltag/einkaufen-und-kochen/kochen/rezepte/preiswerte-biokueche/salate-und-kleine-gerichte/ampel-salat/&sa=U&ved=2ahUKEwiww8ODzIzvAhXxFjQIHe4uBNIQFjALegQIAhAB&usg=AOvVaw2i36EVgkhv4zwMoUsk_ctC",
    "page": 0,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Ampel-Salat | Radio IN \u2013 Das Originalwww.radio-in.de \u203a ampel-salat-206735",
    "link": "https://www.radio-in.de/ampel-salat-206735/",
    "description": "04.03.2020 \u00b7 Ein Salat wie eine Ampel: warum? Rot f\u00fcr die Grapefruit, gelb f\u00fcr Stremellachs und Gr\u00fcn ...Dauer: 1:41\nGepostet: 04.03.2020",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.radio-in.de/ampel-salat-206735/&sa=U&ved=2ahUKEwiww8ODzIzvAhXxFjQIHe4uBNIQtwIwDHoECAUQAQ&usg=AOvVaw2wFRu-Vu4Kg0MKVGjqdReC",
    "page": 0,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Ampelsalat - Rezept - ichkoche.atwww.ichkoche.at \u203a ampelsalat-rezept-135494",
    "link": "https://www.ichkoche.at/ampelsalat-rezept-135494",
    "description": "Bewertung  5,0  (1)   \u00b7 45 Min.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.ichkoche.at/ampelsalat-rezept-135494&sa=U&ved=2ahUKEwiww8ODzIzvAhXxFjQIHe4uBNIQFjANegQIBBAB&usg=AOvVaw1l-NmgUfSuVPzAVgHcYywJ",
    "page": 0,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "\"Ampel\"salat - Rezept - Angebrannt.dewww.angebrannt.de \u203a kochrezept-Salate-\"Ampel\"salat-26762",
    "link": "http://www.angebrannt.de/kochrezept-Salate-%22Ampel%22salat-26762.html",
    "description": "Zutaten f\u00fcr Rezept \"Ampel\"salat: 500 g Dicke Bohnen (TK); 250 g Maiskoerner (\u200bTK); 5 Piquillos* (Glas); oder; 1 Rote Paprika; 1 klein. Rote Zwiebel; 2 El.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://www.angebrannt.de/kochrezept-Salate-%2522Ampel%2522salat-26762.html&sa=U&ved=2ahUKEwiww8ODzIzvAhXxFjQIHe4uBNIQFjAOegQIARAB&usg=AOvVaw0eK5HX2PxbKIjHRNRiDRkZ",
    "page": 0,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Radio IN - Olis schnelle K\u00fcche - Ampel Salat | Facebookpl-pl.facebook.com \u203a ... \u203a Filmy \u203a Olis schnelle K\u00fcche - Ampel Salat",
    "link": "https://pl-pl.facebook.com/radioingolstadt/videos/olis-schnelle-k%C3%BCche-ampel-salat/611266282772371/",
    "description": "17.08.2020 \u00b7 \"Ich wei\u00df nicht, ob ich kochen kann, aber ich tu es \u2013 und das seit 25 Jahren.\" Meistens ...Dauer: 1:42\nGepostet: 17.08.2020",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://pl-pl.facebook.com/radioingolstadt/videos/olis-schnelle-k%25C3%25BCche-ampel-salat/611266282772371/&sa=U&ved=2ahUKEwj8tYuEzIzvAhUNJzQIHZBFDio4ChC3AjAAegQIBhAB&usg=AOvVaw3VkhVwwamyE7SOAZG0JT70",
    "page": 1,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Radio IN - Olis schnelle K\u00fcche - Ampel Salat | Facebookwww.facebook.com \u203a ... \u203a Videos \u203a Olis schnelle K\u00fcche - Ampel Salat",
    "link": "https://www.facebook.com/radioingolstadt/videos/olis-schnelle-k%C3%BCche-ampel-salat/611266282772371/",
    "description": "21.02.2020 \u00b7 \"Ich wei\u00df nicht, ob ich kochen kann, aber ich tu es \u2013 und das seit 25 Jahren.\" Meistens ...Dauer: 1:42\nGepostet: 21.02.2020",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.facebook.com/radioingolstadt/videos/olis-schnelle-k%25C3%25BCche-ampel-salat/611266282772371/&sa=U&ved=2ahUKEwj8tYuEzIzvAhUNJzQIHZBFDio4ChC3AjABegQIAhAB&usg=AOvVaw26ZvJWnrW9pu-9dgXA1_y-",
    "page": 1,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Salat Ampel | Pflanzen, Garten, Ampel - Pinterestwww.pinterest.co.uk \u203a ... \u203a Topf- Und K\u00fcbelpflanzen \u203a K\u00fcbelpflanzen",
    "link": "https://www.pinterest.co.uk/pin/629870697859407493/",
    "description": "Des petits jardins d'int\u00e9rieur super mignons... Trouvez votre inspiration \u00e0 travers ces 31 clich\u00e9s ! Long Porch Swing Spielautomat. *-*. Messy Kitchen.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.pinterest.co.uk/pin/629870697859407493/&sa=U&ved=2ahUKEwj8tYuEzIzvAhUNJzQIHZBFDio4ChAWMAJ6BAgHEAE&usg=AOvVaw1KMnleGbUsS-jvRH-P0dDB",
    "page": 1,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Ampel-Foodzies im Salate Test - Supermarkt Insidewww.supermarkt-inside.de \u203a ampel-foodzies-im-salate-test",
    "link": "https://www.supermarkt-inside.de/ampel-foodzies-im-salate-test/",
    "description": "18.07.2019 \u00b7 Die Ampel-Foodzies haben diese Woche Fertige salate mit Schinken und K\u00e4se verkostet. Bester wurde Kaufland K To Go, die ausgewogen\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.supermarkt-inside.de/ampel-foodzies-im-salate-test/&sa=U&ved=2ahUKEwj8tYuEzIzvAhUNJzQIHZBFDio4ChAWMAN6BAgIEAE&usg=AOvVaw2XiiDe6tLp3Y9FpntSrzmg",
    "page": 1,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Ampelsalat - Ern\u00e4hrung bei AMD (Altersbedingte ...www.amd-fruehdiagnose.de \u203a augen-ampelsalat-mais-zeaxanthin-vitamine",
    "link": "https://www.amd-fruehdiagnose.de/altersbedingte-makuladegeneration/augen-ampelsalat-mais-zeaxanthin-vitamine.htm",
    "description": "Ampelsalat - Ern\u00e4hrung bei altersbedingter Makuladegeneration (AMD). Eine ausgewogene Ern\u00e4hrung kann bei der Behandlung der Makuladegeneration, aber\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.amd-fruehdiagnose.de/altersbedingte-makuladegeneration/augen-ampelsalat-mais-zeaxanthin-vitamine.htm&sa=U&ved=2ahUKEwj8tYuEzIzvAhUNJzQIHZBFDio4ChAWMAR6BAgFEAE&usg=AOvVaw2Zs6jqfkqEIZsk4AZYENOp",
    "page": 1,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "\u201eAmpel\u201csalat \u00bb Rezeptewww.kochrezepte-platz.de \u203a rezepte \u203a ampelsalat-43",
    "link": "https://www.kochrezepte-platz.de/rezepte/ampelsalat-43.html",
    "description": "\u201eAmpel\u201csalat. von Andy \u00b7 Ver\u00f6ffentlicht 1. Juli 2000 \u00b7 Aktualisiert 3. Dezember 2019. Menge: 4 Portionen. Zutaten: 500 g Dicke Bohnen (TK) 250 g Maiskoerner\u200b\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.kochrezepte-platz.de/rezepte/ampelsalat-43.html&sa=U&ved=2ahUKEwj8tYuEzIzvAhUNJzQIHZBFDio4ChAWMAV6BAgAEAE&usg=AOvVaw3nONNmVU2NWNb_RyX4J1R9",
    "page": 1,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Die Ern\u00e4hrungsampel | issgesund.dewww.issgesund.de \u203a dieernaehrungsampel",
    "link": "https://www.issgesund.de/a/dieernaehrungsampel",
    "description": "Die Ampel ist deshalb ein gutes Vergleichsmuster, weil die Farben Gr\u00fcn / Gelb ... t\u00e4glich 3 Portionen Gem\u00fcse oder H\u00fclsenfr\u00fcchte, t\u00e4glich 1 gro\u00dfe Portion Salat,\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.issgesund.de/a/dieernaehrungsampel&sa=U&ved=2ahUKEwj8tYuEzIzvAhUNJzQIHZBFDio4ChAWMAZ6BAgDEAE&usg=AOvVaw1a82q-VfOQELEettX3Uc35",
    "page": 1,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Salat - Die wissenschaftliche N\u00e4hrwertampel als Appwww.meine-lebensmittelampel.de \u203a testsieger \u203a salat",
    "link": "https://www.meine-lebensmittelampel.de/testsieger/salat/",
    "description": "BBQ-MIX Salat. Hersteller / Marke: REWE to go. Unsere Bewertung: 4 gr\u00fcne Lebensmittelampeln & 1 gelbe Lebensmittelampel. Ergebnis der Abstimmung\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.meine-lebensmittelampel.de/testsieger/salat/&sa=U&ved=2ahUKEwj8tYuEzIzvAhUNJzQIHZBFDio4ChAWMAd6BAgBEAE&usg=AOvVaw1niESiDFb0w-9cRRJg6SqJ",
    "page": 1,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Weitergabe-Ampel f\u00fcr Lebensmittel \u2013 Lebensmittelretten.de Wikiwiki.foodsharing.de \u203a Weitergabe-Ampel_f\u00fcr_Lebensmittel",
    "link": "https://wiki.foodsharing.de/Weitergabe-Ampel_f%C3%BCr_Lebensmittel",
    "description": "06.09.2020 \u00b7 nahezu einwandfreies Obst, Gem\u00fcse und Salat; haltbare Milchprodukte, K\u00e4se,; verpackte Backwaren. Das hei\u00dft: kann noch gelagert werden\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://wiki.foodsharing.de/Weitergabe-Ampel_f%25C3%25BCr_Lebensmittel&sa=U&ved=2ahUKEwj8tYuEzIzvAhUNJzQIHZBFDio4ChAWMAh6BAgEEAE&usg=AOvVaw2Pis3LNaPGIIdObiPctcx-",
    "page": 1,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Rosenmalve, pink, Malva - Busch Malve Bl\u00fcten im Salat, essbar ...www.ebay.de \u203a ... \u203a S\u00e4mereien & Zwiebeln",
    "link": "https://www.ebay.de/itm/Rosenmalve-pink-Malva-Busch-Malve-Blueten-im-Salat-essbar-Rosenbluete-/162165805384",
    "description": "2,50\u00a0\u20ac Auf Lager",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.ebay.de/itm/Rosenmalve-pink-Malva-Busch-Malve-Blueten-im-Salat-essbar-Rosenbluete-/162165805384&sa=U&ved=2ahUKEwj8tYuEzIzvAhUNJzQIHZBFDio4ChAWMAl6BAgJEAE&usg=AOvVaw1nCu4HyoLMs-OIFiBlFf_A",
    "page": 1,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "Grill Gardening - Landgardwww.landgard.de \u203a kunden \u203a blumen-und-pflanzen \u203a verkaufskonzepte",
    "link": "https://www.landgard.de/kunden/blumen-und-pflanzen/verkaufskonzepte/grill-gardening",
    "description": "Aktionszeitraum: KW 20\u201321. Pflanzenportfolio. Topfpflanzen. Olive; Gem\u00fcsepflanze mit Frucht; Grillkr\u00e4uter; Salat Ampel, Salat; Lavendel; Gem\u00fcsepflanzen.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.landgard.de/kunden/blumen-und-pflanzen/verkaufskonzepte/grill-gardening&sa=U&ved=2ahUKEwjlqeKEzIzvAhUUITQIHZLnA6E4FBAWMAB6BAgFEAE&usg=AOvVaw0gvLwHykHdlnhKGOy5kDtx",
    "page": 2,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Ampel-Test: Rot f\u00fcr Knorrs \"Ketchupi\" trotz \"weniger Zucker\"www.foodwatch.org \u203a aktuelle-nachrichten \u203a ampel-test-rot-fuer-knorrs-ke...",
    "link": "https://www.foodwatch.org/de/aktuelle-nachrichten/2008/ampel-test-rot-fuer-knorrs-ketchupi-trotz-weniger-zucker/",
    "description": "Saucen zum W\u00fcrzen von Grillgut oder Salat enthalten oft sehr viel Zucker, Fett und vor allem reichlich Salz. Erkennen kann der Verbraucher das nicht.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.foodwatch.org/de/aktuelle-nachrichten/2008/ampel-test-rot-fuer-knorrs-ketchupi-trotz-weniger-zucker/&sa=U&ved=2ahUKEwjlqeKEzIzvAhUUITQIHZLnA6E4FBAWMAF6BAgJEAE&usg=AOvVaw0P7RRMrp5kl7diiRQkmPVe",
    "page": 2,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Tomatensamen, Ampel - Kleverhofwww.kleverhof.de \u203a Tomaten-Bio-Saatgut-Tomatenvielfalt-Demeter \u203a Tom...",
    "link": "https://www.kleverhof.de/Saatgut/Tomaten-Bio-Saatgut-Tomatenvielfalt-Demeter/Tomatensamen-Ampel/",
    "description": "Wuchsh\u00f6he: 0,2m Fr\u00fcchte: gelb gestreift, l\u00e4nglich, 25-30g Geschmack: aromatisch Gebrauch: Roh, Salat, Antipasti, zum Einlegen, Garnierung Das Saatgut wird\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.kleverhof.de/Saatgut/Tomaten-Bio-Saatgut-Tomatenvielfalt-Demeter/Tomatensamen-Ampel/&sa=U&ved=2ahUKEwjlqeKEzIzvAhUUITQIHZLnA6E4FBAWMAJ6BAgIEAE&usg=AOvVaw387fSt2kSuB5s-1Bn8gTlp",
    "page": 2,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Corona-Ampel Archives - HEX DenklingenHEX Denklingenwww.wetterhex.de \u203a tag \u203a corona-ampel",
    "link": "http://www.wetterhex.de/tag/corona-ampel/",
    "description": "Schlagwort-Archive: Corona-Ampel. Beitrags-Navigation ... BBQ-Salsa, gebratenen Zwiebel, Salat und Tomaten 9,00 \u20ac Focaccia sind ital. Fladenbrote !!!",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://www.wetterhex.de/tag/corona-ampel/&sa=U&ved=2ahUKEwjlqeKEzIzvAhUUITQIHZLnA6E4FBAWMAN6BAgHEAE&usg=AOvVaw3Q7K3R_bS3i1m9fJPfAVTc",
    "page": 2,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Salat \"Ampel\" - hell, lecker, n\u00fctzlich! Wir studieren die Rezepte f\u00fcr ...de.srimathumitha.com \u203a eda-i-napitki \u203a 36990-salat-svetofor-yarko-vkusno...",
    "link": "https://de.srimathumitha.com/eda-i-napitki/36990-salat-svetofor-yarko-vkusno-polezno-izuchaem-recepty-prigotovleniya-etogo-lakomstva.html",
    "description": "Jedes Gericht sollte nicht nur lecker sein, sondern auchsch\u00f6n Einer der appetitlichsten Snacks ist der \"Ampel\" -Salat. Es erhielt seinen Namen aufgrund der\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://de.srimathumitha.com/eda-i-napitki/36990-salat-svetofor-yarko-vkusno-polezno-izuchaem-recepty-prigotovleniya-etogo-lakomstva.html&sa=U&ved=2ahUKEwjlqeKEzIzvAhUUITQIHZLnA6E4FBAWMAR6BAgDEAE&usg=AOvVaw3EiBOyris68fGh4f3PpT5O",
    "page": 2,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Ampel - Reissalat mit Thunfisch von dini-maus3 | Chefkoch | Rezept ...www.pinterest.fr \u203a ... \u203a Clean Eating Recipes \u203a Clean Eating Pizza Recipes",
    "link": "https://www.pinterest.fr/pin/672021575622808601/?amp_client_id=CLIENT_ID(_)&mweb_unauth_id=&simplified=true",
    "description": "25.08.2018 - Ampel - Reissalat mit Thunfisch. \u00dcber 7 ... Curry - Reissalat mit H\u00fchnchen - k\u00f6stlich frischer Salat nach einem Rezept meiner Schwester. \u00dcber 83\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.pinterest.fr/pin/672021575622808601/%3Famp_client_id%3DCLIENT_ID(_)%26mweb_unauth_id%3D%26simplified%3Dtrue&sa=U&ved=2ahUKEwjlqeKEzIzvAhUUITQIHZLnA6E4FBAWMAV6BAgAEAE&usg=AOvVaw2rRpCkscolKGWKtaPbd-om",
    "page": 2,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Salat im Blumentopf - Gartenzeitung.comwww.gartenzeitung.com \u203a stadtgarten-urban-gardening \u203a salat-blumentopf",
    "link": "https://www.gartenzeitung.com/stadtgarten-urban-gardening/salat-blumentopf/",
    "description": "Der Salatgarten auf dem Balkon. Tats\u00e4chlich kann man auf einem Balkon fast alles pflanzen. So auch verschiedene Salate. Grunds\u00e4tzlich sind alle Salatarten\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.gartenzeitung.com/stadtgarten-urban-gardening/salat-blumentopf/&sa=U&ved=2ahUKEwjlqeKEzIzvAhUUITQIHZLnA6E4FBAWMAZ6BAgCEAE&usg=AOvVaw1f-K9-_2_tf-WVJ_-Q8IEY",
    "page": 2,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Die Ern\u00e4hrungsampel f\u00fcr Diabetiker - Diabetiker-Bedarf.dewww.diabetiker-bedarf.de \u203a Die Ern\u00e4hrungsampel f\u00fcr Diabetiker",
    "link": "https://www.diabetiker-bedarf.de/ernaehrungsampel",
    "description": "Dabei gilt: Frisches Obst, Gem\u00fcse und Salate, H\u00fclsenfr\u00fcchte, Vollkornprodukte, Reis, Nudeln oder fettarme Milchprodukte sind die Grundlagen einer richtigen\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.diabetiker-bedarf.de/ernaehrungsampel&sa=U&ved=2ahUKEwjlqeKEzIzvAhUUITQIHZLnA6E4FBAWMAd6BAgEEAE&usg=AOvVaw38sky5kSFsMVUoLpItDGZ3",
    "page": 2,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Petunien - D\u00fcrr Samen Webshopshop.duerr-samen.de \u203a petunien",
    "link": "https://shop.duerr-samen.de/petunien.html",
    "description": "100cm h\u00e4ngend. F\u00fcr Ampeln, Balkon und als Bodendecker. Inhalt: 10 Pillen. 3,\u200b99 \u20ac.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://shop.duerr-samen.de/petunien.html&sa=U&ved=2ahUKEwjlqeKEzIzvAhUUITQIHZLnA6E4FBAWMAh6BAgGEAE&usg=AOvVaw2JMbfBB_mfBAttwQbXyf0I",
    "page": 2,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "[PDF] Nahrungsmittel Ampel Anmerkung Art Kategorie Agar Agar Sonstige ...www.myoreflex.de \u203a downloads \u203a Glycoplan_Ampel-Liste_31AUG16",
    "link": "http://www.myoreflex.de/media/downloads/Glycoplan_Ampel-Liste_31AUG16.pdf",
    "description": "Salate vegan. Champignons auf Herkunft achten, am Besten aus kultiviertem Anbau, frisch oder getrocknet, auch Pulver, nicht aus dem Glas. Pilze vegan. Chia-\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://www.myoreflex.de/media/downloads/Glycoplan_Ampel-Liste_31AUG16.pdf&sa=U&ved=2ahUKEwjlqeKEzIzvAhUUITQIHZLnA6E4FBAWMAl6BAgBEAE&usg=AOvVaw2kZiC5fUnzMp0TC6B2YVkx",
    "page": 2,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "Mittagstisch | Zur Ampel Vredenvreden.zurampel.de \u203a mittagstisch",
    "link": "https://vreden.zurampel.de/mittagstisch",
    "description": "Spagehtti Bolognese mit Salat 4,90\u20ac. Freitag. Z\u00fcricher Geschnetzeltes mit Sp\u00e4tzle und Salat 5,90\u20ac. Wochenkarte 01.03-05.03. Montag. Gr\u00fcnkohl mit Kochwurst\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://vreden.zurampel.de/mittagstisch&sa=U&ved=2ahUKEwiN9YuFzIzvAhXhJzQIHSwtBcU4HhAWMAB6BAgDEAE&usg=AOvVaw3R4Rfh7Aukux_vgJBqjY3r",
    "page": 3,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Salat \"Ampel\" - hell, lecker, n\u00fctzlich! Studieren Sie die Rezepte f\u00fcr ...tostpost.com \u203a essen-und-trinken \u203a 1460-salat-ampel---hell-lecker-n-tzlich-...",
    "link": "https://tostpost.com/de/essen-und-trinken/1460-salat-ampel---hell-lecker-n-tzlich-studieren-sie-die-rezepte-f-r-die-z.html",
    "description": "27.06.2018 \u00b7 Jedes Gericht muss nicht nur lecker, sondern auch sch\u00f6n. Einer der leckeren Vorspeisen als Salat der \"Ampel\". Es erhielt seinen Namen\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://tostpost.com/de/essen-und-trinken/1460-salat-ampel---hell-lecker-n-tzlich-studieren-sie-die-rezepte-f-r-die-z.html&sa=U&ved=2ahUKEwiN9YuFzIzvAhXhJzQIHSwtBcU4HhAWMAF6BAgJEAE&usg=AOvVaw0HzlU52ftSJMcy7yCczTZ7",
    "page": 3,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Salat Ampel \u00a9Landgard Eataliano\u00ae .png | Landgard Pictureswww.landgard-pictures.com \u203a de-de \u203a photos \u203a details",
    "link": "https://www.landgard-pictures.com/de-de/photos/details/1068979",
    "description": "Salat Ampel \u00a9Landgard Eataliano\u00ae .png. \u00a9 Landgard Fotos | Bildnummer 661081. Grill Gardening. Web. Web. RGB, 150 dpi. Web + Print. Web + Print. RGB\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.landgard-pictures.com/de-de/photos/details/1068979&sa=U&ved=2ahUKEwiN9YuFzIzvAhXhJzQIHSwtBcU4HhAWMAJ6BAgHEAE&usg=AOvVaw1kPjd-zSZQq66MKmhTaSdr",
    "page": 3,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Rodiziowww.rodizio-kassel.de \u203a phone \u203a rodizio",
    "link": "https://www.rodizio-kassel.de/phone/rodizio.html",
    "description": "Salpic\u00e3o (Kartoffelchips-Gem\u00fcse-Salat). kleine portugiesische Kartoffeln (in ... Stellen Sie die Ampel und haben Sie Spa\u00df! Um dabei noch ein wenig Spa\u00df zu\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.rodizio-kassel.de/phone/rodizio.html&sa=U&ved=2ahUKEwiN9YuFzIzvAhXhJzQIHSwtBcU4HhAWMAN6BAgIEAE&usg=AOvVaw0i-0LNge8qXqGOaQniIETs",
    "page": 3,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Energiedichte von Lebensmitteln in der \u00dcbersicht | Die Technikerwww.tk.de \u203a Ern\u00e4hrung \u203a Essen und Wissen",
    "link": "https://www.tk.de/techniker/magazin/ernaehrung/essen-und-wissen/energiedichte-2030878",
    "description": "13.08.2020 \u00b7 Niedrige Energiedichte (< 1,5 kcal/g). Obst, Gem\u00fcse, Salat, Kartoffeln, mageres Fleisch wie H\u00fchnerbrust oder Rinderfilet, fettarme Milch und\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.tk.de/techniker/magazin/ernaehrung/essen-und-wissen/energiedichte-2030878&sa=U&ved=2ahUKEwiN9YuFzIzvAhXhJzQIHSwtBcU4HhAWMAR6BAgBEAE&usg=AOvVaw1IJHUw9vu21O0c7bM02zhR",
    "page": 3,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Danone: Jetzt kommt der Ampel-Salat in die Schweiz - Blickwww.blick.ch \u203a Wirtschaft",
    "link": "https://www.blick.ch/wirtschaft/lebensmittel-ampeln-wie-nutri-score-nuetzen-der-industrie-mehr-als-den-konsumenten-gruen-heisst-noch-lange-nicht-gesund-id15222584.html",
    "description": "17.03.2019 \u00b7 Auf Label-Chaos folgt Ampel-Salat. 18.03.2019, 08:12 Uhr. Coop, Migros und Co\u200b. wehrten sich bisher gegen eine Schweizer N\u00e4hrwert-Ampel.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.blick.ch/wirtschaft/lebensmittel-ampeln-wie-nutri-score-nuetzen-der-industrie-mehr-als-den-konsumenten-gruen-heisst-noch-lange-nicht-gesund-id15222584.html&sa=U&ved=2ahUKEwiN9YuFzIzvAhXhJzQIHSwtBcU4HhAWMAV6BAgEEAE&usg=AOvVaw2p9Duw-jogZgwhszxzgvVr",
    "page": 3,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Balkongem\u00fcse \u2013 wie die Ernte auf kleinstem Raum gelingt!www.pflanzen-koelle.de \u203a Ratgeber \u203a Blog \u203a G\u00e4rtnertipps",
    "link": "https://www.pflanzen-koelle.de/ratgeber/blog/gaertnertipps/balkongemuese-wie-die-ernte-auf-kleinstem-raum-gelingt",
    "description": "26.03.2020 \u00b7 Erleben Sie frisches Gem\u00fcse, Salate, Kr\u00e4uter und Obst vom eigenen Balkon! ... gut f\u00fcr gro\u00dfe T\u00f6pfe mit Spalier oder rankend in Ampeln.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.pflanzen-koelle.de/ratgeber/blog/gaertnertipps/balkongemuese-wie-die-ernte-auf-kleinstem-raum-gelingt&sa=U&ved=2ahUKEwiN9YuFzIzvAhXhJzQIHSwtBcU4HhAWMAZ6BAgFEAE&usg=AOvVaw27qls64XGNAJDaD17eDG4a",
    "page": 3,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Superfood Salat - wochenblatt.eswww.wochenblatt.es \u203a spanien \u203a superfood-salat",
    "link": "https://www.wochenblatt.es/spanien/superfood-salat/",
    "description": "Dabei gilt Salat als Inbegriff von Frische und Knackigkeit, da er meist roh genossen wird. ... \u201eSuperfood Salat\u201c bietet auf 140 farbigen Seiten k\u00f6stliche Rezeptideen f\u00fcr die Jahreszeiten Fr\u00fchling, ... Dezember 2020; Corona-Ampel f\u00fcr die Kana.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.wochenblatt.es/spanien/superfood-salat/&sa=U&ved=2ahUKEwiN9YuFzIzvAhXhJzQIHSwtBcU4HhAWMAd6BAgAEAE&usg=AOvVaw3qeBQkEl50uQH4iG1zYtT9",
    "page": 3,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Maissalat mit Tomaten Avocado und Koriander | My Healthy Kidmyhealthykid.de \u203a maissalat-mit-tomaten-avocado-und-koriander",
    "link": "http://myhealthykid.de/maissalat-mit-tomaten-avocado-und-koriander/",
    "description": "Von meinem Sohn auch als \u201eAmpel-Salat\u201c getauft. Schlie\u00dflich enth\u00e4lt er die Farben Rot (Tomaten), Gelb (Mais) und Gr\u00fcn (Avocado und Koriander). Maissalat\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://myhealthykid.de/maissalat-mit-tomaten-avocado-und-koriander/&sa=U&ved=2ahUKEwiN9YuFzIzvAhXhJzQIHSwtBcU4HhAWMAh6BAgCEAE&usg=AOvVaw02qCmGbNm7rjFJKIHXWwMX",
    "page": 3,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Ern\u00e4hrung bei Sodbrennen | NDR.de - Ratgeber - Gesundheitwww.ndr.de \u203a gesundheit \u203a Ernaehrung-bei-Sodbrennen,sodbrennen130",
    "link": "https://www.ndr.de/ratgeber/gesundheit/Ernaehrung-bei-Sodbrennen,sodbrennen130.html",
    "description": "09.12.2020 \u00b7 ... pikanter Gurkensalat, Kohlgem\u00fcse/-salate, Knoblauch, Lauch, Meerrettich, Rotkraut, Sauerkraut, Paprika(gem\u00fcse), Pilze, Zwiebeln.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.ndr.de/ratgeber/gesundheit/Ernaehrung-bei-Sodbrennen,sodbrennen130.html&sa=U&ved=2ahUKEwiN9YuFzIzvAhXhJzQIHSwtBcU4HhAWMAl6BAgGEAE&usg=AOvVaw15-PQd14IfM5EZppRWiYks",
    "page": 3,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "Knirps Ampelschirm 275 x cm Bordeaux Polyester in 2020 ...www.pinterest.com \u203a ... \u203a Frauenschmuck Und Accessoires \u203a Regenschirm",
    "link": "https://www.pinterest.com/pin/617133955179858169/",
    "description": "Der Doppler Ampelschirm Knirps 275 x 275 cm besitzt eine Kurbel und kann dadurch einfach ge\u00f6ffnet und geschlossen werden. #salate #salatideen.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.pinterest.com/pin/617133955179858169/&sa=U&ved=2ahUKEwiK-uGFzIzvAhW6IDQIHTD3DJg4KBAWMAB6BAgCEAE&usg=AOvVaw2UmWKbpmIFA9GrT-Vb64_h",
    "page": 4,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Prosperplast Blumentopf-Set Coubi (3-tlg. Set, Kr\u00e4uterampel, mit ...www.amazon.de \u203a Prosperplast-15533-H\u00e4ngender-Kr\u00e4utergarten-wei\u00df",
    "link": "https://www.amazon.de/Prosperplast-15533-H%C3%A4ngender-Kr%C3%A4utergarten-wei%C3%9F/dp/B007E63ZC8",
    "description": "Bewertung  3,9  (306)",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.amazon.de/Prosperplast-15533-H%25C3%25A4ngender-Kr%25C3%25A4utergarten-wei%25C3%259F/dp/B007E63ZC8&sa=U&ved=2ahUKEwiK-uGFzIzvAhW6IDQIHTD3DJg4KBAWMAF6BAgJEAE&usg=AOvVaw2WHP50Ahzy0YRunf9_nA2Q",
    "page": 4,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Rote Beete Salat - Deutsch-Spanisch \u00dcbersetzung | PONSde.pons.com \u203a PONS W\u00f6rterbuch \u203a Deutsch \u00bb Spanisch",
    "link": "https://de.pons.com/%C3%BCbersetzung/deutsch-spanisch/Rote+Beete+Salat",
    "description": "\u00dcbersetzung Deutsch-Spanisch f\u00fcr Rote Beete Salat im PONS Online-\u200bW\u00f6rterbuch nachschlagen! Gratis Vokabeltrainer, Verbtabellen, Aussprachefunktion.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://de.pons.com/%25C3%25BCbersetzung/deutsch-spanisch/Rote%2BBeete%2BSalat&sa=U&ved=2ahUKEwiK-uGFzIzvAhW6IDQIHTD3DJg4KBAWMAJ6BAgIEAE&usg=AOvVaw2-1ECz2ANV24nIfskKOF1I",
    "page": 4,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Tomaten (Ampel) Tumbling Tom Red | Kiepenkerl-Shopnebelung-shop.de \u203a buschtomaten \u203a cherry-tomate-tumbling-tom-red",
    "link": "https://nebelung-shop.de/gemuese/tomatensamen/buschtomaten/3246/cherry-tomate-tumbling-tom-red",
    "description": "2,99\u00a0\u20ac Auf Lager",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://nebelung-shop.de/gemuese/tomatensamen/buschtomaten/3246/cherry-tomate-tumbling-tom-red&sa=U&ved=2ahUKEwiK-uGFzIzvAhW6IDQIHTD3DJg4KBAWMAN6BAgHEAE&usg=AOvVaw1dfF8vJCBJIZIPAANslZA7",
    "page": 4,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Die Ern\u00e4hrungsampel | issgesund.dewww.issgesund.de \u203a dieernaehrungsampel",
    "link": "https://www.issgesund.de/a/dieernaehrungsampel",
    "description": "Die Ampel ist deshalb ein gutes Vergleichsmuster, weil die Farben Gr\u00fcn / Gelb ... t\u00e4glich 3 Portionen Gem\u00fcse oder H\u00fclsenfr\u00fcchte, t\u00e4glich 1 gro\u00dfe Portion Salat,\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.issgesund.de/a/dieernaehrungsampel&sa=U&ved=2ahUKEwiK-uGFzIzvAhW6IDQIHTD3DJg4KBAWMAR6BAgAEAE&usg=AOvVaw17AmGF06GOnYnRKjJ3Fqlf",
    "page": 4,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "ein grauer donnerstag morgen. ich stehe an der ampel. mein blick ...www.pinterest.ca \u203a ... \u203a Clean Eating Mittag- Und Abendessenrezepte",
    "link": "https://www.pinterest.ca/pin/515662226068317168/",
    "description": "... Kochrezepte von Andrea Huster. \u2606 ein grauer donnerstag morgen. ich stehe an der ampel. mein blick bleibt an ... Ruccola Salat. Getrocknete Tomaten.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.pinterest.ca/pin/515662226068317168/&sa=U&ved=2ahUKEwiK-uGFzIzvAhW6IDQIHTD3DJg4KBAWMAV6BAgBEAE&usg=AOvVaw2jt9TlCFxIPqKDvinMzTzS",
    "page": 4,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Tolle Gerichte f\u00fcr die schlanke Linie | Apotheken Umschauwww.apotheken-umschau.de \u203a Ernaehrung \u203a Tolle-Gerichte-fuer-die-schla...",
    "link": "https://www.apotheken-umschau.de/Ernaehrung/Tolle-Gerichte-fuer-die-schlanke-Linie-336785.html",
    "description": "Gerichte mit der gr\u00fcnen Ampel. Am besten ... Dazu z\u00e4hlen vor allem Gem\u00fcse, Obst, Salat, magere Fleisch- und Fischsorten sowie fettarme Milchprodukte.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.apotheken-umschau.de/Ernaehrung/Tolle-Gerichte-fuer-die-schlanke-Linie-336785.html&sa=U&ved=2ahUKEwiK-uGFzIzvAhW6IDQIHTD3DJg4KBAWMAZ6BAgDEAE&usg=AOvVaw1sX2YpDmJSI5o9qob-7Hn_",
    "page": 4,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "vivanti | Genie\u00dfen & Wohlf\u00fchlen vivanti Ampelsystem - vivanti ...www.vivanti.de \u203a konzepte-innovationen \u203a vivanti-ampel",
    "link": "https://www.vivanti.de/konzepte-innovationen/vivanti-ampel/",
    "description": "Anhand der Ampelfarben k\u00f6nnen die Tischg\u00e4ste ablesen, wie ein Gericht einzuordnen ist. Bild vivanti Ampel im Speiseplan. Die Entwicklung und Bewertung der\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.vivanti.de/konzepte-innovationen/vivanti-ampel/&sa=U&ved=2ahUKEwiK-uGFzIzvAhW6IDQIHTD3DJg4KBAWMAd6BAgGEAE&usg=AOvVaw016Jt1zMpT75k9jkZYRED-",
    "page": 4,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Salat: Rezepte f\u00fcr jede Jahreszeit | BRIGITTE.dewww.brigitte.de \u203a Rezepte",
    "link": "https://www.brigitte.de/rezepte/salate-1098730/",
    "description": "Nicht nur im Sommer geh\u00f6ren Salate auf den Teller. Klassiker wie Kartoffel- und Nudelsalat passen das ganze Jahr. Rezepte f\u00fcr Salate aus der\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.brigitte.de/rezepte/salate-1098730/&sa=U&ved=2ahUKEwiK-uGFzIzvAhW6IDQIHTD3DJg4KBAWMAh6BAgEEAE&usg=AOvVaw0vMgVZR5bOgiK0DA8xOqVH",
    "page": 4,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Frisch: Melonen-Tomaten-Gurken-Salat mit Ziegenk\u00e4se | alles aus ...allesausdemgarten.de \u203a Salate und Snacks",
    "link": "https://allesausdemgarten.de/melonen-tomaten-gurken-salat-mit-ziegenkaese",
    "description": "13.07.2018 \u00b7 Frisch: Melonen-Tomaten-Gurken-Salat mit Ziegenk\u00e4se ... mit ger\u00f6steten Tomaten Tomaten-Gurken-M\u00f6hren-Salat Ampel- Koalition: Bunter\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://allesausdemgarten.de/melonen-tomaten-gurken-salat-mit-ziegenkaese&sa=U&ved=2ahUKEwiK-uGFzIzvAhW6IDQIHTD3DJg4KBAWMAl6BAgFEAE&usg=AOvVaw06teLYesNuso6ZmpgOJVcR",
    "page": 4,
    "index": 9
  }
]