[
  {
    "name": "Historischer Hintergrund - Bundeszentrale f\u00fcr politische Bildungwww.bpb.de \u203a deutsche-geschichte \u203a krieg-der-traeume-1918-1938 \u203a histo...",
    "link": "https://www.bpb.de/geschichte/deutsche-geschichte/krieg-der-traeume-1918-1938/301631/historischer-hintergrund",
    "description": "Historischer Hintergrund. Die Zeit zwischen dem Ersten und dem Zweiten Weltkrieg ist eine Phase hoffnungsvoller Aufbr\u00fcche und folgenschwerer Umbr\u00fcche.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.bpb.de/geschichte/deutsche-geschichte/krieg-der-traeume-1918-1938/301631/historischer-hintergrund&sa=U&ved=2ahUKEwjdyqnsqu_uAhWKuZ4KHfpRDxQQFjAAegQIABAB&usg=AOvVaw1A4984TYd1Y05_W9vR_dSf",
    "page": 0,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "geschichtlicher Hintergrund - English translation \u2013 Lingueewww.linguee.com \u203a german-english \u203a geschichtlicher+hintergrund",
    "link": "https://www.linguee.com/german-english/translation/geschichtlicher+hintergrund.html",
    "description": "Many translated example sentences containing \"geschichtlicher Hintergrund\" \u2013 English-German dictionary and search engine for English translations.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.linguee.com/german-english/translation/geschichtlicher%2Bhintergrund.html&sa=U&ved=2ahUKEwjdyqnsqu_uAhWKuZ4KHfpRDxQQFjABegQIARAB&usg=AOvVaw0K9Gjx3lHHQJjY_5gvVnJ3",
    "page": 0,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Historischer Hintergrund | SpringerLinklink.springer.com \u203a chapter",
    "link": "https://link.springer.com/chapter/10.1007/978-3-658-20129-6_3",
    "description": "28.12.2017 \u00b7 Bei dem im Folgenden (Kap. 3) zu behandelnden \u201ehistorischen Hintergrund\u201c geht es nicht um den Versuch einer Gesamtdarstellung mit allen\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://link.springer.com/chapter/10.1007/978-3-658-20129-6_3&sa=U&ved=2ahUKEwjdyqnsqu_uAhWKuZ4KHfpRDxQQFjACegQICxAB&usg=AOvVaw3WKkOZZ7BcCTAKwK-bP9oh",
    "page": 0,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Geschichtlicher Hintergrund (x) - lernen mit Serlo!de.serlo.org \u203a chemie \u203a was-ist-chemie \u203a geschichtlicher-hintergrund",
    "link": "https://de.serlo.org/chemie/was-ist-chemie/geschichtlicher-hintergrund",
    "description": "Geschichtlicher Hintergrund (x). Teilen! Hier kommt der Inhalt. Teilen! Dieses Werk steht unter der freien Lizenz CC BY-SA 4.0. \u2192 Was bedeutet das?",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://de.serlo.org/chemie/was-ist-chemie/geschichtlicher-hintergrund&sa=U&ved=2ahUKEwjdyqnsqu_uAhWKuZ4KHfpRDxQQFjAHegQICRAB&usg=AOvVaw1or9wENMM_5dtG8JXNPYyl",
    "page": 0,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "[PDF] Mittelalter Geschichtlicher Hintergrund:www.bbs1-lueneburg.de \u203a deutsch \u203a deutsch_homepage \u203a mittelalter_1",
    "link": "https://www.bbs1-lueneburg.de/images/files/deutsch/deutsch_homepage/mittelalter_1.pdf",
    "description": "Geschichtlicher Hintergrund: Definition: Der Begriff Mittelalter bezeichnet eine Epoche in der europ\u00e4ischen Geschichte zwischen der. Antike und der Neuzeit,\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.bbs1-lueneburg.de/images/files/deutsch/deutsch_homepage/mittelalter_1.pdf&sa=U&ved=2ahUKEwjdyqnsqu_uAhWKuZ4KHfpRDxQQFjAIegQICBAB&usg=AOvVaw1H0Qi6L3uUnqw_Ojgma4Pt",
    "page": 0,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "geschichtlicher Hintergrund - Englisch-\u00dcbersetzung \u2013 Linguee ...www.linguee.de \u203a deutsch-englisch \u203a uebersetzung \u203a geschichtlicher+hinter...",
    "link": "https://www.linguee.de/deutsch-englisch/uebersetzung/geschichtlicher+hintergrund.html",
    "description": "Viele \u00fcbersetzte Beispiels\u00e4tze mit \"geschichtlicher Hintergrund\" \u2013 Englisch-\u200bDeutsch W\u00f6rterbuch und Suchmaschine f\u00fcr Millionen von Englisch-\u200b\u00dcbersetzungen.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.linguee.de/deutsch-englisch/uebersetzung/geschichtlicher%2Bhintergrund.html&sa=U&ved=2ahUKEwjdyqnsqu_uAhWKuZ4KHfpRDxQQFjAJegQIAhAB&usg=AOvVaw1OV8AVMrWF0c3tYH-0ADx2",
    "page": 0,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Historischer Hintergrund 6 - Oregon State Universityoregonstate.edu \u203a instruct \u203a ger341 \u203a hist6",
    "link": "https://oregonstate.edu/instruct/ger341/hist6.htm",
    "description": "DER HISTORISCHE HINTERGRUND (6): Expressionismus, Neue Sachlichkeit, Brecht, Bauhaus, usw. Deutschland zwischen 1918 und 1945. Es war eine Zeit\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://oregonstate.edu/instruct/ger341/hist6.htm&sa=U&ved=2ahUKEwjdyqnsqu_uAhWKuZ4KHfpRDxQQFjAKegQIBxAB&usg=AOvVaw0i7aim9dK1hTbiLtBEe9t0",
    "page": 0,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Geschichtlicher Hintergrund des Naturalismus in Deutsch ...www.lernhelfer.de \u203a schuelerlexikon \u203a deutsch-abitur \u203a artikel \u203a geschichtli...",
    "link": "https://www.lernhelfer.de/schuelerlexikon/deutsch-abitur/artikel/geschichtlicher-hintergrund-des-naturalismus",
    "description": "Geschichtlicher Hintergrund des Naturalismus. Es ist die Zeit der Firmengr\u00fcndungen. Siemens, AEG, Bosch und damit Stahl (der Ofen) und Elektrizit\u00e4t (die\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.lernhelfer.de/schuelerlexikon/deutsch-abitur/artikel/geschichtlicher-hintergrund-des-naturalismus&sa=U&ved=2ahUKEwjdyqnsqu_uAhWKuZ4KHfpRDxQQFjALegQIBRAB&usg=AOvVaw1JhNY8uedNC4pq_iAfgYKh",
    "page": 0,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Historischer Hintergrund - Deutscher Bundestagwww.bundestag.de \u203a parlament \u203a verwaltung \u203a polizei \u203a geschichte-245108",
    "link": "https://www.bundestag.de/parlament/verwaltung/polizei/geschichte-245108",
    "description": "Die Polizeigewalt des Parlamentspr\u00e4sidenten soll das Parlament gegen \u00dcbergriffe der \u00fcbrigen Staatsgewalt absichern. Dies hat seinen Ursprung in der\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.bundestag.de/parlament/verwaltung/polizei/geschichte-245108&sa=U&ved=2ahUKEwjdyqnsqu_uAhWKuZ4KHfpRDxQQFjAMegQIAxAB&usg=AOvVaw1WySqJHFfZ0IN-bSnBnaAv",
    "page": 0,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Suchen | historischer Hintergrund - Dudenwww.duden.de \u203a suchen \u203a dudenonline \u203a historischer Hintergrund",
    "link": "https://www.duden.de/suchen/dudenonline/historischer%20Hintergrund",
    "description": "Suche nach historischer Hintergrund. W\u00f6rterbuch oder. Synonyme. Nachschlagen oder Nachschlagen \u2192. Duden-Mentor. Duden-Mentor Premium\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.duden.de/suchen/dudenonline/historischer%2520Hintergrund&sa=U&ved=2ahUKEwjdyqnsqu_uAhWKuZ4KHfpRDxQQFjANegQIBBAB&usg=AOvVaw31r3tStSQlUXFB4lyicFMm",
    "page": 0,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "geschichtlicher hintergrund: Beliebte & empfohlene B\u00fccher bei ...www.lovelybooks.de \u203a stoebern \u203a empfehlung \u203a geschichtlicher-hintergrund",
    "link": "https://www.lovelybooks.de/stoebern/empfehlung/geschichtlicher-hintergrund/",
    "description": "Auf der Suche nach guten geschichtlicher hintergrund B\u00fcchern? Hier findest du alle B\u00fccher, die LovelyBooks-Leser*innen mit dem Tag \"geschichtlicher ...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.lovelybooks.de/stoebern/empfehlung/geschichtlicher-hintergrund/&sa=U&ved=2ahUKEwii6tPsqu_uAhVVgp4KHUPOAYs4ChAWMAB6BAgJEAE&usg=AOvVaw05uKHqAtJe4cLm3ni6przM",
    "page": 1,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Geschichtlicher Hintergrund des Osterfestes | Augsburger Allgemeinewww.augsburger-allgemeine.de \u203a Themenwelten \u203a Leben & Freizeit",
    "link": "https://www.augsburger-allgemeine.de/themenwelten/leben-freizeit/Geschichtlicher-Hintergrund-des-Osterfestes-id19419666.html",
    "description": "Geschichtlicher Hintergrund des Osterfestes. Ostern ist heutzutage ein verl\u00e4ngertes Wochenende: Ostereiersuche, Osterfr\u00fchst\u00fcck und Er\u00f6ffnung des\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.augsburger-allgemeine.de/themenwelten/leben-freizeit/Geschichtlicher-Hintergrund-des-Osterfestes-id19419666.html&sa=U&ved=2ahUKEwii6tPsqu_uAhVVgp4KHUPOAYs4ChAWMAF6BAgHEAE&usg=AOvVaw0MQTMUOKMV0964X6m1yNjD",
    "page": 1,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Geschichtlicher Hintergrund - Universit\u00e4tsbibliothek TU Berlinwww.ub.tu-berlin.de \u203a ns-raubgut \u203a geschichtlicher-hintergrund",
    "link": "https://www.ub.tu-berlin.de/en/ns-raubgut/geschichtlicher-hintergrund/",
    "description": "Geschichtlicher Hintergrund. Teil der politischen, rassistischen und weltanschaulichen Verfolgung durch das NS-Regime 1933 \u2013 1945 war die Beschlagnahme\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.ub.tu-berlin.de/en/ns-raubgut/geschichtlicher-hintergrund/&sa=U&ved=2ahUKEwii6tPsqu_uAhVVgp4KHUPOAYs4ChAWMAJ6BAgEEAE&usg=AOvVaw2oQJlc6l6T2Pc07ysHl4Ht",
    "page": 1,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "geschichtlicher Hintergrund - Deutsch-Italienisch \u00dcbersetzung | PONSde.pons.com \u203a PONS W\u00f6rterbuch \u203a Deutsch \u00bb Italienisch",
    "link": "https://de.pons.com/%C3%BCbersetzung/deutsch-italienisch/geschichtlicher+Hintergrund",
    "description": "\u00dcbersetzung Deutsch-Italienisch f\u00fcr geschichtlicher Hintergrund im PONS Online\u200b-W\u00f6rterbuch nachschlagen! Gratis Vokabeltrainer, Verbtabellen\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://de.pons.com/%25C3%25BCbersetzung/deutsch-italienisch/geschichtlicher%2BHintergrund&sa=U&ved=2ahUKEwii6tPsqu_uAhVVgp4KHUPOAYs4ChAWMAN6BAgIEAE&usg=AOvVaw2HRdHWNNYHs-woVFR9z8MG",
    "page": 1,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "geschichtlicher Hintergrund - Deutsch-Franz\u00f6sisch \u00dcbersetzung ...de.pons.com \u203a PONS W\u00f6rterbuch \u203a Deutsch \u00bb Franz\u00f6sisch",
    "link": "https://de.pons.com/%C3%BCbersetzung/deutsch-franz%C3%B6sisch/geschichtlicher+Hintergrund",
    "description": "\u00dcbersetzung Deutsch-Franz\u00f6sisch f\u00fcr geschichtlicher Hintergrund im PONS Online-W\u00f6rterbuch nachschlagen! Gratis Vokabeltrainer, Verbtabellen\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://de.pons.com/%25C3%25BCbersetzung/deutsch-franz%25C3%25B6sisch/geschichtlicher%2BHintergrund&sa=U&ved=2ahUKEwii6tPsqu_uAhVVgp4KHUPOAYs4ChAWMAR6BAgCEAE&usg=AOvVaw2PP_vE6g8FidQ5VqE7dwuy",
    "page": 1,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "[PDF] Geschichtlicher Hintergrund f\u00fcr Peer-Involvement ... - Refubiumrefubium.fu-berlin.de \u203a bitstream \u203a handle \u203a fub188 \u203a 04_kapitel03",
    "link": "https://refubium.fu-berlin.de/bitstream/handle/fub188/6243/04_kapitel03.pdf?sequence=5&isAllowed=y",
    "description": "Geschichtlicher Hintergrund f\u00fcr Peer-Involvement-Programme. 17 ... geschichtlichen Entwicklung von Peer-Education-Programmen folgt dieser Synopse. Den.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://refubium.fu-berlin.de/bitstream/handle/fub188/6243/04_kapitel03.pdf%3Fsequence%3D5%26isAllowed%3Dy&sa=U&ved=2ahUKEwii6tPsqu_uAhVVgp4KHUPOAYs4ChAWMAt6BAgAEAE&usg=AOvVaw2MzqEE5eTmcu_kPDibiA_5",
    "page": 1,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "10+ B\u00fccher: Geschichtlicher Hintergrund-Ideen | b\u00fccher ... - Pinterestwww.pinterest.de \u203a danielawalch3 \u203a b\u00fccher-geschichtlicher-hintergrund",
    "link": "https://www.pinterest.de/danielawalch3/b%C3%BCcher-geschichtlicher-hintergrund/",
    "description": "17.11.2019 - Diese B\u00fccher haben einen geschichtlichen Hintergrund, spielen z.B. im Mittelalter oder im Bauernkrieg Ich bin Daniela Walch und blogge auf\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.pinterest.de/danielawalch3/b%25C3%25BCcher-geschichtlicher-hintergrund/&sa=U&ved=2ahUKEwii6tPsqu_uAhVVgp4KHUPOAYs4ChAWMAx6BAgBEAE&usg=AOvVaw1bRc3UHs9jNQGTcQ5Q1kBl",
    "page": 1,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Der Prozess | Geschichtlicher Hintergrund - Lekt\u00fcrehilfe.delektuerehilfe.de \u203a franz-kafka \u203a der-prozess \u203a epoche \u203a geschichtlicher-hint...",
    "link": "https://lektuerehilfe.de/franz-kafka/der-prozess/epoche/geschichtlicher-hintergrund",
    "description": "Bewertung  6/6  (2)",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://lektuerehilfe.de/franz-kafka/der-prozess/epoche/geschichtlicher-hintergrund&sa=U&ved=2ahUKEwii6tPsqu_uAhVVgp4KHUPOAYs4ChAWMA16BAgFEAE&usg=AOvVaw3WmRc0uhkLgpw6yiVPv-Tn",
    "page": 1,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Das Zeitalter der Romantik / Zeitgeschichte | Hintergrund | Inhalt ...www.planet-schule.de \u203a wissenspool \u203a die-brueder-grimm \u203a das-zeitalter-d...",
    "link": "https://www.planet-schule.de/wissenspool/die-brueder-grimm/inhalt/hintergrund/das-zeitalter-der-romantik-zeitgeschichte.html",
    "description": "Historischer Hintergrund. Die Romantik entstand Ende des 18. Jahrhunderts, aus dem Wechsel von der feudalen zur b\u00fcrgerlichen Gesellschaft, welcher mit dem\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.planet-schule.de/wissenspool/die-brueder-grimm/inhalt/hintergrund/das-zeitalter-der-romantik-zeitgeschichte.html&sa=U&ved=2ahUKEwii6tPsqu_uAhVVgp4KHUPOAYs4ChAWMA56BAgDEAE&usg=AOvVaw3c5TdISMQlxlrCmLs8a_B8",
    "page": 1,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Geschichtlicher Hintergrund - Apache OpenOfficewww.openoffice.org \u203a about-ooo \u203a about-history",
    "link": "https://www.openoffice.org/de/about-ooo/about-history.html",
    "description": "Geschichtlicher Hintergrund. Mitte der 80er lebte der deutsche Sch\u00fcler Marco B\u00f6rries, damals 16, als Austauschsch\u00fcler in Silicon Valley. Von dessen\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.openoffice.org/de/about-ooo/about-history.html&sa=U&ved=2ahUKEwii7Yftqu_uAhWBu54KHcuKAbU4FBAWMAB6BAgGEAE&usg=AOvVaw1uZ-fjQzpbXSHcIpc8y1Vx",
    "page": 2,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Synthetisches Cannabis: Geschichtlicher Hintergrundde.drugfreeworld.org \u203a course \u203a lesson \u203a synthetic-marijuana-short-history",
    "link": "https://de.drugfreeworld.org/course/lesson/the-truth-about-synthetic-drugs/synthetic-marijuana-short-history.html",
    "description": "SYNTHETISCHES CANNABIS: GESCHICHTLICHER HINTERGRUND. Synthetisches Cannabis tauchte unter dem Namen \u201eSpice\u201c zum ersten Mal 2004 in\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://de.drugfreeworld.org/course/lesson/the-truth-about-synthetic-drugs/synthetic-marijuana-short-history.html&sa=U&ved=2ahUKEwii7Yftqu_uAhWBu54KHcuKAbU4FBAWMAF6BAgJEAE&usg=AOvVaw3snkxQXTDYZP934fllqdJq",
    "page": 2,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Geschichtlicher Hintergrund - Pfarrei Mari\u00e4 Opferung Poxdorfkirche-poxdorf.de \u203a pfarrleben \u203a durch-das-jahr \u203a patronatsfest \u203a geschicht...",
    "link": "https://kirche-poxdorf.de/pfarrleben/durch-das-jahr/patronatsfest/geschichtlicher-hintergrund",
    "description": "Wir verwenden Cookies, um Ihnen ein optimales Webseiten-Erlebnis zu bieten. Dazu z\u00e4hlen Cookies, die f\u00fcr den Betrieb der Seite und f\u00fcr die Steuerung\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://kirche-poxdorf.de/pfarrleben/durch-das-jahr/patronatsfest/geschichtlicher-hintergrund&sa=U&ved=2ahUKEwii7Yftqu_uAhWBu54KHcuKAbU4FBAWMAJ6BAgHEAE&usg=AOvVaw3TWgE59CZDKtc2-xxuLpOF",
    "page": 2,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Geschichtlicher Hintergrund | CHWOLF.orgchwolf.org \u203a woelfe-kennenlernen \u203a mensch-wolf-beziehung \u203a geschichtlic...",
    "link": "https://chwolf.org/woelfe-kennenlernen/mensch-wolf-beziehung/geschichtlicher-hintergrund-w-m",
    "description": "Geschichtlicher Hintergrund. Vor ca. 16'300 Jahren, als die Domestikation vom Wolf zum Haushund begann, lebten Mensch und Wolf nebeneinander als\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://chwolf.org/woelfe-kennenlernen/mensch-wolf-beziehung/geschichtlicher-hintergrund-w-m&sa=U&ved=2ahUKEwii7Yftqu_uAhWBu54KHcuKAbU4FBAWMAN6BAgIEAE&usg=AOvVaw2bq_dfXepj4v8jVkSEe7nw",
    "page": 2,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Geschichtlicher Hintergrund | Biologische Station Siegen Wittgensteinbiologische-station-siegen-wittgenstein.de \u203a ... \u203a Geschichtlicher Hintergrund",
    "link": "https://biologische-station-siegen-wittgenstein.de/informationen-naturschutz/infobox/der-wolf-kehrt-zurueck-copy/ein-bisschen-was-zur-geschichte-copy/",
    "description": "Geschichtlicher Hintergrund. Ruhende W\u00f6lfe, Foto von Rain Carnation auf Pixabay. Der mittelgro\u00dfe Eurasische Grauwolf war einst in ganz Europa \u00fcber\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://biologische-station-siegen-wittgenstein.de/informationen-naturschutz/infobox/der-wolf-kehrt-zurueck-copy/ein-bisschen-was-zur-geschichte-copy/&sa=U&ved=2ahUKEwii7Yftqu_uAhWBu54KHcuKAbU4FBAWMAR6BAgDEAE&usg=AOvVaw1G3sc9TLj_h8mP7RIOLVNK",
    "page": 2,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Immanuel Kant - Leben und historischer Hintergrund - GRINwww.grin.com \u203a document",
    "link": "https://www.grin.com/document/95856",
    "description": "Historischer Hintergrund. Das 17. und 18. Jahrhundert war das Zeitalter des Absolutismus in Europa. Absolutismus war eine Regierungsform der Monarchie, die\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.grin.com/document/95856&sa=U&ved=2ahUKEwii7Yftqu_uAhWBu54KHcuKAbU4FBAWMAV6BAgBEAE&usg=AOvVaw027XLUDota7ghhl8W8P4tf",
    "page": 2,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Deutsche Minderheiten - Historischer Hintergrund - Goethe-Institutwww.goethe.de \u203a spr \u203a eng \u203a dmi \u203a his",
    "link": "https://www.goethe.de/de/spr/eng/dmi/his.html",
    "description": "Deutsche Minderheiten Historischer Hintergrund. JAHR, Ereignis. 768 \u2013 814, Karl der Gro\u00dfe, K\u00f6nig des Fr\u00e4nkischen Reiches, ab 800 Kaiser, erobert Gebiete\u200b\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.goethe.de/de/spr/eng/dmi/his.html&sa=U&ved=2ahUKEwii7Yftqu_uAhWBu54KHcuKAbU4FBAWMAZ6BAgEEAE&usg=AOvVaw29HWBcUpWEuZfXYaC0R7BA",
    "page": 2,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Leitwolf sein: Elterliche F\u00fchrung der Zukunft und ihr geschichtlicher ...www.amazon.de \u203a Leitwolf-sein-geschichtlicher-Hintergrund-Schriftenreih...",
    "link": "https://www.amazon.de/Leitwolf-sein-geschichtlicher-Hintergrund-Schriftenreihe-ebook/dp/B00MPLQA6U",
    "description": "Leitwolf sein: Elterliche F\u00fchrung der Zukunft und ihr geschichtlicher Hintergrund 03 familylab Schriftenreihe eBook: Juul, Jesper, Voelchert, Mathias: Amazon.de:\u200b\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.amazon.de/Leitwolf-sein-geschichtlicher-Hintergrund-Schriftenreihe-ebook/dp/B00MPLQA6U&sa=U&ved=2ahUKEwii7Yftqu_uAhWBu54KHcuKAbU4FBAWMAd6BAgFEAE&usg=AOvVaw1QLpVZk6VL91fsxC1Od-ZC",
    "page": 2,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Geschichtlicher Hintergrund bei Skoobewww.skoobe.de \u203a books \u203a geschichtlicher-hintergrund",
    "link": "https://www.skoobe.de/books/geschichtlicher-hintergrund",
    "description": "Geschichtlicher Hintergrund. Entdecke diese und 300.000 ... 977 Titel in \u201e\u200bGeschichtlicher Hintergrund\u201c. Sortierung: am ... eBook. Geschichtlicher Hintergrund\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.skoobe.de/books/geschichtlicher-hintergrund&sa=U&ved=2ahUKEwii7Yftqu_uAhWBu54KHcuKAbU4FBAWMAh6BAgCEAE&usg=AOvVaw31nx4thzl3G2JkpAPXlNQJ",
    "page": 2,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Geschichtlicher Hintergrund - Unsere wunderbaren Jahre - ARD ...www.daserste.de \u203a unterhaltung \u203a film \u203a hintergrund",
    "link": "https://www.daserste.de/unterhaltung/film/unsere-wunderbaren-jahre/hintergrund/index.html",
    "description": "Daten zum geschichtlichen Hintergrund. 8. Mai 1945. Generalfeldmarschall Keitel erkl\u00e4rt die bedingungslose Kapitulation der Wehrmacht. Der Zweite Weltkrieg in\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.daserste.de/unterhaltung/film/unsere-wunderbaren-jahre/hintergrund/index.html&sa=U&ved=2ahUKEwii7Yftqu_uAhWBu54KHcuKAbU4FBAWMAl6BAgAEAE&usg=AOvVaw1aWJv-D3AE2DBS7aDgjYP-",
    "page": 2,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "\u00d6kumene: Geschichtlicher Hintergrund - Kirche & Theologie im Webwww.theology.de \u203a religionen \u203a oekumene \u203a oekumene--geschichtlicher-hi...",
    "link": "http://www.theology.de/religionen/oekumene/oekumene--geschichtlicher-hintergrund.php",
    "description": "\u00d6kumene: Geschichtlicher Hintergrund. Weltweite Evangelische Allianz Auch wenn sie sich heute in verschiedenen Punkten von der \u00d6kumenischen Bewegung\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://www.theology.de/religionen/oekumene/oekumene--geschichtlicher-hintergrund.php&sa=U&ved=2ahUKEwjZya_tqu_uAhWLtJ4KHZiaA8c4HhAWMAB6BAgDEAE&usg=AOvVaw3DZERtMBNnW4fauu8TC3qE",
    "page": 3,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "In einen Text geschichtliche Hintergr\u00fcnde einbeziehen \u2013 kapiert.dewww.kapiert.de \u203a die-geschichtlichen-hintergruende-eines-textes-einbeziehen",
    "link": "https://www.kapiert.de/deutsch/klasse-9-10/lesen-texte-und-medien/erzaehlende-texte-verstehen/die-geschichtlichen-hintergruende-eines-textes-einbeziehen/",
    "description": "Die geschichtlichen Hintergr\u00fcnde eines Textes einbeziehen. Texte in Kontexten. Wenn du einen literarischen Text liest, sei es eine Kurzgeschichte, ein Gedicht\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.kapiert.de/deutsch/klasse-9-10/lesen-texte-und-medien/erzaehlende-texte-verstehen/die-geschichtlichen-hintergruende-eines-textes-einbeziehen/&sa=U&ved=2ahUKEwjZya_tqu_uAhWLtJ4KHZiaA8c4HhAWMAF6BAgJEAE&usg=AOvVaw2p5jftkN8cNgvPbckG0-Rh",
    "page": 3,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Geschichtlicher Hintergrund des Briloner Schnadezuges |www.brilon.de \u203a kultur-freizeit-tourismus \u203a der-briloner-schnadezug \u203a ges...",
    "link": "https://www.brilon.de/kultur-freizeit-tourismus/der-briloner-schnadezug/geschichtlicher-hintergrund-des-briloner-schnadezuges/",
    "description": "Geschichtlicher Hintergrund des Briloner Schnadezuges. Was ist die Schnade und warum ziehen alle zwei Jahre tausende M\u00e4nner aus der Stadt heraus, um\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.brilon.de/kultur-freizeit-tourismus/der-briloner-schnadezug/geschichtlicher-hintergrund-des-briloner-schnadezuges/&sa=U&ved=2ahUKEwjZya_tqu_uAhWLtJ4KHZiaA8c4HhAWMAJ6BAgIEAE&usg=AOvVaw0-kLxMJD94k2xMR1hhuEyN",
    "page": 3,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Geschichtlicher Hintergrund - SchulLV - Dein digitales Lernverzeichniswww.schullv.de \u203a deutsch \u203a lektueren \u203a hamlet \u203a kontext \u203a geschichtlicher...",
    "link": "https://www.schullv.de/deutsch/lektueren/hamlet/kontext/geschichtlicher_hintergrund",
    "description": "F\u00fcr die Analyse und Besprechung einer Lekt\u00fcre ist es immer hilfreich, sich den geschichtlichen Hintergrund anzuschauen. Daher im Folgenden einige Fakten\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.schullv.de/deutsch/lektueren/hamlet/kontext/geschichtlicher_hintergrund&sa=U&ved=2ahUKEwjZya_tqu_uAhWLtJ4KHZiaA8c4HhAWMAN6BAgHEAE&usg=AOvVaw0yJimNQPOHpjXKsJhNnwCH",
    "page": 3,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Historischer Hintergrund - Kreismuseum Wewelsburgwww.wewelsburg.de \u203a gedenkstaette-1933-1945 \u203a historischer-hintergrund",
    "link": "https://www.wewelsburg.de/de/gedenkstaette-1933-1945/historischer-hintergrund.php",
    "description": "Historischer Hintergrund. Der Chef der \u201eBauleitung der SS-Schule Haus Wewelsburg\u201c, Hermann Bartels (l.), mit Heinrich Himmler (r.) und dem Bochumer\u200b\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.wewelsburg.de/de/gedenkstaette-1933-1945/historischer-hintergrund.php&sa=U&ved=2ahUKEwjZya_tqu_uAhWLtJ4KHZiaA8c4HhAWMAR6BAgAEAE&usg=AOvVaw3Q9H-9RoxvoRw_KxYVEURK",
    "page": 3,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Macbeth (Schottland) \u2013 Wikipediade.wikipedia.org \u203a wiki \u203a Macbeth_(Schottland)",
    "link": "https://de.wikipedia.org/wiki/Macbeth_(Schottland)",
    "description": "1 Geschichtlicher Hintergrund; 2 Macbeths Regierungszeit; 3 K\u00fcnstlerische Verarbeitung: Shakespeare und andere; 4 Siehe auch; 5 Einzelnachweise\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://de.wikipedia.org/wiki/Macbeth_(Schottland)&sa=U&ved=2ahUKEwjZya_tqu_uAhWLtJ4KHZiaA8c4HhAWMAV6BAgGEAE&usg=AOvVaw1bc08OziFm5rcwIwtGA7tA",
    "page": 3,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "2. Geschichtlicher Hintergrund Zum Beginn in: 150 Jahre deutsche ...www.degruyter.com \u203a book \u203a 9783110350548.8.xml",
    "link": "https://www.degruyter.com/view/book/9783110350548/10.1515/9783110350548.8.xml",
    "description": "If the inline PDF is not rendering correctly, you can download the PDF file here. Previous Chapter \u00b7 Next Chapter. FULL ACCESS\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.degruyter.com/view/book/9783110350548/10.1515/9783110350548.8.xml&sa=U&ved=2ahUKEwjZya_tqu_uAhWLtJ4KHZiaA8c4HhAWMAZ6BAgBEAE&usg=AOvVaw2OpP7vErKu1vlPIUklmPMq",
    "page": 3,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Geschichtlicher Hintergrund - Markt Kasendorfwww.kasendorf.de \u203a freizeit-vereine-wandern \u203a naturpfad \u203a geschichtlicher...",
    "link": "https://www.kasendorf.de/freizeit-vereine-wandern/naturpfad/geschichtlicher-hintergrund/",
    "description": "Der Geheimrat-Dr.-Fritz-Hornschuch-Naturpfad. Im September 1935 fand in Kasendorf der zweite Vorgeschichtskurs des Lehrerverbandes unter Leitung von\u200b\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.kasendorf.de/freizeit-vereine-wandern/naturpfad/geschichtlicher-hintergrund/&sa=U&ved=2ahUKEwjZya_tqu_uAhWLtJ4KHZiaA8c4HhAWMAd6BAgEEAE&usg=AOvVaw19n4Y0bHhKd17PXxDP0Jtu",
    "page": 3,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Geschichtlicher Hintergrund - Eberhardschule Tanneberhardschule-tann.de \u203a geschichtlicher-hintergrund",
    "link": "http://eberhardschule-tann.de/geschichtlicher-hintergrund.html",
    "description": "Geschichtlicher Hintergrund zur Tanner Schule. Ob es im Mittelalter schon Schulen in Tann gab, ist unbekannt. Einer der Tanner Herren hat einmal seine\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://eberhardschule-tann.de/geschichtlicher-hintergrund.html&sa=U&ved=2ahUKEwjZya_tqu_uAhWLtJ4KHZiaA8c4HhAWMAh6BAgFEAE&usg=AOvVaw10hRDgXAIVtEePkg4LO00k",
    "page": 3,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Euthanasie - Geschichtlicher Hintergrund und Alternativen - Diplom.dewww.diplom.de \u203a document",
    "link": "https://www.diplom.de/document/228248",
    "description": "Euthanasie - Geschichtlicher Hintergrund und Alternativen f\u00fcr ein menschenw\u00fcrdiges Sterben - Gesundheit - Bachelorarbeit 2010 - ebook 28,- \u20ac - Diplom.de.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.diplom.de/document/228248&sa=U&ved=2ahUKEwjZya_tqu_uAhWLtJ4KHZiaA8c4HhAWMAl6BAgCEAE&usg=AOvVaw1mFh3ugMlMRsCKTEPQbBWl",
    "page": 3,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "Geschichtlicher Hintergrund | Sirmedwww.paraplegie.ch \u203a sirmed \u203a ueber-uns \u203a wissenswertes \u203a geschichtlicher-...",
    "link": "https://www.paraplegie.ch/sirmed/de/ueber-uns/wissenswertes/geschichtlicher-hintergrund",
    "description": "Aus den Gr\u00fcndungstagen. Am 19. Dezember 2002 wurde das Schweizer Institut f\u00fcr Rettungsmedizin SIRMED im Handelsregister des Kantons Luzern\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.paraplegie.ch/sirmed/de/ueber-uns/wissenswertes/geschichtlicher-hintergrund&sa=U&ved=2ahUKEwjgodftqu_uAhXYo54KHXUqDCI4KBAWMAB6BAgFEAE&usg=AOvVaw0zvqhcnYmD-PmMOxn6RAHI",
    "page": 4,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Geschichtlicher Hintergrund - Trinkhalmshop24.dewww.trinkhalmshop24.de \u203a geschichtlicher-hintergrund",
    "link": "https://www.trinkhalmshop24.de/de/geschichtlicher-hintergrund",
    "description": "Geschichtlicher Hintergrund. Strohhalme, R\u00f6hrchen oder auch Trinkhalme genannt, haben eine lange Geschichte, die bis auf die Hochkultur der Sumerer aus\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.trinkhalmshop24.de/de/geschichtlicher-hintergrund&sa=U&ved=2ahUKEwjgodftqu_uAhXYo54KHXUqDCI4KBAWMAF6BAgJEAE&usg=AOvVaw3xTd1vvZLQ6EWa6wtC9bNd",
    "page": 4,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Werther - Geschichtlicher Hintergrund - Lehrerfortbildungsserverlehrerfortbildung-bw.de \u203a deutsch \u203a projekte \u203a epik \u203a werther \u203a geschichte",
    "link": "https://lehrerfortbildung-bw.de/u_sprachlit/deutsch/bs/projekte/epik/werther/geschichte/",
    "description": "Werther - Geschichtlicher Hintergrund. Friedrich Mit einem Arbeitsblatt [doc] [62 KB] zum Zeitgeschehen kann in die Sequenz zum geschichtlichen Hintergrund\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://lehrerfortbildung-bw.de/u_sprachlit/deutsch/bs/projekte/epik/werther/geschichte/&sa=U&ved=2ahUKEwjgodftqu_uAhXYo54KHXUqDCI4KBAWMAJ6BAgHEAE&usg=AOvVaw1qulyFW6U42N1P3zv6ZGyG",
    "page": 4,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Kategorie:Geschichtlicher Hintergrund | Diablo Wiki | Fandomdiablo.fandom.com \u203a wiki \u203a Kategorie:Geschichtlicher_Hintergrund",
    "link": "https://diablo.fandom.com/de/wiki/Kategorie:Geschichtlicher_Hintergrund",
    "description": "Alle Eintr\u00e4ge (14). #; A; B; C; D; E; F; G; H; I; J; K; L; M; N; O; P; Q; R; S; T; U; V; W; X; Y; Z; Sonstige. A. Angiris Rat \u00b7 Anu. D. Dunkles Exil. E. Ewiger Konflikt.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://diablo.fandom.com/de/wiki/Kategorie:Geschichtlicher_Hintergrund&sa=U&ved=2ahUKEwjgodftqu_uAhXYo54KHXUqDCI4KBAWMAN6BAgIEAE&usg=AOvVaw3TJ7NH02fflAxPjw9Fy7lQ",
    "page": 4,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Geschichtlicher Hintergrund eBook (2010) / 978-3-8329-5972-2 ...www.nomos-elibrary.de \u203a geschichtlicher-hintergrund",
    "link": "https://www.nomos-elibrary.de/167816/geschichtlicher-hintergrund",
    "description": "eBook: Geschichtlicher Hintergrund (ISBN 978-3-8329-5972-2) von aus dem Jahr 2010.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.nomos-elibrary.de/167816/geschichtlicher-hintergrund&sa=U&ved=2ahUKEwjgodftqu_uAhXYo54KHXUqDCI4KBAWMAR6BAgBEAE&usg=AOvVaw2UtK5aOw6OQ7qKyWWfd8bc",
    "page": 4,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Geschichtlicher Hintergrund | Feuerwehr Dingolfingwww.feuerwehr-dingolfing.de \u203a der-verein \u203a geschichtlicher-hintergrund",
    "link": "https://www.feuerwehr-dingolfing.de/der-verein/geschichtlicher-hintergrund",
    "description": "Geschichtlicher Hintergrund. Feuer ist Freund, aber auch immer wieder Feind des Menschen. Mit Br\u00e4nden hatte die Bev\u00f6lkerung in ihrer langen\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.feuerwehr-dingolfing.de/der-verein/geschichtlicher-hintergrund&sa=U&ved=2ahUKEwjgodftqu_uAhXYo54KHXUqDCI4KBAWMAV6BAgGEAE&usg=AOvVaw3T5Eew3_CEf0lS-ht-0zT-",
    "page": 4,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Geschichtlicher Hintergrund - LKH Villachwww.lkh-vil.or.at \u203a unser-haus \u203a das-krankenhaus-ist-eine-stadt \u203a die-kapelle",
    "link": "http://www.lkh-vil.or.at/unser-haus/das-krankenhaus-ist-eine-stadt/die-kapelle/geschichtlicher-hintergrund/",
    "description": "Geschichtlicher Hintergrund. Der am 8. Juni 1899 verstorbene Villacher Bezirksoberarzt Dr. Bartholom\u00e4us Dreschnig setzte in seinem Testament ein Legat aus,\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://www.lkh-vil.or.at/unser-haus/das-krankenhaus-ist-eine-stadt/die-kapelle/geschichtlicher-hintergrund/&sa=U&ved=2ahUKEwjgodftqu_uAhXYo54KHXUqDCI4KBAWMAZ6BAgDEAE&usg=AOvVaw25wWlx3uUQyyZjV4bFnrdy",
    "page": 4,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Gemeinde Bad Endorf - Geschichte der Gewerbebetriebewww.bad-endorf.de \u203a gewerbebetriebe \u203a geschichtlicher-hintergrund",
    "link": "https://www.bad-endorf.de/de/buerger-rathaus/wirtschaft-gewerbe/gewerbebetriebe/geschichtlicher-hintergrund",
    "description": "Geschichtlicher Hintergrund. Die Geschichte der Marktgemeinde Bad Endorf ist seit je her eng mit dem Handel und Gewerbe verbunden. Damals war es die\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.bad-endorf.de/de/buerger-rathaus/wirtschaft-gewerbe/gewerbebetriebe/geschichtlicher-hintergrund&sa=U&ved=2ahUKEwjgodftqu_uAhXYo54KHXUqDCI4KBAWMAd6BAgCEAE&usg=AOvVaw1mRDarqK4zHc69t_tDRo2_",
    "page": 4,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Geschichtlicher Hintergrund Alcmonawww.alcmona.de \u203a 5614-Geschichtlicher-Hintergrund",
    "link": "http://www.alcmona.de/5614-Geschichtlicher-Hintergrund.html",
    "description": "Der gesamte Dietfurter Talraum ist nach Aussage von Arch\u00e4ologen mit Relikten aus nahezu allen fr\u00fcheren Epochen geradezu \u201everseucht\u201c. Viele Originalfunde\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://www.alcmona.de/5614-Geschichtlicher-Hintergrund.html&sa=U&ved=2ahUKEwjgodftqu_uAhXYo54KHXUqDCI4KBAWMAh6BAgEEAE&usg=AOvVaw3rG7icl8fU7WlvjHwkt9ho",
    "page": 4,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "geschichtliche Hintergrund - Spanisch \u00dcbersetzung - Deutsch ...context.reverso.net \u203a \u00fcbersetzung \u203a geschichtliche+Hintergrund",
    "link": "https://context.reverso.net/%C3%BCbersetzung/deutsch-spanisch/geschichtliche+Hintergrund",
    "description": "Portugal fischt in dieser Zone seit dem 15.Jahrhundert, haupts\u00e4chlich den Kabeljau; das ist der geschichtliche Hintergrund f\u00fcr die Tatsache, da\u00df Portugal heute\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://context.reverso.net/%25C3%25BCbersetzung/deutsch-spanisch/geschichtliche%2BHintergrund&sa=U&ved=2ahUKEwjgodftqu_uAhXYo54KHXUqDCI4KBAWMAl6BAgAEAE&usg=AOvVaw0myItSTMoFBjRXuZEq8bDw",
    "page": 4,
    "index": 9
  }
]