[
  {
    "name": "Historischer Hintergrund - Bundeszentrale f\u00fcr politische Bildungwww.bpb.de \u203a deutsche-geschichte \u203a krieg-der-traeume-1918-1938 \u203a histo...",
    "link": "https://www.bpb.de/geschichte/deutsche-geschichte/krieg-der-traeume-1918-1938/301631/historischer-hintergrund",
    "description": "Historischer Hintergrund. Die Zeit zwischen dem Ersten und dem Zweiten Weltkrieg ist eine Phase hoffnungsvoller Aufbr\u00fcche und folgenschwerer Umbr\u00fcche.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&q=&rct=j&sa=U&url=https://www.bpb.de/geschichte/deutsche-geschichte/krieg-der-traeume-1918-1938/301631/historischer-hintergrund&ved=2ahUKEwidwefY_Y3xAhURXSsKHScNDFQQFjAAegQIABAB&usg=AOvVaw0ik4o6D_Cimf3jsWgvaR2H",
    "page": 0,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Geschichtlicher Hintergrund - English translation \u2013 Lingueewww.linguee.com \u203a german-english \u203a geschichtlicher+hintergrund",
    "link": "https://www.linguee.com/german-english/translation/geschichtlicher+hintergrund.html",
    "description": "Many translated example sentences containing \"Geschichtlicher Hintergrund\" \u2013 English-German dictionary and search engine for English translations.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&q=&rct=j&sa=U&url=https://www.linguee.com/german-english/translation/geschichtlicher%2Bhintergrund.html&ved=2ahUKEwidwefY_Y3xAhURXSsKHScNDFQQFjABegQIChAB&usg=AOvVaw2BAy2Lxc0ULZDv0J15niQ3",
    "page": 0,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "geschichtlichen Hintergrund - English translation \u2013 Lingueewww.linguee.com \u203a german-english \u203a geschichtlichen+hintergrund",
    "link": "https://www.linguee.com/german-english/translation/geschichtlichen+hintergrund.html",
    "description": "Many translated example sentences containing \"geschichtlichen Hintergrund\" \u2013 English-German dictionary and search engine for English translations.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&q=&rct=j&sa=U&url=https://www.linguee.com/german-english/translation/geschichtlichen%2Bhintergrund.html&ved=2ahUKEwidwefY_Y3xAhURXSsKHScNDFQQFjACegQICBAB&usg=AOvVaw3m67AwFqboNIyTkjNrarEs",
    "page": 0,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "geschichtlicher Hintergrund - Englisch-\u00dcbersetzung \u2013 Linguee ...www.linguee.de \u203a deutsch-englisch \u203a uebersetzung \u203a geschichtlicher+hinter...",
    "link": "https://www.linguee.de/deutsch-englisch/uebersetzung/geschichtlicher+hintergrund.html",
    "description": "Viele \u00fcbersetzte Beispiels\u00e4tze mit \"geschichtlicher Hintergrund\" \u2013 Englisch-\u200bDeutsch W\u00f6rterbuch und Suchmaschine f\u00fcr Millionen von Englisch-\u200b\u00dcbersetzungen.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&q=&rct=j&sa=U&url=https://www.linguee.de/deutsch-englisch/uebersetzung/geschichtlicher%2Bhintergrund.html&ved=2ahUKEwidwefY_Y3xAhURXSsKHScNDFQQFjADegQICRAB&usg=AOvVaw1ZT2CiUTqMtvT_0EwKoEeE",
    "page": 0,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Geschichtlicher Hintergrund (x) - lernen mit Serlo!de.serlo.org \u203a chemie \u203a geschichtlicher-hintergrund-x",
    "link": "https://de.serlo.org/chemie/25249/geschichtlicher-hintergrund-x",
    "description": "Geschichtlicher Hintergrund (x). Inhalt \u00fcberarbeiten. Teilen. Hier kommt der Inhalt\u200b. Inhalt \u00fcberarbeiten. Teilen. Dieses Werk steht unter der freien Lizenz",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&q=&rct=j&sa=U&url=https://de.serlo.org/chemie/25249/geschichtlicher-hintergrund-x&ved=2ahUKEwidwefY_Y3xAhURXSsKHScNDFQQFjAEegQIBxAB&usg=AOvVaw00bGH1ol9Yy03cQ5ZoOxAT",
    "page": 0,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "[PDF] Mittelalter Geschichtlicher Hintergrund:www.bbs1-lueneburg.de \u203a deutsch \u203a deutsch_homepage \u203a mittelalter_1",
    "link": "https://www.bbs1-lueneburg.de/images/files/deutsch/deutsch_homepage/mittelalter_1.pdf",
    "description": "Geschichtlicher Hintergrund: Definition: Der Begriff Mittelalter bezeichnet eine Epoche in der europ\u00e4ischen Geschichte zwischen der. Antike und der Neuzeit,\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&q=&rct=j&sa=U&url=https://www.bbs1-lueneburg.de/images/files/deutsch/deutsch_homepage/mittelalter_1.pdf&ved=2ahUKEwidwefY_Y3xAhURXSsKHScNDFQQFjAFegQIBBAB&usg=AOvVaw3a7KdXh7l1VkR25DZYQ_ls",
    "page": 0,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "In einen Text geschichtliche Hintergr\u00fcnde einbeziehen \u2013 kapiert.dewww.kapiert.de \u203a die-geschichtlichen-hintergruende-eines-textes-einbeziehen",
    "link": "https://www.kapiert.de/deutsch/klasse-9-10/lesen-texte-und-medien/erzaehlende-texte-verstehen/die-geschichtlichen-hintergruende-eines-textes-einbeziehen/",
    "description": "Die geschichtlichen Hintergr\u00fcnde eines Textes einbeziehen.Texte in Kontexten.\u200bVerschiedene Kontexte.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&q=&rct=j&sa=U&url=https://www.kapiert.de/deutsch/klasse-9-10/lesen-texte-und-medien/erzaehlende-texte-verstehen/die-geschichtlichen-hintergruende-eines-textes-einbeziehen/&ved=2ahUKEwidwefY_Y3xAhURXSsKHScNDFQQFjAGegQIARAB&usg=AOvVaw3tUhwyc-0CPR1EKKSvxjLp",
    "page": 0,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Geschichtlicher Hintergrund \u2014 Landesbildungsserver Baden ...www.schule-bw.de \u203a europa \u203a europarat \u203a menschenrechte \u203a geschichte",
    "link": "https://www.schule-bw.de/faecher-und-schularten/gesellschaftswissenschaftliche-und-philosophische-faecher/gemeinschaftskunde/materialien-und-medien/europa/europarat/menschenrechte/geschichte.htm",
    "description": "Geschichtlicher Hintergrund. Die Europ\u00e4ische Menschenrechtskonvention von 1950 und das Beschwerderecht. Nachdem die Vereinten Nationen 1948 in der\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&q=&rct=j&sa=U&url=https://www.schule-bw.de/faecher-und-schularten/gesellschaftswissenschaftliche-und-philosophische-faecher/gemeinschaftskunde/materialien-und-medien/europa/europarat/menschenrechte/geschichte.htm&ved=2ahUKEwidwefY_Y3xAhURXSsKHScNDFQQFjAHegQIAhAB&usg=AOvVaw3ICyY2lpramwuTZMH-dzQH",
    "page": 0,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "geschichtlicher hintergrund: Beliebte & empfohlene B\u00fccher bei ...www.lovelybooks.de \u203a stoebern \u203a empfehlung \u203a geschichtlicher-hintergrund",
    "link": "https://www.lovelybooks.de/stoebern/empfehlung/geschichtlicher-hintergrund/",
    "description": "Auf der Suche nach guten geschichtlicher hintergrund B\u00fcchern? Hier findest du alle B\u00fccher, die LovelyBooks-Leser*innen mit dem Tag \"geschichtlicher ...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&q=&rct=j&sa=U&url=https://www.lovelybooks.de/stoebern/empfehlung/geschichtlicher-hintergrund/&ved=2ahUKEwidwefY_Y3xAhURXSsKHScNDFQQFjAIegQIBRAB&usg=AOvVaw39cGix1bShA7owzur5ETua",
    "page": 0,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Suchen | historischer Hintergrund - Dudenwww.duden.de \u203a suchen \u203a dudenonline \u203a historischer Hintergrund",
    "link": "https://www.duden.de/suchen/dudenonline/historischer%20Hintergrund",
    "description": "Background. Substantiv, maskulin \u2013 1. Herkunft; Milieu, aus dem etwas \u2026 2. Berufserfahrung, Kenntnisse; 3. Filmprojektion oder stark vergr\u00f6\u00dfertes Foto \u2026",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&q=&rct=j&sa=U&url=https://www.duden.de/suchen/dudenonline/historischer%2520Hintergrund&ved=2ahUKEwidwefY_Y3xAhURXSsKHScNDFQQFjAJegQIAxAB&usg=AOvVaw1nfhZ_FrNQumI9LXHCjSEY",
    "page": 0,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "Historischer Hintergrund | SpringerLinklink.springer.com \u203a chapter",
    "link": "https://link.springer.com/chapter/10.1007/978-3-658-20129-6_3",
    "description": "28.12.2017 \u00b7 Bei dem im Folgenden (Kap. 3) zu behandelnden \u201ehistorischen Hintergrund\u201c geht es nicht um den Versuch einer Gesamtdarstellung mit allen\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://link.springer.com/chapter/10.1007/978-3-658-20129-6_3&sa=U&ved=2ahUKEwi_9ffZ_Y3xAhVVX30KHcEXAdo4ChAWMAB6BAgFEAE&usg=AOvVaw3Qew7cGlZMW4zyHy65nMS6",
    "page": 1,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Geschichtlicher Hintergrundweb.toerring-gym.dk \u203a tysk \u203a Geschichte \u203a geschichtlicher_hintergrund",
    "link": "https://web.toerring-gym.dk/tysk/Geschichte/geschichtlicher_hintergrund.htm",
    "description": "Geschichtlicher Hintergrund. Kurzer \u00dcberblick \u00fcber die deutsche Geschichte 1792 - 1851. Der deutsche Herzog Otto lie\u00df sich 862 von dem Papst als\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://web.toerring-gym.dk/tysk/Geschichte/geschichtlicher_hintergrund.htm&sa=U&ved=2ahUKEwi_9ffZ_Y3xAhVVX30KHcEXAdo4ChAWMAF6BAgIEAE&usg=AOvVaw2ItUy8eE6rsquVumC0ubFe",
    "page": 1,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "geschichtlicher Hintergrund - Deutsch-Englisch \u00dcbersetzung | PONSde.pons.com \u203a \u00fcbersetzung \u203a deutsch-englisch \u203a geschichtlicher+Hintergrund",
    "link": "https://de.pons.com/%C3%BCbersetzung/deutsch-englisch/geschichtlicher+Hintergrund",
    "description": "Burkina Faso ist ein sehr armes Land mit anderem kulturellen Hintergrund und anderem geschichtlichen Hintergrund , aber die Kernprobleme der Gesundheit und\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://de.pons.com/%25C3%25BCbersetzung/deutsch-englisch/geschichtlicher%2BHintergrund&sa=U&ved=2ahUKEwi_9ffZ_Y3xAhVVX30KHcEXAdo4ChAWMAJ6BAgJEAE&usg=AOvVaw2aAcIONvtU7_n2o1pctN68",
    "page": 1,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "geschichtlicher Hintergrund - Deutsch-Italienisch \u00dcbersetzung | PONSde.pons.com \u203a PONS W\u00f6rterbuch \u203a Deutsch \u00bb Italienisch",
    "link": "https://de.pons.com/%C3%BCbersetzung/deutsch-italienisch/geschichtlicher+Hintergrund",
    "description": "\u00dcbersetzung Deutsch-Italienisch f\u00fcr geschichtlicher Hintergrund im PONS Online -W\u00f6rterbuch nachschlagen! Gratis Vokabeltrainer, Verbtabellen\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://de.pons.com/%25C3%25BCbersetzung/deutsch-italienisch/geschichtlicher%2BHintergrund&sa=U&ved=2ahUKEwi_9ffZ_Y3xAhVVX30KHcEXAdo4ChAWMAN6BAgHEAE&usg=AOvVaw24plrFz5bLFBY5qA2qS61G",
    "page": 1,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Geschichtlicher Hintergrund des Naturalismus in Deutsch ...www.lernhelfer.de \u203a schuelerlexikon \u203a deutsch-abitur \u203a artikel \u203a geschichtli...",
    "link": "https://www.lernhelfer.de/schuelerlexikon/deutsch-abitur/artikel/geschichtlicher-hintergrund-des-naturalismus",
    "description": "Geschichtlicher Hintergrund des Naturalismus. Es ist die Zeit der Firmengr\u00fcndungen. Siemens, AEG, Bosch und damit Stahl (der Ofen) und Elektrizit\u00e4t (die\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.lernhelfer.de/schuelerlexikon/deutsch-abitur/artikel/geschichtlicher-hintergrund-des-naturalismus&sa=U&ved=2ahUKEwi_9ffZ_Y3xAhVVX30KHcEXAdo4ChAWMAR6BAgCEAE&usg=AOvVaw0666n_DL-56dHw62Xv0-Pl",
    "page": 1,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Euthanasie - Geschichtlicher Hintergrund und Alternativen - Diplom.dewww.diplom.de \u203a document",
    "link": "https://www.diplom.de/document/228248",
    "description": "Euthanasie - Geschichtlicher Hintergrund und Alternativen f\u00fcr ein menschenw\u00fcrdiges Sterben - Gesundheit - Bachelorarbeit 2010 - ebook 28,- \u20ac - Diplom.de.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.diplom.de/document/228248&sa=U&ved=2ahUKEwi_9ffZ_Y3xAhVVX30KHcEXAdo4ChAWMAV6BAgAEAE&usg=AOvVaw2xjE8LDjjxPVnFUwUqSxuw",
    "page": 1,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Geschichtlicher Hintergrund - Unsere wunderbaren Jahre - ARD ...www.daserste.de \u203a unterhaltung \u203a film \u203a hintergrund",
    "link": "https://www.daserste.de/unterhaltung/film/unsere-wunderbaren-jahre/hintergrund/index.html",
    "description": "Geschichtlicher Hintergrund. Gundel Krasemann (Vanessa Loibl) vor dem ... Daten zum geschichtlichen Hintergrund. 8. Mai 1945. Generalfeldmarschall Keitel\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.daserste.de/unterhaltung/film/unsere-wunderbaren-jahre/hintergrund/index.html&sa=U&ved=2ahUKEwi_9ffZ_Y3xAhVVX30KHcEXAdo4ChAWMAZ6BAgEEAE&usg=AOvVaw2g2LtPBeJcS_ZVewHS2nWx",
    "page": 1,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Geschichtlicher Hintergrund bei Skoobewww.skoobe.de \u203a books \u203a geschichtlicher-hintergrund",
    "link": "https://www.skoobe.de/books/geschichtlicher-hintergrund",
    "description": "Geschichtlicher Hintergrund. Entdecke diese und 300.000 weitere Titel mit der Flatrate von Skoobe. Ab 11,99 \u20ac im Monat. Teste 30 Tage kostenlos\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.skoobe.de/books/geschichtlicher-hintergrund&sa=U&ved=2ahUKEwi_9ffZ_Y3xAhVVX30KHcEXAdo4ChAWMAd6BAgGEAE&usg=AOvVaw1BuF-GZW11728XdTreaV2R",
    "page": 1,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Geschichtlicher Hintergrund - Palacio Real von Madrid - Madridwww.inspain.org \u203a ... \u203a Palacio Real von Madrid",
    "link": "https://www.inspain.org/de/madrid/madrid/palacio-real-von-madrid/info/geschichtlicher-hintergrund/",
    "description": "Geschichtlicher Hintergrund. Die l\u00e4tzten kriegerichen Ereignisse (der spanische Erbfolgekrieg und der Unabh\u00e4ngigkeitskrieg) dr\u00e4ngten Spanien in den\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.inspain.org/de/madrid/madrid/palacio-real-von-madrid/info/geschichtlicher-hintergrund/&sa=U&ved=2ahUKEwi_9ffZ_Y3xAhVVX30KHcEXAdo4ChAWMAh6BAgBEAE&usg=AOvVaw0yywYOK9xmE8sX2UMPTeLY",
    "page": 1,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Geschichtlicher Hintergrund des Briloner Schnadezuges |www.brilon.de \u203a kultur-freizeit-tourismus \u203a der-briloner-schnadezug \u203a ges...",
    "link": "https://www.brilon.de/kultur-freizeit-tourismus/der-briloner-schnadezug/geschichtlicher-hintergrund-des-briloner-schnadezuges/",
    "description": "Geschichtlicher Hintergrund des Briloner Schnadezuges. Was ist die Schnade und warum ziehen alle zwei Jahre tausende M\u00e4nner aus der Stadt heraus, um\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.brilon.de/kultur-freizeit-tourismus/der-briloner-schnadezug/geschichtlicher-hintergrund-des-briloner-schnadezuges/&sa=U&ved=2ahUKEwi_9ffZ_Y3xAhVVX30KHcEXAdo4ChAWMAl6BAgDEAE&usg=AOvVaw2IrIN9b9f4jB7tcsd47TvT",
    "page": 1,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "Geschichtlicher Hintergrund - Traduction en fran\u00e7ais \u2013 dictionnaire ...www.linguee.fr \u203a allemand-francais \u203a geschichtlicher+hintergrund",
    "link": "https://www.linguee.fr/allemand-francais/traduction/geschichtlicher+hintergrund.html",
    "description": "De tr\u00e8s nombreux exemples de phrases traduites contenant \"Geschichtlicher Hintergrund\" \u2013 Dictionnaire fran\u00e7ais-allemand et moteur de recherche de\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.linguee.fr/allemand-francais/traduction/geschichtlicher%2Bhintergrund.html&sa=U&ved=2ahUKEwiB2obb_Y3xAhXKYisKHVBaAtQ4FBAWMAZ6BAgIEAE&usg=AOvVaw2ga_q46zy-N0rCGNUsH42Q",
    "page": 2,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "[PDF] 2.2 Zeitgeschichtlicher Hintergrundwww.koenigs-erlaeuterungen.de \u203a uploads \u203a Heft-Aufbau \u203a 2.2_zeitg...",
    "link": "http://www.koenigs-erlaeuterungen.de/uploads/Heft-Aufbau/2.2_zeitgeschichtlicher_hintergrund.pdf",
    "description": "2.2 Zeitgeschichtlicher Hintergrund. Stichwortartig finden sich die im Folgenden wiedergegebenen Er- eignisse bereits im biografischen Abriss. Sie sind an\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://www.koenigs-erlaeuterungen.de/uploads/Heft-Aufbau/2.2_zeitgeschichtlicher_hintergrund.pdf&sa=U&ved=2ahUKEwiB2obb_Y3xAhXKYisKHVBaAtQ4FBAWMAd6BAgJEAE&usg=AOvVaw2QPUHK4tghhBdh1105wylR",
    "page": 2,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "[PDF] Geschichtlicher Hintergrund zum Fahrrad-Jubil\u00e4um 2017 - Baden ...www.baden-wuerttemberg.de \u203a intern \u203a Dateien \u203a PDF \u203a PM_Anhang",
    "link": "https://www.baden-wuerttemberg.de/fileadmin/redaktion/m-mvi/intern/Dateien/PDF/PM_Anhang/161021_Fahrrad_Jubilaeum_Geschichtlicher_Hintergrund.pdf",
    "description": "Der geschichtliche Hintergrund. Page 2. Die Erfindung des Fahrrads: Das Hungerjahr 1816 f\u00fchrte 1817 zur Jungfernfahrt der Laufmaschine. 1816 war das Jahr\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.baden-wuerttemberg.de/fileadmin/redaktion/m-mvi/intern/Dateien/PDF/PM_Anhang/161021_Fahrrad_Jubilaeum_Geschichtlicher_Hintergrund.pdf&sa=U&ved=2ahUKEwiB2obb_Y3xAhXKYisKHVBaAtQ4FBAWMAh6BAgHEAE&usg=AOvVaw0v9ZogoG9idZ_eURQ7jBRY",
    "page": 2,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Geschichtlicher Hintergrund - Kathedrale von Sevilla - Sevillawww.inspain.org \u203a ... \u203a Kathedrale von Sevilla",
    "link": "https://www.inspain.org/de/sevilla/sevilla/kathedrale-von-sevilla/info/geschichtlicher-hintergrun/",
    "description": "Geschichtlicher Hintergrund. Die Kathedrale wurde in einem Zeitraum von Streuten und Zerw\u00fcrfnissen im inneren der katholischen Kirche erbaut. Ende des 15.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.inspain.org/de/sevilla/sevilla/kathedrale-von-sevilla/info/geschichtlicher-hintergrun/&sa=U&ved=2ahUKEwiB2obb_Y3xAhXKYisKHVBaAtQ4FBAWMAl6BAgBEAE&usg=AOvVaw3QLKTg2J2nuzCaV6JgAFrX",
    "page": 2,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Das Spanische in den USA: geschichtlicher Hintergrund und - GRINwww.grin.com \u203a document",
    "link": "https://www.grin.com/document/57233",
    "description": "2.1 Geschichtlicher Hintergrund 2.2 Aktuelle Situation 2.2.1 Herkunft und territoriale Verteilung 2.2.2 Sprache als Identit\u00e4t 2.2.3 Der Einfluss des Spanischen in\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.grin.com/document/57233&sa=U&ved=2ahUKEwiB2obb_Y3xAhXKYisKHVBaAtQ4FBAWMAp6BAgEEAE&usg=AOvVaw17sTlzRSQhMMsSDfegwETR",
    "page": 2,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Das Tourette-Syndrom. Geschichtlicher Hintergrund, Merkmale ...www.amazon.de \u203a Tourette-Syndrom-Geschichtlicher-Hintergrund-\u00c4tiolog...",
    "link": "https://www.amazon.de/Tourette-Syndrom-Geschichtlicher-Hintergrund-%C3%84tiologie-sprachwissenschaftliche/dp/3668162417",
    "description": "Das Tourette-Syndrom. Geschichtlicher Hintergrund, Merkmale, \u00c4tiologie und der sprachwissenschaftliche Aspekt | Klamp, Victoria | ISBN: 9783668162419\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.amazon.de/Tourette-Syndrom-Geschichtlicher-Hintergrund-%25C3%2584tiologie-sprachwissenschaftliche/dp/3668162417&sa=U&ved=2ahUKEwiB2obb_Y3xAhXKYisKHVBaAtQ4FBAWMAt6BAgCEAE&usg=AOvVaw0r1V6cPC6ZSTnc5A6hqDq8",
    "page": 2,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Sage und Geschichte. 100 schleswig-holsteinische Sagen und ihr ...www.zvab.com \u203a AbeBooks \u203a Clausen, August.",
    "link": "https://www.zvab.com/Sage-Geschichte-100-schleswig-holsteinische-Sagen-geschichtlicher/30023487681/bd",
    "description": "100 schleswig-holsteinische Sagen und ihr geschichtlicher Hintergrund. Clausen\u200b, August. Verlag: Rendsburg: Verlag Heinrich M\u00f6ller, 1950. Preis: EUR 12,00",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.zvab.com/Sage-Geschichte-100-schleswig-holsteinische-Sagen-geschichtlicher/30023487681/bd&sa=U&ved=2ahUKEwiB2obb_Y3xAhXKYisKHVBaAtQ4FBAWMAx6BAgAEAE&usg=AOvVaw059Y1gDazLEZ3vfgHGaL7G",
    "page": 2,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Geschichtlicher Hintergrund - Markt Kasendorfwww.kasendorf.de \u203a freizeit-vereine-wandern \u203a naturpfad \u203a geschichtlicher...",
    "link": "https://www.kasendorf.de/freizeit-vereine-wandern/naturpfad/geschichtlicher-hintergrund/",
    "description": "Der Geheimrat-Dr.-Fritz-Hornschuch-Naturpfad. Im September 1935 fand in Kasendorf der zweite Vorgeschichtskurs des Lehrerverbandes unter Leitung von\u200b\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.kasendorf.de/freizeit-vereine-wandern/naturpfad/geschichtlicher-hintergrund/&sa=U&ved=2ahUKEwiB2obb_Y3xAhXKYisKHVBaAtQ4FBAWMA16BAgDEAE&usg=AOvVaw00ETJJzQBQDrKHUxMxLIya",
    "page": 2,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Werther - Geschichtlicher Hintergrund - Lehrerfortbildung BWlehrerfortbildung-bw.de \u203a deutsch \u203a projekte \u203a epik \u203a werther \u203a geschichte",
    "link": "https://lehrerfortbildung-bw.de/u_sprachlit/deutsch/bs/projekte/epik/werther/geschichte/",
    "description": "Werther - Geschichtlicher Hintergrund. Friedrich Mit einem Arbeitsblatt [doc] [62 KB] zum Zeitgeschehen kann in die Sequenz zum geschichtlichen Hintergrund\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://lehrerfortbildung-bw.de/u_sprachlit/deutsch/bs/projekte/epik/werther/geschichte/&sa=U&ved=2ahUKEwiB2obb_Y3xAhXKYisKHVBaAtQ4FBAWMA56BAgFEAE&usg=AOvVaw1EVem5ishRL94fjHsvL7Kq",
    "page": 2,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Geschichtlicher Hintergrund (Die Direktion) Direktion f\u00fcr Inneres und ...www.jgk.be.ch \u203a landeskirchen_kirchgemeinden \u203a verhaeltnis_kirche-staat",
    "link": "https://www.jgk.be.ch/jgk/de/index/direktion/organisation/kirchen/landeskirchen_kirchgemeinden/verhaeltnis_kirche-staat.html",
    "description": "Informationen zur geschichtlichen Entwicklung und zum aktuellen Verh\u00e4ltnis von Kirche ... Geschichtliche Merkpunkte im Verh\u00e4ltnis zwischen Kirche und Staat\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.jgk.be.ch/jgk/de/index/direktion/organisation/kirchen/landeskirchen_kirchgemeinden/verhaeltnis_kirche-staat.html&sa=U&ved=2ahUKEwiI3Nzb_Y3xAhWSbisKHelSC1E4HhAWMAB6BAgGEAE&usg=AOvVaw28SpdZBPTs68zwWp7H5de2",
    "page": 3,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Geschichtlicher Hintergrund eBook (2010) / 978-3-8329-5972-2 ...www.nomos-elibrary.de \u203a geschichtlicher-hintergrund",
    "link": "https://www.nomos-elibrary.de/167827/geschichtlicher-hintergrund?l=de",
    "description": "eBook: Geschichtlicher Hintergrund (ISBN 978-3-8329-5972-2) von aus dem Jahr 2010.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.nomos-elibrary.de/167827/geschichtlicher-hintergrund%3Fl%3Dde&sa=U&ved=2ahUKEwiI3Nzb_Y3xAhWSbisKHelSC1E4HhAWMAF6BAgJEAE&usg=AOvVaw1TV64BwtJTX509eumghiOU",
    "page": 3,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Geschichtlicher Hintergrund - Apache OpenOfficewww.openoffice.org \u203a about-ooo \u203a about-history",
    "link": "https://www.openoffice.org/de/about-ooo/about-history.html",
    "description": "Geschichtlicher Hintergrund. Mitte der 80er lebte der deutsche Sch\u00fcler Marco B\u00f6rries, damals 16, als Austauschsch\u00fcler in Silicon Valley. Von dessen\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.openoffice.org/de/about-ooo/about-history.html&sa=U&ved=2ahUKEwiI3Nzb_Y3xAhWSbisKHelSC1E4HhAWMAJ6BAgHEAE&usg=AOvVaw2ynTZry0zg7F8F2_INFb3b",
    "page": 3,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Geschichtlicher Hintergrund \u2022 Lehrforschungsprojekt Ensemble ...www.lai.fu-berlin.de \u203a lehrforschung \u203a Ensemble-MOXOS \u203a Geschichte",
    "link": "https://www.lai.fu-berlin.de/forschung/lehrforschung/Ensemble-MOXOS/Geschichte/index.html",
    "description": "Die Musiker_innen des Ensemble Moxos stammen aus dem Dorf San Ignacio de Moxos im bolivianischen Tiefland, das eine Geschichte jesuitischer\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.lai.fu-berlin.de/forschung/lehrforschung/Ensemble-MOXOS/Geschichte/index.html&sa=U&ved=2ahUKEwiI3Nzb_Y3xAhWSbisKHelSC1E4HhAWMAN6BAgIEAE&usg=AOvVaw3Hawb4cd5-oGa8A6JlXz-i",
    "page": 3,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Geschichtlicher Hintergrund | Sirmedwww.paraplegie.ch \u203a sirmed \u203a ueber-uns \u203a wissenswertes \u203a geschichtlicher-...",
    "link": "https://www.paraplegie.ch/sirmed/de/ueber-uns/wissenswertes/geschichtlicher-hintergrund/",
    "description": "Aus den Gr\u00fcndungstagen. Am 19. Dezember 2002 wurde das Schweizer Institut f\u00fcr Rettungsmedizin SIRMED im Handelsregister des Kantons Luzern\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.paraplegie.ch/sirmed/de/ueber-uns/wissenswertes/geschichtlicher-hintergrund/&sa=U&ved=2ahUKEwiI3Nzb_Y3xAhWSbisKHelSC1E4HhAWMAR6BAgAEAE&usg=AOvVaw1z7kv1GZy2D-twenNcYQJQ",
    "page": 3,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Jugendhilfe vor Ort in Braunschweigwww.jugendhilfevorort.de \u203a hintergrund",
    "link": "https://www.jugendhilfevorort.de/hintergrund.htm",
    "description": "Geschichtlicher Hintergrund. \"Jugendhilfe vor Ort\" besteht seit 1997 und hat sich auf die Betreuung und Verselbstst\u00e4ndigung von Jugendlichen und jungen\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.jugendhilfevorort.de/hintergrund.htm&sa=U&ved=2ahUKEwiI3Nzb_Y3xAhWSbisKHelSC1E4HhAWMAV6BAgFEAE&usg=AOvVaw0la0FkgFHTALo2ztqJ2pRw",
    "page": 3,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Geschichtlicher Hintergrund | Feuerwehr Dingolfingwww.feuerwehr-dingolfing.de \u203a der-verein \u203a geschichtlicher-hintergrund",
    "link": "https://www.feuerwehr-dingolfing.de/der-verein/geschichtlicher-hintergrund",
    "description": "Geschichtlicher Hintergrund. Feuer ist Freund, aber auch immer wieder Feind des Menschen. Mit Br\u00e4nden hatte die Bev\u00f6lkerung in ihrer langen\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.feuerwehr-dingolfing.de/der-verein/geschichtlicher-hintergrund&sa=U&ved=2ahUKEwiI3Nzb_Y3xAhWSbisKHelSC1E4HhAWMAZ6BAgCEAE&usg=AOvVaw18DBCXa_bzv0D955h5s5m3",
    "page": 3,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Geschichtlicher Hintergrund | VG Dannstadt Schauernheimwww.vg-dannstadt-schauernheim.de \u203a Partnerschaften \u203a B\u00e9theny \u203a Geschic...",
    "link": "https://www.vg-dannstadt-schauernheim.de/vg_dannstadt_schauernheim/Wir%20%C3%BCber%20uns/Partnerschaften/B%C3%A9theny/Geschichtlicher%20Hintergrund/",
    "description": "B\u00e9theny, Geschichtlicher Hintergrund. B\u00e9theny, eine Gemeinde von etwa 7.000 Einwohnern, liegt in der franz\u00f6sischen Region \u201eChampagne-Ardennes\u201c direkt\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.vg-dannstadt-schauernheim.de/vg_dannstadt_schauernheim/Wir%2520%25C3%25BCber%2520uns/Partnerschaften/B%25C3%25A9theny/Geschichtlicher%2520Hintergrund/&sa=U&ved=2ahUKEwiI3Nzb_Y3xAhWSbisKHelSC1E4HhAWMAd6BAgBEAE&usg=AOvVaw39JcU0fU1Ny-6hKjmSPxmS",
    "page": 3,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Badesalz \u2013 Geschichtlicher Hintergrund - Drug-Free Worldde.drugfreeworld.org \u203a drugfacts \u203a synthetic \u203a bath-salts-history",
    "link": "https://de.drugfreeworld.org/drugfacts/synthetic/bath-salts-history.html",
    "description": "BADESALZ \u2013 GESCHICHTLICHER HINTERGRUND. Die Drogen, die gegenw\u00e4rtig als Badesalz bekannt sind, wurden erstmals in Frankreich 1928 und 1929\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://de.drugfreeworld.org/drugfacts/synthetic/bath-salts-history.html&sa=U&ved=2ahUKEwiI3Nzb_Y3xAhWSbisKHelSC1E4HhAWMAh6BAgEEAE&usg=AOvVaw2r6iSt6qhdQsKRFKeazp3a",
    "page": 3,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Synthetisches Cannabis: Geschichtlicher Hintergrundde.drugfreeworld.org \u203a course \u203a lesson \u203a synthetic-marijuana-short-history",
    "link": "https://de.drugfreeworld.org/course/lesson/the-truth-about-synthetic-drugs/synthetic-marijuana-short-history.html",
    "description": "SYNTHETISCHES CANNABIS: GESCHICHTLICHER HINTERGRUND. Synthetisches Cannabis tauchte unter dem Namen \u201eSpice\u201c zum ersten Mal 2004 in\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://de.drugfreeworld.org/course/lesson/the-truth-about-synthetic-drugs/synthetic-marijuana-short-history.html&sa=U&ved=2ahUKEwiI3Nzb_Y3xAhWSbisKHelSC1E4HhAWMAl6BAgDEAE&usg=AOvVaw2D7RigvnA2y3DaqjXF8Ex9",
    "page": 3,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "Geschichtlicher Hintergrund / Stadt Ansbachwww.ansbach.de \u203a ...",
    "link": "https://www.ansbach.de/index.php?ffmod=suggest&NavID=2595.643&suggestlink=La%3D1%26NavID%3D2595.643",
    "description": "Direkt zu: Schnellnavigation; Suche; Hauptnavigation; Unternavigation; Seiteninhalt; Fu\u00dfzeile. Diese Webseite verwendet Cookies, um dem Betreiber das\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.ansbach.de/index.php%3Fffmod%3Dsuggest%26NavID%3D2595.643%26suggestlink%3DLa%253D1%2526NavID%253D2595.643&sa=U&ved=2ahUKEwjj7ozc_Y3xAhVYWX0KHaCSCGQ4KBAWMAB6BAgCEAE&usg=AOvVaw12dRtvCaFhQykTDBX3tDMu",
    "page": 4,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Geschichtlicher Hintergrund - LKH Villachwww.lkh-vil.or.at \u203a unser-haus \u203a das-krankenhaus-ist-eine-stadt \u203a die-kapelle",
    "link": "http://www.lkh-vil.or.at/unser-haus/das-krankenhaus-ist-eine-stadt/die-kapelle/geschichtlicher-hintergrund/",
    "description": "Geschichtlicher Hintergrund. Der am 8. Juni 1899 verstorbene Villacher Bezirksoberarzt Dr. Bartholom\u00e4us Dreschnig setzte in seinem Testament ein Legat aus,\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://www.lkh-vil.or.at/unser-haus/das-krankenhaus-ist-eine-stadt/die-kapelle/geschichtlicher-hintergrund/&sa=U&ved=2ahUKEwjj7ozc_Y3xAhVYWX0KHaCSCGQ4KBAWMAF6BAgIEAE&usg=AOvVaw1QbTUqoDo7GR0GOSdbcqg7",
    "page": 4,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "\u00d6kumene: Geschichtlicher Hintergrund - Kirche & Theologie im Webwww.theology.de \u203a religionen \u203a oekumene \u203a oekumene--geschichtlicher-hi...",
    "link": "http://www.theology.de/religionen/oekumene/oekumene--geschichtlicher-hintergrund.php",
    "description": "\u00d6kumene: Geschichtlicher Hintergrund. Weltweite Evangelische Allianz Auch wenn sie sich heute in verschiedenen Punkten von der \u00d6kumenischen Bewegung\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://www.theology.de/religionen/oekumene/oekumene--geschichtlicher-hintergrund.php&sa=U&ved=2ahUKEwjj7ozc_Y3xAhVYWX0KHaCSCGQ4KBAWMAJ6BAgHEAE&usg=AOvVaw3DzVyAzxxU9qlab5jpaZIR",
    "page": 4,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Der geschichtliche Hintergrund zu Outlander | VisitScotlandwww.visitscotland.com \u203a history-ancestry \u203a history-inspiring-outlander",
    "link": "https://www.visitscotland.com/de-de/blog/history-ancestry/history-inspiring-outlander/",
    "description": "21.01.2020 \u00b7 Outlander erz\u00e4hlt die Liebesgeschichte von Claire & Jamie Fraser vor dem Hintergrund des Jakobitenaufstands im 18.Jh. Entdecken Sie die\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.visitscotland.com/de-de/blog/history-ancestry/history-inspiring-outlander/&sa=U&ved=2ahUKEwjj7ozc_Y3xAhVYWX0KHaCSCGQ4KBAWMAN6BAgJEAE&usg=AOvVaw1rs34R1C3yh6TTQIDIDbEp",
    "page": 4,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "\u200e\u201eLeitwolf sein: Elterliche F\u00fchrung der Zukunft und ihr geschichtlicher ...books.apple.com \u203a audiobook \u203a leitwolf-sein-elterliche-f\u00fchrung-der-zukunft...",
    "link": "https://books.apple.com/de/audiobook/leitwolf-sein-elterliche-f%C3%BChrung-der-zukunft-und-ihr/id911097111",
    "description": "Falls Sie die Hoffnung haben, dass ich in diesem Text irgendeine Methode beschreibe, werden Sie entt\u00e4uscht werden. Es gibt kein Patentrezept, wenn es um\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://books.apple.com/de/audiobook/leitwolf-sein-elterliche-f%25C3%25BChrung-der-zukunft-und-ihr/id911097111&sa=U&ved=2ahUKEwjj7ozc_Y3xAhVYWX0KHaCSCGQ4KBAWMAR6BAgDEAE&usg=AOvVaw3PByj5HzUFZVvX1lFJyAKh",
    "page": 4,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Geschichtlicher Hintergrund - Lions Club Bremer Schl\u00fcssellc-bremer-schluessel.de \u203a Wir\u00fcberuns \u203a SeieinLion \u203a GeschichtlicherHinterg...",
    "link": "https://lc-bremer-schluessel.de/Wir%C3%BCberuns/SeieinLion/GeschichtlicherHintergrund.aspx",
    "description": "Die Geschichte der internationalen Lions Vereinigung. Die internationale Vereinigung der Lions-Clubs begann als Traum des Chicagoer Gesch\u00e4ftsmannes\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://lc-bremer-schluessel.de/Wir%25C3%25BCberuns/SeieinLion/GeschichtlicherHintergrund.aspx&sa=U&ved=2ahUKEwjj7ozc_Y3xAhVYWX0KHaCSCGQ4KBAWMAV6BAgFEAE&usg=AOvVaw14fEN_5MYRycFfqMo9Fuhx",
    "page": 4,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Geschichtlicher Hintergrund - Trinkhalmshop24.dewww.trinkhalmshop24.de \u203a geschichtlicher-hintergrund",
    "link": "https://www.trinkhalmshop24.de/de/geschichtlicher-hintergrund",
    "description": "Geschichtlicher Hintergrund. Strohhalme, R\u00f6hrchen oder auch Trinkhalme genannt, haben eine lange Geschichte, die bis auf die Hochkultur der Sumerer aus\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.trinkhalmshop24.de/de/geschichtlicher-hintergrund&sa=U&ved=2ahUKEwjj7ozc_Y3xAhVYWX0KHaCSCGQ4KBAWMAZ6BAgAEAE&usg=AOvVaw3ANUymFFjMdu8AnjttRSl1",
    "page": 4,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Das Frauennachtarbeitsverbot in \u00d6sterreich. Geschichtlicher ...www.buecher.de \u203a ... \u203a Rechtswissenschaften \u203a Auslandsrecht \u203a \u00d6sterreich",
    "link": "https://www.buecher.de/shop/oesterreich/das-frauennachtarbeitsverbot-in-oesterreich-geschichtlicher-hintergrund-und-aenderung-der-rechtlichen-situ/-/products_products/detail/prod_id/42297711/",
    "description": "Das Frauennachtarbeitsverbot in \u00d6sterreich. Geschichtlicher Hintergrund und \u00c4nderung der rechtlichen Situation. Das Frauennachtarbeitsverbot in \u00d6sterreich.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.buecher.de/shop/oesterreich/das-frauennachtarbeitsverbot-in-oesterreich-geschichtlicher-hintergrund-und-aenderung-der-rechtlichen-situ/-/products_products/detail/prod_id/42297711/&sa=U&ved=2ahUKEwjj7ozc_Y3xAhVYWX0KHaCSCGQ4KBAWMAd6BAgEEAE&usg=AOvVaw1akRCljtLtzZ50P506nf_G",
    "page": 4,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "So einfach kann es gehen - Geschichtlicher ... - Schnell durchblickenwww.endlich-durchblick.de \u203a hilfen-im-fach-deutsch \u203a schiller-wilhelm-tell",
    "link": "https://www.endlich-durchblick.de/hilfen-im-fach-deutsch/schiller-wilhelm-tell/geschichtlicher-hintergrund-von-schillers-wilhelm-tell/",
    "description": "\"Wilhelm Tell\" - der historische Hintergrund. Wer das Drama \"Wilhelm Tell\" verstehen will, der sollte einige spezielle Dinge verstanden haben, die in der\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.endlich-durchblick.de/hilfen-im-fach-deutsch/schiller-wilhelm-tell/geschichtlicher-hintergrund-von-schillers-wilhelm-tell/&sa=U&ved=2ahUKEwjj7ozc_Y3xAhVYWX0KHaCSCGQ4KBAWMAh6BAgGEAE&usg=AOvVaw300LY389n1-myWL5ickvp3",
    "page": 4,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Kategorie:Geschichtlicher Hintergrund | Diablo Wiki | Fandomdiablo.fandom.com \u203a wiki \u203a Kategorie:Geschichtlicher_Hintergrund",
    "link": "https://diablo.fandom.com/de/wiki/Kategorie:Geschichtlicher_Hintergrund",
    "description": "Alle Eintr\u00e4ge (13). #; A; B; C; D; E; F; G; H; I; J; K; L; M; N; O; P; Q; R; S; T; U; V; W; X; Y; Z; Andere. A. Angiris Rat \u00b7 Anu. D. Dunkles Exil. E. Ewiger Konflikt.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://diablo.fandom.com/de/wiki/Kategorie:Geschichtlicher_Hintergrund&sa=U&ved=2ahUKEwjj7ozc_Y3xAhVYWX0KHaCSCGQ4KBAWMAl6BAgBEAE&usg=AOvVaw3brBTI9jw7m6kg64bWdKCO",
    "page": 4,
    "index": 9
  }
]