[
  {
    "name": "Historischer Hintergrund - Bundeszentrale f\u00fcr politische Bildungwww.bpb.de \u203a deutsche-geschichte \u203a krieg-der-traeume-1918-1938 \u203a histo...",
    "link": "https://www.bpb.de/geschichte/deutsche-geschichte/krieg-der-traeume-1918-1938/301631/historischer-hintergrund",
    "description": "Historischer Hintergrund. Die Zeit zwischen dem Ersten und dem Zweiten Weltkrieg ist eine Phase hoffnungsvoller Aufbr\u00fcche und folgenschwerer Umbr\u00fcche.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.bpb.de/geschichte/deutsche-geschichte/krieg-der-traeume-1918-1938/301631/historischer-hintergrund&sa=U&ved=2ahUKEwiv26nGtYjvAhXsH7cAHc46CVUQFjAAegQICxAB&usg=AOvVaw0chEBCsPGT171bSmWj5Oc3",
    "page": 0,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "geschichtlicher Hintergrund - English translation \u2013 Lingueewww.linguee.com \u203a german-english \u203a geschichtlicher+hintergrund",
    "link": "https://www.linguee.com/german-english/translation/geschichtlicher+hintergrund.html",
    "description": "Many translated example sentences containing \"geschichtlicher Hintergrund\" \u2013 English-German dictionary and search engine for English translations.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.linguee.com/german-english/translation/geschichtlicher%2Bhintergrund.html&sa=U&ved=2ahUKEwiv26nGtYjvAhXsH7cAHc46CVUQFjABegQICRAB&usg=AOvVaw1MgSPBhS-2elXGkVH_K2XW",
    "page": 0,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "[PDF] Mittelalter Geschichtlicher Hintergrund:www.bbs1-lueneburg.de \u203a deutsch \u203a deutsch_homepage \u203a mittelalter_1",
    "link": "https://www.bbs1-lueneburg.de/images/files/deutsch/deutsch_homepage/mittelalter_1.pdf",
    "description": "Geschichtlicher Hintergrund: Definition: Der Begriff Mittelalter bezeichnet eine Epoche in der europ\u00e4ischen Geschichte zwischen der. Antike und der Neuzeit,\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.bbs1-lueneburg.de/images/files/deutsch/deutsch_homepage/mittelalter_1.pdf&sa=U&ved=2ahUKEwiv26nGtYjvAhXsH7cAHc46CVUQFjACegQICBAB&usg=AOvVaw1_e1Q4GxNMQ7fbibxIC_rt",
    "page": 0,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "geschichtlicher Hintergrund - Englisch-\u00dcbersetzung \u2013 Linguee ...www.linguee.de \u203a deutsch-englisch \u203a uebersetzung \u203a geschichtlicher+hinter...",
    "link": "https://www.linguee.de/deutsch-englisch/uebersetzung/geschichtlicher+hintergrund.html",
    "description": "Viele \u00fcbersetzte Beispiels\u00e4tze mit \"geschichtlicher Hintergrund\" \u2013 Englisch-\u200bDeutsch W\u00f6rterbuch und Suchmaschine f\u00fcr Millionen von Englisch-\u200b\u00dcbersetzungen.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.linguee.de/deutsch-englisch/uebersetzung/geschichtlicher%2Bhintergrund.html&sa=U&ved=2ahUKEwiv26nGtYjvAhXsH7cAHc46CVUQFjAHegQIBxAB&usg=AOvVaw2hVBRhk0Pkys5G4W24xbRp",
    "page": 0,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Geschichtlicher Hintergrund (x) - lernen mit Serlo!de.serlo.org \u203a chemie \u203a was-ist-chemie \u203a geschichtlicher-hintergrund",
    "link": "https://de.serlo.org/chemie/was-ist-chemie/geschichtlicher-hintergrund",
    "description": "Geschichtlicher Hintergrund (x). Teilen! Hier kommt der Inhalt. Teilen! Dieses Werk steht unter der freien Lizenz CC BY-SA 4.0. \u2192 Was bedeutet das?",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://de.serlo.org/chemie/was-ist-chemie/geschichtlicher-hintergrund&sa=U&ved=2ahUKEwiv26nGtYjvAhXsH7cAHc46CVUQFjAIegQIChAB&usg=AOvVaw3iLFU2RTXc3UYRlDeYGOBd",
    "page": 0,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Geschichtlicher Hintergrund \u2014 Landesbildungsserver Baden ...www.schule-bw.de \u203a europa \u203a europarat \u203a menschenrechte \u203a geschichte",
    "link": "https://www.schule-bw.de/faecher-und-schularten/gesellschaftswissenschaftliche-und-philosophische-faecher/gemeinschaftskunde/materialien-und-medien/europa/europarat/menschenrechte/geschichte.htm",
    "description": "Der Landesbildungsserver (LBS) Baden-W\u00fcrttemberg ist mit derzeit 1000000 Seitenansichten im Monat und seiner F\u00fclle an Materialien einer der gr\u00f6\u00dften\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.schule-bw.de/faecher-und-schularten/gesellschaftswissenschaftliche-und-philosophische-faecher/gemeinschaftskunde/materialien-und-medien/europa/europarat/menschenrechte/geschichte.htm&sa=U&ved=2ahUKEwiv26nGtYjvAhXsH7cAHc46CVUQFjAJegQIAhAB&usg=AOvVaw36hVkVqX9axJofn8hcBtFv",
    "page": 0,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Suchen | historischer Hintergrund - Dudenwww.duden.de \u203a suchen \u203a dudenonline \u203a historischer Hintergrund",
    "link": "https://www.duden.de/suchen/dudenonline/historischer%20Hintergrund",
    "description": "Suche nach historischer Hintergrund. W\u00f6rterbuch oder. Synonyme. Nachschlagen oder Nachschlagen \u2192. Duden-Mentor. Duden-Mentor Premium\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.duden.de/suchen/dudenonline/historischer%2520Hintergrund&sa=U&ved=2ahUKEwiv26nGtYjvAhXsH7cAHc46CVUQFjAKegQIAxAB&usg=AOvVaw3NIvaBN0ReS9mkJESmWCJI",
    "page": 0,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Historischer Hintergrund - Deutscher Bundestagwww.bundestag.de \u203a parlament \u203a verwaltung \u203a polizei \u203a geschichte-245108",
    "link": "https://www.bundestag.de/parlament/verwaltung/polizei/geschichte-245108",
    "description": "Die Polizeigewalt des Parlamentspr\u00e4sidenten soll das Parlament gegen \u00dcbergriffe der \u00fcbrigen Staatsgewalt absichern. Dies hat seinen Ursprung in der\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.bundestag.de/parlament/verwaltung/polizei/geschichte-245108&sa=U&ved=2ahUKEwiv26nGtYjvAhXsH7cAHc46CVUQFjALegQIBRAB&usg=AOvVaw1wKec-JaVI-FpmiOcEwrlf",
    "page": 0,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Geschichtlicher Hintergrund des Naturalismus in Deutsch ...www.lernhelfer.de \u203a schuelerlexikon \u203a deutsch-abitur \u203a artikel \u203a geschichtli...",
    "link": "https://www.lernhelfer.de/schuelerlexikon/deutsch-abitur/artikel/geschichtlicher-hintergrund-des-naturalismus",
    "description": "Geschichtlicher Hintergrund des Naturalismus. Es ist die Zeit der Firmengr\u00fcndungen. Siemens, AEG, Bosch und damit Stahl (der Ofen) und Elektrizit\u00e4t (die\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.lernhelfer.de/schuelerlexikon/deutsch-abitur/artikel/geschichtlicher-hintergrund-des-naturalismus&sa=U&ved=2ahUKEwiv26nGtYjvAhXsH7cAHc46CVUQFjAMegQIBBAB&usg=AOvVaw2JhNjFKPHGwc8xmkPFmAyl",
    "page": 0,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "geschichtlicher hintergrund: Beliebte & empfohlene B\u00fccher bei ...www.lovelybooks.de \u203a stoebern \u203a empfehlung \u203a geschichtlicher-hintergrund",
    "link": "https://www.lovelybooks.de/stoebern/empfehlung/geschichtlicher-hintergrund/",
    "description": "Auf der Suche nach guten geschichtlicher hintergrund B\u00fcchern? Hier findest du alle B\u00fccher, die LovelyBooks-Leser*innen mit dem Tag \"geschichtlicher ...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.lovelybooks.de/stoebern/empfehlung/geschichtlicher-hintergrund/&sa=U&ved=2ahUKEwik08PHtYjvAhWUWHwKHWqgDvY4ChAWMAB6BAgDEAE&usg=AOvVaw1RzedULpPMPGmfwzdusxVp",
    "page": 1,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Geschichtlicher Hintergrund | SpringerLinklink.springer.com \u203a chapter",
    "link": "https://link.springer.com/chapter/10.1007/978-3-7985-1873-5_1",
    "description": "Die Herzinsuffizienz ist seit Urzeiten bekannt. Schon die alten \u00c4gypter, Griechen, R\u00f6mer und Inder benutzten den Fingerhut als Medizin daf\u00fcr, obwohl sie\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://link.springer.com/chapter/10.1007/978-3-7985-1873-5_1&sa=U&ved=2ahUKEwik08PHtYjvAhWUWHwKHWqgDvY4ChAWMAF6BAgJEAE&usg=AOvVaw0EC5iOC_2rt496f4Ee6aOE",
    "page": 1,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Geschichtlicher Hintergrund des Osterfestes | Augsburger Allgemeinewww.augsburger-allgemeine.de \u203a Themenwelten \u203a Leben & Freizeit",
    "link": "https://www.augsburger-allgemeine.de/themenwelten/leben-freizeit/Geschichtlicher-Hintergrund-des-Osterfestes-id19419666.html",
    "description": "Geschichtlicher Hintergrund des Osterfestes. Ostern ist heutzutage ein verl\u00e4ngertes Wochenende: Ostereiersuche, Osterfr\u00fchst\u00fcck und Er\u00f6ffnung des\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.augsburger-allgemeine.de/themenwelten/leben-freizeit/Geschichtlicher-Hintergrund-des-Osterfestes-id19419666.html&sa=U&ved=2ahUKEwik08PHtYjvAhWUWHwKHWqgDvY4ChAWMAJ6BAgHEAE&usg=AOvVaw2mKevSWjE4a6M84AXdHuKU",
    "page": 1,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "geschichtlicher Hintergrund - Deutsch-Franz\u00f6sisch \u00dcbersetzung ...de.pons.com \u203a PONS W\u00f6rterbuch \u203a Deutsch \u00bb Franz\u00f6sisch",
    "link": "https://de.pons.com/%C3%BCbersetzung/deutsch-franz%C3%B6sisch/geschichtlicher+Hintergrund",
    "description": "\u00dcbersetzung Deutsch-Franz\u00f6sisch f\u00fcr geschichtlicher Hintergrund im PONS Online-W\u00f6rterbuch nachschlagen! Gratis Vokabeltrainer, Verbtabellen\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://de.pons.com/%25C3%25BCbersetzung/deutsch-franz%25C3%25B6sisch/geschichtlicher%2BHintergrund&sa=U&ved=2ahUKEwik08PHtYjvAhWUWHwKHWqgDvY4ChAWMAN6BAgIEAE&usg=AOvVaw3JdmsuDEp0kMV7YWQYEyE0",
    "page": 1,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "geschichtlicher Hintergrund - Deutsch-Englisch \u00dcbersetzung | PONSde.pons.com \u203a \u00fcbersetzung \u203a deutsch-englisch \u203a geschichtlicher+Hintergrund",
    "link": "https://de.pons.com/%C3%BCbersetzung/deutsch-englisch/geschichtlicher+Hintergrund",
    "description": "Dieser geschichtliche Hintergrund ist heute noch sp\u00fcrbar , der Gro\u00dfteil der 9.000 Einwohner ist ungarischst\u00e4mmig .",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://de.pons.com/%25C3%25BCbersetzung/deutsch-englisch/geschichtlicher%2BHintergrund&sa=U&ved=2ahUKEwik08PHtYjvAhWUWHwKHWqgDvY4ChAWMAR6BAgCEAE&usg=AOvVaw0N6_ExPLtzUTvXCEoshH2Y",
    "page": 1,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Geschichtlicher Hintergrund - Universit\u00e4tsbibliothek TU Berlinwww.ub.tu-berlin.de \u203a ns-raubgut \u203a geschichtlicher-hintergrund",
    "link": "https://www.ub.tu-berlin.de/en/ns-raubgut/geschichtlicher-hintergrund/",
    "description": "Geschichtlicher Hintergrund. Teil der politischen, rassistischen und weltanschaulichen Verfolgung durch das NS-Regime 1933 \u2013 1945 war die Beschlagnahme\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.ub.tu-berlin.de/en/ns-raubgut/geschichtlicher-hintergrund/&sa=U&ved=2ahUKEwik08PHtYjvAhWUWHwKHWqgDvY4ChAWMAV6BAgGEAE&usg=AOvVaw2oet3pktVzd_mAracCRcXO",
    "page": 1,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "\u00d6kumene: Geschichtlicher Hintergrund - Kirche & Theologie im Webwww.theology.de \u203a religionen \u203a oekumene \u203a oekumene--geschichtlicher-hi...",
    "link": "http://www.theology.de/religionen/oekumene/oekumene--geschichtlicher-hintergrund.php",
    "description": "\u00d6kumene: Geschichtlicher Hintergrund. Weltweite Evangelische Allianz Auch wenn sie sich heute in verschiedenen Punkten von der \u00d6kumenischen Bewegung\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://www.theology.de/religionen/oekumene/oekumene--geschichtlicher-hintergrund.php&sa=U&ved=2ahUKEwik08PHtYjvAhWUWHwKHWqgDvY4ChAWMAZ6BAgBEAE&usg=AOvVaw3vpzmD9HoBF6Wztd_ztWrV",
    "page": 1,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "[PDF] Geschichtlicher Hintergrund f\u00fcr Peer-Involvement ... - Refubiumrefubium.fu-berlin.de \u203a bitstream \u203a handle \u203a fub188 \u203a 04_kapitel03",
    "link": "https://refubium.fu-berlin.de/bitstream/handle/fub188/6243/04_kapitel03.pdf?sequence=5&isAllowed=y",
    "description": "Geschichtlicher Hintergrund f\u00fcr Peer-Involvement-Programme. 17 ... geschichtlichen Entwicklung von Peer-Education-Programmen folgt dieser Synopse. Den.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://refubium.fu-berlin.de/bitstream/handle/fub188/6243/04_kapitel03.pdf%3Fsequence%3D5%26isAllowed%3Dy&sa=U&ved=2ahUKEwik08PHtYjvAhWUWHwKHWqgDvY4ChAWMAd6BAgFEAE&usg=AOvVaw3opJZRqSW7mFr69W_YNhdH",
    "page": 1,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Der Prozess | Geschichtlicher Hintergrund - Lekt\u00fcrehilfe.delektuerehilfe.de \u203a franz-kafka \u203a der-prozess \u203a epoche \u203a geschichtlicher-hint...",
    "link": "https://lektuerehilfe.de/franz-kafka/der-prozess/epoche/geschichtlicher-hintergrund",
    "description": "Bewertung  6/6  (2)",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://lektuerehilfe.de/franz-kafka/der-prozess/epoche/geschichtlicher-hintergrund&sa=U&ved=2ahUKEwik08PHtYjvAhWUWHwKHWqgDvY4ChAWMAh6BAgEEAE&usg=AOvVaw1bMf2Z01VCgdh2gfR6oMy4",
    "page": 1,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Das Europ\u00e4ische Parlament: geschichtlicher Hintergrund ...www.europarl.europa.eu \u203a factsheets \u203a sheet \u203a das-europaische-parlament-...",
    "link": "https://www.europarl.europa.eu/factsheets/de/sheet/11/das-europaische-parlament-geschichtlicher-hintergrund",
    "description": "\u00dcber das Europ\u00e4ische Parlament: geschichtlicher Hintergrund. Kurzdarstellungen \u2013 ein \u00dcberblick \u00fcber das europ\u00e4ische Aufbauwerk und die Aufgaben des EP.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.europarl.europa.eu/factsheets/de/sheet/11/das-europaische-parlament-geschichtlicher-hintergrund&sa=U&ved=2ahUKEwik08PHtYjvAhWUWHwKHWqgDvY4ChAWMAl6BAgAEAE&usg=AOvVaw2O40oePQF4qkKKtWrP8v24",
    "page": 1,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "Der Prozess | Geschichtlicher Hintergrund - Lekt\u00fcrehilfe.delektuerehilfe.de \u203a franz-kafka \u203a der-prozess \u203a epoche \u203a geschichtlicher-hint...",
    "link": "https://lektuerehilfe.de/franz-kafka/der-prozess/epoche/geschichtlicher-hintergrund",
    "description": "Bewertung  6/6  (2)",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://lektuerehilfe.de/franz-kafka/der-prozess/epoche/geschichtlicher-hintergrund&sa=U&ved=2ahUKEwjV7M7ItYjvAhVS6nMBHaLNBJk4FBAWMAB6BAgAEAE&usg=AOvVaw29GK7OrWf3yM9dS75v8QPV",
    "page": 2,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Synthetisches Cannabis: Geschichtlicher Hintergrundde.drugfreeworld.org \u203a course \u203a lesson \u203a synthetic-marijuana-short-history",
    "link": "https://de.drugfreeworld.org/course/lesson/the-truth-about-synthetic-drugs/synthetic-marijuana-short-history.html",
    "description": "SYNTHETISCHES CANNABIS: GESCHICHTLICHER HINTERGRUND. Synthetisches Cannabis tauchte unter dem Namen \u201eSpice\u201c zum ersten Mal 2004 in\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://de.drugfreeworld.org/course/lesson/the-truth-about-synthetic-drugs/synthetic-marijuana-short-history.html&sa=U&ved=2ahUKEwjV7M7ItYjvAhVS6nMBHaLNBJk4FBAWMAF6BAgIEAE&usg=AOvVaw0xDQA23xIjfdyGG56zQpn0",
    "page": 2,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "expressionismus geschichtlicher hintergrund - English Theatre Leipzigenglishtheatreleipzig.de \u203a 69652d-expressionismus-geschichtlicher-hintergr...",
    "link": "https://englishtheatreleipzig.de/29q7ha36/69652d-expressionismus-geschichtlicher-hintergrund",
    "description": "08.12.2020 \u00b7 expressionismus geschichtlicher hintergrund. 19.Jh. Jahrhunderts. Maria Polomka. Die K\u00fcnstler lehnen Naturismus, Militarismus und\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://englishtheatreleipzig.de/29q7ha36/69652d-expressionismus-geschichtlicher-hintergrund&sa=U&ved=2ahUKEwjV7M7ItYjvAhVS6nMBHaLNBJk4FBAWMAJ6BAgJEAE&usg=AOvVaw1dNdOloilZPutwtKNVlhFi",
    "page": 2,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Historischer Hintergrund - Deutscher Bundestagwww.bundestag.de \u203a parlament \u203a verwaltung \u203a polizei \u203a geschichte-245108",
    "link": "https://www.bundestag.de/parlament/verwaltung/polizei/geschichte-245108",
    "description": "Die Polizeigewalt des Parlamentspr\u00e4sidenten soll das Parlament gegen \u00dcbergriffe der \u00fcbrigen Staatsgewalt absichern. Dies hat seinen Ursprung in der\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.bundestag.de/parlament/verwaltung/polizei/geschichte-245108&sa=U&ved=2ahUKEwjV7M7ItYjvAhVS6nMBHaLNBJk4FBAWMAN6BAgHEAE&usg=AOvVaw2yG6PDa20LamJzxEEqN_vJ",
    "page": 2,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Geschichtlicher Hintergrund - Pfarrei Mari\u00e4 Opferung Poxdorfkirche-poxdorf.de \u203a pfarrleben \u203a durch-das-jahr \u203a patronatsfest \u203a geschicht...",
    "link": "https://kirche-poxdorf.de/pfarrleben/durch-das-jahr/patronatsfest/geschichtlicher-hintergrund",
    "description": "Wir verwenden Cookies, um Ihnen ein optimales Webseiten-Erlebnis zu bieten. Dazu z\u00e4hlen Cookies, die f\u00fcr den Betrieb der Seite und f\u00fcr die Steuerung\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://kirche-poxdorf.de/pfarrleben/durch-das-jahr/patronatsfest/geschichtlicher-hintergrund&sa=U&ved=2ahUKEwjV7M7ItYjvAhVS6nMBHaLNBJk4FBAWMAR6BAgCEAE&usg=AOvVaw1HLJbhNLZTHF-4faZ7tfOG",
    "page": 2,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Geschichtlicher Hintergrund | Biologische Station Siegen Wittgensteinbiologische-station-siegen-wittgenstein.de \u203a ... \u203a Geschichtlicher Hintergrund",
    "link": "https://biologische-station-siegen-wittgenstein.de/informationen-naturschutz/infobox/der-wolf-kehrt-zurueck-copy/ein-bisschen-was-zur-geschichte-copy/",
    "description": "Geschichtlicher Hintergrund. Ruhende W\u00f6lfe, Foto von Rain Carnation auf Pixabay. Der mittelgro\u00dfe Eurasische Grauwolf war einst in ganz Europa \u00fcber\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://biologische-station-siegen-wittgenstein.de/informationen-naturschutz/infobox/der-wolf-kehrt-zurueck-copy/ein-bisschen-was-zur-geschichte-copy/&sa=U&ved=2ahUKEwjV7M7ItYjvAhVS6nMBHaLNBJk4FBAWMAV6BAgEEAE&usg=AOvVaw0L4mTSPCq74ajtqIL39xPW",
    "page": 2,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Werther - Geschichtlicher Hintergrund - Lehrerfortbildungsserverlehrerfortbildung-bw.de \u203a deutsch \u203a projekte \u203a epik \u203a werther \u203a geschichte",
    "link": "https://lehrerfortbildung-bw.de/u_sprachlit/deutsch/bs/projekte/epik/werther/geschichte/",
    "description": "Werther - Geschichtlicher Hintergrund. Friedrich Mit einem Arbeitsblatt [doc] [62 KB] zum Zeitgeschehen kann in die Sequenz zum geschichtlichen Hintergrund\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://lehrerfortbildung-bw.de/u_sprachlit/deutsch/bs/projekte/epik/werther/geschichte/&sa=U&ved=2ahUKEwjV7M7ItYjvAhVS6nMBHaLNBJk4FBAWMAZ6BAgGEAE&usg=AOvVaw1lXU4wMevkG10cl7kat4g_",
    "page": 2,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Kartelle. Geschichtlicher Hintergrund und heutige Situation - GRINwww.grin.com \u203a document",
    "link": "https://www.grin.com/document/6281",
    "description": "Kartelle. Geschichtlicher Hintergrund und heutige Situation - Ingenieurwissenschaften / Wirtschaftsingenieurwesen - Ausarbeitung 2000 - ebook 4,99 \u20ac - GRIN.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.grin.com/document/6281&sa=U&ved=2ahUKEwjV7M7ItYjvAhVS6nMBHaLNBJk4FBAWMAd6BAgDEAE&usg=AOvVaw0cI8ilDvQZTT6zY6zOKFNY",
    "page": 2,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Geschichtlicher Hintergrund - Traduction en fran\u00e7ais \u2013 dictionnaire ...www.linguee.fr \u203a allemand-francais \u203a geschichtlicher+hintergrund",
    "link": "https://www.linguee.fr/allemand-francais/traduction/geschichtlicher+hintergrund.html",
    "description": "De tr\u00e8s nombreux exemples de phrases traduites contenant \"Geschichtlicher Hintergrund\" \u2013 Dictionnaire fran\u00e7ais-allemand et moteur de recherche de\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.linguee.fr/allemand-francais/traduction/geschichtlicher%2Bhintergrund.html&sa=U&ved=2ahUKEwjV7M7ItYjvAhVS6nMBHaLNBJk4FBAWMAh6BAgBEAE&usg=AOvVaw0BgMAmqMf4oX45IACQyV71",
    "page": 2,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Geschichtlicher Hintergrund - SchulLV - Dein digitales Lernverzeichniswww.schullv.de \u203a deutsch \u203a lektueren \u203a hamlet \u203a kontext \u203a geschichtlicher...",
    "link": "https://www.schullv.de/deutsch/lektueren/hamlet/kontext/geschichtlicher_hintergrund",
    "description": "F\u00fcr die Analyse und Besprechung einer Lekt\u00fcre ist es immer hilfreich, sich den geschichtlichen Hintergrund anzuschauen. Daher im Folgenden einige Fakten\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.schullv.de/deutsch/lektueren/hamlet/kontext/geschichtlicher_hintergrund&sa=U&ved=2ahUKEwjV7M7ItYjvAhVS6nMBHaLNBJk4FBAWMAl6BAgFEAE&usg=AOvVaw2d9yitQJQ1MKCmKwo2g5-7",
    "page": 2,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "Leitwolf sein: Elterliche F\u00fchrung der Zukunft und ihr geschichtlicher ...www.amazon.de \u203a Leitwolf-sein-geschichtlicher-Hintergrund-Schriftenreih...",
    "link": "https://www.amazon.de/Leitwolf-sein-geschichtlicher-Hintergrund-Schriftenreihe-ebook/dp/B00MPLQA6U",
    "description": "Bewertung  4,7  (4)",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.amazon.de/Leitwolf-sein-geschichtlicher-Hintergrund-Schriftenreihe-ebook/dp/B00MPLQA6U&sa=U&ved=2ahUKEwijrN3JtYjvAhXyH7cAHbhvB-U4HhAWMAB6BAgBEAE&usg=AOvVaw3s2TWA-MlKGsVATXKdIHpq",
    "page": 3,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Geschichtlicher Hintergrund des Briloner Schnadezuges |www.brilon.de \u203a kultur-freizeit-tourismus \u203a der-briloner-schnadezug \u203a ges...",
    "link": "https://www.brilon.de/kultur-freizeit-tourismus/der-briloner-schnadezug/geschichtlicher-hintergrund-des-briloner-schnadezuges/",
    "description": "Geschichtlicher Hintergrund des Briloner Schnadezuges. Was ist die Schnade und warum ziehen alle zwei Jahre tausende M\u00e4nner aus der Stadt heraus, um\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.brilon.de/kultur-freizeit-tourismus/der-briloner-schnadezug/geschichtlicher-hintergrund-des-briloner-schnadezuges/&sa=U&ved=2ahUKEwijrN3JtYjvAhXyH7cAHbhvB-U4HhAWMAF6BAgHEAE&usg=AOvVaw2AZiStjNKzwgke4zyt644q",
    "page": 3,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Geschichtlicher Hintergrund - Markt Kasendorfwww.kasendorf.de \u203a freizeit-vereine-wandern \u203a naturpfad \u203a geschichtlicher...",
    "link": "https://www.kasendorf.de/freizeit-vereine-wandern/naturpfad/geschichtlicher-hintergrund/",
    "description": "Der Geheimrat-Dr.-Fritz-Hornschuch-Naturpfad. Im September 1935 fand in Kasendorf der zweite Vorgeschichtskurs des Lehrerverbandes unter Leitung von\u200b\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.kasendorf.de/freizeit-vereine-wandern/naturpfad/geschichtlicher-hintergrund/&sa=U&ved=2ahUKEwijrN3JtYjvAhXyH7cAHbhvB-U4HhAWMAJ6BAgIEAE&usg=AOvVaw21pkzob6Jx947CyXxhpRPq",
    "page": 3,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Euthanasie - Geschichtlicher Hintergrund und Alternativen - Diplom.dewww.diplom.de \u203a document",
    "link": "https://www.diplom.de/document/228248",
    "description": "Euthanasie - Geschichtlicher Hintergrund und Alternativen f\u00fcr ein menschenw\u00fcrdiges Sterben - Gesundheit - Bachelorarbeit 2010 - ebook 28,- \u20ac - Diplom.de.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.diplom.de/document/228248&sa=U&ved=2ahUKEwijrN3JtYjvAhXyH7cAHbhvB-U4HhAWMAN6BAgJEAE&usg=AOvVaw1DE3wmnlkZ0dLc_SjbQNlm",
    "page": 3,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Geschichtlicher Hintergrund | CHWOLF.orgchwolf.org \u203a woelfe-in-der-schweiz \u203a geschichtlicher-hintergrund-ch",
    "link": "https://chwolf.org/woelfe-in-der-schweiz/geschichtlicher-hintergrund-ch",
    "description": "Geschichtlicher Hintergrund. Wie \u00fcberall in Europa war der wichtigste Grund f\u00fcr die Ausrottung des Wolfes der Konflikt mit der Nutztierhaltung. Im 16.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://chwolf.org/woelfe-in-der-schweiz/geschichtlicher-hintergrund-ch&sa=U&ved=2ahUKEwijrN3JtYjvAhXyH7cAHbhvB-U4HhAWMAR6BAgGEAE&usg=AOvVaw2OIuCRsajoUElAV-Bh9R1G",
    "page": 3,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Geschichtlicher Hintergrund - Trinkhalmshop24.dewww.trinkhalmshop24.de \u203a geschichtlicher-hintergrund",
    "link": "https://www.trinkhalmshop24.de/de/geschichtlicher-hintergrund",
    "description": "Geschichtlicher Hintergrund. Strohhalme, R\u00f6hrchen oder auch Trinkhalme genannt, haben eine lange Geschichte, die bis auf die Hochkultur der Sumerer aus\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.trinkhalmshop24.de/de/geschichtlicher-hintergrund&sa=U&ved=2ahUKEwijrN3JtYjvAhXyH7cAHbhvB-U4HhAWMAV6BAgAEAE&usg=AOvVaw2CEu6UgnSAnmRVcE_ePZwg",
    "page": 3,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "2. Geschichtlicher Hintergrund Zum Beginn in: 150 Jahre deutsche ...www.degruyter.com \u203a book \u203a 9783110350548.8.xml",
    "link": "https://www.degruyter.com/view/book/9783110350548/10.1515/9783110350548.8.xml",
    "description": "If the inline PDF is not rendering correctly, you can download the PDF file here. Previous Chapter \u00b7 Next Chapter. FULL ACCESS\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.degruyter.com/view/book/9783110350548/10.1515/9783110350548.8.xml&sa=U&ved=2ahUKEwijrN3JtYjvAhXyH7cAHbhvB-U4HhAWMAZ6BAgDEAE&usg=AOvVaw0FLX11NivMSbGzzN0H-bfg",
    "page": 3,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Geschichtlicher Hintergrund Alcmonawww.alcmona.de \u203a 5614-Geschichtlicher-Hintergrund",
    "link": "http://www.alcmona.de/5614-Geschichtlicher-Hintergrund.html",
    "description": "Der gesamte Dietfurter Talraum ist nach Aussage von Arch\u00e4ologen mit Relikten aus nahezu allen fr\u00fcheren Epochen geradezu \u201everseucht\u201c. Viele Originalfunde\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://www.alcmona.de/5614-Geschichtlicher-Hintergrund.html&sa=U&ved=2ahUKEwijrN3JtYjvAhXyH7cAHbhvB-U4HhAWMAd6BAgEEAE&usg=AOvVaw2LbzV1PGhlHqL_7m21ma9v",
    "page": 3,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Geschichtlicher Hintergrund - Eberhardschule Tanneberhardschule-tann.de \u203a geschichtlicher-hintergrund",
    "link": "http://eberhardschule-tann.de/geschichtlicher-hintergrund.html",
    "description": "Geschichtlicher Hintergrund zur Tanner Schule. Ob es im Mittelalter schon Schulen in Tann gab, ist unbekannt. Einer der Tanner Herren hat einmal seine\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://eberhardschule-tann.de/geschichtlicher-hintergrund.html&sa=U&ved=2ahUKEwijrN3JtYjvAhXyH7cAHbhvB-U4HhAWMAh6BAgCEAE&usg=AOvVaw3J31VsDNE0mzSIBSSrWW-Y",
    "page": 3,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Kategorie:Geschichtlicher Hintergrund | Diablo Wiki | Fandomdiablo.fandom.com \u203a wiki \u203a Kategorie:Geschichtlicher_Hintergrund",
    "link": "https://diablo.fandom.com/de/wiki/Kategorie:Geschichtlicher_Hintergrund",
    "description": "Alle Eintr\u00e4ge (14). #; A; B; C; D; E; F; G; H; I; J; K; L; M; N; O; P; Q; R; S; T; U; V; W; X; Y; Z; Sonstige. A. Angiris Rat \u00b7 Anu. D. Dunkles Exil. E. Ewiger Konflikt.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://diablo.fandom.com/de/wiki/Kategorie:Geschichtlicher_Hintergrund&sa=U&ved=2ahUKEwijrN3JtYjvAhXyH7cAHbhvB-U4HhAWMAl6BAgFEAE&usg=AOvVaw2wZhOKSN97fagMb7LJUwu2",
    "page": 3,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "Geschichtlicher Hintergrund | Sirmedwww.paraplegie.ch \u203a sirmed \u203a ueber-uns \u203a wissenswertes \u203a geschichtlicher-...",
    "link": "https://www.paraplegie.ch/sirmed/de/ueber-uns/wissenswertes/geschichtlicher-hintergrund",
    "description": "Aus den Gr\u00fcndungstagen. Am 19. Dezember 2002 wurde das Schweizer Institut f\u00fcr Rettungsmedizin SIRMED im Handelsregister des Kantons Luzern\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.paraplegie.ch/sirmed/de/ueber-uns/wissenswertes/geschichtlicher-hintergrund&sa=U&ved=2ahUKEwjV9e3KtYjvAhUzg-YKHZBcBk04KBAWMAB6BAgAEAE&usg=AOvVaw2zlPrrAUIrsVTgyagN6RWj",
    "page": 4,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Geschichtlicher Hintergrund / Stadt Ansbachwww.ansbach.de \u203a Kunst-Kultur \u203a Festspiele \u203a Rokoko-Festspiele \u203a Geschi...",
    "link": "https://www.ansbach.de/Freizeit-G%C3%A4ste/Kunst-Kultur/Festspiele/Rokoko-Festspiele/Geschichtlicher-Hintergrund/",
    "description": "Geschichtlicher Hintergrund der Festspiele: Ansbach und Markgraf Carl Wilhelm Friedrich. Carl Wilhelm Friedrich wurde am 12. Mai 1712 in Ansbach geboren.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.ansbach.de/Freizeit-G%25C3%25A4ste/Kunst-Kultur/Festspiele/Rokoko-Festspiele/Geschichtlicher-Hintergrund/&sa=U&ved=2ahUKEwjV9e3KtYjvAhUzg-YKHZBcBk04KBAWMAF6BAgJEAE&usg=AOvVaw1jefesSpn_xqv5XVyx4U1a",
    "page": 4,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Symbolismus (Literatur) \u2013 Wikipediade.wikipedia.org \u203a wiki \u203a Symbolismus_(Literatur)",
    "link": "https://de.wikipedia.org/wiki/Symbolismus_(Literatur)",
    "description": "Inhaltsverzeichnis. 1 Geschichtlicher Hintergrund; 2 Stilmittel und Kennzeichen; 3 Symbolismus als Gegenstr\u00f6mung; 4 Der Symbolismus auf internationaler\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://de.wikipedia.org/wiki/Symbolismus_(Literatur)&sa=U&ved=2ahUKEwjV9e3KtYjvAhUzg-YKHZBcBk04KBAWMAJ6BAgHEAE&usg=AOvVaw0cERoszBVZUTANry6N83te",
    "page": 4,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Geschichtlicher Hintergrund - LKH Villachwww.lkh-vil.or.at \u203a unser-haus \u203a das-krankenhaus-ist-eine-stadt \u203a die-kapelle",
    "link": "http://www.lkh-vil.or.at/unser-haus/das-krankenhaus-ist-eine-stadt/die-kapelle/geschichtlicher-hintergrund/",
    "description": "Geschichtlicher Hintergrund. Der am 8. Juni 1899 verstorbene Villacher Bezirksoberarzt Dr. Bartholom\u00e4us Dreschnig setzte in seinem Testament ein Legat aus,\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://www.lkh-vil.or.at/unser-haus/das-krankenhaus-ist-eine-stadt/die-kapelle/geschichtlicher-hintergrund/&sa=U&ved=2ahUKEwjV9e3KtYjvAhUzg-YKHZBcBk04KBAWMAN6BAgIEAE&usg=AOvVaw0e8qrvCfKwXoQt0QQb4dJC",
    "page": 4,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Geschichtlicher Hintergrund - SchulLV - Dein digitales Lernverzeichniswww.schullv.de \u203a deutsch \u203a lektueren \u203a hamlet \u203a kontext \u203a geschichtlicher...",
    "link": "https://www.schullv.de/deutsch/lektueren/hamlet/kontext/geschichtlicher_hintergrund",
    "description": "F\u00fcr die Analyse und Besprechung einer Lekt\u00fcre ist es immer hilfreich, sich den geschichtlichen Hintergrund anzuschauen. Daher im Folgenden einige Fakten\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.schullv.de/deutsch/lektueren/hamlet/kontext/geschichtlicher_hintergrund&sa=U&ved=2ahUKEwjV9e3KtYjvAhUzg-YKHZBcBk04KBAWMAR6BAgGEAE&usg=AOvVaw1-IUp0LKHf_1rGjaCiR86k",
    "page": 4,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "geschichtliche Hintergrund - Spanisch \u00dcbersetzung - Deutsch ...context.reverso.net \u203a \u00fcbersetzung \u203a geschichtliche+Hintergrund",
    "link": "https://context.reverso.net/%C3%BCbersetzung/deutsch-spanisch/geschichtliche+Hintergrund",
    "description": "Portugal fischt in dieser Zone seit dem 15.Jahrhundert, haupts\u00e4chlich den Kabeljau; das ist der geschichtliche Hintergrund f\u00fcr die Tatsache, da\u00df Portugal heute\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://context.reverso.net/%25C3%25BCbersetzung/deutsch-spanisch/geschichtliche%2BHintergrund&sa=U&ved=2ahUKEwjV9e3KtYjvAhUzg-YKHZBcBk04KBAWMAV6BAgEEAE&usg=AOvVaw1hg9DaMYAsX-m8x02f2hHG",
    "page": 4,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Gemeinde Bad Endorf - Geschichte der Gewerbebetriebewww.bad-endorf.de \u203a gewerbebetriebe \u203a geschichtlicher-hintergrund",
    "link": "https://www.bad-endorf.de/de/buerger-rathaus/wirtschaft-gewerbe/gewerbebetriebe/geschichtlicher-hintergrund",
    "description": "Geschichtlicher Hintergrund. Die Geschichte der Marktgemeinde Bad Endorf ist seit je her eng mit dem Handel und Gewerbe verbunden. Damals war es die\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.bad-endorf.de/de/buerger-rathaus/wirtschaft-gewerbe/gewerbebetriebe/geschichtlicher-hintergrund&sa=U&ved=2ahUKEwjV9e3KtYjvAhUzg-YKHZBcBk04KBAWMAZ6BAgFEAE&usg=AOvVaw2skAcEBOKEdKz3wAv5QfP1",
    "page": 4,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Geschichtlicher Hintergrund - Unsere wunderbaren Jahre - ARD ...www.daserste.de \u203a unterhaltung \u203a film \u203a hintergrund",
    "link": "https://www.daserste.de/unterhaltung/film/unsere-wunderbaren-jahre/hintergrund/index.html",
    "description": "Daten zum geschichtlichen Hintergrund. 8. Mai 1945. Generalfeldmarschall Keitel erkl\u00e4rt die bedingungslose Kapitulation der Wehrmacht. Der Zweite Weltkrieg in\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.daserste.de/unterhaltung/film/unsere-wunderbaren-jahre/hintergrund/index.html&sa=U&ved=2ahUKEwjV9e3KtYjvAhUzg-YKHZBcBk04KBAWMAd6BAgDEAE&usg=AOvVaw2McN6icF8GKFUGRxJBfZj3",
    "page": 4,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Das Frauennachtarbeitsverbot in \u00d6sterreich. Geschichtlicher ...www.buecher.de \u203a ... \u203a Rechtswissenschaften \u203a Auslandsrecht \u203a \u00d6sterreich",
    "link": "https://www.buecher.de/shop/oesterreich/das-frauennachtarbeitsverbot-in-oesterreich-geschichtlicher-hintergrund-und-aenderung-der-rechtlichen-situ/-/products_products/detail/prod_id/42297711/",
    "description": "Das Frauennachtarbeitsverbot in \u00d6sterreich. Geschichtlicher Hintergrund und \u00c4nderung der rechtlichen Situation. Das Frauennachtarbeitsverbot in \u00d6sterreich.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.buecher.de/shop/oesterreich/das-frauennachtarbeitsverbot-in-oesterreich-geschichtlicher-hintergrund-und-aenderung-der-rechtlichen-situ/-/products_products/detail/prod_id/42297711/&sa=U&ved=2ahUKEwjV9e3KtYjvAhUzg-YKHZBcBk04KBAWMAh6BAgCEAE&usg=AOvVaw3bxawDprNvF6t9T_5QikMp",
    "page": 4,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Geschichtlicher Hintergrundweb.toerring-gym.dk \u203a tysk \u203a Geschichte \u203a geschichtlicher_hintergrund",
    "link": "https://web.toerring-gym.dk/tysk/Geschichte/geschichtlicher_hintergrund.htm",
    "description": "Geschichtlicher Hintergrund. Kurzer \u00dcberblick \u00fcber die deutsche Geschichte 1792 - 1851. Der deutsche Herzog Otto lie\u00df sich 862 von dem Papst als r\u00f6mischer\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://web.toerring-gym.dk/tysk/Geschichte/geschichtlicher_hintergrund.htm&sa=U&ved=2ahUKEwjV9e3KtYjvAhUzg-YKHZBcBk04KBAWMAl6BAgBEAE&usg=AOvVaw0jbkhimtigUQdb5XFUUwg1",
    "page": 4,
    "index": 9
  }
]