[
  {
    "name": "Historischer Hintergrund - Bundeszentrale f\u00fcr politische Bildungwww.bpb.de \u203a deutsche-geschichte \u203a krieg-der-traeume-1918-1938 \u203a histo...",
    "link": "https://www.bpb.de/geschichte/deutsche-geschichte/krieg-der-traeume-1918-1938/301631/historischer-hintergrund",
    "description": "Historischer Hintergrund. Die Zeit zwischen dem Ersten und dem Zweiten Weltkrieg ist eine Phase hoffnungsvoller Aufbr\u00fcche und folgenschwerer Umbr\u00fcche.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.bpb.de/geschichte/deutsche-geschichte/krieg-der-traeume-1918-1938/301631/historischer-hintergrund&sa=U&ved=2ahUKEwinvaiI6qrvAhUSW60KHcZnBUQQFjAAegQIABAB&usg=AOvVaw373uPeIykS4NRnld6j-APn",
    "page": 0,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "geschichtlicher Hintergrund - English translation \u2013 Lingueewww.linguee.com \u203a german-english \u203a geschichtlicher+hintergrund",
    "link": "https://www.linguee.com/german-english/translation/geschichtlicher+hintergrund.html",
    "description": "Many translated example sentences containing \"geschichtlicher Hintergrund\" \u2013 English-German dictionary and search engine for English translations.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.linguee.com/german-english/translation/geschichtlicher%2Bhintergrund.html&sa=U&ved=2ahUKEwinvaiI6qrvAhUSW60KHcZnBUQQFjABegQIAhAB&usg=AOvVaw2sFEZkP7moJKdbOMKQVKkS",
    "page": 0,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Geschichtlicher Hintergrund \u2014 Landesbildungsserver Baden ...www.schule-bw.de \u203a europa \u203a europarat \u203a menschenrechte \u203a geschichte",
    "link": "https://www.schule-bw.de/faecher-und-schularten/gesellschaftswissenschaftliche-und-philosophische-faecher/gemeinschaftskunde/materialien-und-medien/europa/europarat/menschenrechte/geschichte.htm",
    "description": "Der Landesbildungsserver (LBS) Baden-W\u00fcrttemberg ist mit derzeit 1000000 Seitenansichten im Monat und seiner F\u00fclle an Materialien einer der gr\u00f6\u00dften\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.schule-bw.de/faecher-und-schularten/gesellschaftswissenschaftliche-und-philosophische-faecher/gemeinschaftskunde/materialien-und-medien/europa/europarat/menschenrechte/geschichte.htm&sa=U&ved=2ahUKEwinvaiI6qrvAhUSW60KHcZnBUQQFjACegQIChAB&usg=AOvVaw11iQtwWjilWLgWE1WNU-0f",
    "page": 0,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "geschichtlicher Hintergrund - Englisch-\u00dcbersetzung \u2013 Linguee ...www.linguee.de \u203a deutsch-englisch \u203a uebersetzung \u203a geschichtlicher+hinter...",
    "link": "https://www.linguee.de/deutsch-englisch/uebersetzung/geschichtlicher+hintergrund.html",
    "description": "Viele \u00fcbersetzte Beispiels\u00e4tze mit \"geschichtlicher Hintergrund\" \u2013 Englisch-\u200bDeutsch W\u00f6rterbuch und Suchmaschine f\u00fcr Millionen von Englisch-\u200b\u00dcbersetzungen.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.linguee.de/deutsch-englisch/uebersetzung/geschichtlicher%2Bhintergrund.html&sa=U&ved=2ahUKEwinvaiI6qrvAhUSW60KHcZnBUQQFjAHegQICBAB&usg=AOvVaw2LFUsyz4KM0OXkeZcoHr_-",
    "page": 0,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "[PDF] Mittelalter Geschichtlicher Hintergrund:www.bbs1-lueneburg.de \u203a deutsch \u203a deutsch_homepage \u203a mittelalter_1",
    "link": "https://www.bbs1-lueneburg.de/images/files/deutsch/deutsch_homepage/mittelalter_1.pdf",
    "description": "Geschichtlicher Hintergrund: Definition: Der Begriff Mittelalter bezeichnet eine Epoche in der europ\u00e4ischen Geschichte zwischen der. Antike und der Neuzeit,\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.bbs1-lueneburg.de/images/files/deutsch/deutsch_homepage/mittelalter_1.pdf&sa=U&ved=2ahUKEwinvaiI6qrvAhUSW60KHcZnBUQQFjAIegQIBxAB&usg=AOvVaw2L6zMhQa7-GkpsJsNEi_Wy",
    "page": 0,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Geschichtlicher Hintergrund (x) - lernen mit Serlo!de.serlo.org \u203a chemie \u203a was-ist-chemie \u203a geschichtlicher-hintergrund",
    "link": "https://de.serlo.org/chemie/was-ist-chemie/geschichtlicher-hintergrund",
    "description": "Geschichtlicher Hintergrund (x). Teilen! Hier kommt der Inhalt. Teilen! Dieses Werk steht unter der freien Lizenz CC BY-SA 4.0. \u2192 Was bedeutet das?",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://de.serlo.org/chemie/was-ist-chemie/geschichtlicher-hintergrund&sa=U&ved=2ahUKEwinvaiI6qrvAhUSW60KHcZnBUQQFjAJegQIAxAB&usg=AOvVaw1asjNxvhxhqXBCsyuKxUFT",
    "page": 0,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Historischer Hintergrund | SpringerLinklink.springer.com \u203a chapter",
    "link": "https://link.springer.com/chapter/10.1007/978-3-658-20129-6_3",
    "description": "28.12.2017 \u00b7 Bei dem im Folgenden (Kap. 3) zu behandelnden \u201ehistorischen Hintergrund\u201c geht es nicht um den Versuch einer Gesamtdarstellung mit allen\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://link.springer.com/chapter/10.1007/978-3-658-20129-6_3&sa=U&ved=2ahUKEwinvaiI6qrvAhUSW60KHcZnBUQQFjAKegQICxAB&usg=AOvVaw1bV61-f8rYHG797XYTM6FE",
    "page": 0,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Historischer Hintergrund - Deutscher Bundestagwww.bundestag.de \u203a parlament \u203a verwaltung \u203a polizei \u203a geschichte-245108",
    "link": "https://www.bundestag.de/parlament/verwaltung/polizei/geschichte-245108",
    "description": "Die Polizeigewalt des Parlamentspr\u00e4sidenten soll das Parlament gegen \u00dcbergriffe der \u00fcbrigen Staatsgewalt absichern. Dies hat seinen Ursprung in der\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.bundestag.de/parlament/verwaltung/polizei/geschichte-245108&sa=U&ved=2ahUKEwinvaiI6qrvAhUSW60KHcZnBUQQFjALegQIBBAB&usg=AOvVaw1qzOGbeIG8aXZIXY3nPHzd",
    "page": 0,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Suchen | historischer Hintergrund - Dudenwww.duden.de \u203a suchen \u203a dudenonline \u203a historischer Hintergrund",
    "link": "https://www.duden.de/suchen/dudenonline/historischer%20Hintergrund",
    "description": "Background. Substantiv, maskulin \u2013 1. Herkunft; Milieu, aus dem etwas \u2026 2. Berufserfahrung, Kenntnisse; 3. Filmprojektion oder stark vergr\u00f6\u00dfertes Foto \u2026",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.duden.de/suchen/dudenonline/historischer%2520Hintergrund&sa=U&ved=2ahUKEwinvaiI6qrvAhUSW60KHcZnBUQQFjAMegQIARAB&usg=AOvVaw32iVcdDguILCK7KDWOaQb4",
    "page": 0,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Geschichtlicher Hintergrund - Universit\u00e4tsbibliothek TU Berlinwww.ub.tu-berlin.de \u203a ns-raubgut \u203a geschichtlicher-hintergrund",
    "link": "https://www.ub.tu-berlin.de/en/ns-raubgut/geschichtlicher-hintergrund/",
    "description": "Geschichtlicher Hintergrund. Teil der politischen, rassistischen und weltanschaulichen Verfolgung durch das NS-Regime 1933 \u2013 1945 war die Beschlagnahme\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.ub.tu-berlin.de/en/ns-raubgut/geschichtlicher-hintergrund/&sa=U&ved=2ahUKEwinvaiI6qrvAhUSW60KHcZnBUQQFjANegQIBRAB&usg=AOvVaw0qD_bGmzlNqy9pU2AdyBp2",
    "page": 0,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "geschichtlicher hintergrund: Beliebte & empfohlene B\u00fccher bei ...  www.lovelybooks.de \u203a stoebern \u203a empfehlung \u203a geschichtlicher-hintergrund",
    "link": "https://www.lovelybooks.de/stoebern/empfehlung/geschichtlicher-hintergrund/",
    "description": "geschichtlicher hintergrund: Beliebte & empfohlene B\u00fccher bei ...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&q=&rct=j&sa=U&url=https://www.lovelybooks.de/stoebern/empfehlung/geschichtlicher-hintergrund/&ved=2ahUKEwjqo8uJ6qrvAhVCXKwKHfZ7CbY4ChAWMAF6BAgKEAE&usg=AOvVaw08XPqSZEaaFvBXeBBGOcgY",
    "page": 1,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "geschichtlicher Hintergrund - Deutsch-Franz\u00f6sisch \u00dcbersetzung ...  de.pons.com \u203a PONS W\u00f6rterbuch \u203a Deutsch \u00bb Franz\u00f6sisch",
    "link": "https://de.pons.com/%C3%BCbersetzung/deutsch-franz%C3%B6sisch/geschichtlicher+Hintergrund",
    "description": "geschichtlicher Hintergrund - Deutsch-Franz\u00f6sisch \u00dcbersetzung ...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&q=&rct=j&sa=U&url=https://de.pons.com/%25C3%25BCbersetzung/deutsch-franz%25C3%25B6sisch/geschichtlicher%2BHintergrund&ved=2ahUKEwjqo8uJ6qrvAhVCXKwKHfZ7CbY4ChAWMAh6BAgHEAE&usg=AOvVaw0DDXVxHj0l0usXdxslt5kX",
    "page": 1,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "geschichtlicher Hintergrund - Deutsch-Englisch \u00dcbersetzung | PONS  de.pons.com \u203a \u00fcbersetzung \u203a deutsch-englisch \u203a geschichtlicher+Hintergrund",
    "link": "https://de.pons.com/%C3%BCbersetzung/deutsch-englisch/geschichtlicher+Hintergrund",
    "description": "geschichtlicher Hintergrund - Deutsch-Englisch \u00dcbersetzung | PONS",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&q=&rct=j&sa=U&url=https://de.pons.com/%25C3%25BCbersetzung/deutsch-englisch/geschichtlicher%2BHintergrund&ved=2ahUKEwjqo8uJ6qrvAhVCXKwKHfZ7CbY4ChAWMAl6BAgIEAE&usg=AOvVaw2IxirYVMN9r3lO87V7EbgK",
    "page": 1,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Geschichtlicher Hintergrund - Universit\u00e4tsbibliothek TU Berlin  www.ub.tu-berlin.de \u203a ns-raubgut \u203a geschichtlicher-hintergrund",
    "link": "https://www.ub.tu-berlin.de/en/ns-raubgut/geschichtlicher-hintergrund/",
    "description": "Geschichtlicher Hintergrund - Universit\u00e4tsbibliothek TU Berlin",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&q=&rct=j&sa=U&url=https://www.ub.tu-berlin.de/en/ns-raubgut/geschichtlicher-hintergrund/&ved=2ahUKEwjqo8uJ6qrvAhVCXKwKHfZ7CbY4ChAWMAp6BAgFEAE&usg=AOvVaw1SlNXdBY7NANsW4gnZIpCl",
    "page": 1,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Geschichtlicher Hintergrund des Osterfestes | Augsburger Allgemeine  www.augsburger-allgemeine.de \u203a Themenwelten \u203a Leben & Freizeit",
    "link": "https://www.augsburger-allgemeine.de/themenwelten/leben-freizeit/Geschichtlicher-Hintergrund-des-Osterfestes-id19419666.html",
    "description": "Geschichtlicher Hintergrund des Osterfestes | Augsburger Allgemeine",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&q=&rct=j&sa=U&url=https://www.augsburger-allgemeine.de/themenwelten/leben-freizeit/Geschichtlicher-Hintergrund-des-Osterfestes-id19419666.html&ved=2ahUKEwjqo8uJ6qrvAhVCXKwKHfZ7CbY4ChAWMAt6BAgEEAE&usg=AOvVaw1fbeWdd5XNC2qOdZ7f4BdC",
    "page": 1,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "[PDF] 2.2 Zeitgeschichtlicher Hintergrund  www.koenigs-erlaeuterungen.de \u203a uploads \u203a Heft-Aufbau \u203a 2.2_zeitg...",
    "link": "http://www.koenigs-erlaeuterungen.de/uploads/Heft-Aufbau/2.2_zeitgeschichtlicher_hintergrund.pdf",
    "description": "[PDF] 2.2 Zeitgeschichtlicher Hintergrund",
    "googleLink": null,
    "page": 1,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "\u00d6kumene: Geschichtlicher Hintergrund - Kirche & Theologie im Web  www.theology.de \u203a religionen \u203a oekumene \u203a oekumene--geschichtlicher-hi...",
    "link": "http://www.theology.de/religionen/oekumene/oekumene--geschichtlicher-hintergrund.php",
    "description": "\u00d6kumene: Geschichtlicher Hintergrund - Kirche & Theologie im Web",
    "googleLink": null,
    "page": 1,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "[PDF] Geschichtlicher Hintergrund f\u00fcr Peer-Involvement ... - Refubium  refubium.fu-berlin.de \u203a bitstream \u203a handle \u203a fub188 \u203a 04_kapitel03",
    "link": "https://refubium.fu-berlin.de/bitstream/handle/fub188/6243/04_kapitel03.pdf?sequence=5&isAllowed=y",
    "description": "[PDF] Geschichtlicher Hintergrund f\u00fcr Peer-Involvement ... - Refubium",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&q=&rct=j&sa=U&url=https://refubium.fu-berlin.de/bitstream/handle/fub188/6243/04_kapitel03.pdf%3Fsequence%3D5%26isAllowed%3Dy&ved=2ahUKEwjqo8uJ6qrvAhVCXKwKHfZ7CbY4ChAWMA56BAgDEAE&usg=AOvVaw3ROYQhKg0dgzOmNbix8ViW",
    "page": 1,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Das Zeitalter der Romantik / Zeitgeschichte | Hintergrund | Inhalt ...www.planet-schule.de \u203a wissenspool \u203a die-brueder-grimm \u203a das-zeitalter-d...",
    "link": "https://www.planet-schule.de/wissenspool/die-brueder-grimm/inhalt/hintergrund/das-zeitalter-der-romantik-zeitgeschichte.html",
    "description": "Dennoch soll im Folgenden anhand von typischen Merkmalen erkl\u00e4rt werden, was es mit der Epoche der Romantik auf sich hat. Historischer Hintergrund. Die\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.planet-schule.de/wissenspool/die-brueder-grimm/inhalt/hintergrund/das-zeitalter-der-romantik-zeitgeschichte.html&sa=U&ved=2ahUKEwiwn5WK6qrvAhUITawKHZpLC4Y4FBAWMAB6BAgFEAE&usg=AOvVaw0Kkafe8umjRGeaAyjJm2p-",
    "page": 2,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Geschichtlicher Hintergrund - Pfarrei Mari\u00e4 Opferung Poxdorfkirche-poxdorf.de \u203a pfarrleben \u203a durch-das-jahr \u203a patronatsfest \u203a geschicht...",
    "link": "https://kirche-poxdorf.de/pfarrleben/durch-das-jahr/patronatsfest/geschichtlicher-hintergrund",
    "description": "Geschichtlicher Hintergrund. Erst im Jahre 1375 wurde das heutige Fest in Frankreich und Deutschland eingef\u00fchrt, durch Papst Pius II. im Jahre 1460 in der\u200b\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://kirche-poxdorf.de/pfarrleben/durch-das-jahr/patronatsfest/geschichtlicher-hintergrund&sa=U&ved=2ahUKEwiwn5WK6qrvAhUITawKHZpLC4Y4FBAWMAF6BAgHEAE&usg=AOvVaw1Z0s404U05dG836b28Ogfe",
    "page": 2,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Der Prozess | Geschichtlicher Hintergrund - Lekt\u00fcrehilfe.delektuerehilfe.de \u203a franz-kafka \u203a der-prozess \u203a epoche \u203a geschichtlicher-hint...",
    "link": "https://lektuerehilfe.de/franz-kafka/der-prozess/epoche/geschichtlicher-hintergrund",
    "description": "Bewertung  6/6  (3)",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://lektuerehilfe.de/franz-kafka/der-prozess/epoche/geschichtlicher-hintergrund&sa=U&ved=2ahUKEwiwn5WK6qrvAhUITawKHZpLC4Y4FBAWMAJ6BAgJEAE&usg=AOvVaw1xDUraBCCQk-tBBymN-7QP",
    "page": 2,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Geschichtlicher Hintergrund | CHWOLF.orgchwolf.org \u203a woelfe-kennenlernen \u203a mensch-wolf-beziehung \u203a geschichtlic...",
    "link": "https://chwolf.org/woelfe-kennenlernen/mensch-wolf-beziehung/geschichtlicher-hintergrund-w-m",
    "description": "Geschichtlicher Hintergrund. Vor ca. 16'300 Jahren, als die Domestikation vom Wolf zum Haushund begann, lebten Mensch und Wolf nebeneinander als\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://chwolf.org/woelfe-kennenlernen/mensch-wolf-beziehung/geschichtlicher-hintergrund-w-m&sa=U&ved=2ahUKEwiwn5WK6qrvAhUITawKHZpLC4Y4FBAWMAN6BAgIEAE&usg=AOvVaw0Ae5u4jpldSj-wrsBZwIlo",
    "page": 2,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Geschichtlicher Hintergrund - Apache OpenOfficewww.openoffice.org \u203a about-ooo \u203a about-history",
    "link": "https://www.openoffice.org/de/about-ooo/about-history.html",
    "description": "Geschichtlicher Hintergrund. Mitte der 80er lebte der deutsche Sch\u00fcler Marco B\u00f6rries, damals 16, als Austauschsch\u00fcler in Silicon Valley. Von dessen\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.openoffice.org/de/about-ooo/about-history.html&sa=U&ved=2ahUKEwiwn5WK6qrvAhUITawKHZpLC4Y4FBAWMAR6BAgDEAE&usg=AOvVaw2-oryxwNNB1z63S13uGAOo",
    "page": 2,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Das Europ\u00e4ische Parlament: geschichtlicher Hintergrund - EUROPAwww.europarl.europa.eu \u203a factsheets \u203a sheet \u203a das-europaische-parlament-...",
    "link": "https://www.europarl.europa.eu/factsheets/de/sheet/11/das-europaische-parlament-geschichtlicher-hintergrund",
    "description": "\u00dcber das Europ\u00e4ische Parlament: geschichtlicher Hintergrund. Kurzdarstellungen \u2013 ein \u00dcberblick \u00fcber das europ\u00e4ische Aufbauwerk und die Aufgaben des EP.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.europarl.europa.eu/factsheets/de/sheet/11/das-europaische-parlament-geschichtlicher-hintergrund&sa=U&ved=2ahUKEwiwn5WK6qrvAhUITawKHZpLC4Y4FBAWMAV6BAgAEAE&usg=AOvVaw3Q36r3gY4XoiV21HT4j9tr",
    "page": 2,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Synthetisches Cannabis: Geschichtlicher Hintergrundde.drugfreeworld.org \u203a course \u203a lesson \u203a synthetic-marijuana-short-history",
    "link": "https://de.drugfreeworld.org/course/lesson/the-truth-about-synthetic-drugs/synthetic-marijuana-short-history.html",
    "description": "SYNTHETISCHES CANNABIS: GESCHICHTLICHER HINTERGRUND. Synthetisches Cannabis tauchte unter dem Namen \u201eSpice\u201c zum ersten Mal 2004 in\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://de.drugfreeworld.org/course/lesson/the-truth-about-synthetic-drugs/synthetic-marijuana-short-history.html&sa=U&ved=2ahUKEwiwn5WK6qrvAhUITawKHZpLC4Y4FBAWMAZ6BAgEEAE&usg=AOvVaw0Pi1_SN3BdDq8JOWGmrjdb",
    "page": 2,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Geschichtlicher Hintergrund | Biologische Station Siegen Wittgensteinbiologische-station-siegen-wittgenstein.de \u203a ... \u203a Geschichtlicher Hintergrund",
    "link": "https://biologische-station-siegen-wittgenstein.de/informationen-naturschutz/infobox/der-wolf-kehrt-zurueck-copy/ein-bisschen-was-zur-geschichte-copy/",
    "description": "Geschichtlicher Hintergrund. Ruhende W\u00f6lfe, Foto von Rain Carnation auf Pixabay. Der mittelgro\u00dfe Eurasische Grauwolf war einst in ganz Europa \u00fcber\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://biologische-station-siegen-wittgenstein.de/informationen-naturschutz/infobox/der-wolf-kehrt-zurueck-copy/ein-bisschen-was-zur-geschichte-copy/&sa=U&ved=2ahUKEwiwn5WK6qrvAhUITawKHZpLC4Y4FBAWMAd6BAgGEAE&usg=AOvVaw2plW51lQdWzjYG8KZJ0__h",
    "page": 2,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Kartelle. Geschichtlicher Hintergrund und heutige Situation - GRINwww.grin.com \u203a document",
    "link": "https://www.grin.com/document/6281",
    "description": "Kartelle. Geschichtlicher Hintergrund und heutige Situation - Ingenieurwissenschaften / Wirtschaftsingenieurwesen - Ausarbeitung 2000 - ebook 4,99 \u20ac - GRIN.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.grin.com/document/6281&sa=U&ved=2ahUKEwiwn5WK6qrvAhUITawKHZpLC4Y4FBAWMAh6BAgBEAE&usg=AOvVaw1bbumUg87ji3YF7NJOR6XC",
    "page": 2,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "geschichtlicher Hintergrund - Traduction en fran\u00e7ais \u2013 dictionnaire ...www.linguee.fr \u203a allemand-francais \u203a geschichtlicher+hintergrund",
    "link": "https://www.linguee.fr/allemand-francais/traduction/geschichtlicher+hintergrund.html",
    "description": "De tr\u00e8s nombreux exemples de phrases traduites contenant \"geschichtlicher Hintergrund\" \u2013 Dictionnaire fran\u00e7ais-allemand et moteur de recherche de\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.linguee.fr/allemand-francais/traduction/geschichtlicher%2Bhintergrund.html&sa=U&ved=2ahUKEwiwn5WK6qrvAhUITawKHZpLC4Y4FBAWMAl6BAgCEAE&usg=AOvVaw1ss11bDZjSN8ZwdLAhgjiS",
    "page": 2,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "In einen Text geschichtliche Hintergr\u00fcnde einbeziehen \u2013 kapiert.dewww.kapiert.de \u203a die-geschichtlichen-hintergruende-eines-textes-einbeziehen",
    "link": "https://www.kapiert.de/deutsch/klasse-9-10/lesen-texte-und-medien/erzaehlende-texte-verstehen/die-geschichtlichen-hintergruende-eines-textes-einbeziehen/",
    "description": "Die geschichtlichen Hintergr\u00fcnde eines Textes einbeziehen.Texte in Kontexten.\u200bVerschiedene Kontexte.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.kapiert.de/deutsch/klasse-9-10/lesen-texte-und-medien/erzaehlende-texte-verstehen/die-geschichtlichen-hintergruende-eines-textes-einbeziehen/&sa=U&ved=2ahUKEwjd-vmK6qrvAhUMTKwKHfL1AVM4HhAWMAB6BAgEEAE&usg=AOvVaw14IXb6ANIX9izcxD_XDXhk",
    "page": 3,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Deutsche Minderheiten - Historischer Hintergrund - Goethe-Institutwww.goethe.de \u203a spr \u203a eng \u203a dmi \u203a his",
    "link": "https://www.goethe.de/de/spr/eng/dmi/his.html",
    "description": "Historischer Hintergrund Deutsche Minderheiten. JAHR, Ereignis. 768 \u2013 814, Karl der Gro\u00dfe, K\u00f6nig des Fr\u00e4nkischen Reiches, ab 800 Kaiser, erobert Gebiete\u200b\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.goethe.de/de/spr/eng/dmi/his.html&sa=U&ved=2ahUKEwjd-vmK6qrvAhUMTKwKHfL1AVM4HhAWMAF6BAgHEAE&usg=AOvVaw1dlGjyN7hsFrZ-Ij5gIMj1",
    "page": 3,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Geschichtlicher Hintergrund des Briloner Schnadezuges |www.brilon.de \u203a kultur-freizeit-tourismus \u203a der-briloner-schnadezug \u203a ges...",
    "link": "https://www.brilon.de/kultur-freizeit-tourismus/der-briloner-schnadezug/geschichtlicher-hintergrund-des-briloner-schnadezuges/",
    "description": "Geschichtlicher Hintergrund des Briloner Schnadezuges. Was ist die Schnade und warum ziehen alle zwei Jahre tausende M\u00e4nner aus der Stadt heraus, um\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.brilon.de/kultur-freizeit-tourismus/der-briloner-schnadezug/geschichtlicher-hintergrund-des-briloner-schnadezuges/&sa=U&ved=2ahUKEwjd-vmK6qrvAhUMTKwKHfL1AVM4HhAWMAJ6BAgIEAE&usg=AOvVaw2fgfHuvl3-zYgViVwu-Rik",
    "page": 3,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Leitwolf sein: Elterliche F\u00fchrung der Zukunft und ihr geschichtlicher ...www.amazon.de \u203a Leitwolf-sein-geschichtlicher-Hintergrund-Schriftenreih...",
    "link": "https://www.amazon.de/Leitwolf-sein-geschichtlicher-Hintergrund-Schriftenreihe-ebook/dp/B00MPLQA6U",
    "description": "Bewertung  4,7  (4)",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.amazon.de/Leitwolf-sein-geschichtlicher-Hintergrund-Schriftenreihe-ebook/dp/B00MPLQA6U&sa=U&ved=2ahUKEwjd-vmK6qrvAhUMTKwKHfL1AVM4HhAWMAN6BAgJEAE&usg=AOvVaw2qxn38TshUKDlBdwwcZF4Q",
    "page": 3,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Geschichtlicher Hintergrund - Markt Kasendorfwww.kasendorf.de \u203a freizeit-vereine-wandern \u203a naturpfad \u203a geschichtlicher...",
    "link": "https://www.kasendorf.de/freizeit-vereine-wandern/naturpfad/geschichtlicher-hintergrund/",
    "description": "Der Geheimrat-Dr.-Fritz-Hornschuch-Naturpfad. Im September 1935 fand in Kasendorf der zweite Vorgeschichtskurs des Lehrerverbandes unter Leitung von\u200b\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.kasendorf.de/freizeit-vereine-wandern/naturpfad/geschichtlicher-hintergrund/&sa=U&ved=2ahUKEwjd-vmK6qrvAhUMTKwKHfL1AVM4HhAWMAR6BAgBEAE&usg=AOvVaw3LPjjQW7XZaPgKXXEPkIpr",
    "page": 3,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Historischer Hintergrund - Stadt Memmingenwww.memmingen.de \u203a kultur \u203a stadt-der-freiheitsrechte \u203a historischer-hint...",
    "link": "https://www.memmingen.de/kultur/stadt-der-freiheitsrechte/historischer-hintergrund.html",
    "description": "Historischer Hintergrund. Einf\u00fchrung \u00b7 Die Zw\u00f6lf Artikel und die Revolution des gemeinen Mannes \u00b7 Memmingen als Ereignisort der Geschichte \u00b7 Literatur zum\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.memmingen.de/kultur/stadt-der-freiheitsrechte/historischer-hintergrund.html&sa=U&ved=2ahUKEwjd-vmK6qrvAhUMTKwKHfL1AVM4HhAWMAV6BAgCEAE&usg=AOvVaw30-IxF07iS_1_FhM3S4Wu3",
    "page": 3,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Historischer Hintergrund - Kreismuseum Wewelsburgwww.wewelsburg.de \u203a gedenkstaette-1933-1945 \u203a historischer-hintergrund",
    "link": "https://www.wewelsburg.de/de/gedenkstaette-1933-1945/historischer-hintergrund.php",
    "description": "Historischer Hintergrund. Der Chef der ... Gruppenf\u00fchrertreffen auf der Wewelsburg, Mitte Juni 1941 - Im Hintergrund ist die Ostfassade der Burg zu erkennen.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.wewelsburg.de/de/gedenkstaette-1933-1945/historischer-hintergrund.php&sa=U&ved=2ahUKEwjd-vmK6qrvAhUMTKwKHfL1AVM4HhAWMAZ6BAgGEAE&usg=AOvVaw1RlVmm28fHdBa4x73W3slt",
    "page": 3,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "2. Geschichtlicher Hintergrund Zum Beginn in: 150 Jahre deutsche ...www.degruyter.com \u203a book \u203a 9783110350548.8.xml",
    "link": "https://www.degruyter.com/view/book/9783110350548/10.1515/9783110350548.8.xml",
    "description": "2. Geschichtlicher Hintergrund Zum Beginn. in 150 Jahre deutsche Verwaltungsgerichtsbarkeit. Pages: 8\u20139. DOI: https://doi.org/10.1515/\u200b9783110350548.8.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.degruyter.com/view/book/9783110350548/10.1515/9783110350548.8.xml&sa=U&ved=2ahUKEwjd-vmK6qrvAhUMTKwKHfL1AVM4HhAWMAd6BAgFEAE&usg=AOvVaw3XjDfoZQSuuz30T5iggeEB",
    "page": 3,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Euthanasie - Geschichtlicher Hintergrund und Alternativen - Diplom.dewww.diplom.de \u203a document",
    "link": "https://www.diplom.de/document/228248",
    "description": "Euthanasie - Geschichtlicher Hintergrund und Alternativen f\u00fcr ein menschenw\u00fcrdiges Sterben - Gesundheit - Bachelorarbeit 2010 - ebook 28,- \u20ac - Diplom.de.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.diplom.de/document/228248&sa=U&ved=2ahUKEwjd-vmK6qrvAhUMTKwKHfL1AVM4HhAWMAh6BAgDEAE&usg=AOvVaw1Lnl1c0-phO_IK-pMPir79",
    "page": 3,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Woyzeck: historischer Hintergrund - auf Frustfrei-Lernen.dewww.frustfrei-lernen.de \u203a deutsch \u203a woyzeck-historischer-hintergrund",
    "link": "https://www.frustfrei-lernen.de/deutsch/woyzeck-historischer-hintergrund.html",
    "description": "Woyzeck: historischer Hintergrund. Geschrieben von: Dennis Rudolph Mittwoch, 05. Februar 2020 um 21:10 Uhr. Anzeigen: B\u00fcchner legte seinem Drama\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.frustfrei-lernen.de/deutsch/woyzeck-historischer-hintergrund.html&sa=U&ved=2ahUKEwjd-vmK6qrvAhUMTKwKHfL1AVM4HhAWMAl6BAgAEAE&usg=AOvVaw2cNjlfB-x2JAp9qucleaNa",
    "page": 3,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "Geschichtlicher Hintergrund - Trinkhalmshop24.dewww.trinkhalmshop24.de \u203a geschichtlicher-hintergrund",
    "link": "https://www.trinkhalmshop24.de/de/geschichtlicher-hintergrund",
    "description": "Geschichtlicher Hintergrund. Strohhalme, R\u00f6hrchen oder auch Trinkhalme genannt, haben eine lange Geschichte, die bis auf die Hochkultur der Sumerer aus\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.trinkhalmshop24.de/de/geschichtlicher-hintergrund&sa=U&ved=2ahUKEwjPlayL6qrvAhUOS6wKHX4pA-04KBAWMAB6BAgAEAE&usg=AOvVaw0BrL3k0srnz4gxoNadBa0t",
    "page": 4,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Geschichtlicher Hintergrund Alcmonawww.alcmona.de \u203a 5614-Geschichtlicher-Hintergrund",
    "link": "http://www.alcmona.de/5614-Geschichtlicher-Hintergrund.html",
    "description": "Der gesamte Dietfurter Talraum ist nach Aussage von Arch\u00e4ologen mit Relikten aus nahezu allen fr\u00fcheren Epochen geradezu \u201everseucht\u201c. Viele Originalfunde\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://www.alcmona.de/5614-Geschichtlicher-Hintergrund.html&sa=U&ved=2ahUKEwjPlayL6qrvAhUOS6wKHX4pA-04KBAWMAF6BAgHEAE&usg=AOvVaw25BIdkulrH8nrRBLbw-fHj",
    "page": 4,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Geschichtlicher Hintergrund | Feuerwehr Dingolfingwww.feuerwehr-dingolfing.de \u203a der-verein \u203a geschichtlicher-hintergrund",
    "link": "https://www.feuerwehr-dingolfing.de/der-verein/geschichtlicher-hintergrund",
    "description": "Geschichtlicher Hintergrund. Feuer ist Freund, aber auch immer wieder Feind des Menschen. Mit Br\u00e4nden hatte die Bev\u00f6lkerung in ihrer langen\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.feuerwehr-dingolfing.de/der-verein/geschichtlicher-hintergrund&sa=U&ved=2ahUKEwjPlayL6qrvAhUOS6wKHX4pA-04KBAWMAJ6BAgJEAE&usg=AOvVaw3plqUM9haXVtqqpG0Q3JgG",
    "page": 4,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Entstehung der Capoeira \u2013 Geschichtlicher Hintergrund ...wp-prd.let.ethz.ch \u203a WP0-CIPRF9734 \u203a chapter \u203a entstehung-der-capoeira-...",
    "link": "https://wp-prd.let.ethz.ch/WP0-CIPRF9734/chapter/entstehung-der-capoeira-geschichtlicher-hintergrund/",
    "description": "1 Entstehung der Capoeira \u2013 Geschichtlicher Hintergrund. 1.1 \u2013 Zu Zeiten der Sklaverei. Die Europ\u00e4er entdeckten Brasilien im 15. Jahrhundert. Durch sie\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://wp-prd.let.ethz.ch/WP0-CIPRF9734/chapter/entstehung-der-capoeira-geschichtlicher-hintergrund/&sa=U&ved=2ahUKEwjPlayL6qrvAhUOS6wKHX4pA-04KBAWMAN6BAgIEAE&usg=AOvVaw2qzOo8gC4J2SNMKt13aptJ",
    "page": 4,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Macbeth (Schottland) \u2013 Wikipediade.wikipedia.org \u203a wiki \u203a Macbeth_(Schottland)",
    "link": "https://de.wikipedia.org/wiki/Macbeth_(Schottland)",
    "description": "1 Geschichtlicher Hintergrund; 2 Macbeths Regierungszeit; 3 K\u00fcnstlerische Verarbeitung: Shakespeare und andere; 4 Siehe auch; 5 Einzelnachweise\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://de.wikipedia.org/wiki/Macbeth_(Schottland)&sa=U&ved=2ahUKEwjPlayL6qrvAhUOS6wKHX4pA-04KBAWMAR6BAgGEAE&usg=AOvVaw0tRogldqV04gf1glUaM4Mn",
    "page": 4,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Geschichtlicher Hintergrundweb.toerring-gym.dk \u203a tysk \u203a Geschichte \u203a geschichtlicher_hintergrund",
    "link": "https://web.toerring-gym.dk/tysk/Geschichte/geschichtlicher_hintergrund.htm",
    "description": "Geschichtlicher Hintergrund. Kurzer \u00dcberblick \u00fcber die deutsche Geschichte 1792 - 1851. Der deutsche Herzog Otto lie\u00df sich 862 von dem Papst als\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://web.toerring-gym.dk/tysk/Geschichte/geschichtlicher_hintergrund.htm&sa=U&ved=2ahUKEwjPlayL6qrvAhUOS6wKHX4pA-04KBAWMAV6BAgFEAE&usg=AOvVaw0sfLv96gd8NyicwxaT2Xb7",
    "page": 4,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Geschichtlicher Hintergrund - Eberhardschule Tanneberhardschule-tann.de \u203a geschichtlicher-hintergrund",
    "link": "http://eberhardschule-tann.de/geschichtlicher-hintergrund.html",
    "description": "Geschichtlicher Hintergrund zur Tanner Schule. Ob es im Mittelalter schon Schulen in Tann gab, ist unbekannt. Einer der Tanner Herren hat einmal seine\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://eberhardschule-tann.de/geschichtlicher-hintergrund.html&sa=U&ved=2ahUKEwjPlayL6qrvAhUOS6wKHX4pA-04KBAWMAZ6BAgEEAE&usg=AOvVaw1pRoIT681uWpOGjHqfd0EX",
    "page": 4,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Der Trafikant - Historischer Hintergrund - Lehrerfortbildung-bw.delehrerfortbildung-bw.de \u203a u_sprachlit \u203a deutsch \u203a projekte \u203a epik \u203a historis...",
    "link": "https://lehrerfortbildung-bw.de/u_sprachlit/deutsch/bs/projekte/epik/trafikant/historischer_hintergrund/",
    "description": "Der Trafikant - Historischer Hintergrund. Walt Disney Concert Hall Stuttgart. Die historischen Begebenheiten um den sog. \u201eAnschluss \u00d6sterreichs\u201c im M\u00e4rz 1938\u200b\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://lehrerfortbildung-bw.de/u_sprachlit/deutsch/bs/projekte/epik/trafikant/historischer_hintergrund/&sa=U&ved=2ahUKEwjPlayL6qrvAhUOS6wKHX4pA-04KBAWMAd6BAgCEAE&usg=AOvVaw14i08G6TVuEJTeAlrJBG0F",
    "page": 4,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Kategorie:Geschichtlicher Hintergrund | Diablo Wiki | Fandomdiablo.fandom.com \u203a wiki \u203a Kategorie:Geschichtlicher_Hintergrund",
    "link": "https://diablo.fandom.com/de/wiki/Kategorie:Geschichtlicher_Hintergrund",
    "description": "Geschichtlicher Hintergrund. Kategorienseite. Seite bearbeiten. Beliebte Seiten. Gro\u00dfe \u00dcbel Inarius Tathamet Anu Orden der Horadrim. Alle Eintr\u00e4ge (14).",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://diablo.fandom.com/de/wiki/Kategorie:Geschichtlicher_Hintergrund&sa=U&ved=2ahUKEwjPlayL6qrvAhUOS6wKHX4pA-04KBAWMAh6BAgDEAE&usg=AOvVaw3E8bj6OdNpIxlgVM9j7vK6",
    "page": 4,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Geschichtlicher Hintergrund - LKH Villachwww.lkh-vil.or.at \u203a unser-haus \u203a das-krankenhaus-ist-eine-stadt \u203a die-kapelle",
    "link": "http://www.lkh-vil.or.at/unser-haus/das-krankenhaus-ist-eine-stadt/die-kapelle/geschichtlicher-hintergrund/",
    "description": "Geschichtlicher Hintergrund. Der am 8. Juni 1899 verstorbene Villacher Bezirksoberarzt Dr. Bartholom\u00e4us Dreschnig setzte in seinem Testament ein Legat aus,\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://www.lkh-vil.or.at/unser-haus/das-krankenhaus-ist-eine-stadt/die-kapelle/geschichtlicher-hintergrund/&sa=U&ved=2ahUKEwjPlayL6qrvAhUOS6wKHX4pA-04KBAWMAl6BAgBEAE&usg=AOvVaw3t-E_hHEsJ49cV7EwF3X0Y",
    "page": 4,
    "index": 9
  }
]