[
  {
    "name": "Basis \u2013 Wikipediade.wikipedia.org \u203a wiki \u203a Basis",
    "link": "https://de.wikipedia.org/wiki/Basis",
    "description": "Basis \u00b7 Grundfl\u00e4che eines untersuchten Organs, basal ist das Gegenteil zu apikal , siehe Anatomische Lage- und Richtungsbezeichnungen \u00b7 eines der Grundglieder\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://de.wikipedia.org/wiki/Basis&sa=U&ved=2ahUKEwil1caQ3YPxAhVN7GEKHdFVABwQFjANegQIBhAB&usg=AOvVaw1Iyt5ldsSZ5y_qtOcCtXMC",
    "page": 0,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Basis (Topologie) \u2013 Wikipediade.wikipedia.org \u203a wiki \u203a Basis_(Topologie)",
    "link": "https://de.wikipedia.org/wiki/Basis_(Topologie)",
    "description": "Eine Basis ist in der mengentheoretischen Topologie, einer Grundlagendisziplin der Mathematik, ein Mengensystem von offenen Mengen mit gewissen\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://de.wikipedia.org/wiki/Basis_(Topologie)&sa=U&ved=2ahUKEwil1caQ3YPxAhVN7GEKHdFVABwQFjAOegQICRAB&usg=AOvVaw0QMi765CjiY3-f1gUw_OMx",
    "page": 0,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "BASIS - Bonn - Universit\u00e4t Bonnbasis.uni-bonn.de",
    "link": "https://basis.uni-bonn.de/",
    "description": "F\u00fcr diese Seite sind keine Informationen verf\u00fcgbar. \u00b7 Weitere Informationen",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://basis.uni-bonn.de/&sa=U&ved=2ahUKEwil1caQ3YPxAhVN7GEKHdFVABwQFjAPegQICBAB&usg=AOvVaw3upxgar7cmpjvkCCpruQF7",
    "page": 0,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "\u201eDie Basis\u201c: Eine schrecklich nette Partei - Netzpolitiknetzpolitik.org \u203a die-basis-eine-schrecklich-nette-partei",
    "link": "https://netzpolitik.org/2021/die-basis-eine-schrecklich-nette-partei/",
    "description": "vor 1 Tag \u00b7 Die Corona-Protest-Partei \u201eDie Basis\u201c tritt im Herbst bei der Bundestagswahl an. Sie hat sich daf\u00fcr einen freundlichen Anstrich verpasst.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://netzpolitik.org/2021/die-basis-eine-schrecklich-nette-partei/&sa=U&ved=2ahUKEwil1caQ3YPxAhVN7GEKHdFVABwQFjAYegQIBxAB&usg=AOvVaw1PLB_p6sf_lmDAAllCeN-9",
    "page": 0,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "dieBasis \u2013 Basisdemokratische Partei Deutschland - die neue Parteidiebasis-partei.de",
    "link": "https://diebasis-partei.de/",
    "description": "Mitglieder der Basis waren aus zahlreichen Bundesl\u00e4ndern angereist, um eine Veranstaltung zu unterst\u00fctzen, die Hoffnung schenkt. Nicht nur uns, sondern\u00a0...\nStimmen aus der Basis \u00b7 Zum Umgang mit kritischen ... \u00b7 Rahmenprogramm \u00b7 Kontakt",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://diebasis-partei.de/&sa=U&ved=2ahUKEwil1caQ3YPxAhVN7GEKHdFVABwQFjAZegQIABAB&usg=AOvVaw3KVbu3NNek03oI7D6GtZgg",
    "page": 0,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Basis \u2013 Schreibung, Definition, Bedeutung, Etymologie, Synonyme ...www.dwds.de \u203a Basis",
    "link": "https://www.dwds.de/wb/Basis",
    "description": "Basis, die. Grammatik Substantiv (Femininum) \u00b7 Genitiv Singular: Basis \u00b7 Nominativ Plural: Basen. Aussprache\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.dwds.de/wb/Basis&sa=U&ved=2ahUKEwil1caQ3YPxAhVN7GEKHdFVABwQFjAaegQIAhAB&usg=AOvVaw3Y_c_gVCY34XwKCG2QSwJ_",
    "page": 0,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Partei \u00bbDie Basis\u00ab: Heilpraktiker, Umsturzfantasien und J\u00fcrgen ...www.spiegel.de \u203a Politik \u203a Deutschland",
    "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/partei-die-basis-hinter-der-froehlichen-fassade-schlummern-umsturzfantasien-a-bb8e70bd-0002-0001-0000-000177779145",
    "description": "vor 2 Tagen \u00b7 Die Partei \u00bbDie Basis\u00ab ist aus Coronaprotesten entstanden. Nach au\u00dfen tritt sie auf wie eine Wohlf\u00fchlgruppe mit prominenten Mitgliedern.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.spiegel.de/politik/deutschland/partei-die-basis-hinter-der-froehlichen-fassade-schlummern-umsturzfantasien-a-bb8e70bd-0002-0001-0000-000177779145&sa=U&ved=2ahUKEwil1caQ3YPxAhVN7GEKHdFVABwQFjAbegQIARAB&usg=AOvVaw0zqzb-RRa_5sfGfhBg6hBc",
    "page": 0,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Basis \u2013 Wiktionaryde.wiktionary.org \u203a wiki \u203a Basis",
    "link": "https://de.wiktionary.org/wiki/Basis",
    "description": "Substantiv, fBearbeiten \u00b7 Singular \u00b7 Plural \u00b7 Nominativ, die Basis, die Basen \u00b7 Genitiv, der Basis, der Basen.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://de.wiktionary.org/wiki/Basis&sa=U&ved=2ahUKEwil1caQ3YPxAhVN7GEKHdFVABwQFjAcegQICxAB&usg=AOvVaw1uCmKunJhwZnfI-GszrRAd",
    "page": 0,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "J\u00fcrgen Fliege in Corona-Protest-Partei Die Basis - FAZwww.faz.net \u203a Nachrichten bei faz.net \u203a Gesellschaft \u203a Menschen",
    "link": "https://www.faz.net/aktuell/gesellschaft/menschen/juergen-fliege-in-corona-protest-partei-die-basis-17374873.html",
    "description": "vor 1 Tag \u00b7 Der fr\u00fchere TV-Seelsorger J\u00fcrgen Fliege engagiert sich laut einem Medienbericht f\u00fcr die Corona-Protest-Partei \u201eDie Basis\u201c. Der 74 Jahre alte\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.faz.net/aktuell/gesellschaft/menschen/juergen-fliege-in-corona-protest-partei-die-basis-17374873.html&sa=U&ved=2ahUKEwil1caQ3YPxAhVN7GEKHdFVABwQFjAdegQIChAB&usg=AOvVaw269qPiRirHGTBqvqgIN8Ku",
    "page": 0,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Eintritt in Corona-Protestpartei: TV-Pfarrer Fliege ist Mitglied bei \"Die ...www.n-tv.de \u203a Panorama",
    "link": "https://www.n-tv.de/panorama/TV-Pfarrer-Fliege-ist-Mitglied-bei-Die-Basis-article22599039.html",
    "description": "vor 1 Tag \u00b7 Die Partei \"Die Basis\" vertritt mitunter krude Theorien \u00fcber die Corona-Pandemie\u200b. Trotzdem, oder m\u00f6glicherweise genau deswegen, hat\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.n-tv.de/panorama/TV-Pfarrer-Fliege-ist-Mitglied-bei-Die-Basis-article22599039.html&sa=U&ved=2ahUKEwin-a6R3YPxAhWYPXAKHQZ5Ak84ChAWMAB6BAgAEAE&usg=AOvVaw06poOzB59sz-c9e8fzSjw8",
    "page": 1,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "basis - LEO: \u00dcbersetzung im Englisch \u21d4 Deutsch W\u00f6rterbuchdict.leo.org \u203a englisch-deutsch \u203a basis",
    "link": "https://dict.leo.org/englisch-deutsch/basis",
    "description": "Grammatik. iter iter Das Suffix iter Mit dem Suffix iter werden Personenbezeichnungen gebildet. Es kommt nur sehr selten vor. Als Basis dienen meistens\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://dict.leo.org/englisch-deutsch/basis&sa=U&ved=2ahUKEwin-a6R3YPxAhWYPXAKHQZ5Ak84ChAWMAF6BAgHEAE&usg=AOvVaw3-g5TZ_Ydfx9u3SBAUEOl0",
    "page": 1,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Ex-Fernsehpfarrer setzt auf Waldl\u00e4ufe gegen Corona: J\u00fcrgen Fliege ...www.tagesspiegel.de \u203a Politik",
    "link": "https://www.tagesspiegel.de/politik/ex-fernsehpfarrer-setzt-auf-waldlaeufe-gegen-corona-juergen-fliege-wird-mitglied-bei-protestpartei-die-basis/27258772.html",
    "description": "vor 1 Tag \u00b7 Ex-Fernsehpfarrer setzt auf Waldl\u00e4ufe gegen Corona : J\u00fcrgen Fliege wird Mitglied bei Protestpartei \u201eDie Basis\u201c. Wegen seiner N\u00e4he zur Esoterik\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.tagesspiegel.de/politik/ex-fernsehpfarrer-setzt-auf-waldlaeufe-gegen-corona-juergen-fliege-wird-mitglied-bei-protestpartei-die-basis/27258772.html&sa=U&ved=2ahUKEwin-a6R3YPxAhWYPXAKHQZ5Ak84ChAWMAJ6BAgJEAE&usg=AOvVaw2p8AnZwZvJ-4i4QjVJU_po",
    "page": 1,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "basis - Englisch-Deutsch \u00dcbersetzung | PONSde.pons.com \u203a PONS W\u00f6rterbuch \u203a Englisch \u00bb Deutsch",
    "link": "https://de.pons.com/%C3%BCbersetzung/englisch-deutsch/basis",
    "description": "\u00dcbersetzung Englisch-Deutsch f\u00fcr basis im PONS Online-W\u00f6rterbuch nachschlagen! Gratis Vokabeltrainer, Verbtabellen, Aussprachefunktion.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://de.pons.com/%25C3%25BCbersetzung/englisch-deutsch/basis&sa=U&ved=2ahUKEwin-a6R3YPxAhWYPXAKHQZ5Ak84ChAWMAN6BAgIEAE&usg=AOvVaw2_HrbiVcQLTEia_RX0B89l",
    "page": 1,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Startseite / Basis - Frankfurt am Mainwww.basis-ev.eu",
    "link": "https://www.basis-ev.eu/",
    "description": "SAFE PARTY PEOPLE. Aufsuchende Beratung und Information in Clubs, auf Festivals und Parties. basis ev beratung save party people 01 1. weiterlesen\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.basis-ev.eu/&sa=U&ved=2ahUKEwin-a6R3YPxAhWYPXAKHQZ5Ak84ChAWMAR6BAgGEAE&usg=AOvVaw3bGTmrONsPixf1mOcmFtwm",
    "page": 1,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "basis Frankfurt e.V. Produktions- und Ausstellungsplattform |basis-frankfurt.de",
    "link": "http://basis-frankfurt.de/",
    "description": "basis Feature: direkt aus den basis Studios und unserem Residency-Netzwerk. Wie gehen Kulturschaffende und Institutionen mit der derzeitigen Situation um?",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://basis-frankfurt.de/&sa=U&ved=2ahUKEwin-a6R3YPxAhWYPXAKHQZ5Ak84ChAWMAV6BAgFEAE&usg=AOvVaw2YKK2gLmSUY_C24TbsdyT2",
    "page": 1,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Suchen | basis - Dudenwww.duden.de \u203a suchen \u203a dudenonline \u203a basis",
    "link": "https://www.duden.de/suchen/dudenonline/basis",
    "description": "W\u00f6rterbuch. Basis. Substantiv, feminin \u2013 1. Grundlage, auf der jemand aufbauen, \u2026 2a. [S\u00e4ulen- oder Pfeiler]sockel, Unterbau; 2b. Pflanzenteil nahe der Wurzel.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.duden.de/suchen/dudenonline/basis&sa=U&ved=2ahUKEwin-a6R3YPxAhWYPXAKHQZ5Ak84ChAWMAZ6BAgEEAE&usg=AOvVaw27C5JiRlWm_8YN1koerEEa",
    "page": 1,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Ex-Fernsehpfarrer J\u00fcrgen Fliege jetzt bei Corona-Protestpartei Die ...www.rnd.de \u203a promis \u203a ex-fernsehpfarrer-juergen-fliege-jetzt-bei-corona-p...",
    "link": "https://www.rnd.de/promis/ex-fernsehpfarrer-juergen-fliege-jetzt-bei-corona-protestpartei-die-basis-K6CZ63ZQ32M3MR3FI72ZAELRS4.html",
    "description": "vor 1 Tag \u00b7 Der ehemalige Fernsehpfarrer J\u00fcrgen Fliege ist im Fr\u00fchjahr der Corona-\u200bProtestpartei Die Basis beigetreten. Bereits im vergangenen Jahr war\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.rnd.de/promis/ex-fernsehpfarrer-juergen-fliege-jetzt-bei-corona-protestpartei-die-basis-K6CZ63ZQ32M3MR3FI72ZAELRS4.html&sa=U&ved=2ahUKEwin-a6R3YPxAhWYPXAKHQZ5Ak84ChAWMAd6BAgDEAE&usg=AOvVaw3gjPamPsqwT7THKTh0JOqe",
    "page": 1,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Nach Volker Bruch: Auch J\u00fcrgen Fliege jetzt in Corona-Protestpartei ...www.t-online.de \u203a unterhaltung \u203a stars \u203a nach-volker-bruch-auch-juergen-...",
    "link": "https://www.t-online.de/unterhaltung/stars/id_90163250/nach-volker-bruch-auch-juergen-fliege-jetzt-in-corona-protestpartei-die-basis-.html",
    "description": "vor 1 Tag \u00b7 Nach 'Babylon Berlin'-Star Volker Bruch taucht nun der n\u00e4chste prominente Name in der Mitgliedsliste der Corona-Protestpartei 'Die Basis' auf.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.t-online.de/unterhaltung/stars/id_90163250/nach-volker-bruch-auch-juergen-fliege-jetzt-in-corona-protestpartei-die-basis-.html&sa=U&ved=2ahUKEwin-a6R3YPxAhWYPXAKHQZ5Ak84ChAWMAh6BAgCEAE&usg=AOvVaw29P7P12aldODvxsqQa7Zrv",
    "page": 1,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "basis - Deutsch-\u00dcbersetzung \u2013 Linguee W\u00f6rterbuchwww.linguee.de \u203a englisch-deutsch \u203a uebersetzung \u203a basis",
    "link": "https://www.linguee.de/englisch-deutsch/uebersetzung/basis.html",
    "description": "Viele \u00fcbersetzte Beispiels\u00e4tze mit \"basis\" \u2013 Deutsch-Englisch W\u00f6rterbuch und Suchmaschine f\u00fcr Millionen von Deutsch-\u00dcbersetzungen.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.linguee.de/englisch-deutsch/uebersetzung/basis.html&sa=U&ved=2ahUKEwin-a6R3YPxAhWYPXAKHQZ5Ak84ChAWMAl6BAgBEAE&usg=AOvVaw1DksyC7NC2uXhz_CklHQGr",
    "page": 1,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "BaSiS GmbH aus Essen - Sicherung von Baustellenwww.basis-gmbh-essen.net",
    "link": "https://www.basis-gmbh-essen.net/",
    "description": "Sie wollen Ihre Baustelle gegen Gefahren aus Verkehr und Bahnbetrieb sichern? Dann sind Sie bei uns von der BaSiS GmbH in Essen genau richtig!",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.basis-gmbh-essen.net/&sa=U&ved=2ahUKEwif7riS3YPxAhWt3mEKHU27BH84FBAWMAB6BAgCEAE&usg=AOvVaw28AZQXExhCZsLa3htwQ0Fu",
    "page": 2,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Zeitschrift basis Patris Verlag Vallendar Sch\u00f6nstattwww.patris-verlag.de \u203a zeitschriften \u203a produkt \u203a basis",
    "link": "https://www.patris-verlag.de/zeitschriften/produkt/1/basis",
    "description": "basis. eine Monats-Zeitschrift aus Sch\u00f6nstatt. mit Schwerpunkt-Themen zu kirchlich und gesellschaftlich diskutierten theologischen, psychologischen und\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.patris-verlag.de/zeitschriften/produkt/1/basis&sa=U&ved=2ahUKEwif7riS3YPxAhWt3mEKHU27BH84FBAWMAF6BAgJEAE&usg=AOvVaw1ab4a3n-KuCEKWyBXAI-2c",
    "page": 2,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "e-regio: Basiswww.e-regio.de \u203a privatkunden \u203a produkte \u203a strom \u203a basis",
    "link": "https://www.e-regio.de/privatkunden/produkte/strom/basis/",
    "description": "Bei Regionalstrom Basis erhalten Sie zu fairen Konditionen unseren mit heimischer Windkraft und Sonnenenergie gewonnenen \u00d6kostrom. Ihre Vorteile auf\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.e-regio.de/privatkunden/produkte/strom/basis/&sa=U&ved=2ahUKEwif7riS3YPxAhWt3mEKHU27BH84FBAWMAJ6BAgHEAE&usg=AOvVaw2xMWYZau7x45csAp3_OLVE",
    "page": 2,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "die basis | Ideenwerk. Kommunikation. Design. - Wiesbadenwww.die-basis.de",
    "link": "https://www.die-basis.de/",
    "description": "18.04.2020 \u00b7 die basis ist eine Kreativ- und Design-Agentur mit Sitz in Wiesbaden. Wir entwickeln innovative Kommunikationskonzepte und erfolgreiche\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.die-basis.de/&sa=U&ved=2ahUKEwif7riS3YPxAhWt3mEKHU27BH84FBAWMAN6BAgIEAE&usg=AOvVaw1FsPBlm9Ypcwg7YddRQIOs",
    "page": 2,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "lavera basis sensitiv Serie | Feuchtigkeitspflege f\u00fcr jeden Tagwww.lavera.de \u203a Produkte \u203a lavera Pflegeserien",
    "link": "https://www.lavera.de/produkte/lavera-pflegeserien/basis-sensitiv-serie",
    "description": "Entdecke die basis sensitiv Serie von lavera Naturkosmetik und verw\u00f6hne deine Haut und dein Haar mit nat\u00fcrlicher Feuchtigkeit \u2013 von Kopf bis Fu\u00df.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.lavera.de/produkte/lavera-pflegeserien/basis-sensitiv-serie&sa=U&ved=2ahUKEwif7riS3YPxAhWt3mEKHU27BH84FBAWMAR6BAgAEAE&usg=AOvVaw2LDRsHOsFMblKS9tfYYeCs",
    "page": 2,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Standardvertragsklauseln: Neue EU-Basis f\u00fcr globale ... - Heisewww.heise.de \u203a news \u203a Standardvertragsklauseln-Neue-EU-Basis-fuer-glob...",
    "link": "https://www.heise.de/news/Standardvertragsklauseln-Neue-EU-Basis-fuer-globale-Datentransfers-steht-6063003.html",
    "description": "vor 1 Tag \u00b7 ... Neue EU-Basis f\u00fcr globale Datentransfers steht. Die EU-Kommission hat die \u00fcberarbeiteten Standardvertragsklauseln angenommen, die\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.heise.de/news/Standardvertragsklauseln-Neue-EU-Basis-fuer-globale-Datentransfers-steht-6063003.html&sa=U&ved=2ahUKEwif7riS3YPxAhWt3mEKHU27BH84FBAWMAV6BAgEEAE&usg=AOvVaw152fFMqmq-H898j2WQUEvy",
    "page": 2,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Die Basis: Amazon.de: Le Duc, Tony, Verheyden, Filip: B\u00fccherwww.amazon.de \u203a Die-Basis-Filip-Verheyden",
    "link": "https://www.amazon.de/Die-Basis-Filip-Verheyden/dp/9077695265",
    "description": "Die Basis | Le Duc, Tony, Verheyden, Filip | ISBN: 9789077695265 | Kostenloser Versand f\u00fcr alle B\u00fccher mit Versand und Verkauf duch Amazon.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.amazon.de/Die-Basis-Filip-Verheyden/dp/9077695265&sa=U&ved=2ahUKEwif7riS3YPxAhWt3mEKHU27BH84FBAWMAZ6BAgBEAE&usg=AOvVaw2XiRb3kL96dLgE0cMz_dbQ",
    "page": 2,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Basis-Film Verleih Berlinbasisfilm.de \u203a portal",
    "link": "https://basisfilm.de/portal/",
    "description": "Basis Film Verleih GmbH: Neue Promenade 7, 10178 Berlin, Telefon 030 / 7934609, Fax 030 / 7931769, info(at)basisfilm.de. Filiale Neustrelitz: Sandberg 3a,\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://basisfilm.de/portal/&sa=U&ved=2ahUKEwif7riS3YPxAhWt3mEKHU27BH84FBAWMAd6BAgFEAE&usg=AOvVaw2WEvf8zkpNhvbvyx5zBwI2",
    "page": 2,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Fliegeruhr Basis von Laco - Deutsche Uhrmanufaktur - Laco Uhrwww.laco.de \u203a Uhren",
    "link": "https://www.laco.de/de/uhren/fliegeruhr-basis",
    "description": "Mit einer Laco Fliegeruhr tragen Sie eine pr\u00e4zise und robuste Uhr am Handgelenk - und ein St\u00fcck Zeitgeschichte aus deutscher Manufaktur Qualit\u00e4t mit\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.laco.de/de/uhren/fliegeruhr-basis&sa=U&ved=2ahUKEwif7riS3YPxAhWt3mEKHU27BH84FBAWMAh6BAgGEAE&usg=AOvVaw2N3fJ_yk1WQ8gWE1XSFaDr",
    "page": 2,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Hei\u00dft es der, die oder das Basis?deutsch.heute-lernen.de \u203a grammatik \u203a der-die-das \u203a basis",
    "link": "https://deutsch.heute-lernen.de/grammatik/der-die-das/basis",
    "description": "Richtig ist: die Basis ist feminin, deswegen hei\u00dft es in der Grundform die Basis. Welche Regeln gibt es f\u00fcr das Genus im Deutschen? Wann hei\u00dft es der, wann die,\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://deutsch.heute-lernen.de/grammatik/der-die-das/basis&sa=U&ved=2ahUKEwif7riS3YPxAhWt3mEKHU27BH84FBAWMAl6BAgDEAE&usg=AOvVaw2NQLfji1z6ep57_e1kXLko",
    "page": 2,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "Serie - Basis - Agrob Buchtalagrob-buchtal.de \u203a architekt-planer \u203a serie \u203a basis",
    "link": "https://agrob-buchtal.de/de/architekt-planer/serie/basis",
    "description": "Architekt + Planer; Handel + Handwerk; Privatperson. Serien. Area Pro \u00b7 Basis Pro \u00b7 Chroma \u00b7 Craft \u00b7 Emotion \u00b7 Loop \u00b7 Nova \u00b7 Plural \u00b7 Quarzit \u00b7 Valley \u00b7 Alle Serien.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://agrob-buchtal.de/de/architekt-planer/serie/basis&sa=U&ved=2ahUKEwj_kvOS3YPxAhURUPUHHeQZCQo4HhAWMAB6BAgAEAE&usg=AOvVaw0RaEI0j88NnDFn7jcAmOTd",
    "page": 3,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "DPMA Register - DPINFOregister.dpma.de \u203a DPMAregister \u203a marke \u203a basis",
    "link": "https://register.dpma.de/DPMAregister/marke/basis",
    "description": "F\u00fcr diese Seite sind keine Informationen verf\u00fcgbar. \u00b7 Weitere Informationen",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://register.dpma.de/DPMAregister/marke/basis&sa=U&ved=2ahUKEwj_kvOS3YPxAhURUPUHHeQZCQo4HhAWMAF6BAgHEAE&usg=AOvVaw0kBHB2eC1UK7e-deYeFTKk",
    "page": 3,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "\u1405 Basis \u2013 34 L\u00f6sungen | Kreuzwortr\u00e4tsel-Hilfe - Wort-Suchen.dewww.wort-suchen.de \u203a kreuzwortraetsel-hilfe \u203a loesungen \u203a Basis",
    "link": "https://www.wort-suchen.de/kreuzwortraetsel-hilfe/loesungen/Basis/",
    "description": "L\u00f6sungen f\u00fcr \u201eBasis\u201d \u27a4 34 Kreuzwortr\u00e4tsel-L\u00f6sungen im \u00dcberblick \u2713 Anzahl der Buchstaben \u2713 Sortierung nach L\u00e4nge \u2713 Jetzt Kreuzwortr\u00e4tsel l\u00f6sen!",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.wort-suchen.de/kreuzwortraetsel-hilfe/loesungen/Basis/&sa=U&ved=2ahUKEwj_kvOS3YPxAhURUPUHHeQZCQo4HhAWMAJ6BAgJEAE&usg=AOvVaw3RMy4xiPIPDV3WSANSDcTL",
    "page": 3,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Basis-Consumer: gematik Fachportalfachportal.gematik.de \u203a ... \u203a Hersteller & Anbieter \u203a Komponenten & Dienste",
    "link": "https://fachportal.gematik.de/hersteller-anbieter/komponenten-dienste/basis-consumer",
    "description": "Der Basis-Consumer leitet sich vom konzeptionellen Rechenzentrums-\u200bConsumer ab. So agiert er als Consumer in der Telematikinfrastruktur, nutzt dabei zentrale\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://fachportal.gematik.de/hersteller-anbieter/komponenten-dienste/basis-consumer&sa=U&ved=2ahUKEwj_kvOS3YPxAhURUPUHHeQZCQo4HhAWMAN6BAgIEAE&usg=AOvVaw08gpzi8LDcH-yUvTDnYgjt",
    "page": 3,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "nordIX Basis I - nordIX AGnord-ix.com \u203a unsere-investmentfonds \u203a nordix-basis-ui-ak-i",
    "link": "https://nord-ix.com/unsere-investmentfonds/nordix-basis-ui-ak-i",
    "description": "In einer Negativ Basis Transaktion werden zeitgleich eine Anleihe und ein zugeh\u00f6riger Credit Default Swap (CDS) erworben, wobei die Rendite der Anleihe die\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://nord-ix.com/unsere-investmentfonds/nordix-basis-ui-ak-i&sa=U&ved=2ahUKEwj_kvOS3YPxAhURUPUHHeQZCQo4HhAWMAR6BAgBEAE&usg=AOvVaw0fyHp9pKja_N-5gISol5r5",
    "page": 3,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Basis: Bedeutung, Definition, Synonym - Wortbedeutung.infowww.wortbedeutung.info \u203a Basis",
    "link": "https://www.wortbedeutung.info/Basis/",
    "description": "Basis bei Wortbedeutung.info: \u2713 Bedeutung, \u2713 Definition, \u2713 Synonyme, \u2713 \u00dcbersetzung, \u2713 Herkunft, \u2713 Rechtschreibung.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.wortbedeutung.info/Basis/&sa=U&ved=2ahUKEwj_kvOS3YPxAhURUPUHHeQZCQo4HhAWMAV6BAgDEAE&usg=AOvVaw1LWAloSEmkTijOYlROYapQ",
    "page": 3,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "basis - alle Bedeutungen | Was bedeutet das? - Abk\u00fcrzungabkuerzungen.woxikon.de \u203a abkuerzung \u203a basis",
    "link": "https://abkuerzungen.woxikon.de/abkuerzung/basis.php",
    "description": "Abk\u00fcrzung basis. 1 Abk\u00fcrzungen gefunden in 3 Gruppen. Gehe zu Format: Bas. (\u200b1 Bedeutung); B. (\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://abkuerzungen.woxikon.de/abkuerzung/basis.php&sa=U&ved=2ahUKEwj_kvOS3YPxAhURUPUHHeQZCQo4HhAWMAZ6BAgFEAE&usg=AOvVaw0nE2vNBc8lQ4wITAzsJz7D",
    "page": 3,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Entdecke unser BASIS Design - Reformwww.reformcph.com \u203a designs \u203a basis",
    "link": "https://www.reformcph.com/de/designs/basis/",
    "description": "BASIS Fronten aus Linoleum in der Farbe \"Mushroom\" und Griffen aus Eiche Natur. Arbeitsplatte aus Linoleum, ebenfalls in der Farbe \"Mushroom\" und Kanten\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.reformcph.com/de/designs/basis/&sa=U&ved=2ahUKEwj_kvOS3YPxAhURUPUHHeQZCQo4HhAWMAd6BAgEEAE&usg=AOvVaw17720HKFufQOfp7ImZtapn",
    "page": 3,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Basis-Mineral jetzt kaufen | LEXA - LEXA Pferdefutterwww.lexa-pferdefutter.de \u203a basis-mineral",
    "link": "https://www.lexa-pferdefutter.de/p/basis-mineral/1625",
    "description": "Basis-Mineral \u00b7 Basisversorgung an lebenswichtigen Mineralstoffen, Vitaminen und Spurenelementen \u00b7 enth\u00e4lt organisch gebundenes Zink, Mangan und Kupfer\u200b\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.lexa-pferdefutter.de/p/basis-mineral/1625&sa=U&ved=2ahUKEwj_kvOS3YPxAhURUPUHHeQZCQo4HhAWMAh6BAgCEAE&usg=AOvVaw2oFuLCZhKf2Yn68rP7XDg0",
    "page": 3,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Basis-F\u00e4lle | Skripte | Jura Intensiv Verlagverlag.jura-intensiv.de \u203a skripte \u203a basis-faelle",
    "link": "https://verlag.jura-intensiv.de/skripte/basis-faelle/",
    "description": "Die BASIS-F\u00e4lle vermitteln ab schon Studienbeginn kompakt die Grundz\u00fcge des Rechts im klaren Kontext zur Falll\u00f6sung und mit direktem Bezug zur Klausu\u2026",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://verlag.jura-intensiv.de/skripte/basis-faelle/&sa=U&ved=2ahUKEwj_kvOS3YPxAhURUPUHHeQZCQo4HhAWMAl6BAgGEAE&usg=AOvVaw0LSD0_g14GV2aOq6vKfm9Y",
    "page": 3,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "BASIS Europe - The Big Little Software Company - Software ...https://www.basis-europe.eu",
    "link": "https://www.basis-europe.eu/",
    "description": "BASIS - das mittelst\u00e4ndische, international t\u00e4tige Unternehmen: Software und Entwicklungs-Tools f\u00fcr ma\u00dfgeschneiderte Business-L\u00f6sungen seit \u00fcber 30\u00a0...",
    "googleLink": null,
    "page": 4,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "UN-Basis-Informationen - Deutsche Gesellschaft f\u00fcr die ...https://dgvn.de \u203a un-basis-informationen",
    "link": "https://dgvn.de/un-basis-informationen/",
    "description": "Die UN-Basis-Informationen bieten einen schnellen \u00dcberblick \u00fcber Aufbau, Aufgaben und Ziele von UN-Einrichtungen, deren wichtigste Arbeitsgebiete sowie\u00a0...",
    "googleLink": null,
    "page": 4,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "PtJ: FH Basis - J\u00fclichhttps://www.ptj.de \u203a wettbewerbe-nrw \u203a fh-basis",
    "link": "https://www.ptj.de/projektfoerderung/wettbewerbe-nrw/fh-basis",
    "description": "Das F\u00f6rderprogramm FH BASIS des Ministeriums f\u00fcr Kultur und Wissenschaft des Landes Nordrhein-Westfalen (MKW) soll die anwendungsorientierte\u00a0...",
    "googleLink": null,
    "page": 4,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Basis-AGs | Bistum Aachenhttps://www.bistum-aachen.de \u203a Beteiligung \u203a Basis-AGs",
    "link": "https://www.bistum-aachen.de/heute-bei-dir/Beteiligung/Phase-2-Wir-wollen-uns-veraendern/Basis-AGs/",
    "description": "Basis-Arbeitsgemeinschaften (AGs). Die zweite Prozessphase wird nach acht priorisierten Themenschwerpunkten gegliedert: \u201eGottesdienst, Gebet und Katechese\u00a0...",
    "googleLink": null,
    "page": 4,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "DECT IP-Basis - Agfeohttps://agfeo.de \u203a produkt \u203a dect-ip-basis",
    "link": "https://agfeo.de/produkt/dect-ip-basis/",
    "description": "Die Basis macht den Unterschied. Die AGFEO DECT IP-Basis wird \u00fcber Ihre bestehende Netzwerkstruktur an ein AGFEO Kommunikationssystem angebunden.",
    "googleLink": null,
    "page": 4,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "BASIS \u2013 Perrypediahttps://www.perrypedia.de \u203a wiki \u203a BASIS",
    "link": "https://www.perrypedia.de/wiki/BASIS",
    "description": "Die Grundform der BASIS bestand urspr\u00fcnglich aus zwei zusammengesetzten Halbschalen unterschiedlicher W\u00f6lbung mit einem Durchmesser von 9000 Metern.",
    "googleLink": null,
    "page": 4,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Service-Paket Basis - Tyczka Energyhttps://www.tyczka.de \u203a Anwendungen \u203a TyczkaTec",
    "link": "https://www.tyczka.de/Anwendungen/TyczkaTec/Service-Paket-Basis",
    "description": "Service-Paket Basis. Das TyczkaTec Basis-Paket umfasst folgende Leistungen: Erstunterweisung des Betriebspersonals",
    "googleLink": null,
    "page": 4,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Basis \u00d6l - Barfers Wellfoodhttps://www.barfers-wellfood.de \u203a barfer-s-plus-basis-oel",
    "link": "https://www.barfers-wellfood.de/barf-shop/barf-zusaetze/barfers-plus/barfer-s-plus-basis-oel",
    "description": "Unser BARFER'S PLUS Basis \u00d6l liefert unverzichtbare unges\u00e4ttigte Fetts\u00e4uren, die Hunde und Katzen nicht selbst herstellen k\u00f6nnen. Es wirkt sich positiv auf\u00a0...",
    "googleLink": null,
    "page": 4,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Bauckhof Demeter Hot Hafer Basis, kontrolliert glutenfrei ...https://shop.bauckhof.de \u203a M\u00fcsli & Porridge \u203a Porridge",
    "link": "https://shop.bauckhof.de/muesli-porridge/demeter-hot-hafer-basis-haferbrei-glutenfrei-400g.html",
    "description": "Bauckhof Demeter Hot Hafer Basis, kontrolliert glutenfrei, 400g. Glutenfreie Hafer-Flockenmischung zur Zubereitung eines warmen Haferbreis.",
    "googleLink": null,
    "page": 4,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "S-Basis-Sparen - Sparkasse Dachauhttps://www.sparkasse-dachau.de \u203a sparen-und-anlegen",
    "link": "https://www.sparkasse-dachau.de/de/home/privatkunden/sparen-und-anlegen/S-Basis-Sparen.html",
    "description": "Flexible monatliche Rate zwischen 25 und 500 Euro; Laufzeit: 5 Jahre; Variable Verzinsung; Maximal 1 Vertrag je Einzelperson\u00a0...",
    "googleLink": null,
    "page": 4,
    "index": 9
  }
]