[
  {
    "name": "5-Wochen-Pl\u00e4ne f\u00fcr die Wintervorbereitung - Fussball.dewww.fussball.de \u203a 5-wochen-plaene-fuer-die-wintervorbereitung \u203a article-id",
    "link": "https://www.fussball.de/newsdetail/5-wochen-plaene-fuer-die-wintervorbereitung/-/article-id/138495",
    "description": "24.01.2016 \u00b7 5-Wochen-Pl\u00e4ne f\u00fcr die Wintervorbereitung. Drucken. Fitnessgrundlagen schaffen, Taktik vertiefen, Spielphilosophie verbessern - mit unseren\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.fussball.de/newsdetail/5-wochen-plaene-fuer-die-wintervorbereitung/-/article-id/138495&sa=U&ved=2ahUKEwi8yOzx_IzxAhVBKKwKHUGrA5EQFjAAegQIChAB&usg=AOvVaw1rYiRx4AaBHLqF1KrHYMuQ",
    "page": 0,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Wintervorbereitung im Garten | - Praskacwww.praskac.de \u203a baumschule \u203a wintervorbereitung",
    "link": "https://www.praskac.de/baumschule/wintervorbereitung/",
    "description": "Zum Abschluss der Gartensaison im Herbst muss der Garten winterfit gemacht werden. Was ist gute Wintervorbereitung, erkl\u00e4rt von Praskac.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.praskac.de/baumschule/wintervorbereitung/&sa=U&ved=2ahUKEwi8yOzx_IzxAhVBKKwKHUGrA5EQFjABegQICBAB&usg=AOvVaw3CltPbALVIr8hpTVDYxxMT",
    "page": 0,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Winterschutz: Die richtige Wintervorbereitung f\u00fcr Garten- und ...www.pflanzen-keller.de \u203a artikel \u203a ratgeber \u203a gartentipps \u203a winterschutz-di...",
    "link": "https://www.pflanzen-keller.de/artikel/ratgeber/gartentipps/winterschutz-die-richtige-wintervorbereitung-fuer-garten-und-kuebelpflanzen/",
    "description": "Winterschutz: Die richtige Wintervorbereitung f\u00fcr Garten- und K\u00fcbelpflanzen. Der Winter steht bevor und wieder einmal fragt man sich, welche Pflanzen\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.pflanzen-keller.de/artikel/ratgeber/gartentipps/winterschutz-die-richtige-wintervorbereitung-fuer-garten-und-kuebelpflanzen/&sa=U&ved=2ahUKEwi8yOzx_IzxAhVBKKwKHUGrA5EQFjACegQIBxAB&usg=AOvVaw3SVXD-YuqFV2fg15SUziwj",
    "page": 0,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Optimale Wintervorbereitung im goldenen Oktober \u203a Das ...www.gartenmagazin.net \u203a Gartenpflege",
    "link": "https://www.gartenmagazin.net/optimale-wintervorbereitung-im-goldenen-oktober/",
    "description": "Optimale Wintervorbereitung im goldenen Oktober ... Ich w\u00fcrde mich freuen, Dir weitergeholfen zu haben in den bevorstehenden Wintervorbereitungen Deines\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.gartenmagazin.net/optimale-wintervorbereitung-im-goldenen-oktober/&sa=U&ved=2ahUKEwi8yOzx_IzxAhVBKKwKHUGrA5EQFjADegQIARAB&usg=AOvVaw2CEq2AaaMuLtz0e3GSIL83",
    "page": 0,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "3 Tipps mit denen Sie im Herbst Ihre Rasenfl\u00e4chen bei der ...www.rasensamen-kaufen.de \u203a Rasenwissen \u203a Blog",
    "link": "https://www.rasensamen-kaufen.de/3-tipps-mit-denen-sie-im-herbst-ihre-rasenflaechen-bei-der.html",
    "description": "3 Tipps mit denen Sie im Herbst Ihre Rasenfl\u00e4chen bei der Wintervorbereitung unterst\u00fctzen k\u00f6nnen. von: Mario Braune 04.09.19 12:15 0 Kommentare.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.rasensamen-kaufen.de/3-tipps-mit-denen-sie-im-herbst-ihre-rasenflaechen-bei-der.html&sa=U&ved=2ahUKEwi8yOzx_IzxAhVBKKwKHUGrA5EQFjAEegQIBhAB&usg=AOvVaw3NwyHry6NDQDqrU13cOMGX",
    "page": 0,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Garten winterfest machen: 5 Tipps f\u00fcr die Wintervorbereitung im ...www.heimwerker.de \u203a Garten \u203a Gartenpflege & Beete \u203a Beete",
    "link": "https://www.heimwerker.de/garten-winterfest-machen/",
    "description": "Zum Schutz vor Nagern bringt man Wildverbissmanschetten an, w\u00e4hrend Leimringe vor Insekten sch\u00fctzen. 2. Wintervorbereitung im Garten: Blumenbeete und\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.heimwerker.de/garten-winterfest-machen/&sa=U&ved=2ahUKEwi8yOzx_IzxAhVBKKwKHUGrA5EQFjAFegQICRAB&usg=AOvVaw1oIWLF-80-AJ8VdYCaQS62",
    "page": 0,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Kr\u00e4uter zur\u00fcckschneiden zur Wintervorbereitung - Gem\u00fcse-Balkonwww.gemuese-balkon.de \u203a alle-beitraege \u203a kraeuter-zurueckschneiden-zur-...",
    "link": "https://www.gemuese-balkon.de/alle-beitraege/kraeuter-zurueckschneiden-zur-wintervorbereitung",
    "description": "13.09.2020 \u00b7 Im September Kr\u00e4uter zur\u00fcckschneiden zur Wintervorbereitung. Wir zeigen, wie ihr eure Kr\u00e4uterpflanzen jetzt auf den Winter vorbereiten k\u00f6nnt.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.gemuese-balkon.de/alle-beitraege/kraeuter-zurueckschneiden-zur-wintervorbereitung&sa=U&ved=2ahUKEwi8yOzx_IzxAhVBKKwKHUGrA5EQFjAGegQIABAB&usg=AOvVaw2SjienD-lC-VHhei0SQl22",
    "page": 0,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "\u1405 Mehr Motivation in der Wintervorbereitung - Unsere 5 ... - Trackticstracktics.com \u203a mehr-motivation-in-der-wintervorbereitung",
    "link": "https://tracktics.com/mehr-motivation-in-der-wintervorbereitung/",
    "description": "MIT MEHR MOTIVATION DURCH DIE WINTERVORBEREITUNG \u2013 5 GEHEIME MOTIVATIONSTIPPS. Es ist dunkel? Es regnet? Du musst dich unbedingt noch\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://tracktics.com/mehr-motivation-in-der-wintervorbereitung/&sa=U&ved=2ahUKEwi8yOzx_IzxAhVBKKwKHUGrA5EQFjAPegQIAxAB&usg=AOvVaw1kkdChxWE8EkVGjgZe1Img",
    "page": 0,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Wintervorbereitung im Garten, warten sie nicht bis zuletztwww.gartenschlumpf.de \u203a Winterschutz",
    "link": "https://www.gartenschlumpf.de/wintervorbereitung-im-garten/",
    "description": "02.01.2014 \u00b7 Bei Empfindlichen Pflanzen m\u00f6glichst nicht bis zum letzten Moment mit der Wintervorbereitung im Garten warten, es kann dann zu sp\u00e4t sein.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.gartenschlumpf.de/wintervorbereitung-im-garten/&sa=U&ved=2ahUKEwi8yOzx_IzxAhVBKKwKHUGrA5EQFjAQegQIAhAB&usg=AOvVaw2oy9vqDit87UVESweWfkOa",
    "page": 0,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Wintervorbereitung - lernen mit Serlo!de.serlo.org \u203a nachhaltigkeit \u203a wintervorbereitung",
    "link": "https://de.serlo.org/nachhaltigkeit/78670/wintervorbereitung",
    "description": "Wintervorbereitung. Es gab ein Problem beim laden des Inhalts, bitte versuch' es sp\u00e4ter noch einmal. Teilen! Serlo.org ist die Wikipedia f\u00fcrs Lernen. Wir sind\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://de.serlo.org/nachhaltigkeit/78670/wintervorbereitung&sa=U&ved=2ahUKEwi8yOzx_IzxAhVBKKwKHUGrA5EQFjARegQIBBAB&usg=AOvVaw1JcCyR5wxHWaJ73QuHDqHO",
    "page": 0,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "Gartenarbeit im Oktober: Neupflanzung und Wintervorbereitungwww.t-online.de \u203a heim-garten \u203a garten \u203a gartenarbeit-im-oktober-neupfla...",
    "link": "https://www.t-online.de/heim-garten/garten/id_59863158/gartenarbeit-im-oktober-neupflanzung-und-wintervorbereitung.html",
    "description": "01.10.2020 \u00b7 Das Gartenjahr neigt sich dem Ende zu. Doch vor dem Winter m\u00fcssen noch einige Arbeiten im Garten erledigt werden. Mit Umgraben sollte\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.t-online.de/heim-garten/garten/id_59863158/gartenarbeit-im-oktober-neupflanzung-und-wintervorbereitung.html&sa=U&ved=2ahUKEwiU3Z7y_IzxAhUJS6wKHb3YAT84ChAWMAB6BAgIEAE&usg=AOvVaw0-DE1aGzOepp43Mg5WniOA",
    "page": 1,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Wintervorbereitung: Im herbstlichen Garten nicht zu viel abschneidenwww.t-online.de \u203a heim-garten \u203a wintervorbereitung-im-herbstlichen-garte...",
    "link": "https://www.t-online.de/heim-garten/garten/id_86474432/wintervorbereitung-im-herbstlichen-garten-nicht-zu-viel-abschneiden.html",
    "description": "19.09.2019 \u00b7 Wintervorbereitung: Im herbstlichen Garten nicht zu viel abschneiden. Bleiben die Samenst\u00e4nde stehen, setzt. Bleiben die Samenst\u00e4nde\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.t-online.de/heim-garten/garten/id_86474432/wintervorbereitung-im-herbstlichen-garten-nicht-zu-viel-abschneiden.html&sa=U&ved=2ahUKEwiU3Z7y_IzxAhUJS6wKHb3YAT84ChAWMAF6BAgJEAE&usg=AOvVaw3tl_3gZMYCK9ceRRW1o6Oj",
    "page": 1,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Wintervorbereitung - Trainingsauftakt 2018 - YouTubewww.youtube.com \u203a watch",
    "link": "https://www.youtube.com/watch?v=MzbazqVQSf0",
    "description": "02.01.2018 \u00b7 Your browser can't play this video. Learn more. Switch camera. Share. Include playlist. An error ...Dauer: 4:55Gepostet: 02.01.2018",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.youtube.com/watch%3Fv%3DMzbazqVQSf0&sa=U&ved=2ahUKEwiU3Z7y_IzxAhUJS6wKHb3YAT84ChC3AjACegQIABAB&usg=AOvVaw0AgVkt7z4twzHu-tQJ-uJy",
    "page": 1,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Wintervorbereitung - Englisch-\u00dcbersetzung \u2013 Linguee W\u00f6rterbuchwww.linguee.de \u203a deutsch-englisch \u203a uebersetzung \u203a wintervorbereitung",
    "link": "https://www.linguee.de/deutsch-englisch/uebersetzung/wintervorbereitung.html",
    "description": "Viele \u00fcbersetzte Beispiels\u00e4tze mit \"Wintervorbereitung\" \u2013 Englisch-Deutsch W\u00f6rterbuch und Suchmaschine f\u00fcr Millionen von Englisch-\u00dcbersetzungen.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.linguee.de/deutsch-englisch/uebersetzung/wintervorbereitung.html&sa=U&ved=2ahUKEwiU3Z7y_IzxAhUJS6wKHb3YAT84ChAWMAN6BAgHEAE&usg=AOvVaw2JuCvpXTUFvmxP1asCbaKf",
    "page": 1,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Wintervorbereitung - was muss beim Reisemobil beachtet werdenwww.movera.com \u203a inspiration \u203a vorbereitung \u203a wintervorbereitung",
    "link": "https://www.movera.com/inspiration/vorbereitung/wintervorbereitung/",
    "description": "Bereiten Sie Ihr Reisemobil auf den Winter vor. Wir haben eine passende Checkliste und die Produkte daf\u00fcr!",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.movera.com/inspiration/vorbereitung/wintervorbereitung/&sa=U&ved=2ahUKEwiU3Z7y_IzxAhUJS6wKHb3YAT84ChAWMAR6BAgBEAE&usg=AOvVaw12MImTUVKrd4eirWPCVqut",
    "page": 1,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Wintervorbereitungen - P\u00f6ppel Staudenpoeppel-stauden.de \u203a Blog \u203a Wintervorbereitungen",
    "link": "https://poeppel-stauden.de/Blog/Wintervorbereitungen",
    "description": "17.11.2018 \u00b7 Wintervorbereitungen \u00b7 \u201eOrdnung\u201c schaffen im Garten \u2013 Wintervorbereitungen bitte nicht \u00fcbertreiben. Die ersten Bodenfr\u00f6ste haben wir schon\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://poeppel-stauden.de/Blog/Wintervorbereitungen&sa=U&ved=2ahUKEwiU3Z7y_IzxAhUJS6wKHb3YAT84ChAWMAV6BAgDEAE&usg=AOvVaw3iEJaqXlL-ogSfaaTpHBtk",
    "page": 1,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Wintervorbereitung: FC Bayern Frauen zur\u00fcck bei der Arbeitfcbayern.com \u203a FCBayern.com \u203a Alle News \u203a Frauen",
    "link": "https://fcbayern.com/de/news/2020/01/fc-bayern-frauen-zurueck-im-training",
    "description": "08.01.2020 \u00b7 Seit dieser Woche bereiten sich die FC Bayern Frauen auf die R\u00fcckrunde vor. Am Mittwoch standen f\u00fcr das Team von Jens Scheuer die\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://fcbayern.com/de/news/2020/01/fc-bayern-frauen-zurueck-im-training&sa=U&ved=2ahUKEwiU3Z7y_IzxAhUJS6wKHb3YAT84ChAWMAZ6BAgCEAE&usg=AOvVaw3FVwSzxTnPWaVus9zMG5tX",
    "page": 1,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Wintervorbereitung: Schutzimpfung f\u00fcrs Auto - DER SPIEGELwww.spiegel.de \u203a Mobilit\u00e4t",
    "link": "https://www.spiegel.de/auto/werkstatt/wintervorbereitung-schutzimpfung-fuers-auto-a-323697.html",
    "description": "27.10.2004 \u00b7 Der erste Frost, der erste Schnee - und nichts geht mehr: T\u00fcrschloss vereist, Batterie zu schwach, Scheibenwasser gefroren. Um glatt durch\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.spiegel.de/auto/werkstatt/wintervorbereitung-schutzimpfung-fuers-auto-a-323697.html&sa=U&ved=2ahUKEwiU3Z7y_IzxAhUJS6wKHb3YAT84ChAWMAd6BAgFEAE&usg=AOvVaw0ghgWXR4fjbzJA4IUjz5Ql",
    "page": 1,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Wintervorbereitung f\u00fcr Kleintiere Badeh\u00e4user im Online-Shop ...www.fressnapf.de \u203a Aktionen-Angebote \u203a Aktion St\u00e4lle & Zubeh\u00f6r",
    "link": "https://www.fressnapf.de/aktionen-angebote/staelle-zubehoer/?q=%3A%3Aclsf-enum-type%3ABadeh%C3%A4user",
    "description": "Entdecken Sie bei FRESSNAPF unsere Auswahl an Wintervorbereitung f\u00fcr Kleintiere Badeh\u00e4user. \u2713 8% f\u00fcr Erstbesteller \u2713 Versandkostenfrei ab 29\u20ac",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.fressnapf.de/aktionen-angebote/staelle-zubehoer/%3Fq%3D%253A%253Aclsf-enum-type%253ABadeh%25C3%25A4user&sa=U&ved=2ahUKEwiU3Z7y_IzxAhUJS6wKHb3YAT84ChAWMAh6BAgEEAE&usg=AOvVaw066hWA7TDWGCfB0hEpa7SK",
    "page": 1,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Die optimale Wintervorbereitung im Fu\u00dfball f\u00fcr alle Altersklassenwww.easy2coach.net \u203a Knowledge Base",
    "link": "https://www.easy2coach.net/knowledgebase/wintervorbereitung-im-fussball/",
    "description": "Die perfekte Wintervorbereitung im Fu\u00dfball wartet auf dich mit folgenden Inhalt: 3 Trainingseinheiten f\u00fcr U14, U15, U16, U17, U18, U19 und U23 Teams. 12\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.easy2coach.net/knowledgebase/wintervorbereitung-im-fussball/&sa=U&ved=2ahUKEwiU3Z7y_IzxAhUJS6wKHb3YAT84ChAWMAl6BAgGEAE&usg=AOvVaw1f1HWJcK1xKSiefitn0pfQ",
    "page": 1,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "Herbst- und Wintervorbereitung auf dem Balkon | Handwerker und ...www.handwerker-versand.de \u203a blog \u203a produkte-neu \u203a garten \u203a herbst-und-...",
    "link": "https://www.handwerker-versand.de/blog/produkte-neu/garten/herbst-und-wintervorbereitung-auf-dem-balkon/",
    "description": "Herbst- und Wintervorbereitung auf dem Balkon. 28. September 2011 \u00ac 10:21h.\u200bgastGarten, Gartentipps. Anni L. schrieb: Der Herbst steht schon l\u00e4ngst in den\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.handwerker-versand.de/blog/produkte-neu/garten/herbst-und-wintervorbereitung-auf-dem-balkon/&sa=U&ved=2ahUKEwimhqLz_IzxAhUEVK0KHRyGDjQ4HhAWMAB6BAgFEAE&usg=AOvVaw1kP_uWMHl64jTd_0maIzMr",
    "page": 3,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Wintervorbereitung abgeschlossen | Eigenbetrieb Stra\u00dfenreinigung ...www.wuppertal.de \u203a microsite \u203a esw \u203a meldungen \u203a wintervorbereitung-ab...",
    "link": "https://www.wuppertal.de/microsite/esw/meldungen/wintervorbereitung-abgeschlossen.php",
    "description": "Beim ESW ist die Wintervorbereitung abgeschlossen. Seit einigen Tagen sind beim Eigenbetrieb Stra\u00dfenreinigung der Stadt Wuppertal \u2013 der auch f\u00fcr den\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.wuppertal.de/microsite/esw/meldungen/wintervorbereitung-abgeschlossen.php&sa=U&ved=2ahUKEwimhqLz_IzxAhUEVK0KHRyGDjQ4HhAWMAF6BAgJEAE&usg=AOvVaw1T4PNuH8L9jqmOZKx16vQz",
    "page": 3,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Auftakt in die Wintervorbereitung \u00b7 1. FC Magdeburg1.fc-magdeburg.de \u203a aktuelles \u203a profis \u203a auftakt-in-die-wintervorbereitung",
    "link": "https://1.fc-magdeburg.de/aktuelles/profis/auftakt-in-die-wintervorbereitung/8004",
    "description": "01.01.2020 \u00b7 Auftakt in die Wintervorbereitung. Vorstellung von Cheftrainer Claus-Dieter Wollitz und erste Trainingseinheit Am morgigen Donnerstag, den\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://1.fc-magdeburg.de/aktuelles/profis/auftakt-in-die-wintervorbereitung/8004&sa=U&ved=2ahUKEwimhqLz_IzxAhUEVK0KHRyGDjQ4HhAWMAJ6BAgIEAE&usg=AOvVaw3XS93chjmbuPYxWnqwJwVY",
    "page": 3,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Pflege zur Wintervorbereitung - Autosieger.dewww.autosieger.de \u203a pflege-zur-wintervorbereitung-article599",
    "link": "https://www.autosieger.de/pflege-zur-wintervorbereitung-article599.html",
    "description": "Pflege zur Wintervorbereitung. Schmutz, Feuchtigkeit und Salz greifen insbesondere bei winterlichen Stra\u00dfenverh\u00e4ltnissen auch die Lackschicht eines\u200b\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.autosieger.de/pflege-zur-wintervorbereitung-article599.html&sa=U&ved=2ahUKEwimhqLz_IzxAhUEVK0KHRyGDjQ4HhAWMAN6BAgHEAE&usg=AOvVaw0A2mDwrsjTWSR719P7l8MV",
    "page": 3,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Wintervorbereitung im Senioren- Bereich / DJK Arminia Lirich 1920www.arminia-lirich.de \u203a wintervorbereitung-im-senioren-bereich",
    "link": "https://www.arminia-lirich.de/wintervorbereitung-im-senioren-bereich/",
    "description": "Wintervorbereitung im Senioren- Bereich. hier sind alle Termine und \u00dcbersichten\u200b. Foto zum Beitrag: Wintervorbereitung im Senioren- Bereich. 1.Mannschaft",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.arminia-lirich.de/wintervorbereitung-im-senioren-bereich/&sa=U&ved=2ahUKEwimhqLz_IzxAhUEVK0KHRyGDjQ4HhAWMAR6BAgCEAE&usg=AOvVaw1ZgBdph0PE-BSRjcRITWm6",
    "page": 3,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Die Wintervorbereitung der Drittligisten in der \u00dcbersicht | MDR.DEwww.mdr.de \u203a MDR.DE \u203a Sport \u203a 3. Liga",
    "link": "https://www.mdr.de/sport/fussball_3l/winterfahrplan-dritte-liga-100.html",
    "description": "Fu\u00dfball | 3. Liga Die Wintervorbereitung der Drittligisten in der \u00dcbersicht. Hauptinhalt. Testspiele, Trainingslager, Hallenturniere und eine wohlverdiente Pause\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.mdr.de/sport/fussball_3l/winterfahrplan-dritte-liga-100.html&sa=U&ved=2ahUKEwimhqLz_IzxAhUEVK0KHRyGDjQ4HhAWMAV6BAgGEAE&usg=AOvVaw2tFNkAWT4wzgbGN0FM4SKo",
    "page": 3,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Wintervorbereitung | \u00dcbersetzung Englisch-Deutsch - Dict.ccwww.dict.cc \u203a s=Wintervorbereitung",
    "link": "https://www.dict.cc/?s=Wintervorbereitung",
    "description": "dict.cc | \u00dcbersetzungen f\u00fcr 'Wintervorbereitung' im Englisch-Deutsch-W\u00f6rterbuch, mit echten Sprachaufnahmen, Illustrationen, Beugungsformen, ...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.dict.cc/%3Fs%3DWintervorbereitung&sa=U&ved=2ahUKEwimhqLz_IzxAhUEVK0KHRyGDjQ4HhAWMAZ6BAgEEAE&usg=AOvVaw37AfBCAbzUBCGD8JgsTTrI",
    "page": 3,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Wintervorbereitung - Hildesheimer Ski Klubwww.hisk.de \u203a Wintervorbereitung - Hildesheimer Ski Klub",
    "link": "https://www.hisk.de/wintervorbereitung/",
    "description": "Wintervorbereitung Saison 20/21. Freitag 27. November \u2013 Sonntag 29. November 2020. Skikurs 3. Wo: Hochmoorbaude Oderbr\u00fcck, St. Andreasberg / Harz\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.hisk.de/wintervorbereitung/&sa=U&ved=2ahUKEwimhqLz_IzxAhUEVK0KHRyGDjQ4HhAWMAd6BAgBEAE&usg=AOvVaw3m0kARg0u9Fpxv-11C7oZR",
    "page": 3,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Wintervorbereitung daheim \u2013 Jahn Regensburg geht seinen Weg ...www.eurosportsturf.com \u203a wintervorbereitung-daheim-jahn-regensburg-ge...",
    "link": "https://www.eurosportsturf.com/wintervorbereitung-daheim-jahn-regensburg-geht-seinen-weg/",
    "description": "29.05.2019 \u00b7 Im Gegensatz zum Gro\u00dfteil der Ligakonkurrenten, entschied sich der Jahn seine Wintervorbereitung nicht im sonnigen Ausland zu verbringen\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.eurosportsturf.com/wintervorbereitung-daheim-jahn-regensburg-geht-seinen-weg/&sa=U&ved=2ahUKEwimhqLz_IzxAhUEVK0KHRyGDjQ4HhAWMAh6BAgDEAE&usg=AOvVaw3VKpYKpzvKtAR4NCZ_3DWh",
    "page": 3,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Die Testspiele der SGO-Senioren in der Wintervorbereitung! - SG ...www.sg-oberliederbach.de \u203a die-testspiele-der-sgo-senioren-in-der-winterv...",
    "link": "http://www.sg-oberliederbach.de/die-testspiele-der-sgo-senioren-in-der-wintervorbereitung/",
    "description": "Die Testspiele der SGO-Senioren in der Wintervorbereitung! Die Senioren der SG Oberliederbach starten im Laufe dieser Woche in die Vorbereitung auf die\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://www.sg-oberliederbach.de/die-testspiele-der-sgo-senioren-in-der-wintervorbereitung/&sa=U&ved=2ahUKEwimhqLz_IzxAhUEVK0KHRyGDjQ4HhAWMAl6BAgAEAE&usg=AOvVaw1ImJP1mlgFqtqLX_hGu4RF",
    "page": 3,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "Die Fotos der Wintervorbereitung - Sportbuzzer.dewww.sportbuzzer.de \u203a galerie \u203a die-fotos-der-wintervorbereitung",
    "link": "https://www.sportbuzzer.de/galerie/die-fotos-der-wintervorbereitung/",
    "description": "Abgetaucht: Der Preetzer TSV kann auch au\u00dfergew\u00f6hnlich. Mit Aquajogging in der Preetzer Schwimmhalle bereitet sich der Verbandsligist auf die R\u00fcckrunde\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.sportbuzzer.de/galerie/die-fotos-der-wintervorbereitung/&sa=U&ved=2ahUKEwiu-NPz_IzxAhVEnKwKHbzMALc4KBAWMAB6BAgCEAE&usg=AOvVaw1rbmh5H-ZPxszeLK1EMLDZ",
    "page": 4,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "SWR Retro - Abendschau: Wintervorbereitung im Schwarzwald ...www.ardmediathek.de \u203a video \u203a swr-retro-abendschau \u203a swrfernsehen-de",
    "link": "https://www.ardmediathek.de/video/swr-retro-abendschau/wintervorbereitung-im-schwarzwald/swrfernsehen-de/Y3JpZDovL3N3ci5kZS9hZXgvbzExODM2ODU/",
    "description": "29.09.2019 \u00b7 Wintervorbereitung im Schwarzwald | Video | Zur Winter-Vorbereitung im Schwarzwald ...Gepostet: 29.09.2019",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.ardmediathek.de/video/swr-retro-abendschau/wintervorbereitung-im-schwarzwald/swrfernsehen-de/Y3JpZDovL3N3ci5kZS9hZXgvbzExODM2ODU/&sa=U&ved=2ahUKEwiu-NPz_IzxAhVEnKwKHbzMALc4KBC3AjABegQICRAB&usg=AOvVaw2GmOt8BrH3y1eHHxK5a5kn",
    "page": 4,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Wintervorbereitung | VISION e.V.www.vision-ev.de \u203a Home \u203a 2020 \u203a October \u203a 7 \u203a Wintervorbereitung",
    "link": "https://www.vision-ev.de/2020/10/07/wintervorbereitung/",
    "description": "Wintervorbereitung. Kategorie: Fotos, Kalk. 7. Oktober 2020. Die Vorbereitungen f\u00fcr die kalte Corona-Zeit l\u00e4uft auf hohen Touren. Heute wurden unsere\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.vision-ev.de/2020/10/07/wintervorbereitung/&sa=U&ved=2ahUKEwiu-NPz_IzxAhVEnKwKHbzMALc4KBAWMAJ6BAgIEAE&usg=AOvVaw0Uk5bvsYbf585pZUlYxfMO",
    "page": 4,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Trainingsauftakt FSV Schleiz I. Wintervorbereitungwww.fsv-schleiz.de \u203a fotos \u203a 74-trainingsauftakt-fsv-schleiz-i-wintervorber...",
    "link": "https://www.fsv-schleiz.de/fotos/74-trainingsauftakt-fsv-schleiz-i-wintervorbereitung",
    "description": "Auf der offiziellen Webseite des FSV Schleiz wird der Verein mit allen Mannschaften und Mitgliedern vorgestellt. Es gibt zahlreiche Statistiken zu Spieltag und\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.fsv-schleiz.de/fotos/74-trainingsauftakt-fsv-schleiz-i-wintervorbereitung&sa=U&ved=2ahUKEwiu-NPz_IzxAhVEnKwKHbzMALc4KBAWMAN6BAgDEAE&usg=AOvVaw0xKvdXitrMxwxlglZrCW_Y",
    "page": 4,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Mannschaft von Coach Andr\u00e9 Haber in die Wintervorbereitung ...www.scdhfk-handball.de \u203a Aktuelles",
    "link": "https://www.scdhfk-handball.de/aktuelles/mannschaft-von-coach-andre-haber-in-die-wintervorbereitung-gestartet/",
    "description": "12.01.2021 \u00b7 Zu Beginn der Wintervorbereitung kann der Leipziger Cheftrainer auf alle Profis zur\u00fcckgreifen, ausgenommen der WM-Teilnehmer Philipp\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.scdhfk-handball.de/aktuelles/mannschaft-von-coach-andre-haber-in-die-wintervorbereitung-gestartet/&sa=U&ved=2ahUKEwiu-NPz_IzxAhVEnKwKHbzMALc4KBAWMAR6BAgEEAE&usg=AOvVaw2i-oiW0BtUbMUi_W9LB_7s",
    "page": 4,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Wintervorbereitung 2020 - VfR Gro\u00dfostheimwww.vfr1923.de \u203a wintervorbereitung-2020",
    "link": "https://www.vfr1923.de/wintervorbereitung-2020/",
    "description": "Wintervorbereitung 2020. vfr-webteam Herren | 1. Mannschaft Herren | 2. Mannschaft 6. Februar 2020 | 0. Seit dem 04.02. befinden sich die beiden Herrenteams\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.vfr1923.de/wintervorbereitung-2020/&sa=U&ved=2ahUKEwiu-NPz_IzxAhVEnKwKHbzMALc4KBAWMAV6BAgFEAE&usg=AOvVaw2gf0jw2894RtZ5UTBcSXCR",
    "page": 4,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "HCE STARTET AM 11. JANUAR IN DIE WINTERVORBEREITUNGwww.hc-erlangen.de \u203a aktuelles \u203a detailansicht \u203a 1048-hce-startet-am-11-ja...",
    "link": "https://www.hc-erlangen.de/aktuelles/detailansicht/1048-hce-startet-am-11-januar-in-die-wintervorbereitung.html",
    "description": "HCE STARTET AM 11. JANUAR IN DIE WINTERVORBEREITUNG. 09.01.2021. Nach dem intensiven Jahresendspurt, indem der HC Erlangen mit seinem\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.hc-erlangen.de/aktuelles/detailansicht/1048-hce-startet-am-11-januar-in-die-wintervorbereitung.html&sa=U&ved=2ahUKEwiu-NPz_IzxAhVEnKwKHbzMALc4KBAWMAZ6BAgBEAE&usg=AOvVaw2J9P8Px_32b_ekpI6h5t_6",
    "page": 4,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "7 Tipps f\u00fcr die richtige Wintervorbereitung Ihres \u0160KODAextratouch.de \u203a 7-tipps-fuer-die-richtige-wintervorbereitung-ihres-skoda",
    "link": "https://extratouch.de/7-tipps-fuer-die-richtige-wintervorbereitung-ihres-skoda/",
    "description": "26.11.2020 \u00b7 Autobatterie, Frostschutz, T\u00fcrdichtungen \u2013 so bereiten Sie Ihren \u0160KODA auf die kalte Jahreszeit vor.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://extratouch.de/7-tipps-fuer-die-richtige-wintervorbereitung-ihres-skoda/&sa=U&ved=2ahUKEwiu-NPz_IzxAhVEnKwKHbzMALc4KBAWMAd6BAgHEAE&usg=AOvVaw2NN8QK0OrB0nYG0sQVcvpM",
    "page": 4,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Wintervorbereitung 2020 Archive - VfR Garching von 1921 e.V.fussball.vfr-garching.de \u203a mec-category \u203a wintervorbereitung-2020",
    "link": "https://fussball.vfr-garching.de/mec-category/wintervorbereitung-2020/",
    "description": "Wintervorbereitung 2020. Keine Veranstaltung gefunden! audio. Your browser does not support the audio element. Impressum \u00b7 Datenschutzerkl\u00e4rung\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://fussball.vfr-garching.de/mec-category/wintervorbereitung-2020/&sa=U&ved=2ahUKEwiu-NPz_IzxAhVEnKwKHbzMALc4KBAWMAh6BAgGEAE&usg=AOvVaw1J8W9d93bU6dhA6b44YXKe",
    "page": 4,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Bericht Wintervorbereitung Saison 19/20 - SV Poppenweilerwww.svpoppenweiler.de \u203a fussball-aktive \u203a bericht-wintervorbereitung-sais...",
    "link": "https://www.svpoppenweiler.de/fussball-aktive/bericht-wintervorbereitung-saison-19-20/",
    "description": "11.03.2020 \u00b7 Nach knapp zwei monatiger Pause nach dem letzten Pflichtspiel ging es f\u00fcr die Mannschaft des SVP Ende Januar wieder auf den Platz, wo\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.svpoppenweiler.de/fussball-aktive/bericht-wintervorbereitung-saison-19-20/&sa=U&ved=2ahUKEwiu-NPz_IzxAhVEnKwKHbzMALc4KBAWMAl6BAgAEAE&usg=AOvVaw1QSgFvXCW7yPtdxkk2-UAN",
    "page": 4,
    "index": 9
  }
]