[
  {
    "name": "",
    "link": "https://www.it-talents.de/blog/it-talents/die-geschichte-der-informatik?sa=X&ved=2ahUKEwiexe6EpojvAhUVMN4KHXnMDRYQ9QF6BAgHEAI",
    "description": "Die ersten Computer kamen aus Deutschland\n\n Die Geschichte der Informatik in den Jahren 1941 - 54 ist eng mit dem deutschen Bauingenieur und Erfinder Konrad Zuse verbunden. Bereits 1937 entwickelte er die Z1. ... Mit dem Zuse Z3, der aus 2.000 Relais bestand, konnten 64 W\u00f6rter mit jeweils 22 Bit gespeichert werden.",
    "googleLink": null,
    "page": 0,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Informatik \u2013 Wikipediade.wikipedia.org \u203a wiki \u203a Informatik",
    "link": "https://de.wikipedia.org/wiki/Informatik",
    "description": "1 Geschichte der Informatik. 1.1 Ursprung; 1.2 Etymologie; 1.3 Entwicklung der Informatik zur Wissenschaft; 1.4 Organisationen; 1.5 Rechenmaschinen\u00a0...\nListe bedeutender Personen ... \u00b7 Informatikstudium \u00b7 Kategorie:Informatik",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&q=&rct=j&sa=U&url=https://de.wikipedia.org/wiki/Informatik&ved=2ahUKEwiexe6EpojvAhUVMN4KHXnMDRYQFjADegQIBhAB&usg=AOvVaw3frCUT8ipO4o8gwr1QZqaz",
    "page": 0,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Geschichte der Informatik - lernen mit Serlo!de.serlo.org \u203a informatik \u203a geschichte-der-informatik",
    "link": "https://de.serlo.org/informatik/79723/geschichte-der-informatik",
    "description": "Vorgeschichte Der Begriff Informatik, der eine Wissenschaft, welche sich mit der Nutzung und Anwendung von Computern mithilfe elektronischer \u2026",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&q=&rct=j&sa=U&url=https://de.serlo.org/informatik/79723/geschichte-der-informatik&ved=2ahUKEwiexe6EpojvAhUVMN4KHXnMDRYQFjAEegQIBBAB&usg=AOvVaw1XXLs1-qLc82E8_n9H5lPE",
    "page": 0,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Geschichte der Informatik (Rechentechnik) | Bildungsserverbildungsserver.berlin-brandenburg.de \u203a geschichte-inf",
    "link": "https://bildungsserver.berlin-brandenburg.de/geschichte-inf",
    "description": "Die Fachgruppe \u203aInformatik-und Computergeschichte\u2039 widmet sich den historischen Aspekten von Informatik und Gesellschaft. Neben der Geschichte von\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&q=&rct=j&sa=U&url=https://bildungsserver.berlin-brandenburg.de/geschichte-inf&ved=2ahUKEwiexe6EpojvAhUVMN4KHXnMDRYQFjAFegQICRAB&usg=AOvVaw3ZIyyZM74p3gqWAErcUEY9",
    "page": 0,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Eine kurze Geschichte der Informatik - YouTubewww.youtube.com \u203a watch",
    "link": "https://www.youtube.com/watch?v=2SAfPlonVPI",
    "description": "10.03.2020 \u00b7 Eine kurze Geschichte der Informatik - ein Schnelldurchlauf von 2400 v.Chr. bis heute ...Dauer: 5:56\nGepostet: 10.03.2020",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&q=&rct=j&sa=U&url=https://www.youtube.com/watch%3Fv%3D2SAfPlonVPI&ved=2ahUKEwiexe6EpojvAhUVMN4KHXnMDRYQtwIwBnoECAIQAQ&usg=AOvVaw3QsEbyIqXLlwvk2Tz1WU0Z",
    "page": 0,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Ein Streifzug durch die Geschichte der Informatik: JOHANNES ...www.jkg-lebach.de \u203a faecher \u203a ein-streifzug-durch-die-geschichte-der-info...",
    "link": "https://www.jkg-lebach.de/faecher/informatik/ein-streifzug-durch-die-geschichte-der-informatik/",
    "description": "Ein Streifzug durch die Geschichte der Informatik. Der Aufbruch in die digitale Epoche von der Rechen-Uhr zum Computer. Die Idee, das menschliche Gehirn zu\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&q=&rct=j&sa=U&url=https://www.jkg-lebach.de/faecher/informatik/ein-streifzug-durch-die-geschichte-der-informatik/&ved=2ahUKEwiexe6EpojvAhUVMN4KHXnMDRYQFjAHegQIChAB&usg=AOvVaw3bm5_0kOzSXdKCpek_UKdu",
    "page": 0,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Geschichte der Informatik - GRINwww.grin.com \u203a document",
    "link": "https://www.grin.com/document/102548",
    "description": "Geschichte der Informatik - Informatik / Allgemeines - Referat 2001 - ebook 0,- \u20ac - GRIN.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&q=&rct=j&sa=U&url=https://www.grin.com/document/102548&ved=2ahUKEwiexe6EpojvAhUVMN4KHXnMDRYQFjAQegQIARAB&usg=AOvVaw3sQH9Sn9uZQvVfN32HNcOQ",
    "page": 0,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Geschichte der Informatik - TU Ilmenauwww.tu-ilmenau.de \u203a lehre \u203a winter \u203a lv-woech \u203a archiv-woechentlich \u203a ge...",
    "link": "https://www.tu-ilmenau.de/de/studium-generale/lehre/winter/lv-woech/archiv-woechentlich/geschichte-der-informatik/",
    "description": "Informatik \u2013 Ursprung, wissenschaftliche Heimat, Begriff, Gegenstand, Geburtsstunde; Von der Entwicklung des Z\u00e4hlens, der Entstehung von Zahlzeichen und\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&q=&rct=j&sa=U&url=https://www.tu-ilmenau.de/de/studium-generale/lehre/winter/lv-woech/archiv-woechentlich/geschichte-der-informatik/&ved=2ahUKEwiexe6EpojvAhUVMN4KHXnMDRYQFjARegQIAxAB&usg=AOvVaw0HIxPAt6a2nzgI_oHS7f3p",
    "page": 0,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "[PDF] Informatik \u2013 Eine kleine Einf\u00fchrung - Uni Bambergwww.uni-bamberg.de \u203a feli \u203a Vortrag_Informatik_FAKS_Bamberg_01",
    "link": "https://www.uni-bamberg.de/fileadmin/uni/fakultaeten/wiai_professuren/prof_kognitive_systeme/projects/feli/Vortraege_Poster/Vortrag_Informatik_FAKS_Bamberg_01.pdf",
    "description": "Informatik? Was ist das? \u2022 Informatiker/-innen? Was machen die? \u2022 Geschichte der Informatik. \u2022 Informatik heute. \u2022 Kleiner Exkurs: Suchmaschinen im Internet.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&q=&rct=j&sa=U&url=https://www.uni-bamberg.de/fileadmin/uni/fakultaeten/wiai_professuren/prof_kognitive_systeme/projects/feli/Vortraege_Poster/Vortrag_Informatik_FAKS_Bamberg_01.pdf&ved=2ahUKEwiexe6EpojvAhUVMN4KHXnMDRYQFjASegQIBRAB&usg=AOvVaw1WlMReE9E_KMj-oBtyG2Wh",
    "page": 0,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Kurzer Abri\u00df der Geschichte der Informatiksites.inka.de \u203a mad \u203a informatik",
    "link": "http://sites.inka.de/mad/informatik.html",
    "description": "Kurzer Abri\u00df der Geschichte der Informatik. Altertum bis Mittelalter, als Hilfsmittel f\u00fcr die vier Grundrechenarten dient der \"Abakus\", bei dem Zahlen durch Kugeln\u00a0...",
    "googleLink": null,
    "page": 0,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "Die Geschichte der Informatik - Referat, Hausaufgabe, Hausarbeit  www.lerntippsammlung.de \u203a Die-Geschichte-der-Informatik",
    "link": "https://www.lerntippsammlung.de/Die-Geschichte-der-Informatik.html",
    "description": "Die Geschichte der Informatik - Referat, Hausaufgabe, Hausarbeit",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&q=&rct=j&sa=U&url=https://www.lerntippsammlung.de/Die-Geschichte-der-Informatik.html&ved=2ahUKEwjKkvKGpojvAhWFMd4KHRtLDy84ChAWMAF6BAgJEAE&usg=AOvVaw0V79kkOghqoS_HCkZLoUIe",
    "page": 1,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Geschichte der Informatik - Was war wann?  www.was-war-wann.de \u203a geschichte \u203a geschichte-der-informatik",
    "link": "https://www.was-war-wann.de/geschichte/geschichte-der-informatik.html",
    "description": "Geschichte der Informatik - Was war wann?",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&q=&rct=j&sa=U&url=https://www.was-war-wann.de/geschichte/geschichte-der-informatik.html&ved=2ahUKEwjKkvKGpojvAhWFMd4KHRtLDy84ChAWMAJ6BAgHEAE&usg=AOvVaw0sD7TxCzubbW4k1L2WQwY9",
    "page": 1,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "50 Jahre Informatik | Informatik Aktuell  www.informatik-aktuell.de \u203a persoenlichkeiten-der-informatik \u203a 50-jahre-i...",
    "link": "https://www.informatik-aktuell.de/persoenlichkeiten-der-informatik/50-jahre-informatik.html",
    "description": "50 Jahre Informatik | Informatik Aktuell",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&q=&rct=j&sa=U&url=https://www.informatik-aktuell.de/persoenlichkeiten-der-informatik/50-jahre-informatik.html&ved=2ahUKEwjKkvKGpojvAhWFMd4KHRtLDy84ChAWMAN6BAgKEAE&usg=AOvVaw09EYmrtDD0QjXgYpe6Cwhb",
    "page": 1,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Geschichte der Informatik - PDF Free Download - DocPlayer.org  docplayer.org \u203a 62598588-Geschichte-der-informatik",
    "link": "https://docplayer.org/62598588-Geschichte-der-informatik.html",
    "description": "Geschichte der Informatik - PDF Free Download - DocPlayer.org",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&q=&rct=j&sa=U&url=https://docplayer.org/62598588-Geschichte-der-informatik.html&ved=2ahUKEwjKkvKGpojvAhWFMd4KHRtLDy84ChAWMAR6BAgIEAE&usg=AOvVaw37Pdo8ZN8SIPbVimEJKfvT",
    "page": 1,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Kurzer Abriss der Geschichte der Informatik  www.sachsen.schule \u203a Seiten \u203a geschichte",
    "link": "https://www.sachsen.schule/~ti/ti85/Seiten/geschichte.html",
    "description": "Kurzer Abriss der Geschichte der Informatik",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&q=&rct=j&sa=U&url=https://www.sachsen.schule/~ti/ti85/Seiten/geschichte.html&ved=2ahUKEwjKkvKGpojvAhWFMd4KHRtLDy84ChAWMAV6BAgDEAE&usg=AOvVaw0UvZE3H0pTfoGpUB61w-vR",
    "page": 1,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Geschichte der Informatik | SpringerLink  link.springer.com \u203a chapter",
    "link": "https://link.springer.com/chapter/10.1007/978-3-8348-9692-6_18",
    "description": "Geschichte der Informatik | SpringerLink",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&q=&rct=j&sa=U&url=https://link.springer.com/chapter/10.1007/978-3-8348-9692-6_18&ved=2ahUKEwjKkvKGpojvAhWFMd4KHRtLDy84ChAWMAZ6BAgCEAE&usg=AOvVaw0ja-g0JhIULuutiMYaxbEr",
    "page": 1,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Begriffe und Geschichte der Informatik - ChristianHerta  christianherta.de \u203a lehre \u203a informatik \u203a informatik_geschichte",
    "link": "http://christianherta.de/lehre/informatik/informatik_geschichte.php",
    "description": "Begriffe und Geschichte der Informatik - ChristianHerta",
    "googleLink": null,
    "page": 1,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "OSZ Handel I Geschichte der Informatik Zeittafel - OSZ Handel 1  www.oszhandel.de \u203a gymnasium \u203a faecher \u203a geschichte \u203a zeittafel",
    "link": "https://www.oszhandel.de/gymnasium/faecher/informatik/geschichte/zeittafel.html",
    "description": "OSZ Handel I Geschichte der Informatik Zeittafel - OSZ Handel 1",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&q=&rct=j&sa=U&url=https://www.oszhandel.de/gymnasium/faecher/informatik/geschichte/zeittafel.html&ved=2ahUKEwjKkvKGpojvAhWFMd4KHRtLDy84ChAWMAh6BAgEEAE&usg=AOvVaw1UokzEupaB48wE8OhpK1NC",
    "page": 1,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Kurze Geschichte der Informatik: 2. Auflage: Amazon.de: Friedrich L ...  www.amazon.de \u203a Kurze-Geschichte-Informatik-Friedrich-Bauer",
    "link": "https://www.amazon.de/Kurze-Geschichte-Informatik-Friedrich-Bauer/dp/3770543793",
    "description": "Kurze Geschichte der Informatik: 2. Auflage: Amazon.de: Friedrich L ...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&q=&rct=j&sa=U&url=https://www.amazon.de/Kurze-Geschichte-Informatik-Friedrich-Bauer/dp/3770543793&ved=2ahUKEwjKkvKGpojvAhWFMd4KHRtLDy84ChAWMAl6BAgGEAE&usg=AOvVaw1cGVftr2WYiA5NudKWYwx2",
    "page": 1,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Vom Abakus zum Internet . Eine Geschichte der Informatik.: Amazon ...www.amazon.de \u203a Abakus-Internet-Eine-Geschichte-Informatik",
    "link": "https://www.amazon.de/Abakus-Internet-Eine-Geschichte-Informatik/dp/389678224X",
    "description": "Vom Abakus zum Internet . Eine Geschichte der Informatik. | Naumann, Friedrich | ISBN: 9783896782243 | Kostenloser Versand f\u00fcr alle B\u00fccher mit Versand und\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.amazon.de/Abakus-Internet-Eine-Geschichte-Informatik/dp/389678224X&sa=U&ved=2ahUKEwi8y_CHpojvAhWZA4gKHejbAVw4FBAWMAB6BAgAEAE&usg=AOvVaw241ebLANM5q_S4pVe5iYpp",
    "page": 2,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Kurze Geschichte der Informatik / Bauer, Friedrich L. - Digi20 | Banddigi20.digitale-sammlungen.de \u203a object \u203a display \u203a bsb00064605_00001",
    "link": "https://digi20.digitale-sammlungen.de/de/fs1/object/display/bsb00064605_00001.html",
    "description": "Kurze Geschichte der Informatik Autor / Hrsg.: Bauer, Friedrich L. Verlagsort: M\u00fcnchen [u.a.] | Verlag: Fink Signatur: PVB 2007.3268. [Suche im Band]\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://digi20.digitale-sammlungen.de/de/fs1/object/display/bsb00064605_00001.html&sa=U&ved=2ahUKEwi8y_CHpojvAhWZA4gKHejbAVw4FBAWMAF6BAgJEAE&usg=AOvVaw21W1-VrSXr1vRjyxNGWaGa",
    "page": 2,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Fakult\u00e4t f\u00fcr Informatik - OvGU Magdeburg Geschichtewww.inf.ovgu.de \u203a Presse_Medien \u203a Geschichte",
    "link": "https://www.inf.ovgu.de/Presse_Medien/Geschichte.html",
    "description": "Geschichte. Die Fakult\u00e4t f\u00fcr Informatik ist Gr\u00fcndungsmitglied der OVGU im Jahre 1993. Die Geschichte der Informatik in Magdeburg reicht jedoch bis in die\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.inf.ovgu.de/Presse_Medien/Geschichte.html&sa=U&ved=2ahUKEwi8y_CHpojvAhWZA4gKHejbAVw4FBAWMAJ6BAgIEAE&usg=AOvVaw3ykyX3KDmHXPSv9MQrPmn6",
    "page": 2,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Geschichte der Informatik an der UzL: Universit\u00e4t zu L\u00fcbeckwww.uni-luebeck.de \u203a sektionen \u203a informatiktechnik \u203a kennenlernen \u203a ges...",
    "link": "https://www.uni-luebeck.de/structure/sektionen/informatiktechnik/kennenlernen/geschichte-der-informatik-an-der-uzl.html",
    "description": "Geschichte der Informatik an der Universit\u00e4t zu L\u00fcbeck. Foto zur Er\u00f6ffnung des Diplomstudienganges Informatik am 25. Oktober 1993. 1993 begannen an der\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.uni-luebeck.de/structure/sektionen/informatiktechnik/kennenlernen/geschichte-der-informatik-an-der-uzl.html&sa=U&ved=2ahUKEwi8y_CHpojvAhWZA4gKHejbAVw4FBAWMAN6BAgHEAE&usg=AOvVaw0uHFyl62BAjJxTi0XSRiUV",
    "page": 2,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Geschichte \u2014 Institut f\u00fcr Informatikwww.inf.uni-kiel.de \u203a Institut f\u00fcr Informatik \u203a \u00dcber uns",
    "link": "https://www.inf.uni-kiel.de/de/ueber-uns/geschichte/geschichte",
    "description": "16.12.2020 \u00b7 Geschichte. Lesen Sie auch die Rede von Prof. Dr. Hans Langmaack zum Festkolloquium aus Anla\u00df des 25-j\u00e4hrigen Jubil\u00e4ums des Instituts\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.inf.uni-kiel.de/de/ueber-uns/geschichte/geschichte&sa=U&ved=2ahUKEwi8y_CHpojvAhWZA4gKHejbAVw4FBAWMAR6BAgEEAE&usg=AOvVaw2AWy6nvMaLxTAiBX8Va1GF",
    "page": 2,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Arbeitspaket Geschichte der Informatik | RFDZ Informatikwww.rfdz-informatik.at \u203a geschichte-der-informatik",
    "link": "https://www.rfdz-informatik.at/geschichte-der-informatik/",
    "description": "24.04.2019 \u00b7 Mit diesem Arbeitspaket wird den Jugendlichen auf aktivierende und anschauliche Weise die Geschichte der Informatik n\u00e4hergebracht.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.rfdz-informatik.at/geschichte-der-informatik/&sa=U&ved=2ahUKEwi8y_CHpojvAhWZA4gKHejbAVw4FBAWMAV6BAgDEAE&usg=AOvVaw0NYjBrScXy0gvo_rg79le6",
    "page": 2,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Bewegte Geschichte \u2013 die Informatik im Wandel der Zeit \u2014 Homewww.unibw.de \u203a home \u203a news \u203a die-informatik-im-wandel-der-zeit",
    "link": "https://www.unibw.de/home/news/die-informatik-im-wandel-der-zeit",
    "description": "18.07.2019 \u00b7 Die Fakult\u00e4t f\u00fcr Informatik an der UniBw M lie\u00df bei ihrem Jahreskolloquium am 16. Juli 2019 das vergangene Jahr Revue passieren und blickte\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.unibw.de/home/news/die-informatik-im-wandel-der-zeit&sa=U&ved=2ahUKEwi8y_CHpojvAhWZA4gKHejbAVw4FBAWMAZ6BAgGEAE&usg=AOvVaw0ToX8zQ1du8al7MXG1aSYx",
    "page": 2,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "[PDF] Informatik hat Geschichte!subs.emis.de \u203a LNI \u203a Proceedings \u203a Proceedings259",
    "link": "https://subs.emis.de/LNI/Proceedings/Proceedings259/1909.pdf",
    "description": "Abstract: Drei Themen aus der Geschichte der Informatik reichen aus, um einen Computer aus historischer Sicht \u201ezusammenzubauen\u201c. Die Themen beziehen\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://subs.emis.de/LNI/Proceedings/Proceedings259/1909.pdf&sa=U&ved=2ahUKEwi8y_CHpojvAhWZA4gKHejbAVw4FBAWMAd6BAgBEAE&usg=AOvVaw30yDRkhB9wP0BmKaP3ojXI",
    "page": 2,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Geschichte der Informatik - ppt video online herunterladenslideplayer.org \u203a slide",
    "link": "https://slideplayer.org/slide/4294829/",
    "description": "07.05.2015 \u00b7 Inhaltsverzeichnis Definition der Informatik Rechenhilfen & Rechenmaschinen ...Dauer: 3:13\nGepostet: 07.05.2015",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://slideplayer.org/slide/4294829/&sa=U&ved=2ahUKEwi8y_CHpojvAhWZA4gKHejbAVw4FBC3AjAIegQIBRAB&usg=AOvVaw3_lBn17t0FCy4rW-GSFbqf",
    "page": 2,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Geschichte - Fakult\u00e4t f\u00fcr Informatikwww.in.tum.de \u203a die-fakultaet \u203a geschichte",
    "link": "https://www.in.tum.de/die-fakultaet/geschichte/",
    "description": "Geschichte der Informatik \u2013 M\u00fcnchner Meilensteine. 1967. gilt als das Geburtsjahr der akademischen Informatik an der Technischen Hochschule M\u00fcnchen (nun\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.in.tum.de/die-fakultaet/geschichte/&sa=U&ved=2ahUKEwi8y_CHpojvAhWZA4gKHejbAVw4FBAWMAl6BAgCEAE&usg=AOvVaw2KFBS9w586CgWMG9XpNIwX",
    "page": 2,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "Geschichte - HAW Hamburgwww.haw-hamburg.de \u203a departments \u203a informatik \u203a unser-department \u203a ge...",
    "link": "https://www.haw-hamburg.de/hochschule/technik-und-informatik/departments/informatik/unser-department/geschichte/",
    "description": "Die Entwicklung der Informatik an der HAW Hamburg. 1973. Der Fachbereich Elektrotechnik der FH Hamburg richtet erstmalig einen eigenst\u00e4ndigen\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.haw-hamburg.de/hochschule/technik-und-informatik/departments/informatik/unser-department/geschichte/&sa=U&ved=2ahUKEwj99PSIpojvAhWV62EKHQARCS84HhAWMAB6BAgDEAE&usg=AOvVaw2cUaBfnQgly_DPQTIpNhUm",
    "page": 3,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Geschichte - Fakult\u00e4t f\u00fcr Informatik und Elektrotechnik - Universit\u00e4t ...www.ief.uni-rostock.de \u203a Fakult\u00e4t",
    "link": "https://www.ief.uni-rostock.de/fakultaet/geschichte/",
    "description": "Kontakt. Universit\u00e4t Rostock Fakult\u00e4t f\u00fcr Informatik und Elektrotechnik Dekanat Albert-Einstein-Stra\u00dfe 2 18059 Rostock Tel.: +49 381 498 - 7000. Fax: +49 381\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.ief.uni-rostock.de/fakultaet/geschichte/&sa=U&ved=2ahUKEwj99PSIpojvAhWV62EKHQARCS84HhAWMAF6BAgHEAE&usg=AOvVaw1kSYo1f6Nj9hbICZLr_Cpj",
    "page": 3,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Kurze Geschichte der Informatik \u2013 2. Auflage | Wilhelm Fink Verlagwww.fink.de \u203a view \u203a title",
    "link": "https://www.fink.de/view/title/53698",
    "description": "Die Geschichte der Informatik wird in drei Abschnitten geschildert: Von z\u00f6gerlichen Anf\u00e4ngen in der Antike bis zum Ende der handgefertigten Ger\u00e4te, See More.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.fink.de/view/title/53698&sa=U&ved=2ahUKEwj99PSIpojvAhWV62EKHQARCS84HhAWMAJ6BAgJEAE&usg=AOvVaw2dKzV8peMAXfPaluW9nYXu",
    "page": 3,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Historie | Fakult\u00e4t 5: Informatik, Elektrotechnik und ...www.f05.uni-stuttgart.de \u203a informatik \u203a fachbereich \u203a historie",
    "link": "https://www.f05.uni-stuttgart.de/informatik/fachbereich/historie/",
    "description": "Die Geschichte des Fachbereichs Informatik.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.f05.uni-stuttgart.de/informatik/fachbereich/historie/&sa=U&ved=2ahUKEwj99PSIpojvAhWV62EKHQARCS84HhAWMAN6BAgIEAE&usg=AOvVaw3X5YVnfzwEW3hDm-UDSETu",
    "page": 3,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Geschichte der Informatik \u2013 Kompetenzzentrum Frauen in ...www.meta.uni-bremen.de \u203a forschung-2 \u203a geschichte-der-informatik",
    "link": "https://www.meta.uni-bremen.de/forschung-2/geschichte-der-informatik",
    "description": "Geschichte der Informatik. Frauen besitzen zahlreiche Traditionen hochwertiger Abstraktionsformen. In vielen Kulturen finden wir dies in textiler Gestaltung\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.meta.uni-bremen.de/forschung-2/geschichte-der-informatik&sa=U&ved=2ahUKEwj99PSIpojvAhWV62EKHQARCS84HhAWMAR6BAgAEAE&usg=AOvVaw1mxj4MYuqLu4crtF452oUt",
    "page": 3,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Geschichte der Informatik an der Technischen Universit\u00e4t Dresden ...tu-dresden.de \u203a ing \u203a informatik \u203a die-fakultaet \u203a geschichte-der-informati...",
    "link": "https://tu-dresden.de/ing/informatik/die-fakultaet/geschichte/geschichte-der-informatik-an-der-technischen-universitaet-dresden",
    "description": "Geschichte der Informatik an der Technischen Universit\u00e4t Dresden. Die Jahre 1828 bis 1990\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://tu-dresden.de/ing/informatik/die-fakultaet/geschichte/geschichte-der-informatik-an-der-technischen-universitaet-dresden&sa=U&ved=2ahUKEwj99PSIpojvAhWV62EKHQARCS84HhAWMAV6BAgGEAE&usg=AOvVaw1G9dvG3j9ypYzLr9u3b0Yr",
    "page": 3,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Die Fakult\u00e4t - Profil - Entwicklung und ... - KIT \u2013 Fakult\u00e4t f\u00fcr Informatikwww.informatik.kit.edu \u203a Die Fakult\u00e4t \u203a Profil",
    "link": "https://www.informatik.kit.edu/719.php",
    "description": "Geschichte der Fakult\u00c3\u00a4t Stadtmuseum Karlsruhe. An der Technischen Hochschule Karlsruhe (dem heutigen KIT) begann die Entwicklung der Informatik als\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.informatik.kit.edu/719.php&sa=U&ved=2ahUKEwj99PSIpojvAhWV62EKHQARCS84HhAWMAZ6BAgFEAE&usg=AOvVaw2xMvLzhfVDzeWh0J5YY21K",
    "page": 3,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Technik, Geschichte, Kontext - Informatik in Bildung und Gesellschaftwaste.informatik.hu-berlin.de \u203a Lehre \u203a IuIG",
    "link": "http://waste.informatik.hu-berlin.de/Lehre/ss07/IuIG/",
    "description": "Informatik & Informationsgesellschaft: Technik, Geschichte, Kontext. Sommersemeser 2007. Dr. J. Koubek. Di 15 - 17, RUD 25, 3.101 und UL6, R.\u200b1064a.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://waste.informatik.hu-berlin.de/Lehre/ss07/IuIG/&sa=U&ved=2ahUKEwj99PSIpojvAhWV62EKHQARCS84HhAWMAd6BAgBEAE&usg=AOvVaw1baVHFqHwhCzrMEtTBDAG2",
    "page": 3,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "[PDF] Geschichte der GI - Gesellschaft f\u00fcr Informatik eVgi.de \u203a fileadmin \u203a Hauptseite \u203a Themen \u203a geschichte-der-gi",
    "link": "https://gi.de/fileadmin/GI/Hauptseite/Themen/geschichte-der-gi.pdf",
    "description": "Ich danke vor allem den Kollegen Kr\u00fcckeberg und Brauer vom Pr\u00e4sidiumsarbeitskreis. \"Geschichte der Informatik\" sowie Frau Brauer und allen Mitautoren und\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://gi.de/fileadmin/GI/Hauptseite/Themen/geschichte-der-gi.pdf&sa=U&ved=2ahUKEwj99PSIpojvAhWV62EKHQARCS84HhAWMAh6BAgCEAE&usg=AOvVaw3q5ux34vU4QCRr2oJKjGvJ",
    "page": 3,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Geschichte der Informatik an der LMU \u2014 Gruppe aktiver Fachschaftikagaf.fs.lmu.de \u203a Aktuelles \u203a Nachrichten",
    "link": "https://gaf.fs.lmu.de/aktuelles/nachrichten/geschichte-der-informatik-an-der-lmu",
    "description": "Ein Gafikon fand es sehr schade, dass bisher auf keiner \u00f6ffentlichen LMU-\u200bWebseite die Geschichte der Informatik an unserer Universit\u00e4t festgehalten wurde.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://gaf.fs.lmu.de/aktuelles/nachrichten/geschichte-der-informatik-an-der-lmu&sa=U&ved=2ahUKEwj99PSIpojvAhWV62EKHQARCS84HhAWMAl6BAgEEAE&usg=AOvVaw2Ksnc4Yt6Ma4cJbG-vyOma",
    "page": 3,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "[PDF] Geschichte der GI - Gesellschaft f\u00fcr Informatik eVgi.de \u203a fileadmin \u203a Hauptseite \u203a Themen \u203a geschichte-der-gi",
    "link": "https://gi.de/fileadmin/GI/Hauptseite/Themen/geschichte-der-gi.pdf",
    "description": "Ich danke vor allem den Kollegen Kr\u00fcckeberg und Brauer vom Pr\u00e4sidiumsarbeitskreis. \"Geschichte der Informatik\" sowie Frau Brauer und allen Mitautoren und\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://gi.de/fileadmin/GI/Hauptseite/Themen/geschichte-der-gi.pdf&sa=U&ved=2ahUKEwi7w8OJpojvAhVR2FkKHSC1Cps4KBAWMAB6BAgAEAE&usg=AOvVaw0OPuRqiFaS-3pzsn_NxW3L",
    "page": 4,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Geschichte \u2014 Institut f\u00fcr Medizinische Informatikwww.uni-giessen.de \u203a fbz \u203a institute \u203a imi \u203a history \u203a index_aufw",
    "link": "https://www.uni-giessen.de/fbz/fb11/institute/imi/history/index_aufw",
    "description": "Geschichte. Entstehung und Entwicklung des Instituts f\u00fcr Medizinische Informatik. Prof. Dr. Joachim W. Dudeck (1970)\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.uni-giessen.de/fbz/fb11/institute/imi/history/index_aufw&sa=U&ved=2ahUKEwi7w8OJpojvAhVR2FkKHSC1Cps4KBAWMAF6BAgJEAE&usg=AOvVaw3ClCuY5_FksrBbgZZZ0Lbd",
    "page": 4,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "45 Jahre Informatik-Geschichte erlebt und gestaltet - TH K\u00f6lnwww.th-koeln.de \u203a hochschule \u203a 45-jahre-informatik-geschichte-erlebt-un...",
    "link": "https://www.th-koeln.de/hochschule/45-jahre-informatik-geschichte-erlebt-und-gestaltet_81838.php",
    "description": "11.02.2021 \u00b7 45 Jahre Informatik-Geschichte erlebt und gestaltet. Prof. Dr. Kristian Fischer (\u200bBild: TH K\u00f6ln). Der Campus Gummersbach der TH K\u00f6ln\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.th-koeln.de/hochschule/45-jahre-informatik-geschichte-erlebt-und-gestaltet_81838.php&sa=U&ved=2ahUKEwi7w8OJpojvAhVR2FkKHSC1Cps4KBAWMAJ6BAgIEAE&usg=AOvVaw0ddXjHofl-gitMHDOuw-oP",
    "page": 4,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Meilensteine der Rechentechnik: Zur Geschichte der ... - Amazon.comwww.amazon.com \u203a Meilensteine-Rechentechnik-Geschichte-Mathematik-I...",
    "link": "https://www.amazon.com/Meilensteine-Rechentechnik-Geschichte-Mathematik-Informatik-ebook/dp/B01AQH65ZU",
    "description": "Buy Meilensteine der Rechentechnik: Zur Geschichte der Mathematik und der Informatik (German Edition): Read Kindle Store Reviews - Amazon.com.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.amazon.com/Meilensteine-Rechentechnik-Geschichte-Mathematik-Informatik-ebook/dp/B01AQH65ZU&sa=U&ved=2ahUKEwi7w8OJpojvAhVR2FkKHSC1Cps4KBAWMAN6BAgGEAE&usg=AOvVaw3vEhKE6np94QgPRdynB2jx",
    "page": 4,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Geschichte der Informatik an der LMU \u2014 Gruppe aktiver Fachschaftikagaf.fs.lmu.de \u203a Aktuelles \u203a Nachrichten",
    "link": "https://gaf.fs.lmu.de/aktuelles/nachrichten/geschichte-der-informatik-an-der-lmu",
    "description": "Ein Gafikon fand es sehr schade, dass bisher auf keiner \u00f6ffentlichen LMU-\u200bWebseite die Geschichte der Informatik an unserer Universit\u00e4t festgehalten wurde.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://gaf.fs.lmu.de/aktuelles/nachrichten/geschichte-der-informatik-an-der-lmu&sa=U&ved=2ahUKEwi7w8OJpojvAhVR2FkKHSC1Cps4KBAWMAR6BAgFEAE&usg=AOvVaw1gyAL0bW6OsZWcJwT83RPq",
    "page": 4,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Sozialgeschichte der Informatik | springerprofessional.dewww.springerprofessional.de \u203a sozialgeschichte-der-informatik",
    "link": "https://www.springerprofessional.de/sozialgeschichte-der-informatik/14670636",
    "description": "Diese Einsicht gilt auch f\u00fcr Wissenschaft und Technik: Zu verstehen sind sie nur mit einem Blick in die Geschichte; sie zu gestalten erfordert, den Blick in die\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.springerprofessional.de/sozialgeschichte-der-informatik/14670636&sa=U&ved=2ahUKEwi7w8OJpojvAhVR2FkKHSC1Cps4KBAWMAV6BAgHEAE&usg=AOvVaw1i0l6gflXXVkj6byd-GunW",
    "page": 4,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Geschichte des Rechners - Lehrerfortbildung BWlehrerfortbildung-bw.de \u203a weiteres \u203a 2_techinf \u203a 5_praes \u203a 1_geschichte",
    "link": "https://lehrerfortbildung-bw.de/u_matnatech/informatik/gym/weiteres/fb3/2_techinf/5_praes/1_geschichte/",
    "description": "Zur Hauptnavigation springen [Alt]+[0] Zum Seiteninhalt springen [Alt]+[1]. Hinweis schlie\u00dfen. Sie haben direkt eine Materialiensammlung des\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://lehrerfortbildung-bw.de/u_matnatech/informatik/gym/weiteres/fb3/2_techinf/5_praes/1_geschichte/&sa=U&ved=2ahUKEwi7w8OJpojvAhVR2FkKHSC1Cps4KBAWMAZ6BAgEEAE&usg=AOvVaw0lZb-ZbSh56h8fmnd1sJ8W",
    "page": 4,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Fachb\u00fccher: EDV & Informatik: Geschichte in EDV, Informatik | beck ...www.beck-shop.de \u203a ... \u203a EDV & Informatik: Geschichte",
    "link": "https://www.beck-shop.de/edv-informatik/edv-informatik-allgemeines-moderne-kommunikation/edv-informatik-geschichte/1518/",
    "description": "Fachb\u00fccher zu EDV & Informatik: Geschichte in EDV, Informatik auf beck-shop.de\u200b. Wir liefern B\u00fccher aller Verlage - portofrei und schnell.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.beck-shop.de/edv-informatik/edv-informatik-allgemeines-moderne-kommunikation/edv-informatik-geschichte/1518/&sa=U&ved=2ahUKEwi7w8OJpojvAhVR2FkKHSC1Cps4KBAWMAd6BAgDEAE&usg=AOvVaw1XMZ0VpnIdZV28_DYgub5f",
    "page": 4,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Unsere Geschichte - Industrie Informatikwww.industrieinformatik.com \u203a unsere-geschichte",
    "link": "https://www.industrieinformatik.com/unsere-geschichte/",
    "description": "Vertrauen Sie auf 30 Jahre MES Erfahrung! Industrie Informatik ist der Profi in Sachen Digitalisierung, Smart Factory und Industrie 4.0!",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.industrieinformatik.com/unsere-geschichte/&sa=U&ved=2ahUKEwi7w8OJpojvAhVR2FkKHSC1Cps4KBAWMAh6BAgCEAE&usg=AOvVaw0W8hgRq_Ut3i_RqJXTKF3P",
    "page": 4,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Carl Adam Petri und die Geschichte der Informatik - Gespr\u00e4ch mit ...perspektivenpodcast.podigee.io \u203a 14-carl-adam-petri-und-die-geschichte-d...",
    "link": "https://perspektivenpodcast.podigee.io/14-carl-adam-petri-und-die-geschichte-der-informatik-gesprach-mit-wolfgang-reisig",
    "description": "09.09.2019 \u00b7 Ganz spontan im Schifffahrtsmuseum zu Kiel spricht Wolfgang Reisig mit mir \u00fcber seine Perspektive auf die Entwicklung der Informatik von den\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://perspektivenpodcast.podigee.io/14-carl-adam-petri-und-die-geschichte-der-informatik-gesprach-mit-wolfgang-reisig&sa=U&ved=2ahUKEwi7w8OJpojvAhVR2FkKHSC1Cps4KBAWMAl6BAgBEAE&usg=AOvVaw05qYwyZrXzP21GgT1xDVwg",
    "page": 4,
    "index": 9
  }
]