[
  {
    "name": "Samenernte - Saatgut ernten und reinigen - Gartenzauberwww.gartenzauber.com \u203a samenernte-saatgut-ernten-und-reinigen",
    "link": "https://www.gartenzauber.com/samenernte-saatgut-ernten-und-reinigen/",
    "description": "04.08.2019 \u00b7 Samenernte. Die Fruchtst\u00e4nde reifen von gr\u00fcn nach braun ab und werden rascheltrocken. Bohnenh\u00fclsen werden beim Trocknen ledrig z\u00e4h.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.gartenzauber.com/samenernte-saatgut-ernten-und-reinigen/&sa=U&ved=2ahUKEwiHofvI14rvAhXbE4gKHZTrBC8QFjAAegQIBxAB&usg=AOvVaw1u8rBukhGSeyqB1YgrqvIJ",
    "page": 0,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "[PDF] # 5 Samenernte - Dachverband Kulturpflanzen- und Nutztiervielfaltkulturpflanzen-nutztiervielfalt.org \u203a sites \u203a files \u203a NEU H5_Samenernte",
    "link": "https://kulturpflanzen-nutztiervielfalt.org/sites/kulturpflanzen-nutztiervielfalt.org/files/NEU%20H5_Samenernte.pdf",
    "description": "5 Samenernte bl\u00fchender Mangold. St\u00fctzen & sch\u00fctzen. Manche Pflanzen \u201e\u200bschie\u00dfen\u201c in die H\u00f6he, wenn sie bl\u00fchen. Manch ein G\u00e4rtner hat das bei hei\u00dfem\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://kulturpflanzen-nutztiervielfalt.org/sites/kulturpflanzen-nutztiervielfalt.org/files/NEU%2520H5_Samenernte.pdf&sa=U&ved=2ahUKEwiHofvI14rvAhXbE4gKHZTrBC8QFjABegQIChAB&usg=AOvVaw2NgRrWThcLNjdqsn9PQVau",
    "page": 0,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Samenernte - lernen mit Serlo!de.serlo.org \u203a nachhaltigkeit \u203a samenernte",
    "link": "https://de.serlo.org/nachhaltigkeit/91050/samenernte",
    "description": "F\u00fcr die Samenernte sind der richtige Zeitpunkt und die Auswahl der besten Merkmale wichtig: Zeitpunkt Bei Blumen und Sch\u00f6tchen ist der richtige \u2026",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://de.serlo.org/nachhaltigkeit/91050/samenernte&sa=U&ved=2ahUKEwiHofvI14rvAhXbE4gKHZTrBC8QFjACegQIAxAB&usg=AOvVaw2EfSpWHlLmtOJYTrPgLORJ",
    "page": 0,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Samenernte \u2013 lernen mit Serlo!de.serlo.org \u203a ... \u203a Alle Themen \u203a Gartenkurs \u203a Saatgut und Vermehrung",
    "link": "https://de.serlo.org/91050",
    "description": "F\u00fcr die Samenernte sind der richtige Zeitpunkt und die Auswahl der besten Merkmale wichtig: Zeitpunkt Bei Blumen und Sch\u00f6tchen ist der richtige ...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://de.serlo.org/91050&sa=U&ved=2ahUKEwiHofvI14rvAhXbE4gKHZTrBC8QFjADegQICBAB&usg=AOvVaw19zpvo2Pfax8l1MaHNPTcg",
    "page": 0,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Blumensamen ernten und sammeln: So wird's gemacht - Mein ...www.mein-schoener-garten.de \u203a gartenpraxis \u203a ziergaerten \u203a blumensamen...",
    "link": "https://www.mein-schoener-garten.de/gartenpraxis/ziergaerten/blumensamen-ernten-und-sammeln-3291",
    "description": "16.02.2021 \u00b7 Die Samenernte kann beginnen, sobald die Pflanzen verbl\u00fcht sind. St\u00fclpen Sie rechtzeitig Papiert\u00fcten \u00fcber die welkenden Bl\u00fcten: So vermeiden\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.mein-schoener-garten.de/gartenpraxis/ziergaerten/blumensamen-ernten-und-sammeln-3291&sa=U&ved=2ahUKEwiHofvI14rvAhXbE4gKHZTrBC8QFjAEegQIARAB&usg=AOvVaw2Ycyr1NnKEY3ph_5scsZb9",
    "page": 0,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Samenernte im eigenen Garten - Haus und Garten - Mittelbayerischewww.mittelbayerische.de \u203a ratgeber \u203a wohnen-nachrichten \u203a samenernte-i...",
    "link": "https://www.mittelbayerische.de/ratgeber/wohnen-nachrichten/samenernte-im-eigenen-garten-22015-art688393.html",
    "description": "28.07.2011 \u00b7 Garten Samenernte im eigenen Garten. Viele Zierpflanzen lassen sich vermehren, indem ihre Samen geerntet und ausges\u00e4t werden,\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.mittelbayerische.de/ratgeber/wohnen-nachrichten/samenernte-im-eigenen-garten-22015-art688393.html&sa=U&ved=2ahUKEwiHofvI14rvAhXbE4gKHZTrBC8QFjAFegQICRAB&usg=AOvVaw0Ctj-cDds_xtkWlfZ8dxXP",
    "page": 0,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Gem\u00fcse-Samen aus eigener Ernte - kraut & r\u00fcbenwww.krautundrueben.de \u203a Gem\u00fcse & Kr\u00e4uter",
    "link": "https://www.krautundrueben.de/gemuese-samen-aus-eigener-ernte",
    "description": "Von vielen Gem\u00fcsearten kann man eigenes Saatgut gewinnen. Welches Gem\u00fcse eignet sich und was gilt es bei der Samenernte zu beachten?",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.krautundrueben.de/gemuese-samen-aus-eigener-ernte&sa=U&ved=2ahUKEwiHofvI14rvAhXbE4gKHZTrBC8QFjAKegQIABAB&usg=AOvVaw2iAqV2mZcClgGc-LT_r3k9",
    "page": 0,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Samenernte mit \u201eeBeetle\u201c - land-belebtland-belebt.bayern \u203a neuigkeiten \u203a samenernte-mit-ebeetle",
    "link": "https://land-belebt.bayern/neuigkeiten/samenernte-mit-ebeetle",
    "description": "04.11.2019 \u00b7 F\u00fcr die gezielte Samenernte einzelner Pflanzenarten hat das Amt f\u00fcr L\u00e4ndliche Entwicklung Schwaben gute Erfahrungen mit dem \u201eeBeetle\u201c\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://land-belebt.bayern/neuigkeiten/samenernte-mit-ebeetle&sa=U&ved=2ahUKEwiHofvI14rvAhXbE4gKHZTrBC8QFjALegQIAhAB&usg=AOvVaw2nPrZlLjhtt3wO54Gf30Tk",
    "page": 0,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Samenernte von Tomaten und andern Gartenpflanzen - YouTubewww.youtube.com \u203a watch",
    "link": "https://www.youtube.com/watch?v=DG11kZExBYM",
    "description": "02.09.2016 \u00b7 Wer seine eigenen Samen im Garten ernten will, sollte keine F1-Hybrid-Pflanzen kaufen ...Dauer: 12:22\nGepostet: 02.09.2016",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.youtube.com/watch%3Fv%3DDG11kZExBYM&sa=U&ved=2ahUKEwiHofvI14rvAhXbE4gKHZTrBC8QtwIwDHoECAQQAQ&usg=AOvVaw2DZq5r3cu7B9LF0JQZLRiT",
    "page": 0,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Wildblumen-Samenernte \u2013 Videotipps \u2013 Hortus Girasolewww.hortus-girasole.at \u203a wildblumen-samenernte-videotipp",
    "link": "https://www.hortus-girasole.at/wildblumen-samenernte-videotipp/",
    "description": "14.07.2020 \u00b7 Es ist gar nicht einfach, Samen von Wildblumen zu ernten. Im Gegensatz zu Kulturpflanzen, deren Samen alle zur gleichen Zeit reif werden,\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.hortus-girasole.at/wildblumen-samenernte-videotipp/&sa=U&ved=2ahUKEwiHofvI14rvAhXbE4gKHZTrBC8QFjANegQICxAB&usg=AOvVaw32jLnl9UwaWE1rTi5zbwH6",
    "page": 0,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "Die Samenernte bei der Eiche - waldwissen.netwww.waldwissen.net \u203a Home \u203a Waldwirtschaft \u203a Waldbau \u203a Pflanzenanzucht",
    "link": "https://www.waldwissen.net/de/waldwirtschaft/waldbau/pflanzenanzucht/die-samenernte-bei-der-eiche",
    "description": "21.11.2015 \u00b7 Eng mit der Samenernte verkn\u00fcpft ist auch die Erhaltung des Erbgutes unserer einheimischen Baumarten. Saatgut. Die Ernte von Saatgut soll\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.waldwissen.net/de/waldwirtschaft/waldbau/pflanzenanzucht/die-samenernte-bei-der-eiche&sa=U&ved=2ahUKEwi2kLrJ14rvAhVaZt4KHTjrC0g4ChAWMAB6BAgAEAE&usg=AOvVaw1_6_CaGiJ-wPl7KwDmhK9r",
    "page": 1,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Wildblumen-Saatgut: Samen-Ernte mit viel Aufwand | MDR.DEwww.mdr.de \u203a MDR.DE \u203a MDR Garten \u203a Pflegen",
    "link": "https://www.mdr.de/mdr-garten/pflegen/saatgut-wildblumen100.html",
    "description": "01.09.2019 \u00b7 Die Nachfrage nach Saatgut f\u00fcr Wildblumen steigt. In der Lausitz haben wir einen Betrieb besucht, der auf gro\u00dfer Fl\u00e4che heimische Pflanzen\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.mdr.de/mdr-garten/pflegen/saatgut-wildblumen100.html&sa=U&ved=2ahUKEwi2kLrJ14rvAhVaZt4KHTjrC0g4ChAWMAF6BAgJEAE&usg=AOvVaw05bC0qlXLEK6y7yXwSYuSP",
    "page": 1,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Saatgut-Vielfalt Blog: Samenernte - bloggersaatgut-vielfalt.blogspot.com \u203a 2016/11 \u203a samenernte",
    "link": "http://saatgut-vielfalt.blogspot.com/2016/11/samenernte.html",
    "description": "01.11.2016 \u00b7 Samenernte. Die letzten Wochen und Monate waren wir permanent mit der Ernte besch\u00e4ftigt. Die Haupterntezeit ist von August bis Mitte\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://saatgut-vielfalt.blogspot.com/2016/11/samenernte.html&sa=U&ved=2ahUKEwi2kLrJ14rvAhVaZt4KHTjrC0g4ChAWMAJ6BAgIEAE&usg=AOvVaw30jIS5aM13GAbYcCLPuzNA",
    "page": 1,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Blumen-Nachwuchs: Samenernte im Garten | Wohnenwww.fr.de \u203a Ratgeber \u203a Wohnen",
    "link": "https://www.fr.de/ratgeber/wohnen/blumen-nachwuchs-samenernte-garten-11440379.html",
    "description": "04.08.2011 \u00b7 Blumen-Nachwuchs: Samenernte im Garten. Wer die sch\u00f6nsten Sommerblumen im kommenden Jahr wieder oder zahlreicher im Beet\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.fr.de/ratgeber/wohnen/blumen-nachwuchs-samenernte-garten-11440379.html&sa=U&ved=2ahUKEwi2kLrJ14rvAhVaZt4KHTjrC0g4ChAWMAN6BAgHEAE&usg=AOvVaw2DU3gcwl9uxE5Op--fqOxn",
    "page": 1,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Die Samenernte bei der Eiche - PDF Kostenfreier Downloaddocplayer.org \u203a 51415593-Die-samenernte-bei-der-eiche",
    "link": "https://docplayer.org/51415593-Die-samenernte-bei-der-eiche.html",
    "description": "Merkblatt 02 Die Samenernte bei der Eiche Juni 2010 Inhalt Grundlagen Planung der Saatguternte Einsch\u00e4tzung der Ernteaussichten Sch\u00e4tzung der ben\u00f6tigten\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://docplayer.org/51415593-Die-samenernte-bei-der-eiche.html&sa=U&ved=2ahUKEwi2kLrJ14rvAhVaZt4KHTjrC0g4ChAWMAR6BAgCEAE&usg=AOvVaw1VdeSJTrgaQOKvwin-CYGk",
    "page": 1,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Samenernte - Garten-Purforum.garten-pur.de \u203a ...",
    "link": "https://forum.garten-pur.de/index.php?topic=37583.0",
    "description": "Bei vielen Arten ist die Samenernte kein Problem. Nach dem Abreifen brauche ich nur die Fruchtst\u00e4nde einzusammeln. Aber besonders bei\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://forum.garten-pur.de/index.php%3Ftopic%3D37583.0&sa=U&ved=2ahUKEwi2kLrJ14rvAhVaZt4KHTjrC0g4ChAWMAV6BAgGEAE&usg=AOvVaw2ZvcCoM7OwNO7MQss-qrSZ",
    "page": 1,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Blumen-Nachwuchs: Samenernte im Garten | Augsburger Allgemeinewww.augsburger-allgemeine.de \u203a Themenwelten \u203a Bauen & Wohnen",
    "link": "https://www.augsburger-allgemeine.de/themenwelten/bauen-wohnen/Blumen-Nachwuchs-Samenernte-im-Garten-id16212691.html",
    "description": "Blumen-Nachwuchs: Samenernte im Garten. Wer die sch\u00f6nsten Sommerblumen im kommenden Jahr wieder oder zahlreicher im Beet bestaunen will, der darf\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.augsburger-allgemeine.de/themenwelten/bauen-wohnen/Blumen-Nachwuchs-Samenernte-im-Garten-id16212691.html&sa=U&ved=2ahUKEwi2kLrJ14rvAhVaZt4KHTjrC0g4ChAWMAZ6BAgEEAE&usg=AOvVaw2btU1mPb-rjxhPRqlZDmIX",
    "page": 1,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Wunderblume s\u00e4en \u00bb Von der Samenernte bis zur Aussaatwww.gartenjournal.net \u203a wunderblume-aussaat",
    "link": "https://www.gartenjournal.net/wunderblume-aussaat",
    "description": "Samenernte leicht gemacht. Die Ernte der erbsengro\u00dfen Samen w\u00e4re ein Kinderspiel, w\u00e4re da nicht der bedenkliche Giftgehalt. Entnehmen Sie die reifen\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.gartenjournal.net/wunderblume-aussaat&sa=U&ved=2ahUKEwi2kLrJ14rvAhVaZt4KHTjrC0g4ChAWMAd6BAgDEAE&usg=AOvVaw0WSC1S6GBZ6la7B7QKQQvH",
    "page": 1,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Samenernte: Montbretien \u2013 Meine kleine Wiesewww.meinekleinewiese.de \u203a Naturschutz im Garten",
    "link": "https://www.meinekleinewiese.de/samenernte-montbretien/",
    "description": "22.09.2020 \u00b7 Perfekt f\u00fcr die Samenernte: Die Emaille-Sch\u00fcssel aus Gro\u00dfmutters Zeiten. \u201e\u200bLucifers Feuer\u201c ist reif f\u00fcr die Ernte. Die Samen geh\u00f6ren zu den\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.meinekleinewiese.de/samenernte-montbretien/&sa=U&ved=2ahUKEwi2kLrJ14rvAhVaZt4KHTjrC0g4ChAWMAh6BAgFEAE&usg=AOvVaw179ePdQCC9sbrXqwovziwU",
    "page": 1,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Samenernte im eigenen Garten - Bauernblatt Schleswig-Holsteinwww.bauernblatt.com \u203a nachrichten \u203a garten \u203a details \u203a news \u203a samenernte...",
    "link": "https://www.bauernblatt.com/nachrichten/garten/details/news/samenernte-im-eigenen-garten.html",
    "description": "Samenernte im eigenen Garten. 26.06.2015 Karin Stern. Auch Zwiebelblumen wie der Zierlauch bilden Samen aus. Foto: Karin Stern\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.bauernblatt.com/nachrichten/garten/details/news/samenernte-im-eigenen-garten.html&sa=U&ved=2ahUKEwi2kLrJ14rvAhVaZt4KHTjrC0g4ChAWMAl6BAgBEAE&usg=AOvVaw2Z_73m7z-8Y07NheHfciNM",
    "page": 1,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "GARTEN-BLOG / Beetwunderung.de / Samenernte / TOP BLOG!beetwunderung.de \u203a samenernte",
    "link": "https://beetwunderung.de/samenernte/",
    "description": "22.10.2020 \u00b7 Hier beschreibe ich, was zur Samenernte alles ben\u00f6tigt wird und wie man dabei vorgeht. So lassen sich gut eigene Pflanzen ziehen.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&q=&rct=j&sa=U&url=https://beetwunderung.de/samenernte/&ved=2ahUKEwiawJXK14rvAhXMF4gKHbsEAP44FBAWMAB6BAgAEAE&usg=AOvVaw0xBQwfIZqr4dliPAii1JOt",
    "page": 2,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Kulturbl\u00e4tter. Angaben zur Samenernte, Klengung, Samenlagerung ...www.dora.lib4ri.ch \u203a wsl \u203a islandora \u203a object \u203a wsl:10311",
    "link": "https://www.dora.lib4ri.ch/wsl/islandora/object/wsl%3A10311",
    "description": "Citation. Burkart, A. (2000). Kulturbl\u00e4tter. Angaben zur Samenernte, Klengung, Samenlagerung, Samenausbeute und Anzucht von Baum- und Straucharten.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&q=&rct=j&sa=U&url=https://www.dora.lib4ri.ch/wsl/islandora/object/wsl%253A10311&ved=2ahUKEwiawJXK14rvAhXMF4gKHbsEAP44FBAWMAF6BAgIEAE&usg=AOvVaw02S01NVmdJrFniYt2L32LR",
    "page": 2,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Anmeldung jetzt m\u00f6glich: Wann, wie, wo? \u2013 Samenernte und ...tu-dresden.de \u203a veranst \u203a termine \u203a oeffentliche-fuehrung-wann-wie-wo-sa...",
    "link": "https://tu-dresden.de/bg/veranst/termine/oeffentliche-fuehrung-wann-wie-wo-samenernte-und-lagerung-im-einjaehrigen-revier",
    "description": "04.10.2020 \u00b7 Samenernte und \u2013lagerung im Einj\u00e4hrigen-Revier. 14:00 - 15:00 Uhr. Botanischer Garten der TU Dresden. Birgit H\u00f6de. Termin \u00fcbernehmen.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&q=&rct=j&sa=U&url=https://tu-dresden.de/bg/veranst/termine/oeffentliche-fuehrung-wann-wie-wo-samenernte-und-lagerung-im-einjaehrigen-revier&ved=2ahUKEwiawJXK14rvAhXMF4gKHbsEAP44FBAWMAJ6BAgJEAE&usg=AOvVaw39lAGnAkdUEpSTXxgppQbp",
    "page": 2,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Die Rh\u00f6n wird bunter: Mit dem eBeetle auf Samenernte | Fuldawww.fuldaerzeitung.de \u203a Fulda",
    "link": "https://www.fuldaerzeitung.de/fulda/rhoen-wird-bunter-ebeetle-samenernte-13671877.html",
    "description": "31.08.2018 \u00b7 Die Rh\u00f6n wird bunter: Mit dem eBeetle auf Samenernte. vonRedaktion Fuldaer Zeitung. schlie\u00dfen. Fulda/Wasserkuppe - Die Rh\u00f6n muss\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&q=&rct=j&sa=U&url=https://www.fuldaerzeitung.de/fulda/rhoen-wird-bunter-ebeetle-samenernte-13671877.html&ved=2ahUKEwiawJXK14rvAhXMF4gKHbsEAP44FBAWMAN6BAgHEAE&usg=AOvVaw01CI0o8l4ozKoj-roXooo0",
    "page": 2,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Samenernte - EBSG - Ihre Genossenschaft im Burgenland, in ...www.ebsg.at \u203a news-detail \u203a samenernte",
    "link": "https://www.ebsg.at/news-detail/samenernte.html",
    "description": "21.09.2020 \u00b7 Samenernte. Wenn du dir von deinen Lieblingspflanzen Nachwuchs w\u00fcnschst oder noch mehr Vielfalt in deine Balkonkistchen und\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&q=&rct=j&sa=U&url=https://www.ebsg.at/news-detail/samenernte.html&ved=2ahUKEwiawJXK14rvAhXMF4gKHbsEAP44FBAWMAR6BAgCEAE&usg=AOvVaw0N0MUq5HdtR4IcsOscUjSB",
    "page": 2,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Samenernteprojekte.uni-hohenheim.de \u203a weinbau \u203a bild_htm \u203a rebenzue \u203a zsa_rnt2",
    "link": "https://projekte.uni-hohenheim.de/lehre370/weinbau/bild_htm/rebenzue/zsa_rnt2.htm",
    "description": "Die Beeren werden zerquetscht, die Kerne herauspr\u00e4pariert, gewaschen und getrocknet. . Zur\u00fcck zum Text. The berries are squashed, the seeds are removed,\u200b\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&q=&rct=j&sa=U&url=https://projekte.uni-hohenheim.de/lehre370/weinbau/bild_htm/rebenzue/zsa_rnt2.htm&ved=2ahUKEwiawJXK14rvAhXMF4gKHbsEAP44FBAWMAV6BAgEEAE&usg=AOvVaw0oAjuc1TD99ORGD204AG27",
    "page": 2,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Tipps f\u00fcr eine erfolgreiche Samenernte - Berliner Morgenpostwww.morgenpost.de \u203a printarchiv \u203a immobilien \u203a article105090766 \u203a Tip...",
    "link": "https://www.morgenpost.de/printarchiv/immobilien/article105090766/Tipps-fuer-eine-erfolgreiche-Samenernte.html",
    "description": "03.09.2011 \u00b7 Im Sommer und Herbst wird es Zeit f\u00fcr die Samenernte. Die schwarz gl\u00e4nzenden Samen vom Lavendel oder die dicken Samen der\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&q=&rct=j&sa=U&url=https://www.morgenpost.de/printarchiv/immobilien/article105090766/Tipps-fuer-eine-erfolgreiche-Samenernte.html&ved=2ahUKEwiawJXK14rvAhXMF4gKHbsEAP44FBAWMAZ6BAgDEAE&usg=AOvVaw19TY8fl5-kBbRu8R3HInA9",
    "page": 2,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "#samenernte Instagram posts - Gramho.comgramho.com \u203a explore-hashtag \u203a samenernte",
    "link": "https://gramho.com/explore-hashtag/samenernte",
    "description": "Explore #samenernte Instagram posts - Gramho.com. ... #selbstversorger #\u200bselbstversorgen #samenernte #gartenliebe #gartenzeit #tomate #tomatoe #\u200btomatoes.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&q=&rct=j&sa=U&url=https://gramho.com/explore-hashtag/samenernte&ved=2ahUKEwiawJXK14rvAhXMF4gKHbsEAP44FBAWMAd6BAgGEAE&usg=AOvVaw2QGxlj4xE10KLN4_Dbi5cb",
    "page": 2,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Samenernte Bilder Friedrich Strauss Gartenbildagenturwww.friedrichstrauss.de \u203a bilder \u203a Samenernte",
    "link": "https://www.friedrichstrauss.de/bilder/Samenernte",
    "description": "Beifu\u00df-Samen eignet sich als Gew\u00fcrz, Tee oder zum R\u00e4uchern. Getrocknete Samen der wilden Malve. 13178655. Getrocknete Samen der wilden Malve.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&q=&rct=j&sa=U&url=https://www.friedrichstrauss.de/bilder/Samenernte&ved=2ahUKEwiawJXK14rvAhXMF4gKHbsEAP44FBAWMAh6BAgBEAE&usg=AOvVaw0KT7V6bY0LWU2T-c3Yl5lq",
    "page": 2,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Th\u00fcringen: Landesforst erwartet \u00fcberschaubare Samenernte: Bedarf ...www.frankenpost.de \u203a inhalt.thueringen-landesforst-erwartet-ueberschauba...",
    "link": "https://www.frankenpost.de/inhalt.thueringen-landesforst-erwartet-ueberschaubare-samenernte-bedarf-waechst.2a7eae20-529a-421c-aaca-9fb34fd65c93.html",
    "description": "27.07.2020 \u00b7 Erfurt (dpa/th) - Fr\u00fchjahrsfrost im Mai hat die Aussicht auf eine reiche Samenernte im Wald getr\u00fcbt. Zwar hingen an B\u00e4umen wie Buche und\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&q=&rct=j&sa=U&url=https://www.frankenpost.de/inhalt.thueringen-landesforst-erwartet-ueberschaubare-samenernte-bedarf-waechst.2a7eae20-529a-421c-aaca-9fb34fd65c93.html&ved=2ahUKEwiawJXK14rvAhXMF4gKHbsEAP44FBAWMAl6BAgFEAE&usg=AOvVaw3rDX0S2QfemSOYJBmd_XIP",
    "page": 2,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "Kulturanleitungen f\u00fcr Waldb\u00e4ume und Wildstr\u00e4ucher. Anleitungen ...www.wsl.ch \u203a publikationen \u203a kulturanleitungen-fuer-waldbaeume-und-wil...",
    "link": "https://www.wsl.ch/de/publikationen/kulturanleitungen-fuer-waldbaeume-und-wildstraeucher-anleitungen-zur-samenernte-klengung-samenlagerung-und-samenausbeute-sowie-zur-anzucht-von-baum-und-straucharten.html",
    "description": "Anleitungen zur Samenernte, Klengung, Samenlagerung und Samenausbeute sowie zur Anzucht von Baum- und Straucharten. Autoren. Burkart, A.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.wsl.ch/de/publikationen/kulturanleitungen-fuer-waldbaeume-und-wildstraeucher-anleitungen-zur-samenernte-klengung-samenlagerung-und-samenausbeute-sowie-zur-anzucht-von-baum-und-straucharten.html&sa=U&ved=2ahUKEwj_4MDK14rvAhUUQd4KHeNZBCA4HhAWMAB6BAgIEAE&usg=AOvVaw07_i_AYgT2eMuUjLlucRig",
    "page": 3,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Zeitaufw\u00e4ndig : Samenernte bei den Zweij\u00e4hrigen ...www.nutzpflanzenvielfalt.de \u203a zeitaufw\u00e4ndig-samenernte-bei-den-zweij\u00e4hri...",
    "link": "https://www.nutzpflanzenvielfalt.de/zeitaufw%C3%A4ndig-samenernte-bei-den-zweij%C3%A4hrigen",
    "description": "Zeitaufw\u00e4ndig : Samenernte bei den Zweij\u00e4hrigen. Einige Gem\u00fcsearten bl\u00fchen und fruchten erst im 2. Jahr, z.B. Kohl, aber auch Mangold oder M\u00f6hren.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.nutzpflanzenvielfalt.de/zeitaufw%25C3%25A4ndig-samenernte-bei-den-zweij%25C3%25A4hrigen&sa=U&ved=2ahUKEwj_4MDK14rvAhUUQd4KHeNZBCA4HhAWMAF6BAgAEAE&usg=AOvVaw2uUEIUOvkus9mnRhYm2ngQ",
    "page": 3,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Erfolgreiche Samenernte mit dem Seedprofi in der Todtenau - Der ...www.naturpark-bayer-wald.de \u203a detail \u203a erfolgreiche-samenernte-mit-dem-...",
    "link": "https://www.naturpark-bayer-wald.de/detail/erfolgreiche-samenernte-mit-dem-seedprofi-in-der-todtenau.html",
    "description": "20.07.2020 \u00b7 Erste Schritte. Der Artenschutzbeauftragte Wolfgang Diewald und Naturpark-\u200bRangerin Lea Stier ernten gemeinsam Moor-Klee-Samen, um\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.naturpark-bayer-wald.de/detail/erfolgreiche-samenernte-mit-dem-seedprofi-in-der-todtenau.html&sa=U&ved=2ahUKEwj_4MDK14rvAhUUQd4KHeNZBCA4HhAWMAJ6BAgJEAE&usg=AOvVaw1b62ng1Dk66dgXxGeJdxDZ",
    "page": 3,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "#samenernte Instagram posts (photos and videos) - Picuki.comwww.picuki.com \u203a tag \u203a samenernte",
    "link": "https://www.picuki.com/tag/samenernte",
    "description": "Explore Instagram posts for tag #samenernte - Picuki.com. ... #selbstversorgen #\u200bsamenernte #gartenliebe #gartenzeit #tomate #tomatoe #tomatoes. 82. 0.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.picuki.com/tag/samenernte&sa=U&ved=2ahUKEwj_4MDK14rvAhUUQd4KHeNZBCA4HhAWMAN6BAgHEAE&usg=AOvVaw01LOVHBGqwXFhAEVBuLEt0",
    "page": 3,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "MDR Garten: Wildblumen-Saatgut: Samen-Ernte mit viel Aufwand ...www.ardmediathek.de \u203a mdr \u203a video \u203a mdr-garten \u203a mdr-fernsehen",
    "link": "https://www.ardmediathek.de/mdr/video/mdr-garten/wildblumen-saatgut-samen-ernte-mit-viel-aufwand/mdr-fernsehen/Y3JpZDovL21kci5kZS9iZWl0cmFnL2Ntcy82MjFiNGI1ZS1kOTI4LTQ0M2YtODdhYS0wMWFmNzVhMzdhYjE/",
    "description": "31.08.2019 \u00b7 Wildblumen-Saatgut: Samen-Ernte mit viel Aufwand | Video | Die Nachfrage nach ...Gepostet: 31.08.2019",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.ardmediathek.de/mdr/video/mdr-garten/wildblumen-saatgut-samen-ernte-mit-viel-aufwand/mdr-fernsehen/Y3JpZDovL21kci5kZS9iZWl0cmFnL2Ntcy82MjFiNGI1ZS1kOTI4LTQ0M2YtODdhYS0wMWFmNzVhMzdhYjE/&sa=U&ved=2ahUKEwj_4MDK14rvAhUUQd4KHeNZBCA4HhC3AjAEegQIBhAB&usg=AOvVaw2vr6z9dwxrr2beJ5l6OQ8U",
    "page": 3,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Samenernte: einmal gut, einmal schlecht | Semences Zollingerwww.zollinger.bio \u203a blog \u203a posts \u203a 165-samenernte-einmal-gut-einmal-schl...",
    "link": "https://www.zollinger.bio/fr/blog/posts/165-samenernte-einmal-gut-einmal-schlecht",
    "description": "Samenernte: einmal gut, einmal schlecht. Zuerst die gute Nachricht f\u00fcr Wochenmarkt-G\u00e4rtnerInnen und Zwiebelliebhaber allgemein Wir haben eine so grosse\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.zollinger.bio/fr/blog/posts/165-samenernte-einmal-gut-einmal-schlecht&sa=U&ved=2ahUKEwj_4MDK14rvAhUUQd4KHeNZBCA4HhAWMAV6BAgBEAE&usg=AOvVaw2wqvC2h9vss2AykV5bAMaX",
    "page": 3,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "[Brokkoli] Broccoli - Samenernte - Garten: Gartenforum.dewww.gartenforum.de \u203a Forum \u203a Rund um den Nutzgarten \u203a Kohlgew\u00e4chse",
    "link": "https://www.gartenforum.de/threads/89662-broccoli-samenernte",
    "description": "Broccoli - Samenernte. Ich habe eine vielleicht ganz dumme Frage. Ich hatte dieses Jahr Broccoli im Garten stehen, so wirklich was geerntet\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.gartenforum.de/threads/89662-broccoli-samenernte&sa=U&ved=2ahUKEwj_4MDK14rvAhUUQd4KHeNZBCA4HhAWMAZ6BAgFEAE&usg=AOvVaw3-J91QrhLn9flMeU1PFVag",
    "page": 3,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Saatgut kann man bei fast allen Gem\u00fcsearten selbst f\u00fcr ... - meine erntewww.meine-ernte.de \u203a rund-um-den-gemuesegarten \u203a saatgut-gewinnen",
    "link": "https://www.meine-ernte.de/gartentipps/rund-um-den-gemuesegarten/saatgut-gewinnen/",
    "description": "Saatgut gewinnen: Wir zeigen Dir, wie einfach Du Gem\u00fcse selbst anbauen kannst. Lerne mit uns, wie Du Dein Gem\u00fcse richtig vorziehst, s\u00e4st, pflanzt, pflegst\u200b,\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.meine-ernte.de/gartentipps/rund-um-den-gemuesegarten/saatgut-gewinnen/&sa=U&ved=2ahUKEwj_4MDK14rvAhUUQd4KHeNZBCA4HhAWMAd6BAgCEAE&usg=AOvVaw142iSap-unQ21SLfvblonq",
    "page": 3,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Samenernte 2020 - Kakteenforumwww.kakteenforum.com \u203a Fachspezifisches \u203a Aussaat & Vermehrung",
    "link": "https://www.kakteenforum.com/t35222-samenernte-2020",
    "description": "16.07.2020 \u00b7 Hallo Leute, nach jahrelanger Abstinenz aufgrund meines ersten Misserfoges, habe ich wieder Lust auf eine Aussaat bekommen. Habe heute\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.kakteenforum.com/t35222-samenernte-2020&sa=U&ved=2ahUKEwj_4MDK14rvAhUUQd4KHeNZBCA4HhAWMAh6BAgDEAE&usg=AOvVaw0AFATbOa_q7bzs0t2OBkRW",
    "page": 3,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Gartenkr\u00e4uter: Zum richtigen Zeitpunkt ernten - Top Agrarwww.topagrar.com \u203a Landleben \u203a Haus & Garten",
    "link": "https://www.topagrar.com/landleben/haus-und-garten/gartenkraeuter-zum-richtigen-zeitpunkt-ernten-9488360.html",
    "description": "Samenernte am fr\u00fchen Morgen: F\u00fcr die Samenernte von z.B. Fenchel, K\u00fcmmel oder Senf sollten die Samen ausgereift sein, aber nicht so reif, dass w\u00e4hrend\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.topagrar.com/landleben/haus-und-garten/gartenkraeuter-zum-richtigen-zeitpunkt-ernten-9488360.html&sa=U&ved=2ahUKEwj_4MDK14rvAhUUQd4KHeNZBCA4HhAWMAl6BAgEEAE&usg=AOvVaw1UyxX6UfN9NWF4qKjziIiZ",
    "page": 3,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "IMG_4207 BABirnf\u00f6rmige Samenernte mit Mutterzwiebeln im ...www.slowfood.de \u203a die_arche_passagiere \u203a image_view_fullscreen",
    "link": "https://www.slowfood.de/was-wir-tun/arche_des_geschmacks/die_arche_passagiere/bamberger-birnfoermige-zwiebel/img_4207-babirnfoermige-samenernte-mit-mutterzwiebeln-im-bamberger-sortengarten.jpg/image_view_fullscreen",
    "description": "Zur\u00fcck IMG_4207 BABirnf\u00f6rmige Samenernte mit Mutterzwiebeln im Bamberger Sortengarten.jpg.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.slowfood.de/was-wir-tun/arche_des_geschmacks/die_arche_passagiere/bamberger-birnfoermige-zwiebel/img_4207-babirnfoermige-samenernte-mit-mutterzwiebeln-im-bamberger-sortengarten.jpg/image_view_fullscreen&sa=U&ved=2ahUKEwjRxO_K14rvAhXVaN4KHVGQDng4KBAWMAB6BAgBEAE&usg=AOvVaw1j5dHASM_gzvLWgFl0XH4Q",
    "page": 4,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Samenernte - Kraut und Rosenwww.kraut-rosen.de \u203a Thread-Samenernte",
    "link": "https://www.kraut-rosen.de/Thread-Samenernte",
    "description": "So trocken wie das Wetter ist, schimmelt wenigstens nicht das Saatgut an den Pflanzen, sondern l\u00e4\u00dft sich prima ernten. Die ersten Samen\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.kraut-rosen.de/Thread-Samenernte&sa=U&ved=2ahUKEwjRxO_K14rvAhXVaN4KHVGQDng4KBAWMAF6BAgJEAE&usg=AOvVaw0NA5yrTDwZOsJUn5ZnVCT1",
    "page": 4,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Zeit der Samenernte beginnt - Merian G\u00e4rtenwww.meriang\u00e4rten.ch \u203a news \u203a 200724_samenernte",
    "link": "https://www.xn--meriangrten-r8a.ch/de/news/200724_samenernte.html",
    "description": "24.07.2020 \u00b7 Die Zeit der Samenernte beginnt: bei Fingerhut, Mariendistel und vielen anderen Pflanzen werden jetzt die Samen reif. Das heisst f\u00fcr uns:\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.xn--meriangrten-r8a.ch/de/news/200724_samenernte.html&sa=U&ved=2ahUKEwjRxO_K14rvAhXVaN4KHVGQDng4KBAWMAJ6BAgIEAE&usg=AOvVaw0dVri7vg4sEpaMuEEUIOC2",
    "page": 4,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Samenernte beim Flachswww.zum.de \u203a Faecher \u203a rhein \u203a wirtschaft \u203a landwirt \u203a flachs \u203a flachs01",
    "link": "https://www.zum.de/Faecher/G/BW/Landeskunde/rhein/wirtschaft/landwirt/flachs/flachs01.htm",
    "description": "Flachsgewinnung. Samenernte. Die Samenkapseln der Flachspflanze werden entfernt, indem man die Pflanze durch einen dichten Kamm oder Rechen zieht.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.zum.de/Faecher/G/BW/Landeskunde/rhein/wirtschaft/landwirt/flachs/flachs01.htm&sa=U&ved=2ahUKEwjRxO_K14rvAhXVaN4KHVGQDng4KBAWMAN6BAgHEAE&usg=AOvVaw3kxMf9Wzob9GkkW-AHG7ho",
    "page": 4,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Samen- und Zapfenernte - Emme-Forstbaumschulen AGwww.emme-forstbaumschulen.ch \u203a ...",
    "link": "https://www.emme-forstbaumschulen.ch/index.php?option=com_content&view=article&id=243&Itemid=1135&lang=de",
    "description": "Die Samenernte Teil 4. Von der Ernte, \u00fcber die Saat, zur Kultur vergeht je nach Pflanze einige Zeit. Die Ernten erfolgen in anerkannten Herkunftsgebieten, auch\u200b\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.emme-forstbaumschulen.ch/index.php%3Foption%3Dcom_content%26view%3Darticle%26id%3D243%26Itemid%3D1135%26lang%3Dde&sa=U&ved=2ahUKEwjRxO_K14rvAhXVaN4KHVGQDng4KBAWMAR6BAgDEAE&usg=AOvVaw1e9EGWrmdkoE8kmQVU-7bg",
    "page": 4,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Landesforst erwartet \u00fcberschaubare Samenernte: Bedarf w\u00e4chstwww.rtl.de \u203a cms \u203a landesforst-erwartet-ueberschaubare-samenernte-bedarf...",
    "link": "https://www.rtl.de/cms/landesforst-erwartet-ueberschaubare-samenernte-bedarf-waechst-4585136.html",
    "description": "Fr\u00fchjahrsfrost im Mai hat die Aussicht auf eine reiche Samenernte im Wald getr\u00fcbt. Zwar hingen an B\u00e4umen wie Buche und Fichte erfreulich viele Fr\u00fcchte, teilt...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.rtl.de/cms/landesforst-erwartet-ueberschaubare-samenernte-bedarf-waechst-4585136.html&sa=U&ved=2ahUKEwjRxO_K14rvAhXVaN4KHVGQDng4KBAWMAV6BAgAEAE&usg=AOvVaw1891E7-hoOjwmYjLBO29zx",
    "page": 4,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Anlage 1 SaatgutV (zu \u00a7 4 Abs. 1 Satz 1 ) Termin f\u00fcr den Antrag auf ...www.buzer.de \u203a gesetz",
    "link": "https://www.buzer.de/gesetz/7115/a141497.htm",
    "description": "... Salat (Sorten f\u00fcr Unterglasanbau) 1a 31. M\u00e4rz 1a.1 Wintergetreide 1a.2 Leguminosen (\u00dcberwinterungsanbau), au\u00dfer Luzernen und Rotklee mit Samenernte\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.buzer.de/gesetz/7115/a141497.htm&sa=U&ved=2ahUKEwjRxO_K14rvAhXVaN4KHVGQDng4KBAWMAZ6BAgFEAE&usg=AOvVaw10AoKOyHrCFYmEIpjIQiga",
    "page": 4,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Anbauvertrag - Donau-Silphiewww.donau-silphie.de \u203a Anbauvertrag",
    "link": "https://www.donau-silphie.de/Anbauvertrag",
    "description": "Samenernte. Die reifen Samen werden manuell geerntet. Keimblattstadium. 4 - 6 Wochen nach der Saat. \u00dcber uns; Presse & Medien \u00b7 Veranstaltungen\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.donau-silphie.de/Anbauvertrag&sa=U&ved=2ahUKEwjRxO_K14rvAhXVaN4KHVGQDng4KBAWMAd6BAgEEAE&usg=AOvVaw1r9rb4xNQMdlTj-dqHRoFV",
    "page": 4,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Samenernte bei den 'Montbretien' (Crocosmia) ... - Bochum ...www.myheimat.de \u203a bochum \u203a natur \u203a samenernte-bei-den-montbretien-cr...",
    "link": "https://www.myheimat.de/bochum/natur/samenernte-bei-den-montbretien-crocosmia-d3202520.html",
    "description": "09.09.2020 \u00b7 Beitrag zum Thema Schnappschuss, Makro, Nahaufnahme, Samen, Samenstand\u200b, Samenkapseln, Vermehrung, Schwertliliengew\u00e4chs,\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.myheimat.de/bochum/natur/samenernte-bei-den-montbretien-crocosmia-d3202520.html&sa=U&ved=2ahUKEwjRxO_K14rvAhXVaN4KHVGQDng4KBAWMAh6BAgCEAE&usg=AOvVaw1AF0_BJPAWzcxpX5MTVAf8",
    "page": 4,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Frage zur Samenernte - Die Hybridenzucht - Homewww.hybridenforum.de \u203a ... \u203a Forum \u203a Fachthemen \u203a Die Hybridenzucht",
    "link": "https://www.hybridenforum.de/fw5/forum/index.php?thread/12750-frage-zur-samenernte/",
    "description": "17.08.2019 \u00b7 Nachdem ich einige gezielte Kreuzungen durchgef\u00fchrt habe, stellt sich mir die Frage, wie man die Samen der gro\u00dfen TH-Fr\u00fcchte erntet.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.hybridenforum.de/fw5/forum/index.php%3Fthread/12750-frage-zur-samenernte/&sa=U&ved=2ahUKEwjRxO_K14rvAhXVaN4KHVGQDng4KBAWMAl6BAgGEAE&usg=AOvVaw3wMCHr4gx3ou7xN9bwggz6",
    "page": 4,
    "index": 9
  }
]