[
  {
    "name": "Samenernte - Saatgut ernten und reinigen - Gartenzauberwww.gartenzauber.com \u203a samenernte-saatgut-ernten-und-reinigen",
    "link": "https://www.gartenzauber.com/samenernte-saatgut-ernten-und-reinigen/",
    "description": "Samenernte \u2013 Saatgut ernten und reinigen. 4. August 2019. Wer selber Saatgut gewinnen m\u00f6chte, mu\u00df als erstes die Samen ernten und reinigen.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.gartenzauber.com/samenernte-saatgut-ernten-und-reinigen/&sa=U&ved=2ahUKEwj9prHNy77vAhXrw1kKHQtGCmEQFjAAegQIARAB&usg=AOvVaw3nmDLYexIzjh2zsslxzkWI",
    "page": 0,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "[PDF] # 5 Samenernte - Dachverband Kulturpflanzen- und Nutztiervielfaltkulturpflanzen-nutztiervielfalt.org \u203a sites \u203a files \u203a NEU H5_Samenernte",
    "link": "https://kulturpflanzen-nutztiervielfalt.org/sites/kulturpflanzen-nutztiervielfalt.org/files/NEU%20H5_Samenernte.pdf",
    "description": "5 Samenernte bl\u00fchender Mangold. St\u00fctzen & sch\u00fctzen. Manche Pflanzen \u201e\u200bschie\u00dfen\u201c in die H\u00f6he, wenn sie bl\u00fchen. Manch ein G\u00e4rtner hat das bei hei\u00dfem\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://kulturpflanzen-nutztiervielfalt.org/sites/kulturpflanzen-nutztiervielfalt.org/files/NEU%2520H5_Samenernte.pdf&sa=U&ved=2ahUKEwj9prHNy77vAhXrw1kKHQtGCmEQFjABegQICxAB&usg=AOvVaw1RZPafHWSXw3jglvpgFpsP",
    "page": 0,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Samenernte - lernen mit Serlo!de.serlo.org \u203a nachhaltigkeit \u203a samenernte",
    "link": "https://de.serlo.org/nachhaltigkeit/91050/samenernte",
    "description": "F\u00fcr die Samenernte sind der richtige Zeitpunkt und die Auswahl der besten Merkmale wichtig: Zeitpunkt Bei Blumen und Sch\u00f6tchen ist der richtige \u2026",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://de.serlo.org/nachhaltigkeit/91050/samenernte&sa=U&ved=2ahUKEwj9prHNy77vAhXrw1kKHQtGCmEQFjACegQIBxAB&usg=AOvVaw0jUtuTtX5NHUPusS9B4AO0",
    "page": 0,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Die Samenernte bei der Eiche - waldwissen.netwww.waldwissen.net \u203a Home \u203a Waldwirtschaft \u203a Waldbau \u203a Pflanzenanzucht",
    "link": "https://www.waldwissen.net/de/waldwirtschaft/waldbau/pflanzenanzucht/die-samenernte-bei-der-eiche",
    "description": "Eng mit der Samenernte verkn\u00fcpft ist auch die Erhaltung des Erbgutes unserer einheimischen Baumarten. Saatgut. Die Ernte von Saatgut soll prim\u00e4r in\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.waldwissen.net/de/waldwirtschaft/waldbau/pflanzenanzucht/die-samenernte-bei-der-eiche&sa=U&ved=2ahUKEwj9prHNy77vAhXrw1kKHQtGCmEQFjADegQICBAB&usg=AOvVaw1dpzFG2Fv4v4ra-wpvyqIW",
    "page": 0,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Blumensamen ernten und sammeln: So wird's gemacht - Mein ...www.mein-schoener-garten.de \u203a Gartenpraxis \u203a Zierg\u00e4rten",
    "link": "https://www.mein-schoener-garten.de/gartenpraxis/ziergaerten/blumensamen-ernten-und-sammeln-3291",
    "description": "16.02.2021 \u00b7 Die Samenernte kann beginnen, sobald die Pflanzen verbl\u00fcht sind. St\u00fclpen Sie rechtzeitig Papiert\u00fcten \u00fcber die welkenden Bl\u00fcten: So vermeiden\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.mein-schoener-garten.de/gartenpraxis/ziergaerten/blumensamen-ernten-und-sammeln-3291&sa=U&ved=2ahUKEwj9prHNy77vAhXrw1kKHQtGCmEQFjAEegQICRAB&usg=AOvVaw1AewYMRtsYJkCZqkvTgGUr",
    "page": 0,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Samenernte von Tomaten und andern Gartenpflanzen - YouTubewww.youtube.com \u203a watch",
    "link": "https://www.youtube.com/watch?v=DG11kZExBYM",
    "description": "02.09.2016 \u00b7 Wer seine eigenen Samen im Garten ernten will, sollte keine F1-Hybrid-Pflanzen kaufen ...Dauer: 12:22\nGepostet: 02.09.2016",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.youtube.com/watch%3Fv%3DDG11kZExBYM&sa=U&ved=2ahUKEwj9prHNy77vAhXrw1kKHQtGCmEQtwIwBXoECAQQAQ&usg=AOvVaw2LNcChSPhQKzE_xZ32f7mc",
    "page": 0,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Samenernte im eigenen Garten - Haus und Garten - Mittelbayerischewww.mittelbayerische.de \u203a ratgeber \u203a wohnen-nachrichten \u203a samenernte-i...",
    "link": "https://www.mittelbayerische.de/ratgeber/wohnen-nachrichten/samenernte-im-eigenen-garten-22015-art688393.html",
    "description": "28.07.2011 \u00b7 Garten Samenernte im eigenen Garten. Viele Zierpflanzen lassen sich vermehren, indem ihre Samen geerntet und ausges\u00e4t werden,\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.mittelbayerische.de/ratgeber/wohnen-nachrichten/samenernte-im-eigenen-garten-22015-art688393.html&sa=U&ved=2ahUKEwj9prHNy77vAhXrw1kKHQtGCmEQFjAKegQIABAB&usg=AOvVaw1RXM_D7vmyxaOBnG8XdY9N",
    "page": 0,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Samenernte mit \u201eeBeetle\u201c - land-belebtland-belebt.bayern \u203a neuigkeiten \u203a samenernte-mit-ebeetle",
    "link": "https://land-belebt.bayern/neuigkeiten/samenernte-mit-ebeetle",
    "description": "04.11.2019 \u00b7 F\u00fcr die gezielte Samenernte einzelner Pflanzenarten hat das Amt f\u00fcr L\u00e4ndliche Entwicklung Schwaben gute Erfahrungen mit dem \u201eeBeetle\u201c\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://land-belebt.bayern/neuigkeiten/samenernte-mit-ebeetle&sa=U&ved=2ahUKEwj9prHNy77vAhXrw1kKHQtGCmEQFjALegQIAhAB&usg=AOvVaw0ddOCbhzmJimJBN97iZpPr",
    "page": 0,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Wildblumen-Samenernte \u2013 Videotipps \u2013 Hortus Girasolewww.hortus-girasole.at \u203a wildblumen-samenernte-videotipp",
    "link": "https://www.hortus-girasole.at/wildblumen-samenernte-videotipp/",
    "description": "14.07.2020 \u00b7 Es ist gar nicht einfach, Samen von Wildblumen zu ernten. Im Gegensatz zu Kulturpflanzen, deren Samen alle zur gleichen Zeit reif werden,\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.hortus-girasole.at/wildblumen-samenernte-videotipp/&sa=U&ved=2ahUKEwj9prHNy77vAhXrw1kKHQtGCmEQFjAMegQIAxAB&usg=AOvVaw0YTEHGQS6eKcivTI2z2_JS",
    "page": 0,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Saatgut-Vielfalt Blog: Samenernte - bloggersaatgut-vielfalt.blogspot.com \u203a 2016/11 \u203a samenernte",
    "link": "http://saatgut-vielfalt.blogspot.com/2016/11/samenernte.html",
    "description": "01.11.2016 \u00b7 Samenernte. Die letzten Wochen und Monate waren wir permanent mit der Ernte besch\u00e4ftigt. Die Haupterntezeit ist von August bis Mitte\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=http://saatgut-vielfalt.blogspot.com/2016/11/samenernte.html&sa=U&ved=2ahUKEwj9prHNy77vAhXrw1kKHQtGCmEQFjANegQIChAB&usg=AOvVaw0x98oJg8Ijun4cfwSIkFZ6",
    "page": 0,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "Wildblumen-Saatgut: Samen-Ernte mit viel Aufwand | MDR.DEwww.mdr.de \u203a MDR.DE \u203a MDR Garten \u203a Pflegen",
    "link": "https://www.mdr.de/mdr-garten/pflegen/saatgut-wildblumen100.html",
    "description": "01.09.2019 \u00b7 Die Nachfrage nach Saatgut f\u00fcr Wildblumen steigt. In der Lausitz haben wir einen Betrieb ...Dauer: 3:33\nGepostet: 01.09.2019",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.mdr.de/mdr-garten/pflegen/saatgut-wildblumen100.html&sa=U&ved=2ahUKEwj8_fLNy77vAhVsplkKHZEHBjk4ChC3AjAAegQICRAB&usg=AOvVaw1yldDg60LSykGpYJGWpGJG",
    "page": 1,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Die Samenernte bei der Eiche - PDF Kostenfreier Downloaddocplayer.org \u203a 51415593-Die-samenernte-bei-der-eiche",
    "link": "https://docplayer.org/51415593-Die-samenernte-bei-der-eiche.html",
    "description": "Merkblatt 02 Die Samenernte bei der Eiche Juni 2010 Inhalt Grundlagen Planung der Saatguternte Einsch\u00e4tzung der Ernteaussichten Sch\u00e4tzung der ben\u00f6tigten\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://docplayer.org/51415593-Die-samenernte-bei-der-eiche.html&sa=U&ved=2ahUKEwj8_fLNy77vAhVsplkKHZEHBjk4ChAWMAF6BAgHEAE&usg=AOvVaw0hiIwvjYUEZ8lASJyi1CEV",
    "page": 1,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "GARTEN-BLOG / Beetwunderung.de / Samenernte / TOP BLOG!beetwunderung.de \u203a samenernte",
    "link": "https://beetwunderung.de/samenernte/",
    "description": "22.10.2020 \u00b7 Hier beschreibe ich, was zur Samenernte alles ben\u00f6tigt wird und wie man dabei vorgeht. So lassen sich gut eigene Pflanzen ziehen.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://beetwunderung.de/samenernte/&sa=U&ved=2ahUKEwj8_fLNy77vAhVsplkKHZEHBjk4ChAWMAJ6BAgIEAE&usg=AOvVaw228iXWnNdIImoO0iAd43vb",
    "page": 1,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Wunderblume s\u00e4en \u00bb Von der Samenernte bis zur Aussaatwww.gartenjournal.net \u203a wunderblume-aussaat",
    "link": "https://www.gartenjournal.net/wunderblume-aussaat",
    "description": "Samenernte leicht gemacht. Die Ernte der erbsengro\u00dfen Samen w\u00e4re ein Kinderspiel, w\u00e4re da nicht der bedenkliche Giftgehalt. Entnehmen Sie die reifen\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.gartenjournal.net/wunderblume-aussaat&sa=U&ved=2ahUKEwj8_fLNy77vAhVsplkKHZEHBjk4ChAWMAN6BAgAEAE&usg=AOvVaw0HD18J9fp3QxClkmepba6c",
    "page": 1,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Samenernte: Montbretien \u2013 Meine kleine Wiesewww.meinekleinewiese.de \u203a Naturschutz im Garten",
    "link": "https://www.meinekleinewiese.de/samenernte-montbretien/",
    "description": "22.09.2020 \u00b7 Perfekt f\u00fcr die Samenernte: Die Emaille-Sch\u00fcssel aus Gro\u00dfmutters Zeiten. \u201e Lucifers Feuer\u201c ist reif f\u00fcr die Ernte. Die Samen geh\u00f6ren zu den\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.meinekleinewiese.de/samenernte-montbretien/&sa=U&ved=2ahUKEwj8_fLNy77vAhVsplkKHZEHBjk4ChAWMAR6BAgDEAE&usg=AOvVaw3h20Wb0Hx-c4gmJaUy7732",
    "page": 1,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Samenernte - Garten-Purforum.garten-pur.de \u203a ...",
    "link": "https://forum.garten-pur.de/index.php?topic=37583.0",
    "description": "Bei vielen Arten ist die Samenernte kein Problem. Nach dem Abreifen brauche ich nur die Fruchtst\u00e4nde einzusammeln. Aber besonders bei\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://forum.garten-pur.de/index.php%3Ftopic%3D37583.0&sa=U&ved=2ahUKEwj8_fLNy77vAhVsplkKHZEHBjk4ChAWMAV6BAgEEAE&usg=AOvVaw3PEsWHwVPMD4SvQBCZd2HS",
    "page": 1,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Samenernte im eigenen Garten - Bauernblatt Schleswig-Holsteinwww.bauernblatt.com \u203a nachrichten \u203a garten \u203a details \u203a news \u203a samenernte...",
    "link": "https://www.bauernblatt.com/nachrichten/garten/details/news/samenernte-im-eigenen-garten.html",
    "description": "Samenernte im eigenen Garten. 26.06.2015 Karin Stern. Auch Zwiebelblumen wie der Zierlauch bilden Samen aus. Foto: Karin Stern\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.bauernblatt.com/nachrichten/garten/details/news/samenernte-im-eigenen-garten.html&sa=U&ved=2ahUKEwj8_fLNy77vAhVsplkKHZEHBjk4ChAWMAZ6BAgBEAE&usg=AOvVaw1TtmH0WqJ-GlAXi_1FufzW",
    "page": 1,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "MDR Garten: Wildblumen-Saatgut: Samen-Ernte mit viel Aufwand ...www.ardmediathek.de \u203a mdr \u203a video \u203a mdr-garten \u203a mdr-fernsehen",
    "link": "https://www.ardmediathek.de/mdr/video/mdr-garten/wildblumen-saatgut-samen-ernte-mit-viel-aufwand/mdr-fernsehen/Y3JpZDovL21kci5kZS9iZWl0cmFnL2Ntcy82MjFiNGI1ZS1kOTI4LTQ0M2YtODdhYS0wMWFmNzVhMzdhYjE/",
    "description": "31.08.2019 \u00b7 Wildblumen-Saatgut: Samen-Ernte mit viel Aufwand | Video | Die Nachfrage nach ...Gepostet: 31.08.2019",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.ardmediathek.de/mdr/video/mdr-garten/wildblumen-saatgut-samen-ernte-mit-viel-aufwand/mdr-fernsehen/Y3JpZDovL21kci5kZS9iZWl0cmFnL2Ntcy82MjFiNGI1ZS1kOTI4LTQ0M2YtODdhYS0wMWFmNzVhMzdhYjE/&sa=U&ved=2ahUKEwj8_fLNy77vAhVsplkKHZEHBjk4ChC3AjAHegQIBhAB&usg=AOvVaw1kzgCOjwWSt1EKH5SPDFyH",
    "page": 1,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Die Rh\u00f6n wird bunter: Mit dem eBeetle auf Samenernte | Fuldawww.fuldaerzeitung.de \u203a Fulda",
    "link": "https://www.fuldaerzeitung.de/fulda/rhoen-wird-bunter-ebeetle-samenernte-13671877.html",
    "description": "31.08.2018 \u00b7 Die Rh\u00f6n wird bunter: Mit dem eBeetle auf Samenernte. vonRedaktion Fuldaer Zeitung. schlie\u00dfen. Fulda/Wasserkuppe - Die Rh\u00f6n muss\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.fuldaerzeitung.de/fulda/rhoen-wird-bunter-ebeetle-samenernte-13671877.html&sa=U&ved=2ahUKEwj8_fLNy77vAhVsplkKHZEHBjk4ChAWMAh6BAgFEAE&usg=AOvVaw3TcJ4zkA7s0RwlupVua_MJ",
    "page": 1,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Blumen-Nachwuchs: Samenernte im Garten | Wohnenwww.fr.de \u203a Ratgeber \u203a Wohnen",
    "link": "https://www.fr.de/ratgeber/wohnen/blumen-nachwuchs-samenernte-garten-11440379.html",
    "description": "04.08.2011 \u00b7 Blumen-Nachwuchs: Samenernte im Garten. Wer die sch\u00f6nsten Sommerblumen im kommenden Jahr wieder oder zahlreicher im Beet\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.fr.de/ratgeber/wohnen/blumen-nachwuchs-samenernte-garten-11440379.html&sa=U&ved=2ahUKEwj8_fLNy77vAhVsplkKHZEHBjk4ChAWMAl6BAgCEAE&usg=AOvVaw2nj3Ntaa13rdJ02Zx1UKuV",
    "page": 1,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "Tipps f\u00fcr eine erfolgreiche Samenernte - Berliner Morgenpostwww.morgenpost.de \u203a printarchiv \u203a immobilien \u203a article105090766 \u203a Tip...",
    "link": "https://www.morgenpost.de/printarchiv/immobilien/article105090766/Tipps-fuer-eine-erfolgreiche-Samenernte.html",
    "description": "03.09.2011 \u00b7 Im Sommer und Herbst wird es Zeit f\u00fcr die Samenernte. Die schwarz gl\u00e4nzenden Samen vom Lavendel oder die dicken Samen der\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.morgenpost.de/printarchiv/immobilien/article105090766/Tipps-fuer-eine-erfolgreiche-Samenernte.html&sa=U&ved=2ahUKEwjkwpjOy77vAhVM1VkKHdwhBu04FBAWMAB6BAgAEAE&usg=AOvVaw3UPit9tRYChV7QZ3tH5mox",
    "page": 2,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Samenernte zur Aussaat oder Weitergabe im n\u00e4chsten Jahr ...www.nutzpflanzenvielfalt.de \u203a samenernte-zur-aussaat-oder-weitergabe-im-...",
    "link": "https://www.nutzpflanzenvielfalt.de/samenernte-zur-aussaat-oder-weitergabe-im-n%C3%A4chsten-jahr",
    "description": "Samenernte zur Aussaat oder Weitergabe im n\u00e4chsten Jahr. VEN-Termin: Ja. Zeitraum: Mittwoch, 1. Oktober 2014 - 14:00 to 16:00. Veranstaltungsort:.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.nutzpflanzenvielfalt.de/samenernte-zur-aussaat-oder-weitergabe-im-n%25C3%25A4chsten-jahr&sa=U&ved=2ahUKEwjkwpjOy77vAhVM1VkKHdwhBu04FBAWMAF6BAgHEAE&usg=AOvVaw0axqQGBPeMc0NORV1bV88Z",
    "page": 2,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Anmeldung jetzt m\u00f6glich: Wann, wie, wo? \u2013 Samenernte und ...tu-dresden.de \u203a veranst \u203a termine \u203a oeffentliche-fuehrung-wann-wie-wo-sa...",
    "link": "https://tu-dresden.de/bg/veranst/termine/oeffentliche-fuehrung-wann-wie-wo-samenernte-und-lagerung-im-einjaehrigen-revier",
    "description": "04.10.2020 \u00b7 Samenernte und \u2013lagerung im Einj\u00e4hrigen-Revier. 14:00 - 15:00 Uhr. Botanischer Garten der TU Dresden. Birgit H\u00f6de. Termin \u00fcbernehmen.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://tu-dresden.de/bg/veranst/termine/oeffentliche-fuehrung-wann-wie-wo-samenernte-und-lagerung-im-einjaehrigen-revier&sa=U&ved=2ahUKEwjkwpjOy77vAhVM1VkKHdwhBu04FBAWMAJ6BAgJEAE&usg=AOvVaw3jZxQKjYOcdQvNpwHm0Aeu",
    "page": 2,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Kulturbl\u00e4tter. Angaben zur Samenernte, Klengung, Samenlagerung ...www.dora.lib4ri.ch \u203a wsl \u203a islandora \u203a object \u203a wsl:10311",
    "link": "https://www.dora.lib4ri.ch/wsl/islandora/object/wsl%3A10311",
    "description": "Citation. Burkart, A. (2000). Kulturbl\u00e4tter. Angaben zur Samenernte, Klengung, Samenlagerung, Samenausbeute und Anzucht von Baum- und Straucharten.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.dora.lib4ri.ch/wsl/islandora/object/wsl%253A10311&sa=U&ved=2ahUKEwjkwpjOy77vAhVM1VkKHdwhBu04FBAWMAN6BAgIEAE&usg=AOvVaw3vsPYYWdRtYw6QSBxak2KS",
    "page": 2,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Samenernte - EBSG - Ihre Genossenschaft im Burgenland, in ...www.ebsg.at \u203a news-detail \u203a samenernte",
    "link": "https://www.ebsg.at/news-detail/samenernte.html",
    "description": "21.09.2020 \u00b7 Samenernte. Wenn du dir von deinen Lieblingspflanzen Nachwuchs w\u00fcnschst oder noch mehr Vielfalt in deine Balkonkistchen und\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.ebsg.at/news-detail/samenernte.html&sa=U&ved=2ahUKEwjkwpjOy77vAhVM1VkKHdwhBu04FBAWMAR6BAgBEAE&usg=AOvVaw1OjNnKwpykWf__nIZjw9s2",
    "page": 2,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Samenernteprojekte.uni-hohenheim.de \u203a weinbau \u203a bild_htm \u203a rebenzue \u203a zsa_rnt2",
    "link": "https://projekte.uni-hohenheim.de/lehre370/weinbau/bild_htm/rebenzue/zsa_rnt2.htm",
    "description": "Die Beeren werden zerquetscht, die Kerne herauspr\u00e4pariert, gewaschen und getrocknet. . Zur\u00fcck zum Text. The berries are squashed, the seeds are removed,\u200b\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://projekte.uni-hohenheim.de/lehre370/weinbau/bild_htm/rebenzue/zsa_rnt2.htm&sa=U&ved=2ahUKEwjkwpjOy77vAhVM1VkKHdwhBu04FBAWMAV6BAgGEAE&usg=AOvVaw1g95GgphzCiTQoONPmztLE",
    "page": 2,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Samenernte Bilder Friedrich Strauss Gartenbildagenturwww.friedrichstrauss.de \u203a bilder \u203a Samenernte",
    "link": "https://www.friedrichstrauss.de/bilder/Samenernte",
    "description": "Getrocknete Bl\u00fcten von Zinnia (Zinnien) f\u00fcr die Samenernte. 12188432 ... Korb mit getrockneten Sommerblumen und Kr\u00e4utern f\u00fcr die Samen-Ernte. 12187844.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.friedrichstrauss.de/bilder/Samenernte&sa=U&ved=2ahUKEwjkwpjOy77vAhVM1VkKHdwhBu04FBAWMAZ6BAgFEAE&usg=AOvVaw2w9IPLuBTBFZ_uJ0XdcR1R",
    "page": 2,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Th\u00fcringen: Landesforst erwartet \u00fcberschaubare Samenernte: Bedarf ...www.frankenpost.de \u203a inhalt.thueringen-landesforst-erwartet-ueberschauba...",
    "link": "https://www.frankenpost.de/inhalt.thueringen-landesforst-erwartet-ueberschaubare-samenernte-bedarf-waechst.2a7eae20-529a-421c-aaca-9fb34fd65c93.html",
    "description": "27.07.2020 \u00b7 Erfurt (dpa/th) - Fr\u00fchjahrsfrost im Mai hat die Aussicht auf eine reiche Samenernte im Wald getr\u00fcbt. Zwar hingen an B\u00e4umen wie Buche und\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.frankenpost.de/inhalt.thueringen-landesforst-erwartet-ueberschaubare-samenernte-bedarf-waechst.2a7eae20-529a-421c-aaca-9fb34fd65c93.html&sa=U&ved=2ahUKEwjkwpjOy77vAhVM1VkKHdwhBu04FBAWMAd6BAgCEAE&usg=AOvVaw2XAmi_LdJOI1_1qlkZ3H1L",
    "page": 2,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "#samenernte Instagram posts - Gramho.comgramho.com \u203a explore-hashtag \u203a samenernte",
    "link": "https://gramho.com/explore-hashtag/samenernte",
    "description": "Explore #samenernte Instagram posts - Gramho.com. ... #selbstversorger #\u200bselbstversorgen #samenernte #gartenliebe #gartenzeit #tomate #tomatoe #\u200btomatoes.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://gramho.com/explore-hashtag/samenernte&sa=U&ved=2ahUKEwjkwpjOy77vAhVM1VkKHdwhBu04FBAWMAh6BAgEEAE&usg=AOvVaw3T0MifioTvZinv_D7bjXrK",
    "page": 2,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Erfolgreiche Samenernte mit dem Seedprofi in der Todtenau - Der ...www.naturpark-bayer-wald.de \u203a detail \u203a erfolgreiche-samenernte-mit-dem-...",
    "link": "https://www.naturpark-bayer-wald.de/detail/erfolgreiche-samenernte-mit-dem-seedprofi-in-der-todtenau.html",
    "description": "20.07.2020 \u00b7 Erste Schritte. Der Artenschutzbeauftragte Wolfgang Diewald und Naturpark-\u200bRangerin Lea Stier ernten gemeinsam Moor-Klee-Samen, um\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.naturpark-bayer-wald.de/detail/erfolgreiche-samenernte-mit-dem-seedprofi-in-der-todtenau.html&sa=U&ved=2ahUKEwjkwpjOy77vAhVM1VkKHdwhBu04FBAWMAl6BAgDEAE&usg=AOvVaw2-g0rGDE0TLAop49CQrCYq",
    "page": 2,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "Kulturanleitungen f\u00fcr Waldb\u00e4ume und Wildstr\u00e4ucher. Anleitungen ...www.wsl.ch \u203a publikationen \u203a kulturanleitungen-fuer-waldbaeume-und-wil...",
    "link": "https://www.wsl.ch/de/publikationen/kulturanleitungen-fuer-waldbaeume-und-wildstraeucher-anleitungen-zur-samenernte-klengung-samenlagerung-und-samenausbeute-sowie-zur-anzucht-von-baum-und-straucharten.html",
    "description": "Anleitungen zur Samenernte, Klengung, Samenlagerung und Samenausbeute sowie zur Anzucht von Baum- und Straucharten. Autoren. Burkart, A.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.wsl.ch/de/publikationen/kulturanleitungen-fuer-waldbaeume-und-wildstraeucher-anleitungen-zur-samenernte-klengung-samenlagerung-und-samenausbeute-sowie-zur-anzucht-von-baum-und-straucharten.html&sa=U&ved=2ahUKEwjwwcDOy77vAhVBuVkKHUptCqM4HhAWMAB6BAgBEAE&usg=AOvVaw24Rtn08M4Fel2FcJkTZngb",
    "page": 3,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Saatgut kann man bei fast allen Gem\u00fcsearten selbst f\u00fcr ... - meine erntewww.meine-ernte.de \u203a rund-um-den-gemuesegarten \u203a saatgut-gewinnen",
    "link": "https://www.meine-ernte.de/gartentipps/rund-um-den-gemuesegarten/saatgut-gewinnen/",
    "description": "Saatgut gewinnen: Wir zeigen Dir, wie einfach Du Gem\u00fcse selbst anbauen kannst. Lerne mit uns, wie Du Dein Gem\u00fcse richtig vorziehst, s\u00e4st, pflanzt, pflegst\u200b,\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.meine-ernte.de/gartentipps/rund-um-den-gemuesegarten/saatgut-gewinnen/&sa=U&ved=2ahUKEwjwwcDOy77vAhVBuVkKHUptCqM4HhAWMAF6BAgHEAE&usg=AOvVaw0dpDCRZt8S-i1IeoGPwXI0",
    "page": 3,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Gem\u00fcse-Samen aus eigener Ernte - kraut & r\u00fcbenwww.krautundrueben.de \u203a Gem\u00fcse & Kr\u00e4uter",
    "link": "https://www.krautundrueben.de/gemuese-samen-aus-eigener-ernte",
    "description": "Von vielen Gem\u00fcsearten kann man eigenes Saatgut gewinnen. Welches Gem\u00fcse eignet sich und was gilt es bei der Samenernte zu beachten?",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.krautundrueben.de/gemuese-samen-aus-eigener-ernte&sa=U&ved=2ahUKEwjwwcDOy77vAhVBuVkKHUptCqM4HhAWMAJ6BAgIEAE&usg=AOvVaw00vWjZ-d-xmWUHgvHdpkaw",
    "page": 3,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Samenernte: einmal gut, einmal schlecht | Semences Zollingerwww.zollinger.bio \u203a blog \u203a posts \u203a 165-samenernte-einmal-gut-einmal-schl...",
    "link": "https://www.zollinger.bio/fr/blog/posts/165-samenernte-einmal-gut-einmal-schlecht",
    "description": "Samenernte: einmal gut, einmal schlecht. Zuerst die gute Nachricht f\u00fcr Wochenmarkt-G\u00e4rtnerInnen und Zwiebelliebhaber allgemein Wir haben eine so grosse\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.zollinger.bio/fr/blog/posts/165-samenernte-einmal-gut-einmal-schlecht&sa=U&ved=2ahUKEwjwwcDOy77vAhVBuVkKHUptCqM4HhAWMAN6BAgJEAE&usg=AOvVaw2q74qJ94YRjUPdXUhJbuNS",
    "page": 3,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "IMG_4207 BABirnf\u00f6rmige Samenernte mit Mutterzwiebeln im ...www.slowfood.de \u203a die_arche_passagiere \u203a image_view_fullscreen",
    "link": "https://www.slowfood.de/was-wir-tun/arche_des_geschmacks/die_arche_passagiere/bamberger-birnfoermige-zwiebel/img_4207-babirnfoermige-samenernte-mit-mutterzwiebeln-im-bamberger-sortengarten.jpg/image_view_fullscreen",
    "description": "Zur\u00fcck IMG_4207 BABirnf\u00f6rmige Samenernte mit Mutterzwiebeln im Bamberger Sortengarten.jpg.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.slowfood.de/was-wir-tun/arche_des_geschmacks/die_arche_passagiere/bamberger-birnfoermige-zwiebel/img_4207-babirnfoermige-samenernte-mit-mutterzwiebeln-im-bamberger-sortengarten.jpg/image_view_fullscreen&sa=U&ved=2ahUKEwjwwcDOy77vAhVBuVkKHUptCqM4HhAWMAR6BAgFEAE&usg=AOvVaw2KobUOpOMPmtVkVcrTu_CL",
    "page": 3,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "[Brokkoli] Broccoli - Samenernte - Garten: Gartenforum.dewww.gartenforum.de \u203a Forum \u203a Rund um den Nutzgarten \u203a Kohlgew\u00e4chse",
    "link": "https://www.gartenforum.de/threads/89662-broccoli-samenernte",
    "description": "Broccoli - Samenernte. Ich habe eine vielleicht ganz dumme Frage. Ich hatte dieses Jahr Broccoli im Garten stehen, so wirklich was geerntet\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.gartenforum.de/threads/89662-broccoli-samenernte&sa=U&ved=2ahUKEwjwwcDOy77vAhVBuVkKHUptCqM4HhAWMAV6BAgAEAE&usg=AOvVaw1xCSAjhU0yaNXffpK_Onc1",
    "page": 3,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Gartenkr\u00e4uter: Zum richtigen Zeitpunkt ernten - Top Agrarwww.topagrar.com \u203a Landleben \u203a Haus & Garten",
    "link": "https://www.topagrar.com/landleben/haus-und-garten/gartenkraeuter-zum-richtigen-zeitpunkt-ernten-9488360.html",
    "description": "Samenernte am fr\u00fchen Morgen: F\u00fcr die Samenernte von z.B. Fenchel, K\u00fcmmel oder Senf sollten die Samen ausgereift sein, aber nicht so reif, dass w\u00e4hrend\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.topagrar.com/landleben/haus-und-garten/gartenkraeuter-zum-richtigen-zeitpunkt-ernten-9488360.html&sa=U&ved=2ahUKEwjwwcDOy77vAhVBuVkKHUptCqM4HhAWMAZ6BAgEEAE&usg=AOvVaw16ti3uEqoa8UtpD7QlenxY",
    "page": 3,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Th\u00fcringen: Landesforst erwartet \u00fcberschaubare Samenernte: Bedarf ...www.insuedthueringen.de \u203a Region \u203a Th\u00fcringen",
    "link": "https://www.insuedthueringen.de/inhalt.thueringen-landesforst-erwartet-ueberschaubare-samenernte-bedarf-waechst.2a7eae20-529a-421c-aaca-9fb34fd65c93.html",
    "description": "Erfurt (dpa/th) - Fr\u00fchjahrsfrost im Mai hat die Aussicht auf eine reiche Samenernte im Wald getr\u00fcbt. Zwar hingen an B\u00e4umen wie Buche und Fichte erfreulich\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.insuedthueringen.de/inhalt.thueringen-landesforst-erwartet-ueberschaubare-samenernte-bedarf-waechst.2a7eae20-529a-421c-aaca-9fb34fd65c93.html&sa=U&ved=2ahUKEwjwwcDOy77vAhVBuVkKHUptCqM4HhAWMAd6BAgCEAE&usg=AOvVaw2AQq8jzmzaOND8dS57k6_G",
    "page": 3,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "#samenernte Instagram posts (photos and videos) - Picuki.comwww.picuki.com \u203a tag \u203a samenernte",
    "link": "https://www.picuki.com/tag/samenernte",
    "description": "Explore Instagram posts for tag #samenernte - Picuki.com. ... #selbstversorgen #\u200bsamenernte #gartenliebe #gartenzeit #tomate #tomatoe #tomatoes. 82. 0.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.picuki.com/tag/samenernte&sa=U&ved=2ahUKEwjwwcDOy77vAhVBuVkKHUptCqM4HhAWMAh6BAgDEAE&usg=AOvVaw0h0T80LlbFguekITEQPdUj",
    "page": 3,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Samenernte beim Flachswww.zum.de \u203a Faecher \u203a rhein \u203a wirtschaft \u203a landwirt \u203a flachs \u203a flachs01",
    "link": "https://www.zum.de/Faecher/G/BW/Landeskunde/rhein/wirtschaft/landwirt/flachs/flachs01.htm",
    "description": "Flachsgewinnung. Samenernte. Die Samenkapseln der Flachspflanze werden entfernt, indem man die Pflanze durch einen dichten Kamm oder Rechen zieht.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.zum.de/Faecher/G/BW/Landeskunde/rhein/wirtschaft/landwirt/flachs/flachs01.htm&sa=U&ved=2ahUKEwjwwcDOy77vAhVBuVkKHUptCqM4HhAWMAl6BAgGEAE&usg=AOvVaw0vRMN-MndrrBwUgr4Oeb0U",
    "page": 3,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "Samenernte Best\u00e4nde - Emme-Forstbaumschulen AGwww.emme-forstbaumschulen.ch \u203a ...",
    "link": "https://www.emme-forstbaumschulen.ch/index.php?option=com_content&view=article&id=124&Itemid=778&lang=de",
    "description": "Samenernte Best\u00e4nde. Copyright \u00a9 2021 Emme-Forstbaumschulen AG. Alle Rechte vorbehalten. Enabled by artd webdesign. Datenschutz \u00b7 Powered By T3\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.emme-forstbaumschulen.ch/index.php%3Foption%3Dcom_content%26view%3Darticle%26id%3D124%26Itemid%3D778%26lang%3Dde&sa=U&ved=2ahUKEwif--XOy77vAhUDzlkKHU49C9M4KBAWMAB6BAgDEAE&usg=AOvVaw0IUXR5tllYDtwaqO6A167Y",
    "page": 4,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Tipps f\u00fcr die Samenernte - Musikwelle Magazin - SRFwww.srf.ch \u203a Audio & Podcasts \u203a Musikwelle Magazin",
    "link": "https://www.srf.ch/audio/musikwelle-magazin/tipps-fuer-die-samenernte?id=11615881",
    "description": "06.09.2019 \u00b7 Tipps f\u00fcr die Samenernte. Bald k\u00f6nnen Sie in Ihrem Garten Samen ernten. Damit das gelingt, ist es wichtig, dass die richtigen Pflanzen\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.srf.ch/audio/musikwelle-magazin/tipps-fuer-die-samenernte%3Fid%3D11615881&sa=U&ved=2ahUKEwif--XOy77vAhUDzlkKHU49C9M4KBAWMAF6BAgHEAE&usg=AOvVaw108nMc8e2yl8evpc4LtLtY",
    "page": 4,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Zeit der Samenernte beginnt - Merian G\u00e4rtenwww.meriang\u00e4rten.ch \u203a news \u203a 200724_samenernte",
    "link": "https://www.xn--meriangrten-r8a.ch/de/news/200724_samenernte.html",
    "description": "24.07.2020 \u00b7 Die Zeit der Samenernte beginnt: bei Fingerhut, Mariendistel und vielen anderen Pflanzen werden jetzt die Samen reif. Das heisst f\u00fcr uns:\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.xn--meriangrten-r8a.ch/de/news/200724_samenernte.html&sa=U&ved=2ahUKEwif--XOy77vAhUDzlkKHU49C9M4KBAWMAJ6BAgIEAE&usg=AOvVaw03bZqN7SKh-s9c-GUS0hY3",
    "page": 4,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Was bedeutet Saatguternte? - lilatomatewww.lilatomate.de \u203a tomatologie \u203a tomatologie-1-anbau \u203a tomatenernte",
    "link": "https://www.lilatomate.de/de/alles-tomate/tomatologie/tomatologie-1-anbau/tomatenernte/was-bedeutet-saatguternte.html",
    "description": "Wir ernten nur vollreife sehr weiche Fr\u00fcchte f\u00fcr die Samenernte. Zu feste Fr\u00fcchte sind zwar genussreif doch f\u00fcr die Samenernte noch nicht ganz ausgereift.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.lilatomate.de/de/alles-tomate/tomatologie/tomatologie-1-anbau/tomatenernte/was-bedeutet-saatguternte.html&sa=U&ved=2ahUKEwif--XOy77vAhUDzlkKHU49C9M4KBAWMAN6BAgJEAE&usg=AOvVaw1efDtTc_rRNigWM9cMAM9P",
    "page": 4,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Samenernte_1595419543583 - edu-sharing - OER-Contentbuffetoer-contentbuffet.info \u203a edu-sharing \u203a components \u203a render",
    "link": "https://oer-contentbuffet.info/edu-sharing/components/render/960ed059-3cad-4f50-a9d3-3fa6d1b42f78",
    "description": "F\u00fcr die Samenernte sind der richtige Zeitpunkt und die Auswahl der besten Merkmale wichtig: Zeitpunkt Bei Blumen und Sch\u00f6tchen ist der richtige Zeitpunkt f\u00fcr.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://oer-contentbuffet.info/edu-sharing/components/render/960ed059-3cad-4f50-a9d3-3fa6d1b42f78&sa=U&ved=2ahUKEwif--XOy77vAhUDzlkKHU49C9M4KBAWMAR6BAgGEAE&usg=AOvVaw3Xp-m8Y0PwpXgpZBfyPMXJ",
    "page": 4,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Anbauvertrag - Donau-Silphiewww.donau-silphie.de \u203a Anbauvertrag",
    "link": "https://www.donau-silphie.de/Anbauvertrag",
    "description": "Samenernte. Die reifen Samen werden manuell geerntet. Keimblattstadium. 4 - 6 Wochen nach der Saat. \u00dcber uns; Presse & Medien \u00b7 Veranstaltungen\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.donau-silphie.de/Anbauvertrag&sa=U&ved=2ahUKEwif--XOy77vAhUDzlkKHU49C9M4KBAWMAV6BAgFEAE&usg=AOvVaw11fUWMV8n053iqFgdNx5vG",
    "page": 4,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Samenernte bei den 'Montbretien' (Crocosmia) ... - Bochum ...www.myheimat.de \u203a bochum \u203a natur \u203a samenernte-bei-den-montbretien-cr...",
    "link": "https://www.myheimat.de/bochum/natur/samenernte-bei-den-montbretien-crocosmia-d3202520.html",
    "description": "09.09.2020 \u00b7 Beitrag zum Thema Schnappschuss, Makro, Nahaufnahme, Samen, Samenstand\u200b, Samenkapseln, Vermehrung, Schwertliliengew\u00e4chs,\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.myheimat.de/bochum/natur/samenernte-bei-den-montbretien-crocosmia-d3202520.html&sa=U&ved=2ahUKEwif--XOy77vAhUDzlkKHU49C9M4KBAWMAZ6BAgAEAE&usg=AOvVaw3jMYXkJBR6rsVQvf_vktsw",
    "page": 4,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Forstwirtschaft - Erfurt - Landesforst erwartet \u00fcberschaubare ...www.sueddeutsche.de \u203a Wirtschaft \u203a Erfurt",
    "link": "https://www.sueddeutsche.de/wirtschaft/forstwirtschaft-erfurt-landesforst-erwartet-ueberschaubare-samenernte-bedarf-waechst-dpa.urn-newsml-dpa-com-20090101-200727-99-940578",
    "description": "27.07.2020 \u00b7 Fr\u00fchjahrsfrost im Mai hat die Aussicht auf eine reiche Samenernte im Wald getr\u00fcbt. Zwar hingen an B\u00e4umen wie Buche und Fichte erfreulich\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.sueddeutsche.de/wirtschaft/forstwirtschaft-erfurt-landesforst-erwartet-ueberschaubare-samenernte-bedarf-waechst-dpa.urn-newsml-dpa-com-20090101-200727-99-940578&sa=U&ved=2ahUKEwif--XOy77vAhUDzlkKHU49C9M4KBAWMAd6BAgEEAE&usg=AOvVaw2nG61GPY6_CTZ3EGJzpCRl",
    "page": 4,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Frage zur Samenernte - Die Hybridenzucht - Homewww.hybridenforum.de \u203a ... \u203a Forum \u203a Fachthemen \u203a Die Hybridenzucht",
    "link": "https://www.hybridenforum.de/fw5/forum/index.php?thread/12750-frage-zur-samenernte/",
    "description": "17.08.2019 \u00b7 Nachdem ich einige gezielte Kreuzungen durchgef\u00fchrt habe, stellt sich mir die Frage, wie man die Samen der gro\u00dfen TH-Fr\u00fcchte erntet.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.hybridenforum.de/fw5/forum/index.php%3Fthread/12750-frage-zur-samenernte/&sa=U&ved=2ahUKEwif--XOy77vAhUDzlkKHU49C9M4KBAWMAh6BAgBEAE&usg=AOvVaw1tQpR6nRACOJ_VrdW7kaCH",
    "page": 4,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Die Rh\u00f6n wird bunter: Mit dem eBeetle auf Samenernte | Fuldawww.lokalo24.de \u203a Lokales \u203a Fulda",
    "link": "https://www.lokalo24.de/lokales/fulda/rhoen-wird-bunter-ebeetle-samenernte-10183698.html",
    "description": "Die Rh\u00f6n wird bunter: Mit dem eBeetle auf Samenernte. 30.08.201811:30. +. \u00a9 Leoni Rehnert. Bei der Pr\u00e4sentation des eBeetle auf der Wasserkuppe (von\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.lokalo24.de/lokales/fulda/rhoen-wird-bunter-ebeetle-samenernte-10183698.html&sa=U&ved=2ahUKEwif--XOy77vAhUDzlkKHU49C9M4KBAWMAl6BAgCEAE&usg=AOvVaw0bkPdBETi5PvTLqU73aKPw",
    "page": 4,
    "index": 9
  }
]