[
  {
    "name": "Samenernte - Saatgut ernten und reinigen - Gartenzauberwww.gartenzauber.com \u203a samenernte-saatgut-ernten-und-reinigen",
    "link": "https://www.gartenzauber.com/samenernte-saatgut-ernten-und-reinigen/",
    "description": "04.08.2019 \u00b7 Samenernte. Die Fruchtst\u00e4nde reifen von gr\u00fcn nach braun ab und werden rascheltrocken. Bohnenh\u00fclsen werden beim Trocknen ledrig z\u00e4h.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.gartenzauber.com/samenernte-saatgut-ernten-und-reinigen/&sa=U&ved=2ahUKEwid0OqYzOHuAhVBx1kKHcVKACoQFjAAegQIBxAB&usg=AOvVaw0V-sK2UH9_h0zO2b7Xcn3G",
    "page": 0,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "[PDF] # 5 Samenernte - Dachverband Kulturpflanzenkulturpflanzen-nutztiervielfalt.org \u203a sites \u203a files \u203a NEU H5_Samenernte",
    "link": "https://kulturpflanzen-nutztiervielfalt.org/sites/kulturpflanzen-nutztiervielfalt.org/files/NEU%20H5_Samenernte.pdf",
    "description": "5 Samenernte bl\u00fchender Mangold. St\u00fctzen & sch\u00fctzen. Manche Pflanzen \u201e\u200bschie\u00dfen\u201c in die H\u00f6he, wenn sie bl\u00fchen. Manch ein G\u00e4rtner hat das bei hei\u00dfem\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://kulturpflanzen-nutztiervielfalt.org/sites/kulturpflanzen-nutztiervielfalt.org/files/NEU%2520H5_Samenernte.pdf&sa=U&ved=2ahUKEwid0OqYzOHuAhVBx1kKHcVKACoQFjABegQIChAB&usg=AOvVaw1kWwP6S80GoNiMNSOZN3CD",
    "page": 0,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Samenernte - lernen mit Serlo!de.serlo.org \u203a nachhaltigkeit \u203a samenernte",
    "link": "https://de.serlo.org/nachhaltigkeit/91050/samenernte",
    "description": "F\u00fcr die Samenernte sind der richtige Zeitpunkt und die Auswahl der besten Merkmale wichtig: Zeitpunkt Bei Blumen und Sch\u00f6tchen ist der richtige \u2026",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://de.serlo.org/nachhaltigkeit/91050/samenernte&sa=U&ved=2ahUKEwid0OqYzOHuAhVBx1kKHcVKACoQFjACegQIAhAB&usg=AOvVaw0ZowjQg_ROJSxqKbfqGMeo",
    "page": 0,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Die Samenernte bei der Eiche - waldwissen.netwww.waldwissen.net \u203a Home \u203a Waldwirtschaft \u203a Waldbau \u203a Pflanzenanzucht",
    "link": "https://www.waldwissen.net/de/waldwirtschaft/waldbau/pflanzenanzucht/die-samenernte-bei-der-eiche",
    "description": "Eng mit der Samenernte verkn\u00fcpft ist auch die Erhaltung des Erbgutes unserer einheimischen Baumarten. Saatgut. Die Ernte von Saatgut soll prim\u00e4r in\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.waldwissen.net/de/waldwirtschaft/waldbau/pflanzenanzucht/die-samenernte-bei-der-eiche&sa=U&ved=2ahUKEwid0OqYzOHuAhVBx1kKHcVKACoQFjADegQICRAB&usg=AOvVaw2H0V1_1NHiW73HhqF8oS4o",
    "page": 0,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Blumensamen ernten und sammeln: So wird's gemacht - Mein ...www.mein-schoener-garten.de \u203a Gartenpraxis \u203a Zierg\u00e4rten",
    "link": "https://www.mein-schoener-garten.de/gartenpraxis/ziergaerten/blumensamen-ernten-und-sammeln-3291",
    "description": "18.08.2020 \u00b7 Die Samenernte kann beginnen, sobald die Pflanzen verbl\u00fcht sind. St\u00fclpen Sie rechtzeitig Papiert\u00fcten \u00fcber die welkenden Bl\u00fcten: So vermeiden\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.mein-schoener-garten.de/gartenpraxis/ziergaerten/blumensamen-ernten-und-sammeln-3291&sa=U&ved=2ahUKEwid0OqYzOHuAhVBx1kKHcVKACoQFjAEegQICxAB&usg=AOvVaw2vfg2dO_X5Rk-mFO4PjzZB",
    "page": 0,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Samenernte im eigenen Garten - Haus und Garten - Mittelbayerischewww.mittelbayerische.de \u203a ratgeber \u203a wohnen-nachrichten \u203a samenernte-i...",
    "link": "https://www.mittelbayerische.de/ratgeber/wohnen-nachrichten/samenernte-im-eigenen-garten-22015-art688393.html",
    "description": "28.07.2011 \u00b7 Garten Samenernte im eigenen Garten. Viele Zierpflanzen lassen sich vermehren, indem ihre Samen geerntet und ausges\u00e4t werden,\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.mittelbayerische.de/ratgeber/wohnen-nachrichten/samenernte-im-eigenen-garten-22015-art688393.html&sa=U&ved=2ahUKEwid0OqYzOHuAhVBx1kKHcVKACoQFjAFegQICBAB&usg=AOvVaw1Ce9aSdh1D58JrqrgkuxbZ",
    "page": 0,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Samenernte | nutzpflanzenvielfalt.dewww.nutzpflanzenvielfalt.de \u203a samenernte",
    "link": "https://www.nutzpflanzenvielfalt.de/samenernte",
    "description": "Unkompliziert: Samenernte bei einj\u00e4hrigen Arten \u00b7 Zeitaufw\u00e4ndig: Samenernte bei den Zweij\u00e4hrigen \u00b7 Wieviele Partner? Wann ist das Saatgut reif zum Ernten?",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.nutzpflanzenvielfalt.de/samenernte&sa=U&ved=2ahUKEwid0OqYzOHuAhVBx1kKHcVKACoQFjAKegQIAxAB&usg=AOvVaw2xGnv6aVqYrxPJJQgyZKLH",
    "page": 0,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Gem\u00fcse-Samen aus eigener Ernte - kraut & r\u00fcbenwww.krautundrueben.de \u203a Gem\u00fcse & Kr\u00e4uter",
    "link": "https://www.krautundrueben.de/gemuese-samen-aus-eigener-ernte",
    "description": "Von vielen Gem\u00fcsearten kann man eigenes Saatgut gewinnen. Welches Gem\u00fcse eignet sich und was gilt es bei der Samenernte zu beachten?",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.krautundrueben.de/gemuese-samen-aus-eigener-ernte&sa=U&ved=2ahUKEwid0OqYzOHuAhVBx1kKHcVKACoQFjALegQIBBAB&usg=AOvVaw206Yus21_RjHdQtbbJ9yhh",
    "page": 0,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Samenernte mit \u201eeBeetle\u201c - land-belebtland-belebt.bayern \u203a neuigkeiten \u203a samenernte-mit-ebeetle",
    "link": "https://land-belebt.bayern/neuigkeiten/samenernte-mit-ebeetle",
    "description": "04.11.2019 \u00b7 F\u00fcr die gezielte Samenernte einzelner Pflanzenarten hat das Amt f\u00fcr L\u00e4ndliche Entwicklung Schwaben gute Erfahrungen mit dem \u201eeBeetle\u201c\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://land-belebt.bayern/neuigkeiten/samenernte-mit-ebeetle&sa=U&ved=2ahUKEwid0OqYzOHuAhVBx1kKHcVKACoQFjAMegQIABAB&usg=AOvVaw2XUD8sGQ3PbcwmHVOHtQaa",
    "page": 0,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Samenernte von Tomaten und andern Gartenpflanzen - YouTubewww.youtube.com \u203a watch",
    "link": "https://www.youtube.com/watch?v=DG11kZExBYM",
    "description": "02.09.2016 \u00b7 Wer seine eigenen Samen im Garten ernten will, sollte keine F1-Hybrid-Pflanzen kaufen ...Dauer: 12:22\nGepostet: 02.09.2016",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.youtube.com/watch%3Fv%3DDG11kZExBYM&sa=U&ved=2ahUKEwid0OqYzOHuAhVBx1kKHcVKACoQtwIwDXoECAYQAQ&usg=AOvVaw0ND0_zx57mY0BdQvg5V8T_",
    "page": 0,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "Wildblumen-Saatgut: Samen-Ernte mit viel Aufwand | MDR Garten ...  www.youtube.com \u203a watch",
    "link": "https://www.youtube.com/watch?v=Gj0-5JC5jGY",
    "description": "Wildblumen-Saatgut: Samen-Ernte mit viel Aufwand | MDR Garten ...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&frm=1&q=&rct=j&sa=U&url=https://www.youtube.com/watch%3Fv%3DGj0-5JC5jGY&ved=2ahUKEwjOioiczOHuAhUDwlkKHRqpCsU4ChC3AjABegQIBRAB&usg=AOvVaw05GfiScIxGUM_MO3X7c5Vm",
    "page": 1,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Saatgut-Vielfalt Blog: Samenernte - blogger  saatgut-vielfalt.blogspot.com \u203a 2016/11 \u203a samenernte",
    "link": "http://saatgut-vielfalt.blogspot.com/2016/11/samenernte.html",
    "description": "Saatgut-Vielfalt Blog: Samenernte - blogger",
    "googleLink": null,
    "page": 1,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Wildblumen-Samenernte \u2013 Videotipps \u2013 Hortus Girasole  www.hortus-girasole.at \u203a wildblumen-samenernte-videotipp",
    "link": "https://www.hortus-girasole.at/wildblumen-samenernte-videotipp/",
    "description": "Wildblumen-Samenernte \u2013 Videotipps \u2013 Hortus Girasole",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&frm=1&q=&rct=j&sa=U&url=https://www.hortus-girasole.at/wildblumen-samenernte-videotipp/&ved=2ahUKEwjOioiczOHuAhUDwlkKHRqpCsU4ChAWMAN6BAgKEAE&usg=AOvVaw1RCwEYCn9KOm4UIdl9R0d-",
    "page": 1,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "GARTEN-BLOG / Beetwunderung.de / Samenernte / TOP BLOG!  beetwunderung.de \u203a samenernte",
    "link": "https://beetwunderung.de/samenernte/",
    "description": "GARTEN-BLOG / Beetwunderung.de / Samenernte / TOP BLOG!",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&frm=1&q=&rct=j&sa=U&url=https://beetwunderung.de/samenernte/&ved=2ahUKEwjOioiczOHuAhUDwlkKHRqpCsU4ChAWMAR6BAgIEAE&usg=AOvVaw1M3ULEvPfADYf5O1Cc19ex",
    "page": 1,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Die Samenernte bei der Eiche - PDF Kostenfreier Download  docplayer.org \u203a 51415593-Die-samenernte-bei-der-eiche",
    "link": "https://docplayer.org/51415593-Die-samenernte-bei-der-eiche.html",
    "description": "Die Samenernte bei der Eiche - PDF Kostenfreier Download",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&frm=1&q=&rct=j&sa=U&url=https://docplayer.org/51415593-Die-samenernte-bei-der-eiche.html&ved=2ahUKEwjOioiczOHuAhUDwlkKHRqpCsU4ChAWMAV6BAgBEAE&usg=AOvVaw0BjJn8t9vOx8heyXOHDEq7",
    "page": 1,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Samenernte: Montbretien \u2013 Meine kleine Wiese  www.meinekleinewiese.de \u203a Naturschutz im Garten",
    "link": "https://www.meinekleinewiese.de/samenernte-montbretien/",
    "description": "Samenernte: Montbretien \u2013 Meine kleine Wiese",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&frm=1&q=&rct=j&sa=U&url=https://www.meinekleinewiese.de/samenernte-montbretien/&ved=2ahUKEwjOioiczOHuAhUDwlkKHRqpCsU4ChAWMAZ6BAgCEAE&usg=AOvVaw2wQ6YvipZNfh3bKnZBjRUe",
    "page": 1,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Blumen-Nachwuchs: Samenernte im Garten | Wohnen  www.fr.de \u203a Ratgeber \u203a Wohnen",
    "link": "https://www.fr.de/ratgeber/wohnen/blumen-nachwuchs-samenernte-garten-11440379.html",
    "description": "Blumen-Nachwuchs: Samenernte im Garten | Wohnen",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&frm=1&q=&rct=j&sa=U&url=https://www.fr.de/ratgeber/wohnen/blumen-nachwuchs-samenernte-garten-11440379.html&ved=2ahUKEwjOioiczOHuAhUDwlkKHRqpCsU4ChAWMAd6BAgEEAE&usg=AOvVaw2SSEor_56tNv_l8lG4Xv-M",
    "page": 1,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Samenernte - Garten-Pur  forum.garten-pur.de \u203a ...",
    "link": "https://forum.garten-pur.de/index.php?topic=37583.0",
    "description": "Samenernte - Garten-Pur",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&frm=1&q=&rct=j&sa=U&url=https://forum.garten-pur.de/index.php%3Ftopic%3D37583.0&ved=2ahUKEwjOioiczOHuAhUDwlkKHRqpCsU4ChAWMAh6BAgDEAE&usg=AOvVaw0JoBowsGjouf6Ab9HBT0Oh",
    "page": 1,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Samenernte im eigenen Garten - Bauernblatt Schleswig-Holstein  www.bauernblatt.com \u203a nachrichten \u203a garten \u203a details \u203a news \u203a samenernte...",
    "link": "https://www.bauernblatt.com/nachrichten/garten/details/news/samenernte-im-eigenen-garten.html",
    "description": "Samenernte im eigenen Garten - Bauernblatt Schleswig-Holstein",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?esrc=s&frm=1&q=&rct=j&sa=U&url=https://www.bauernblatt.com/nachrichten/garten/details/news/samenernte-im-eigenen-garten.html&ved=2ahUKEwjOioiczOHuAhUDwlkKHRqpCsU4ChAWMAl6BAgHEAE&usg=AOvVaw0yIU11Z1pbJzoOp5VmN0kU",
    "page": 1,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Tipps f\u00fcr eine erfolgreiche Samenernte - Berliner Morgenpostwww.morgenpost.de \u203a printarchiv \u203a immobilien \u203a article105090766 \u203a Tip...",
    "link": "https://www.morgenpost.de/printarchiv/immobilien/article105090766/Tipps-fuer-eine-erfolgreiche-Samenernte.html",
    "description": "03.09.2011 \u00b7 Im Sommer und Herbst wird es Zeit f\u00fcr die Samenernte. Die schwarz gl\u00e4nzenden Samen vom Lavendel oder die dicken Samen der\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.morgenpost.de/printarchiv/immobilien/article105090766/Tipps-fuer-eine-erfolgreiche-Samenernte.html&sa=U&ved=2ahUKEwjjnP-czOHuAhUKpFkKHfRaAsc4FBAWMAB6BAgEEAE&usg=AOvVaw3MJ-TaJu8T5LS4nGLasnjH",
    "page": 2,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Die Rh\u00f6n wird bunter: Mit dem eBeetle auf Samenernte | Fuldawww.fuldaerzeitung.de \u203a Fulda",
    "link": "https://www.fuldaerzeitung.de/fulda/rhoen-wird-bunter-ebeetle-samenernte-13671877.html",
    "description": "31.08.2018 \u00b7 Die Rh\u00f6n wird bunter: Mit dem eBeetle auf Samenernte. vonRedaktion Fuldaer Zeitung. schlie\u00dfen. Fulda/Wasserkuppe - Die Rh\u00f6n muss\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.fuldaerzeitung.de/fulda/rhoen-wird-bunter-ebeetle-samenernte-13671877.html&sa=U&ved=2ahUKEwjjnP-czOHuAhUKpFkKHfRaAsc4FBAWMAF6BAgJEAE&usg=AOvVaw1g25pJf1_DLREj1veJzgHV",
    "page": 2,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Bergahorn-Samenernte in luftiger H\u00f6he - Landkreis Esslingenwww.landkreis-esslingen.de \u203a start \u203a kultur \u203a mitteilung+13_11_20+13_15",
    "link": "https://www.landkreis-esslingen.de/start/kultur/mitteilung+13_11_20+13_15.html",
    "description": "13.11.2020 \u00b7 Bergahorn-Samenernte in luftiger H\u00f6he. Forstliches Saatgut unterliegt strengen Kontrollen - gro\u00dfe Bedeutung f\u00fcr klimastabile Zukunftsw\u00e4lder.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.landkreis-esslingen.de/start/kultur/mitteilung%2B13_11_20%2B13_15.html&sa=U&ved=2ahUKEwjjnP-czOHuAhUKpFkKHfRaAsc4FBAWMAJ6BAgIEAE&usg=AOvVaw3VWOg3WOoKMStpZaMyzmyR",
    "page": 2,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Eigene Samenernte :: Syringa Pflanzenwww.syringa-pflanzen.de \u203a eigene-samenernte",
    "link": "https://www.syringa-pflanzen.de/eigene-samenernte.html",
    "description": "Eigene Samenernte. Wollten sie schon immer mal wissen, wie Anis (Pimpinella anisum), Schwarzk\u00fcmmel (Nigella sativa), Koriander (Coriandrum sativum) oder\u200b\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.syringa-pflanzen.de/eigene-samenernte.html&sa=U&ved=2ahUKEwjjnP-czOHuAhUKpFkKHfRaAsc4FBAWMAN6BAgHEAE&usg=AOvVaw39BI0hciVEeuK0qQq_9FCh",
    "page": 2,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Kulturanleitungen f\u00fcr Waldb\u00e4ume und Wildstr\u00e4ucher. Anleitungen ...www.dora.lib4ri.ch \u203a wsl \u203a islandora \u203a object \u203a wsl:16708",
    "link": "https://www.dora.lib4ri.ch/wsl/islandora/object/wsl%3A16708",
    "description": "... und Wildstr\u00e4ucher. Anleitungen zur Samenernte, Klengung, Samenlagerung und Samenausbeute sowie zur Anzucht von Baum- und Straucharten. Burkart A.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.dora.lib4ri.ch/wsl/islandora/object/wsl%253A16708&sa=U&ved=2ahUKEwjjnP-czOHuAhUKpFkKHfRaAsc4FBAWMAR6BAgCEAE&usg=AOvVaw22Cylob8TjzAm-FZNPFItw",
    "page": 2,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Kulturbl\u00e4tter. Angaben zur Samenernte, Klengung, Samenlagerung ...www.dora.lib4ri.ch \u203a wsl \u203a islandora \u203a object \u203a wsl:10311",
    "link": "https://www.dora.lib4ri.ch/wsl/islandora/object/wsl%3A10311",
    "description": "Citation. Burkart, A. (2000). Kulturbl\u00e4tter. Angaben zur Samenernte, Klengung, Samenlagerung, Samenausbeute und Anzucht von Baum- und Straucharten.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.dora.lib4ri.ch/wsl/islandora/object/wsl%253A10311&sa=U&ved=2ahUKEwjjnP-czOHuAhUKpFkKHfRaAsc4FBAWMAV6BAgGEAE&usg=AOvVaw3OtQBkGu0BovyZVT6g-4rr",
    "page": 2,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Wunderblume s\u00e4en \u00bb Von der Samenernte bis zur Aussaatwww.gartenjournal.net \u203a wunderblume-aussaat",
    "link": "https://www.gartenjournal.net/wunderblume-aussaat",
    "description": "Samenernte leicht gemacht. Die Ernte der erbsengro\u00dfen Samen w\u00e4re ein Kinderspiel, w\u00e4re da nicht der bedenkliche Giftgehalt. Entnehmen Sie die reifen\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.gartenjournal.net/wunderblume-aussaat&sa=U&ved=2ahUKEwjjnP-czOHuAhUKpFkKHfRaAsc4FBAWMAZ6BAgBEAE&usg=AOvVaw0vnJ6isxvl4yxsXXzWjlbY",
    "page": 2,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Samenernte - Kraut und Rosenwww.kraut-rosen.de \u203a Thread-Samenernte",
    "link": "https://www.kraut-rosen.de/Thread-Samenernte",
    "description": "So trocken wie das Wetter ist, schimmelt wenigstens nicht das Saatgut an den Pflanzen, sondern l\u00e4\u00dft sich prima ernten. Die ersten Samen\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.kraut-rosen.de/Thread-Samenernte&sa=U&ved=2ahUKEwjjnP-czOHuAhUKpFkKHfRaAsc4FBAWMAd6BAgAEAE&usg=AOvVaw1vQJnfp5yJoQwF75gvrNVH",
    "page": 2,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Erfolgreiche Samenernte mit dem Seedprofi in der Todtenau - Der ...www.naturparkwelten.de \u203a detail \u203a erfolgreiche-samenernte-mit-dem-seedp...",
    "link": "https://www.naturparkwelten.de/detail/erfolgreiche-samenernte-mit-dem-seedprofi-in-der-todtenau.html",
    "description": "20.07.2020 \u00b7 Erste Schritte. Der Artenschutzbeauftragte Wolfgang Diewald und Naturpark-\u200bRangerin Lea Stier ernten gemeinsam Moor-Klee-Samen, um\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.naturparkwelten.de/detail/erfolgreiche-samenernte-mit-dem-seedprofi-in-der-todtenau.html&sa=U&ved=2ahUKEwjjnP-czOHuAhUKpFkKHfRaAsc4FBAWMAh6BAgDEAE&usg=AOvVaw1oSyB7_rnM5LUFgfYspIjm",
    "page": 2,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Anmeldung jetzt m\u00f6glich: Wann, wie, wo? \u2013 Samenernte und ...tu-dresden.de \u203a veranst \u203a termine \u203a oeffentliche-fuehrung-wann-wie-wo-sa...",
    "link": "https://tu-dresden.de/bg/veranst/termine/oeffentliche-fuehrung-wann-wie-wo-samenernte-und-lagerung-im-einjaehrigen-revier",
    "description": "04.10.2020 \u00b7 Samenernte und \u2013lagerung im Einj\u00e4hrigen-Revier. 14:00 - 15:00 Uhr. Botanischer Garten der TU Dresden. Birgit H\u00f6de. Termin \u00fcbernehmen.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://tu-dresden.de/bg/veranst/termine/oeffentliche-fuehrung-wann-wie-wo-samenernte-und-lagerung-im-einjaehrigen-revier&sa=U&ved=2ahUKEwjjnP-czOHuAhUKpFkKHfRaAsc4FBAWMAl6BAgFEAE&usg=AOvVaw0zdOdBN5pTsCEzKlzPn_li",
    "page": 2,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "Anmeldung jetzt m\u00f6glich: Wann, wie, wo? \u2013 Samenernte und ...tu-dresden.de \u203a veranst \u203a termine \u203a oeffentliche-fuehru...",
    "link": "https://tu-dresden.de/bg/veranst/termine/oeffentliche-fuehrung-wann-wie-wo-samenernte-und-lagerung-im-einjaehrigen-revier",
    "description": "04.10.2020 \u2014 Samenernte und \u2013lagerung im Einj\u00e4hrigen-Revier. 14:00 - 15:00 Uhr. Botanischer Garten der TU Dresden. Birgit H\u00f6de. Termin \u00fcbernehmen.",
    "googleLink": null,
    "page": 3,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "MDR Garten: Wildblumen-Saatgut: Samen-Ernte mit viel ...www.ardmediathek.de \u203a mdr \u203a mdr-garten \u203a mdr-fernsehen",
    "link": "https://www.ardmediathek.de/mdr/video/mdr-garten/wildblumen-saatgut-samen-ernte-mit-viel-aufwand/mdr-fernsehen/Y3JpZDovL21kci5kZS9iZWl0cmFnL2Ntcy82MjFiNGI1ZS1kOTI4LTQ0M2YtODdhYS0wMWFmNzVhMzdhYjE/",
    "description": "Wildblumen-Saatgut: Samen-Ernte mit viel Aufwand | Video | Die Nachfrage nach Saatgut f\u00fcr Wildblumen ...",
    "googleLink": null,
    "page": 3,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Samenernteprojekte.uni-hohenheim.de \u203a rebenzue \u203a zsa_rnt2",
    "link": "https://projekte.uni-hohenheim.de/lehre370/weinbau/bild_htm/rebenzue/zsa_rnt2.htm",
    "description": "Die Beeren werden zerquetscht, die Kerne herauspr\u00e4pariert, gewaschen und getrocknet. . Zur\u00fcck zum Text. The berries are squashed, the seeds are removed,\u00a0...",
    "googleLink": null,
    "page": 3,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "#samenernte Instagram posts - Gramho.comgramho.com \u203a explore-hashtag \u203a samenernte",
    "link": "https://gramho.com/explore-hashtag/samenernte",
    "description": "Explore #samenernte Instagram posts - Gramho.com. ... #selbstversorger #selbstversorgen #samenernte #gartenliebe #gartenzeit #tomate #tomatoe #tomatoes.",
    "googleLink": null,
    "page": 3,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Kulturanleitungen f\u00fcr Waldb\u00e4ume und Wildstr\u00e4ucher ... - WSLwww.wsl.ch \u203a publikationen \u203a kulturanleitungen-fuer-wal...",
    "link": "https://www.wsl.ch/de/publikationen/kulturanleitungen-fuer-waldbaeume-und-wildstraeucher-anleitungen-zur-samenernte-klengung-samenlagerung-und-samenausbeute-sowie-zur-anzucht-von-baum-und-straucharten.html",
    "description": "Anleitungen zur Samenernte, Klengung, Samenlagerung und Samenausbeute sowie zur Anzucht von Baum- und Straucharten. Autoren. Burkart, A.",
    "googleLink": null,
    "page": 3,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "#samenernte Instagram posts (photos and videos) - Picuki.comwww.picuki.com \u203a tag \u203a samenernte",
    "link": "https://www.picuki.com/tag/samenernte",
    "description": "Explore Instagram posts for tag #samenernte - Picuki.com. ... #selbstversorgen #samenernte #gartenliebe #gartenzeit #tomate #tomatoe #tomatoes. 82. 0.",
    "googleLink": null,
    "page": 3,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Th\u00fcringen: Landesforst erwartet \u00fcberschaubare Samenernte ...www.frankenpost.de \u203a inhalt.thueringen-landesforst-erwar...",
    "link": "https://www.frankenpost.de/inhalt.thueringen-landesforst-erwartet-ueberschaubare-samenernte-bedarf-waechst.2a7eae20-529a-421c-aaca-9fb34fd65c93.html",
    "description": "27.07.2020 \u2014 Erfurt (dpa/th) - Fr\u00fchjahrsfrost im Mai hat die Aussicht auf eine reiche Samenernte im Wald getr\u00fcbt. Zwar hingen an B\u00e4umen wie Buche und\u00a0...",
    "googleLink": null,
    "page": 3,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Samenernte: einmal gut, einmal schlecht | Semences Zollingerwww.zollinger.bio \u203a blog \u203a posts \u203a 165-samenernte-ein...",
    "link": "https://www.zollinger.bio/fr/blog/posts/165-samenernte-einmal-gut-einmal-schlecht",
    "description": "Samenernte: einmal gut, einmal schlecht. Zuerst die gute Nachricht f\u00fcr Wochenmarkt-G\u00e4rtnerInnen und Zwiebelliebhaber allgemein Wir haben eine so grosse\u00a0...",
    "googleLink": null,
    "page": 3,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Samenernte Bilder Friedrich Strauss Gartenbildagenturwww.friedrichstrauss.de \u203a bilder \u203a Samenernte",
    "link": "https://www.friedrichstrauss.de/bilder/Samenernte",
    "description": "Beifu\u00df-Samen eignet sich als Gew\u00fcrz, Tee oder zum R\u00e4uchern. Getrocknete Samen der wilden Malve. 13178655. Getrocknete Samen der wilden Malve.",
    "googleLink": null,
    "page": 3,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Samenernte - Green Carewww.greencare.at \u203a samenernte",
    "link": "https://www.greencare.at/samenernte/",
    "description": "23.08.2018 \u2014 Diese Woche stand ganz im Zeichen der Samenernte. Wir haben einige unserer Radieschen und Asia-Salatpflanzen im Fr\u00fchsommer im\u00a0...",
    "googleLink": null,
    "page": 3,
    "index": 9
  },
  {
    "name": "Samenernte leicht gemacht - Willkommen auf Natur im Gartenwww.naturimgarten.at \u203a service \u203a presse \u203a meldung \u203a samenernte-leicht-ge...",
    "link": "https://www.naturimgarten.at/service/presse/meldung/samenernte-leicht-gemacht1.html",
    "description": "Samenernte leicht gemacht. 27.09.2018 08:57. (c) pixabay. Wenn sich die Gem\u00fcseernte langsam dem Ende zuneigt, kann von den letzten Fr\u00fcchten besonders\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.naturimgarten.at/service/presse/meldung/samenernte-leicht-gemacht1.html&sa=U&ved=2ahUKEwilv46pzOHuAhXNt1kKHX37Dh44KBAWMAB6BAgFEAE&usg=AOvVaw1D-9VLUOokhbjytBJy84U2",
    "page": 4,
    "index": 0
  },
  {
    "name": "Samenernte 2020 - Kakteenforumwww.kakteenforum.com \u203a Fachspezifisches \u203a Aussaat & Vermehrung",
    "link": "https://www.kakteenforum.com/t35222-samenernte-2020",
    "description": "16.07.2020 \u00b7 Hallo Leute, nach jahrelanger Abstinenz aufgrund meines ersten Misserfoges, habe ich wieder Lust auf eine Aussaat bekommen. Habe heute\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.kakteenforum.com/t35222-samenernte-2020&sa=U&ved=2ahUKEwilv46pzOHuAhXNt1kKHX37Dh44KBAWMAF6BAgIEAE&usg=AOvVaw262Blb-1tGpV6FaVn1zmvD",
    "page": 4,
    "index": 1
  },
  {
    "name": "Samenernte beim Flachswww.zum.de \u203a Faecher \u203a rhein \u203a wirtschaft \u203a landwirt \u203a flachs \u203a flachs01",
    "link": "https://www.zum.de/Faecher/G/BW/Landeskunde/rhein/wirtschaft/landwirt/flachs/flachs01.htm",
    "description": "Flachsgewinnung. Samenernte. Die Samenkapseln der Flachspflanze werden entfernt, indem man die Pflanze durch einen dichten Kamm oder Rechen zieht.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.zum.de/Faecher/G/BW/Landeskunde/rhein/wirtschaft/landwirt/flachs/flachs01.htm&sa=U&ved=2ahUKEwilv46pzOHuAhXNt1kKHX37Dh44KBAWMAJ6BAgHEAE&usg=AOvVaw1ZND6MxzlVOfBwUjwbL9ow",
    "page": 4,
    "index": 2
  },
  {
    "name": "Zeit der Samenernte beginnt - Merian G\u00e4rtenwww.meriang\u00e4rten.ch \u203a news \u203a 200724_samenernte",
    "link": "https://www.xn--meriangrten-r8a.ch/de/news/200724_samenernte.html",
    "description": "24.07.2020 \u00b7 Die Zeit der Samenernte beginnt: bei Fingerhut, Mariendistel und vielen anderen Pflanzen werden jetzt die Samen reif. Das heisst f\u00fcr uns:\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.xn--meriangrten-r8a.ch/de/news/200724_samenernte.html&sa=U&ved=2ahUKEwilv46pzOHuAhXNt1kKHX37Dh44KBAWMAN6BAgJEAE&usg=AOvVaw2st9C3AXbp2sAxZFvhbkAy",
    "page": 4,
    "index": 3
  },
  {
    "name": "Anlage 1 SaatgutV (zu \u00a7 4 Abs. 1 Satz 1 ) Termin f\u00fcr den Antrag auf ...www.buzer.de \u203a gesetz",
    "link": "https://www.buzer.de/gesetz/7115/a141497.htm",
    "description": "... Salat (Sorten f\u00fcr Unterglasanbau) 1a 31. M\u00e4rz 1a.1 Wintergetreide 1a.2 Leguminosen (\u00dcberwinterungsanbau), au\u00dfer Luzernen und Rotklee mit Samenernte\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.buzer.de/gesetz/7115/a141497.htm&sa=U&ved=2ahUKEwilv46pzOHuAhXNt1kKHX37Dh44KBAWMAR6BAgGEAE&usg=AOvVaw2IGJF7A9U-TQtlM-RtquaX",
    "page": 4,
    "index": 4
  },
  {
    "name": "Landesforst erwartet \u00fcberschaubare Samenernte: Bedarf w\u00e4chstwww.rtl.de \u203a cms \u203a landesforst-erwartet-ueberschaubare-samenernte-bedarf...",
    "link": "https://www.rtl.de/cms/landesforst-erwartet-ueberschaubare-samenernte-bedarf-waechst-4585136.html",
    "description": "Fr\u00fchjahrsfrost im Mai hat die Aussicht auf eine reiche Samenernte im Wald getr\u00fcbt. Zwar hingen an B\u00e4umen wie Buche und Fichte erfreulich viele Fr\u00fcchte, teilt...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.rtl.de/cms/landesforst-erwartet-ueberschaubare-samenernte-bedarf-waechst-4585136.html&sa=U&ved=2ahUKEwilv46pzOHuAhXNt1kKHX37Dh44KBAWMAV6BAgCEAE&usg=AOvVaw1K13lajfxlLu7DwLa4DhiY",
    "page": 4,
    "index": 5
  },
  {
    "name": "Tipps f\u00fcr die Samenernte - Musikwelle Magazin - SRFwww.srf.ch \u203a Audio & Podcasts \u203a Musikwelle Magazin",
    "link": "https://www.srf.ch/audio/musikwelle-magazin/tipps-fuer-die-samenernte?id=11615881",
    "description": "06.09.2019 \u00b7 Tipps f\u00fcr die Samenernte. Bald k\u00f6nnen Sie in Ihrem Garten Samen ernten. Damit das gelingt, ist es wichtig, dass die richtigen Pflanzen\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.srf.ch/audio/musikwelle-magazin/tipps-fuer-die-samenernte%3Fid%3D11615881&sa=U&ved=2ahUKEwilv46pzOHuAhXNt1kKHX37Dh44KBAWMAZ6BAgAEAE&usg=AOvVaw2wKBEG0WheA_9TfF4a0er1",
    "page": 4,
    "index": 6
  },
  {
    "name": "Anbauvertrag - Donau-Silphiewww.donau-silphie.de \u203a Anbauvertrag",
    "link": "https://www.donau-silphie.de/Anbauvertrag",
    "description": "Samenernte. Die reifen Samen werden manuell geerntet. Keimblattstadium. 4 - 6 Wochen nach der Saat. \u00dcber uns; Presse & Medien \u00b7 Veranstaltungen\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.donau-silphie.de/Anbauvertrag&sa=U&ved=2ahUKEwilv46pzOHuAhXNt1kKHX37Dh44KBAWMAd6BAgBEAE&usg=AOvVaw0ZtuS_ScWCwr4aXSteNvZo",
    "page": 4,
    "index": 7
  },
  {
    "name": "Th\u00fcringen: Landesforst erwartet \u00fcberschaubare Samenernte: Bedarf ...www.n-tv.de \u203a Regionalnachrichten \u203a Th\u00fcringen",
    "link": "https://www.n-tv.de/regionales/thueringen/Landesforst-erwartet-ueberschaubare-Samenernte-Bedarf-waechst-article21935678.html",
    "description": "27.07.2020 \u00b7 Erfurt (dpa/th) - Fr\u00fchjahrsfrost im Mai hat die Aussicht auf eine reiche Samenernte im Wald getr\u00fcbt. Zwar hingen an B\u00e4umen wie Buche und\u00a0...",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.n-tv.de/regionales/thueringen/Landesforst-erwartet-ueberschaubare-Samenernte-Bedarf-waechst-article21935678.html&sa=U&ved=2ahUKEwilv46pzOHuAhXNt1kKHX37Dh44KBAWMAh6BAgEEAE&usg=AOvVaw1pVGf5hM91551u0IZFaYfW",
    "page": 4,
    "index": 8
  },
  {
    "name": "Samenernte Best\u00e4nde - emme-forstbaumschulen.chwww.emme-forstbaumschulen.ch \u203a ...",
    "link": "https://www.emme-forstbaumschulen.ch/index.php?option=com_content&view=article&id=124&Itemid=778&lang=de",
    "description": "Emme-Forstbaumschulen AG.",
    "googleLink": "http://www.google.com/url?q=https://www.emme-forstbaumschulen.ch/index.php%3Foption%3Dcom_content%26view%3Darticle%26id%3D124%26Itemid%3D778%26lang%3Dde&sa=U&ved=2ahUKEwilv46pzOHuAhXNt1kKHX37Dh44KBAWMAl6BAgDEAE&usg=AOvVaw3npqiVPhFumwhwyEl96MqK",
    "page": 4,
    "index": 9
  }
]